[{"created_at": "Sat May 15 11:35:27 +0000 2021", "id": 1393530463185252352, "id_str": "1393530463185252352", "text": "RT @krtoprak_yigit: Bu millet susar m\u0131 bu saatten sonra ?\n\u0130\u015fte \u00e7ift\u00e7imizin hali\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/DYcQnmGrhc", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "krtoprak_yigit", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "indices": [3, 18]}], "urls": [], "media": [{"id": 1393262413047291917, "id_str": "1393262413047291917", "indices": [85, 108], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1393262413047291917/pu/img/NzgOgFNfFsMWSk4x.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1393262413047291917/pu/img/NzgOgFNfFsMWSk4x.jpg", "url": "https://t.co/DYcQnmGrhc", "display_url": "pic.twitter.com/DYcQnmGrhc", "expanded_url": "https://twitter.com/umitozdag/status/1393265052711587840/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1393265052711587840, "source_status_id_str": "1393265052711587840", "source_user_id": 214930248, "source_user_id_str": "214930248"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1393262413047291917, "id_str": "1393262413047291917", "indices": [85, 108], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1393262413047291917/pu/img/NzgOgFNfFsMWSk4x.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1393262413047291917/pu/img/NzgOgFNfFsMWSk4x.jpg", "url": "https://t.co/DYcQnmGrhc", "display_url": "pic.twitter.com/DYcQnmGrhc", "expanded_url": "https://twitter.com/umitozdag/status/1393265052711587840/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1393265052711587840, "source_status_id_str": "1393265052711587840", "source_user_id": 214930248, "source_user_id_str": "214930248", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 139967, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1393262413047291917/pu/vid/640x360/Y-0iLKf1omB_Ayb5.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1393262413047291917/pu/vid/1280x720/fczr-8JkANJ4OdHy.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1393262413047291917/pu/pl/X36L5ay77gTBpOnS.m3u8?tag=12"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1393262413047291917/pu/vid/480x270/guu-I7uQOFsa4G8J.mp4?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false, "source_user": {"id": 214930248, "id_str": "214930248", "name": "Prof. Dr. \u00dcmit \u00d6zda\u011f", "screen_name": "umitozdag", "location": "Ankara, T\u00fcrkiye", "description": "\u0130stanbul Milletvekili", "url": "https://t.co/HtDTQxN2Bq", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/HtDTQxN2Bq", "expanded_url": "http://www.umitozdag.com", "display_url": "umitozdag.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 953339, "friends_count": 1402, "listed_count": 828, "created_at": "Fri Nov 12 15:45:35 +0000 2010", "favourites_count": 3659, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 26010, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/899020187025932291/BL5vporg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/899020187025932291/BL5vporg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/214930248/1614858326", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat May 15 11:28:21 +0000 2021", "id": 1393528676877225993, "id_str": "1393528676877225993", "text": "Bu millet susar m\u0131 bu saatten sonra ?\n\u0130\u015fte \u00e7ift\u00e7imizin hali\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/DYcQnmGrhc", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1393262413047291917, "id_str": "1393262413047291917", "indices": [65, 88], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1393262413047291917/pu/img/NzgOgFNfFsMWSk4x.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1393262413047291917/pu/img/NzgOgFNfFsMWSk4x.jpg", "url": "https://t.co/DYcQnmGrhc", "display_url": "pic.twitter.com/DYcQnmGrhc", "expanded_url": "https://twitter.com/umitozdag/status/1393265052711587840/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1393265052711587840, "source_status_id_str": "1393265052711587840", "source_user_id": 214930248, "source_user_id_str": "214930248"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1393262413047291917, "id_str": "1393262413047291917", "indices": [65, 88], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1393262413047291917/pu/img/NzgOgFNfFsMWSk4x.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1393262413047291917/pu/img/NzgOgFNfFsMWSk4x.jpg", "url": "https://t.co/DYcQnmGrhc", "display_url": "pic.twitter.com/DYcQnmGrhc", "expanded_url": "https://twitter.com/umitozdag/status/1393265052711587840/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1393265052711587840, "source_status_id_str": "1393265052711587840", "source_user_id": 214930248, "source_user_id_str": "214930248", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 139967, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1393262413047291917/pu/vid/640x360/Y-0iLKf1omB_Ayb5.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1393262413047291917/pu/vid/1280x720/fczr-8JkANJ4OdHy.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1393262413047291917/pu/pl/X36L5ay77gTBpOnS.m3u8?tag=12"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1393262413047291917/pu/vid/480x270/guu-I7uQOFsa4G8J.mp4?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false, "source_user": {"id": 214930248, "id_str": "214930248", "name": "Prof. Dr. \u00dcmit \u00d6zda\u011f", "screen_name": "umitozdag", "location": "Ankara, T\u00fcrkiye", "description": "\u0130stanbul Milletvekili", "url": "https://t.co/HtDTQxN2Bq", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/HtDTQxN2Bq", "expanded_url": "http://www.umitozdag.com", "display_url": "umitozdag.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 953339, "friends_count": 1402, "listed_count": 828, "created_at": "Fri Nov 12 15:45:35 +0000 2010", "favourites_count": 3659, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 26010, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/899020187025932291/BL5vporg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/899020187025932291/BL5vporg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/214930248/1614858326", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "screen_name": "krtoprak_yigit", "location": "\u0130stanbul", "description": "Atat\u00fcrk\u00e7\u00fc, Milliyet\u00e7i, Sek\u00fclerist, Demokrat. \u0130stanbul \u00dcniversitesi / \u0130\u015fletme. Finans Uzman Yard\u0131mc\u0131s\u0131. ADD \u00fcyesi. Yazar ve edit\u00f6r.", "url": "https://t.co/yoAcJT5jRk", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/yoAcJT5jRk", "expanded_url": "http://www.bagimsizozgurmedya.com", "display_url": "bagimsizozgurmedya.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10217, "friends_count": 3869, "listed_count": 3, "created_at": "Tue Dec 08 14:15:42 +0000 2020", "favourites_count": 7209, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2711, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1393929590096158726/6f5CuuOl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393929590096158726/6f5CuuOl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1336313354298810369/1618411013", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 227, "favorite_count": 448, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 227, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Sat May 15 11:21:22 +0000 2021", "id": 1393526916897021955, "id_str": "1393526916897021955", "text": "RT @krtoprak_yigit: 15 May\u0131s 1919'da Yunanl\u0131lar\u0131n \u0130zmir'i i\u015fgal etmesine kar\u015f\u0131 ilk mukavemeti g\u00f6steren, Osman Nevres 'i ( Hasan Tahsin ) ra\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "krtoprak_yigit", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat May 15 08:08:57 +0000 2021", "id": 1393478494991093761, "id_str": "1393478494991093761", "text": "15 May\u0131s 1919'da Yunanl\u0131lar\u0131n \u0130zmir'i i\u015fgal etmesine kar\u015f\u0131 ilk mukavemeti g\u00f6steren, Osman Nevres 'i ( Hasan Tahsin\u2026 https://t.co/GQq2fg25VV", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GQq2fg25VV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1393478494991093761", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "screen_name": "krtoprak_yigit", "location": "\u0130stanbul", "description": "Atat\u00fcrk\u00e7\u00fc, Milliyet\u00e7i, Sek\u00fclerist, Demokrat. \u0130stanbul \u00dcniversitesi / \u0130\u015fletme. Finans Uzman Yard\u0131mc\u0131s\u0131. ADD \u00fcyesi. Yazar ve edit\u00f6r.", "url": "https://t.co/yoAcJT5jRk", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/yoAcJT5jRk", "expanded_url": "http://www.bagimsizozgurmedya.com", "display_url": "bagimsizozgurmedya.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10217, "friends_count": 3869, "listed_count": 3, "created_at": "Tue Dec 08 14:15:42 +0000 2020", "favourites_count": 7209, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2711, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1393929590096158726/6f5CuuOl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393929590096158726/6f5CuuOl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1336313354298810369/1618411013", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 63, "favorite_count": 186, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 63, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Sat May 15 08:09:55 +0000 2021", "id": 1393478738126454785, "id_str": "1393478738126454785", "text": "RT @krtoprak_yigit: \u015eampiyonlar Ligi finalinden sonra, \u015fimdi de F1 T\u00fcrkiye GP'si iptal edilmi\u015f.\n\nBirde Turizm patlayacak falan diyorlard\u0131.\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "krtoprak_yigit", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat May 15 07:48:14 +0000 2021", "id": 1393473282293313536, "id_str": "1393473282293313536", "text": "\u015eampiyonlar Ligi finalinden sonra, \u015fimdi de F1 T\u00fcrkiye GP'si iptal edilmi\u015f.\n\nBirde Turizm patlayacak falan diyorlar\u2026 https://t.co/uTtmDNZu8A", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/uTtmDNZu8A", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1393473282293313536", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "screen_name": "krtoprak_yigit", "location": "\u0130stanbul", "description": "Atat\u00fcrk\u00e7\u00fc, Milliyet\u00e7i, Sek\u00fclerist, Demokrat. \u0130stanbul \u00dcniversitesi / \u0130\u015fletme. Finans Uzman Yard\u0131mc\u0131s\u0131. ADD \u00fcyesi. Yazar ve edit\u00f6r.", "url": "https://t.co/yoAcJT5jRk", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/yoAcJT5jRk", "expanded_url": "http://www.bagimsizozgurmedya.com", "display_url": "bagimsizozgurmedya.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10217, "friends_count": 3869, "listed_count": 3, "created_at": "Tue Dec 08 14:15:42 +0000 2020", "favourites_count": 7209, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2711, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1393929590096158726/6f5CuuOl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393929590096158726/6f5CuuOl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1336313354298810369/1618411013", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 58, "favorite_count": 151, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 58, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Sat May 15 07:38:27 +0000 2021", "id": 1393470818496176128, "id_str": "1393470818496176128", "text": "RT @by_Alkayaa: G\u00fcnayd\u0131n yolda\u015flar \u2615\u270c\ufe0f https://t.co/DhoITRELFZ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "by_Alkayaa", "name": "ByAlkaya\u270c", "id": 1032723268405526528, "id_str": "1032723268405526528", "indices": [3, 14]}], "urls": [], "media": [{"id": 1393446837609275392, "id_str": "1393446837609275392", "indices": [39, 62], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E1aEhBkXoAAaY5q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E1aEhBkXoAAaY5q.jpg", "url": "https://t.co/DhoITRELFZ", "display_url": "pic.twitter.com/DhoITRELFZ", "expanded_url": "https://twitter.com/by_Alkayaa/status/1393446844634632195/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1058, "h": 838, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 539, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1058, "h": 838, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1393446844634632195, "source_status_id_str": "1393446844634632195", "source_user_id": 1032723268405526528, "source_user_id_str": "1032723268405526528"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1393446837609275392, "id_str": "1393446837609275392", "indices": [39, 62], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E1aEhBkXoAAaY5q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E1aEhBkXoAAaY5q.jpg", "url": "https://t.co/DhoITRELFZ", "display_url": "pic.twitter.com/DhoITRELFZ", "expanded_url": "https://twitter.com/by_Alkayaa/status/1393446844634632195/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1058, "h": 838, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 539, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1058, "h": 838, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1393446844634632195, "source_status_id_str": "1393446844634632195", "source_user_id": 1032723268405526528, "source_user_id_str": "1032723268405526528"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat May 15 06:03:11 +0000 2021", "id": 1393446844634632195, "id_str": "1393446844634632195", "text": "G\u00fcnayd\u0131n yolda\u015flar \u2615\u270c\ufe0f https://t.co/DhoITRELFZ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1393446837609275392, "id_str": "1393446837609275392", "indices": [23, 46], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E1aEhBkXoAAaY5q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E1aEhBkXoAAaY5q.jpg", "url": "https://t.co/DhoITRELFZ", "display_url": "pic.twitter.com/DhoITRELFZ", "expanded_url": "https://twitter.com/by_Alkayaa/status/1393446844634632195/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1058, "h": 838, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 539, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1058, "h": 838, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1393446837609275392, "id_str": "1393446837609275392", "indices": [23, 46], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E1aEhBkXoAAaY5q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E1aEhBkXoAAaY5q.jpg", "url": "https://t.co/DhoITRELFZ", "display_url": "pic.twitter.com/DhoITRELFZ", "expanded_url": "https://twitter.com/by_Alkayaa/status/1393446844634632195/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1058, "h": 838, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 539, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1058, "h": 838, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1032723268405526528, "id_str": "1032723268405526528", "name": "ByAlkaya\u270c", "screen_name": "by_Alkayaa", "location": "Hatay, Arsuz", "description": "Biz Devrimi  Mustaf Kemal ATAT\u00dcRK, M\u00fccadeleyi Deniz Gezmi\u015f'den \u00f6\u011frendik. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\u270a T\u0130P \u0130l\u00e7e Y\u00f6netim  #T\u0130PeKATIL\n\nYedek hesap\ud83d\udc49 @alkayaa2", "url": "https://t.co/6H9nptn7LO", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/6H9nptn7LO", "expanded_url": "https://instagram.com/byalkayaa", "display_url": "instagram.com/byalkayaa", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5942, "friends_count": 6442, "listed_count": 1, "created_at": "Thu Aug 23 20:16:29 +0000 2018", "favourites_count": 39049, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 20707, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1383412947704172548/rZIKI9K0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383412947704172548/rZIKI9K0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1032723268405526528/1535057556", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 25, "favorite_count": 245, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 25, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Sat May 15 07:38:16 +0000 2021", "id": 1393470773218713601, "id_str": "1393470773218713601", "text": "RT @SarpKayaDr: Bunlar\u0131 ba\u015f\u0131m\u0131za bela etti\u011fin i\u00e7in sanada #Hakk\u0131m\u0131HelalEtmiyorum https://t.co/qn3d6HXlPf", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Hakk\u0131m\u0131HelalEtmiyorum", "indices": [58, 80]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SarpKayaDr", "name": "SARP \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "id": 1185564748231913472, "id_str": "1185564748231913472", "indices": [3, 14]}], "urls": [], "media": [{"id": 1393413924620546051, "id_str": "1393413924620546051", "indices": [81, 104], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E1ZmlPIXMAM0BI3.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E1ZmlPIXMAM0BI3.jpg", "url": "https://t.co/qn3d6HXlPf", "display_url": "pic.twitter.com/qn3d6HXlPf", "expanded_url": "https://twitter.com/SarpKayaDr/status/1393413927279775749/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 471, "h": 414, "resize": "fit"}, "small": {"w": 471, "h": 414, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 471, "h": 414, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1393413927279775749, "source_status_id_str": "1393413927279775749", "source_user_id": 1185564748231913472, "source_user_id_str": "1185564748231913472"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1393413924620546051, "id_str": "1393413924620546051", "indices": [81, 104], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E1ZmlPIXMAM0BI3.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E1ZmlPIXMAM0BI3.jpg", "url": "https://t.co/qn3d6HXlPf", "display_url": "pic.twitter.com/qn3d6HXlPf", "expanded_url": "https://twitter.com/SarpKayaDr/status/1393413927279775749/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 471, "h": 414, "resize": "fit"}, "small": {"w": 471, "h": 414, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 471, "h": 414, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1393413927279775749, "source_status_id_str": "1393413927279775749", "source_user_id": 1185564748231913472, "source_user_id_str": "1185564748231913472"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat May 15 03:52:23 +0000 2021", "id": 1393413927279775749, "id_str": "1393413927279775749", "text": "Bunlar\u0131 ba\u015f\u0131m\u0131za bela etti\u011fin i\u00e7in sanada #Hakk\u0131m\u0131HelalEtmiyorum https://t.co/qn3d6HXlPf", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Hakk\u0131m\u0131HelalEtmiyorum", "indices": [42, 64]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1393413924620546051, "id_str": "1393413924620546051", "indices": [65, 88], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E1ZmlPIXMAM0BI3.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E1ZmlPIXMAM0BI3.jpg", "url": "https://t.co/qn3d6HXlPf", "display_url": "pic.twitter.com/qn3d6HXlPf", "expanded_url": "https://twitter.com/SarpKayaDr/status/1393413927279775749/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 471, "h": 414, "resize": "fit"}, "small": {"w": 471, "h": 414, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 471, "h": 414, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1393413924620546051, "id_str": "1393413924620546051", "indices": [65, 88], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E1ZmlPIXMAM0BI3.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E1ZmlPIXMAM0BI3.jpg", "url": "https://t.co/qn3d6HXlPf", "display_url": "pic.twitter.com/qn3d6HXlPf", "expanded_url": "https://twitter.com/SarpKayaDr/status/1393413927279775749/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 471, "h": 414, "resize": "fit"}, "small": {"w": 471, "h": 414, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 471, "h": 414, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1185564748231913472, "id_str": "1185564748231913472", "name": "SARP \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "screen_name": "SarpKayaDr", "location": "T\u00fcrkiye", "description": "\u0130nsan \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Kemalist \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 31799, "friends_count": 29850, "listed_count": 38, "created_at": "Sat Oct 19 14:34:11 +0000 2019", "favourites_count": 178824, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 128326, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1376999760306003968/H2nG1jtb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376999760306003968/H2nG1jtb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1185564748231913472/1602593045", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2439, "favorite_count": 21891, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2439, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Sat May 15 07:38:01 +0000 2021", "id": 1393470710413238272, "id_str": "1393470710413238272", "text": "RT @krtoprak_yigit: T\u00fcrkiye Cumhuriyeti tarihinin en rezil iktidar\u0131 olarak tarihe ge\u00e7tiniz.\n\nSaysam bitmez. #hakk\u0131m\u0131helaletmiyorum \n\nPek ya\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "hakk\u0131m\u0131helaletmiyorum", "indices": [108, 130]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "krtoprak_yigit", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat May 15 07:13:36 +0000 2021", "id": 1393464564705021952, "id_str": "1393464564705021952", "text": "T\u00fcrkiye Cumhuriyeti tarihinin en rezil iktidar\u0131 olarak tarihe ge\u00e7tiniz.\n\nSaysam bitmez. #hakk\u0131m\u0131helaletmiyorum \n\nPek ya sen ?", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "hakk\u0131m\u0131helaletmiyorum", "indices": [88, 110]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "screen_name": "krtoprak_yigit", "location": "\u0130stanbul", "description": "Atat\u00fcrk\u00e7\u00fc, Milliyet\u00e7i, Sek\u00fclerist, Demokrat. \u0130stanbul \u00dcniversitesi / \u0130\u015fletme. Finans Uzman Yard\u0131mc\u0131s\u0131. ADD \u00fcyesi. Yazar ve edit\u00f6r.", "url": "https://t.co/yoAcJT5jRk", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/yoAcJT5jRk", "expanded_url": "http://www.bagimsizozgurmedya.com", "display_url": "bagimsizozgurmedya.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10217, "friends_count": 3869, "listed_count": 3, "created_at": "Tue Dec 08 14:15:42 +0000 2020", "favourites_count": 7209, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2711, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1393929590096158726/6f5CuuOl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393929590096158726/6f5CuuOl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1336313354298810369/1618411013", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 257, "favorite_count": 1030, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 257, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Fri May 14 21:32:48 +0000 2021", "id": 1393318404250079237, "id_str": "1393318404250079237", "text": "RT @07FBTLN_TC: Dostoyevski \nBende!!!!! https://t.co/ioPYRBE0qH", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "07FBTLN_TC", "name": "T\u00fclin", "id": 1015695110, "id_str": "1015695110", "indices": [3, 14]}], "urls": [], "media": [{"id": 1393317995749969924, "id_str": "1393317995749969924", "indices": [40, 63], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E1YPVcPWEAQ6iNF.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E1YPVcPWEAQ6iNF.jpg", "url": "https://t.co/ioPYRBE0qH", "display_url": "pic.twitter.com/ioPYRBE0qH", "expanded_url": "https://twitter.com/07FBTLN_TC/status/1393318000246284288/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 673, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1668, "h": 935, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 381, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1393318000246284288, "source_status_id_str": "1393318000246284288", "source_user_id": 1015695110, "source_user_id_str": "1015695110"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1393317995749969924, "id_str": "1393317995749969924", "indices": [40, 63], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E1YPVcPWEAQ6iNF.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E1YPVcPWEAQ6iNF.jpg", "url": "https://t.co/ioPYRBE0qH", "display_url": "pic.twitter.com/ioPYRBE0qH", "expanded_url": "https://twitter.com/07FBTLN_TC/status/1393318000246284288/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 673, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1668, "h": 935, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 381, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1393318000246284288, "source_status_id_str": "1393318000246284288", "source_user_id": 1015695110, "source_user_id_str": "1015695110"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri May 14 21:31:12 +0000 2021", "id": 1393318000246284288, "id_str": "1393318000246284288", "text": "Dostoyevski \nBende!!!!! https://t.co/ioPYRBE0qH", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1393317995749969924, "id_str": "1393317995749969924", "indices": [24, 47], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E1YPVcPWEAQ6iNF.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E1YPVcPWEAQ6iNF.jpg", "url": "https://t.co/ioPYRBE0qH", "display_url": "pic.twitter.com/ioPYRBE0qH", "expanded_url": "https://twitter.com/07FBTLN_TC/status/1393318000246284288/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 673, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1668, "h": 935, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 381, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1393317995749969924, "id_str": "1393317995749969924", "indices": [24, 47], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E1YPVcPWEAQ6iNF.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E1YPVcPWEAQ6iNF.jpg", "url": "https://t.co/ioPYRBE0qH", "display_url": "pic.twitter.com/ioPYRBE0qH", "expanded_url": "https://twitter.com/07FBTLN_TC/status/1393318000246284288/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 673, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1668, "h": 935, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 381, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1015695110, "id_str": "1015695110", "name": "T\u00fclin", "screen_name": "07FBTLN_TC", "location": "\u0130STANBUL", "description": "#MUSTAFA KEMAL ATAT\u00dcRK # KEMAL\u0130ST # FENERBAH\u00c7E \ud83d\udc9b\ud83d\udc99 DM YOK \u274c", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 42460, "friends_count": 34223, "listed_count": 37, "created_at": "Sun Dec 16 17:32:26 +0000 2012", "favourites_count": 54302, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 427211, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1340403164785348612/Jzhgrn_3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340403164785348612/Jzhgrn_3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1015695110/1618342726", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Fri May 14 21:32:22 +0000 2021", "id": 1393318295051325451, "id_str": "1393318295051325451", "text": "#HelalEtmiyorum  Asla ve asla etmiyorum\ud83d\ude21 Haram zehir z\u0131kk\u0131m olsun \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "HelalEtmiyorum", "indices": [0, 15]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Wed May 12 15:48:06 +0000 2021", "id": 1392506880086450184, "id_str": "1392506880086450184", "text": "RT @by_Alkayaa: Nerede bir bedelli askerlik yapan dantelli kefen giyen han\u0131m evlad\u0131 varsa Kud\u00fcs'e gitme yada Mehmet\u00e7ik g\u00f6nderme derdine d\u00fc\u015f\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "by_Alkayaa", "name": "ByAlkaya\u270c", "id": 1032723268405526528, "id_str": "1032723268405526528", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed May 12 14:48:11 +0000 2021", "id": 1392491800548495361, "id_str": "1392491800548495361", "text": "Nerede bir bedelli askerlik yapan dantelli kefen giyen han\u0131m evlad\u0131 varsa Kud\u00fcs'e gitme yada Mehmet\u00e7ik g\u00f6nderme der\u2026 https://t.co/juEdKI12sO", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/juEdKI12sO", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1392491800548495361", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1032723268405526528, "id_str": "1032723268405526528", "name": "ByAlkaya\u270c", "screen_name": "by_Alkayaa", "location": "Hatay, Arsuz", "description": "Biz Devrimi  Mustaf Kemal ATAT\u00dcRK, M\u00fccadeleyi Deniz Gezmi\u015f'den \u00f6\u011frendik. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\u270a T\u0130P \u0130l\u00e7e Y\u00f6netim  #T\u0130PeKATIL\n\nYedek hesap\ud83d\udc49 @alkayaa2", "url": "https://t.co/6H9nptn7LO", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/6H9nptn7LO", "expanded_url": "https://instagram.com/byalkayaa", "display_url": "instagram.com/byalkayaa", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5942, "friends_count": 6442, "listed_count": 1, "created_at": "Thu Aug 23 20:16:29 +0000 2018", "favourites_count": 39049, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 20707, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1383412947704172548/rZIKI9K0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383412947704172548/rZIKI9K0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1032723268405526528/1535057556", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 20, "favorite_count": 72, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 20, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Sun May 09 11:23:03 +0000 2021", "id": 1391353013202309123, "id_str": "1391353013202309123", "text": "RT @lordsinov: Koronavir\u00fcs \u015fu foto\u011fraflar\u0131 g\u00f6rse g\u00fclmekten \u00e7o\u011falamaz. https://t.co/R2vFS9Wyzj", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "lordsinov", "name": "Con Sinov", "id": 112289834, "id_str": "112289834", "indices": [3, 13]}], "urls": [], "media": [{"id": 1391124334677274626, "id_str": "1391124334677274626", "indices": [70, 93], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E05ENj7XMAIAzwD.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E05ENj7XMAIAzwD.jpg", "url": "https://t.co/R2vFS9Wyzj", "display_url": "pic.twitter.com/R2vFS9Wyzj", "expanded_url": "https://twitter.com/lordsinov/status/1391124352905719808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 960, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1391124352905719808, "source_status_id_str": "1391124352905719808", "source_user_id": 112289834, "source_user_id_str": "112289834"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1391124334677274626, "id_str": "1391124334677274626", "indices": [70, 93], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E05ENj7XMAIAzwD.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E05ENj7XMAIAzwD.jpg", "url": "https://t.co/R2vFS9Wyzj", "display_url": "pic.twitter.com/R2vFS9Wyzj", "expanded_url": "https://twitter.com/lordsinov/status/1391124352905719808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 960, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1391124352905719808, "source_status_id_str": "1391124352905719808", "source_user_id": 112289834, "source_user_id_str": "112289834"}, {"id": 1391124349403414532, "id_str": "1391124349403414532", "indices": [70, 93], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E05EOayWQAQD39g.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E05EOayWQAQD39g.jpg", "url": "https://t.co/R2vFS9Wyzj", "display_url": "pic.twitter.com/R2vFS9Wyzj", "expanded_url": "https://twitter.com/lordsinov/status/1391124352905719808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1796, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1052, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 596, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1391124352905719808, "source_status_id_str": "1391124352905719808", "source_user_id": 112289834, "source_user_id_str": "112289834"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat May 08 20:14:26 +0000 2021", "id": 1391124352905719808, "id_str": "1391124352905719808", "text": "Koronavir\u00fcs \u015fu foto\u011fraflar\u0131 g\u00f6rse g\u00fclmekten \u00e7o\u011falamaz. https://t.co/R2vFS9Wyzj", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1391124334677274626, "id_str": "1391124334677274626", "indices": [55, 78], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E05ENj7XMAIAzwD.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E05ENj7XMAIAzwD.jpg", "url": "https://t.co/R2vFS9Wyzj", "display_url": "pic.twitter.com/R2vFS9Wyzj", "expanded_url": "https://twitter.com/lordsinov/status/1391124352905719808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 960, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1391124334677274626, "id_str": "1391124334677274626", "indices": [55, 78], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E05ENj7XMAIAzwD.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E05ENj7XMAIAzwD.jpg", "url": "https://t.co/R2vFS9Wyzj", "display_url": "pic.twitter.com/R2vFS9Wyzj", "expanded_url": "https://twitter.com/lordsinov/status/1391124352905719808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 960, "resize": "fit"}}}, {"id": 1391124349403414532, "id_str": "1391124349403414532", "indices": [55, 78], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E05EOayWQAQD39g.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E05EOayWQAQD39g.jpg", "url": "https://t.co/R2vFS9Wyzj", "display_url": "pic.twitter.com/R2vFS9Wyzj", "expanded_url": "https://twitter.com/lordsinov/status/1391124352905719808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1796, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1052, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 596, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 112289834, "id_str": "112289834", "name": "Con Sinov", "screen_name": "lordsinov", "location": "Ninniler \u00dclkesi", "description": "Kendi kendine \u00f6\u011frenmeyi \u00f6\u011frenen, ortalama bir T\u00fcrk, ciddi, de\u011fi\u015fik. ileti\u015fim onuncukoyluu@hotmail.com, Destek: https://t.co/i5YzOcjX18, @baskomutankemal", "url": "https://t.co/4EH1R1lJaJ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/4EH1R1lJaJ", "expanded_url": "http://instagram.com/consinov3", "display_url": "instagram.com/consinov3", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/i5YzOcjX18", "expanded_url": "http://patreon.com/consinov", "display_url": "patreon.com/consinov", "indices": [111, 134]}]}}, "protected": false, "followers_count": 539065, "friends_count": 594, "listed_count": 832, "created_at": "Sun Feb 07 23:26:26 +0000 2010", "favourites_count": 23105, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 59548, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/871530480839032833/h7Z8ug3-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/871530480839032833/h7Z8ug3-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/112289834/1619547214", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "061127", "profile_text_color": "827972", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3920, "favorite_count": 66055, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3920, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Sun May 09 11:22:50 +0000 2021", "id": 1391352959062130690, "id_str": "1391352959062130690", "text": "RT @yektakopan: Baz\u0131 foto\u011fraflar \u00e7ok \u015fey anlat\u0131r!\n\n#kitaptemelihtiya\u00e7t\u0131r https://t.co/9ilcelqn4Z", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "kitaptemelihtiya\u00e7t\u0131r", "indices": [51, 72]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "yektakopan", "name": "Yekta Kopan", "id": 62890569, "id_str": "62890569", "indices": [3, 14]}], "urls": [], "media": [{"id": 1391068348528660486, "id_str": "1391068348528660486", "indices": [73, 96], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E04RSvRXEAY_IsA.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E04RSvRXEAY_IsA.jpg", "url": "https://t.co/9ilcelqn4Z", "display_url": "pic.twitter.com/9ilcelqn4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/yektakopan/status/1391068354811764739/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 970, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 970, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 644, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1391068354811764739, "source_status_id_str": "1391068354811764739", "source_user_id": 62890569, "source_user_id_str": "62890569"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1391068348528660486, "id_str": "1391068348528660486", "indices": [73, 96], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E04RSvRXEAY_IsA.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E04RSvRXEAY_IsA.jpg", "url": "https://t.co/9ilcelqn4Z", "display_url": "pic.twitter.com/9ilcelqn4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/yektakopan/status/1391068354811764739/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 970, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 970, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 644, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1391068354811764739, "source_status_id_str": "1391068354811764739", "source_user_id": 62890569, "source_user_id_str": "62890569"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat May 08 16:31:55 +0000 2021", "id": 1391068354811764739, "id_str": "1391068354811764739", "text": "Baz\u0131 foto\u011fraflar \u00e7ok \u015fey anlat\u0131r!\n\n#kitaptemelihtiya\u00e7t\u0131r https://t.co/9ilcelqn4Z", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "kitaptemelihtiya\u00e7t\u0131r", "indices": [35, 56]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1391068348528660486, "id_str": "1391068348528660486", "indices": [57, 80], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E04RSvRXEAY_IsA.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E04RSvRXEAY_IsA.jpg", "url": "https://t.co/9ilcelqn4Z", "display_url": "pic.twitter.com/9ilcelqn4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/yektakopan/status/1391068354811764739/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 970, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 970, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 644, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1391068348528660486, "id_str": "1391068348528660486", "indices": [57, 80], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E04RSvRXEAY_IsA.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E04RSvRXEAY_IsA.jpg", "url": "https://t.co/9ilcelqn4Z", "display_url": "pic.twitter.com/9ilcelqn4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/yektakopan/status/1391068354811764739/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 970, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 970, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 644, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 62890569, "id_str": "62890569", "name": "Yekta Kopan", "screen_name": "yektakopan", "location": "", "description": "", "url": "https://t.co/Wt25bzaTGm", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Wt25bzaTGm", "expanded_url": "http://filucusu.blogspot.com/", "display_url": "filucusu.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1282517, "friends_count": 813, "listed_count": 1145, "created_at": "Tue Aug 04 18:32:21 +0000 2009", "favourites_count": 9064, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 40461, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1305051135569465344/hexzM-Fa_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1305051135569465344/hexzM-Fa_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/62890569/1460843740", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1310, "favorite_count": 11066, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1310, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Sun May 09 11:22:19 +0000 2021", "id": 1391352831765057536, "id_str": "1391352831765057536", "text": "RT @LClairdelunexq: 9 ya\u015f\u0131ndaki tarlada so\u011fan kesen ve uzaktan e\u011fitim alaca\u011f\u0131 bir arac\u0131 olmad\u0131\u011f\u0131ndan derslere kat\u0131lam\u0131yor.\nDi\u011fer yanda diya\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat May 08 17:23:05 +0000 2021", "id": 1391081230641336321, "id_str": "1391081230641336321", "text": "9 ya\u015f\u0131ndaki tarlada so\u011fan kesen ve uzaktan e\u011fitim alaca\u011f\u0131 bir arac\u0131 olmad\u0131\u011f\u0131ndan derslere kat\u0131lam\u0131yor.\nDi\u011fer yanda\u2026 https://t.co/0KJHuvASwj", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0KJHuvASwj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1391081230641336321", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2405268051, "id_str": "2405268051", "name": "L.Afyon", "screen_name": "l_clairdelunexq", "location": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "description": "Mustafa Kemal Atat\u00fcrk\u2019\u00fc anlamayanlar\u0131n kurud\u011fu Cumhuriyeti korumalar\u0131 m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc!\u2026", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15590, "friends_count": 7743, "listed_count": 11, "created_at": "Wed Mar 12 16:52:28 +0000 2014", "favourites_count": 148760, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 140627, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1380098305716260867/vfnZzZ6n_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380098305716260867/vfnZzZ6n_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2405268051/1620017920", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 211, "favorite_count": 507, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 211, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Sat May 08 17:29:20 +0000 2021", "id": 1391082803836620806, "id_str": "1391082803836620806", "text": "RT @ozermelihh: Y\u0131l ; 1987\nBir miting d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc Erbakan\u2019\u0131n c\u00fczdan\u0131 \u00e7al\u0131nm\u0131\u015ft\u0131\nErbakan g\u00f6revlilere ;\n\u201c Bulamad\u0131n\u0131z m\u0131 ? Yok mu \u201c derken \u00e7ekilmi\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ozermelihh", "name": "' - Melih \u00d6zer \u25aa", "id": 460377607, "id_str": "460377607", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri May 07 17:49:00 +0000 2021", "id": 1390725367967662082, "id_str": "1390725367967662082", "text": "Y\u0131l ; 1987\nBir miting d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc Erbakan\u2019\u0131n c\u00fczdan\u0131 \u00e7al\u0131nm\u0131\u015ft\u0131\nErbakan g\u00f6revlilere ;\n\u201c Bulamad\u0131n\u0131z m\u0131 ? Yok mu \u201c derken\u2026 https://t.co/zmGfPgEw8b", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zmGfPgEw8b", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1390725367967662082", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 460377607, "id_str": "460377607", "name": "' - Melih \u00d6zer \u25aa", "screen_name": "ozermelihh", "location": "Frankfurt on the Main, Germany", "description": "'Ya\u015famak;Teslim olmadan,Boyun e\u011fmeden,El etek \u00f6pmeden ya\u015famakt\u0131r.'Erzincan'L\u0131\u270c\ud83c\udffd( CHP \u0130zmir \u0130l Dele\u011fesi ) @proletarya_tim", "url": "https://t.co/3AIuCggT3L", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/3AIuCggT3L", "expanded_url": "http://instagram.com/ozerrmelihh", "display_url": "instagram.com/ozerrmelihh", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6425, "friends_count": 5677, "listed_count": 4, "created_at": "Tue Jan 10 17:58:59 +0000 2012", "favourites_count": 28608, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 28698, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1327616098045456385/srlY4cD4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327616098045456385/srlY4cD4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/460377607/1609108170", "profile_link_color": "1A1B1F", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 876, "favorite_count": 6125, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 876, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Sat May 08 17:29:04 +0000 2021", "id": 1391082738627776513, "id_str": "1391082738627776513", "text": "RT @Cibelle42341186: \u00c7ocuk i\u015fte\nResmin \u00fczerine t\u0131klay\u0131n\u0131z \n\u0130yi ak\u015famlar \ud83d\udcab\ud83d\udcab https://t.co/lVSZU7n9VQ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Cibelle42341186", "name": "Cibelle", "id": 1323248557206417412, "id_str": "1323248557206417412", "indices": [3, 19]}], "urls": [], "media": [{"id": 1390669282099580932, "id_str": "1390669282099580932", "indices": [75, 98], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E0ymWA-X0AQebbd.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E0ymWA-X0AQebbd.jpg", "url": "https://t.co/lVSZU7n9VQ", "display_url": "pic.twitter.com/lVSZU7n9VQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Cibelle42341186/status/1390669287765983235/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 646, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1124, "h": 1068, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1124, "h": 1068, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1390669287765983235, "source_status_id_str": "1390669287765983235", "source_user_id": 1323248557206417412, "source_user_id_str": "1323248557206417412"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1390669282099580932, "id_str": "1390669282099580932", "indices": [75, 98], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E0ymWA-X0AQebbd.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E0ymWA-X0AQebbd.jpg", "url": "https://t.co/lVSZU7n9VQ", "display_url": "pic.twitter.com/lVSZU7n9VQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Cibelle42341186/status/1390669287765983235/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 646, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1124, "h": 1068, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1124, "h": 1068, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1390669287765983235, "source_status_id_str": "1390669287765983235", "source_user_id": 1323248557206417412, "source_user_id_str": "1323248557206417412"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri May 07 14:06:10 +0000 2021", "id": 1390669287765983235, "id_str": "1390669287765983235", "text": "\u00c7ocuk i\u015fte\nResmin \u00fczerine t\u0131klay\u0131n\u0131z \n\u0130yi ak\u015famlar \ud83d\udcab\ud83d\udcab https://t.co/lVSZU7n9VQ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1390669282099580932, "id_str": "1390669282099580932", "indices": [54, 77], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E0ymWA-X0AQebbd.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E0ymWA-X0AQebbd.jpg", "url": "https://t.co/lVSZU7n9VQ", "display_url": "pic.twitter.com/lVSZU7n9VQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Cibelle42341186/status/1390669287765983235/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 646, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1124, "h": 1068, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1124, "h": 1068, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1390669282099580932, "id_str": "1390669282099580932", "indices": [54, 77], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E0ymWA-X0AQebbd.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E0ymWA-X0AQebbd.jpg", "url": "https://t.co/lVSZU7n9VQ", "display_url": "pic.twitter.com/lVSZU7n9VQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Cibelle42341186/status/1390669287765983235/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 646, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1124, "h": 1068, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1124, "h": 1068, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1323248557206417412, "id_str": "1323248557206417412", "name": "Cibelle", "screen_name": "Cibelle42341186", "location": "", "description": "Atat\u00fcrk d\u00fc\u015fmanlar\u0131, ateist ve deistler ,cinsel i\u00e7erikli payla\u015f\u0131m yapanlar,ter\u00f6rist seviciler takip etmesin. \u00c7eko mezunu. Yaprakl\u0131 s\u00f6zler benim", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1696, "friends_count": 951, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Nov 02 13:00:35 +0000 2020", "favourites_count": 6635, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5977, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1323501370557800449/LdJfkNhi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323501370557800449/LdJfkNhi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1323248557206417412/1606201162", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 888, "favorite_count": 4888, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 888, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Sat May 08 17:29:01 +0000 2021", "id": 1391082726611107847, "id_str": "1391082726611107847", "text": "@Cibelle42341186 \ud83d\ude02\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Cibelle42341186", "name": "Cibelle", "id": 1323248557206417412, "id_str": "1323248557206417412", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1390669287765983235, "in_reply_to_status_id_str": "1390669287765983235", "in_reply_to_user_id": 1323248557206417412, "in_reply_to_user_id_str": "1323248557206417412", "in_reply_to_screen_name": "Cibelle42341186", "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Sat May 01 08:47:52 +0000 2021", "id": 1388414859977580548, "id_str": "1388414859977580548", "text": "#1MAYIS Eme\u011fimizin \u00e7al\u0131nmad\u0131\u011f\u0131,hakk\u0131m\u0131z\u0131n yenmedi\u011fi,i\u015f yerinde patrondan ba\u015flay\u0131p kendini bilmez emek h\u0131rs\u0131zlar\u0131n\u0131n\u2026 https://t.co/9eRXBL7Eou", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "1MAYIS", "indices": [0, 7]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9eRXBL7Eou", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1388414859977580548", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Fri Apr 30 18:33:53 +0000 2021", "id": 1388199946021744641, "id_str": "1388199946021744641", "text": "RT @krtoprak_yigit: Benim t\u00fcrbanl\u0131 bac\u0131m\u0131 camiiye neden sokmad\u0131n\u0131z ? Hani diyordunuz ya t\u00fcrban\u0131 \u00fcniversiteye sokmad\u0131lar diye ! \n\nE ne oldu\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "krtoprak_yigit", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 30 07:33:31 +0000 2021", "id": 1388033758129950723, "id_str": "1388033758129950723", "text": "Benim t\u00fcrbanl\u0131 bac\u0131m\u0131 camiiye neden sokmad\u0131n\u0131z ? Hani diyordunuz ya t\u00fcrban\u0131 \u00fcniversiteye sokmad\u0131lar diye ! \n\nE ne o\u2026 https://t.co/jMpf5BThkv", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jMpf5BThkv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1388033758129950723", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "screen_name": "krtoprak_yigit", "location": "\u0130stanbul", "description": "Atat\u00fcrk\u00e7\u00fc, Milliyet\u00e7i, Sek\u00fclerist, Demokrat. \u0130stanbul \u00dcniversitesi / \u0130\u015fletme. Finans Uzman Yard\u0131mc\u0131s\u0131. ADD \u00fcyesi. Yazar ve edit\u00f6r.", "url": "https://t.co/yoAcJT5jRk", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/yoAcJT5jRk", "expanded_url": "http://www.bagimsizozgurmedya.com", "display_url": "bagimsizozgurmedya.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10217, "friends_count": 3869, "listed_count": 3, "created_at": "Tue Dec 08 14:15:42 +0000 2020", "favourites_count": 7209, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2711, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1393929590096158726/6f5CuuOl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393929590096158726/6f5CuuOl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1336313354298810369/1618411013", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 233, "favorite_count": 476, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 233, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Fri Apr 30 18:31:27 +0000 2021", "id": 1388199333540110353, "id_str": "1388199333540110353", "text": "RT @mustafahos: devlet eliyle i\u00e7kiyi yasaklamaya kalk\u0131\u015ft\u0131lar \u00fclke tarihinde ramazanda i\u00e7ki rekoru k\u0131rd\u0131ran iktidar olarak tarihe ge\u00e7tiler.\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mustafahos", "name": "mustafahos", "id": 37625145, "id_str": "37625145", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 30 09:10:05 +0000 2021", "id": 1388058061357654016, "id_str": "1388058061357654016", "text": "devlet eliyle i\u00e7kiyi yasaklamaya kalk\u0131\u015ft\u0131lar \u00fclke tarihinde ramazanda i\u00e7ki rekoru k\u0131rd\u0131ran iktidar olarak tarihe ge\u2026 https://t.co/rlhUVEuDxd", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rlhUVEuDxd", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1388058061357654016", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 37625145, "id_str": "37625145", "name": "mustafahos", "screen_name": "mustafahos", "location": "", "description": "gazeteci", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 257867, "friends_count": 1846, "listed_count": 596, "created_at": "Mon May 04 09:00:16 +0000 2009", "favourites_count": 9391, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 53743, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "DEBB0D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/978171190597636096/fkn2kLnT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/978171190597636096/fkn2kLnT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/37625145/1471534576", "profile_link_color": "040505", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1901, "favorite_count": 20140, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1901, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Fri Apr 30 18:30:43 +0000 2021", "id": 1388199150160912386, "id_str": "1388199150160912386", "text": "@22_kaf \u00c7ok \u015fey unutulamayacak bu da onlardan biri \ud83d\ude14", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1388173919752949760, "in_reply_to_status_id_str": "1388173919752949760", "in_reply_to_user_id": 1156950238176993280, "in_reply_to_user_id_str": "1156950238176993280", "in_reply_to_screen_name": "1923_siz", "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Fri Apr 30 18:28:29 +0000 2021", "id": 1388198586307989505, "id_str": "1388198586307989505", "text": "RT @22_kaf: \"Hakk\u0131m hepsine haram olsun\" \n#KazananHalkOlacak\n https://t.co/IiKMszSGIN", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "KazananHalkOlacak", "indices": [42, 60]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IiKMszSGIN", "expanded_url": "https://twitter.com/bendeyimben/status/1330265649088696322/video/1", "display_url": "twitter.com/bendeyimben/st\u2026", "indices": [62, 85]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 30 16:50:28 +0000 2021", "id": 1388173919752949760, "id_str": "1388173919752949760", "text": "\"Hakk\u0131m hepsine haram olsun\" \n#KazananHalkOlacak\n https://t.co/IiKMszSGIN", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "KazananHalkOlacak", "indices": [30, 48]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IiKMszSGIN", "expanded_url": "https://twitter.com/bendeyimben/status/1330265649088696322/video/1", "display_url": "twitter.com/bendeyimben/st\u2026", "indices": [50, 73]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1156950238176993280, "id_str": "1156950238176993280", "name": "Ecevit Altunda\u011f", "screen_name": "1923_dur", "location": "Tuzla, \u0130stanbul", "description": "#ATAcanlar", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 19648, "friends_count": 11369, "listed_count": 18, "created_at": "Thu Aug 01 15:30:06 +0000 2019", "favourites_count": 127251, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 40260, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1386617588818587651/Nih6-uRI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386617588818587651/Nih6-uRI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1156950238176993280/1594032469", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 376, "favorite_count": 1190, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 376, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Fri Apr 30 18:24:51 +0000 2021", "id": 1388197674730631170, "id_str": "1388197674730631170", "text": "RT @secimhaberpor: Alkol satan markete ceza kesen polis:\n\n\"Yaz\u0131l\u0131 tebligat yok ama haberlerde s\u00f6ylendi.\" https://t.co/WitR7JXyoH", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "secimhaberpor", "name": "Se\u00e7im Haber", "id": 1153019699095060480, "id_str": "1153019699095060480", "indices": [3, 17]}], "urls": [], "media": [{"id": 1388134813203374084, "id_str": "1388134813203374084", "indices": [105, 128], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1388134813203374084/pu/img/J1OM5aoPD3ceDJ39.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1388134813203374084/pu/img/J1OM5aoPD3ceDJ39.jpg", "url": "https://t.co/WitR7JXyoH", "display_url": "pic.twitter.com/WitR7JXyoH", "expanded_url": "https://twitter.com/secimhaberpor/status/1388135114006274049/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 576, "h": 320, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 576, "h": 320, "resize": "fit"}, "small": {"w": 576, "h": 320, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1388135114006274049, "source_status_id_str": "1388135114006274049", "source_user_id": 1153019699095060480, "source_user_id_str": "1153019699095060480"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1388134813203374084, "id_str": "1388134813203374084", "indices": [105, 128], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1388134813203374084/pu/img/J1OM5aoPD3ceDJ39.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1388134813203374084/pu/img/J1OM5aoPD3ceDJ39.jpg", "url": "https://t.co/WitR7JXyoH", "display_url": "pic.twitter.com/WitR7JXyoH", "expanded_url": "https://twitter.com/secimhaberpor/status/1388135114006274049/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 576, "h": 320, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 576, "h": 320, "resize": "fit"}, "small": {"w": 576, "h": 320, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1388135114006274049, "source_status_id_str": "1388135114006274049", "source_user_id": 1153019699095060480, "source_user_id_str": "1153019699095060480", "video_info": {"aspect_ratio": [9, 5], "duration_millis": 39900, "variants": [{"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1388134813203374084/pu/vid/486x270/4SF0DxEtBXapALM9.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1388134813203374084/pu/pl/CS35_vlPhEag2B-j.m3u8?tag=12&container=fmp4"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1388134813203374084/pu/vid/576x320/08itqGhjQDIhxOeg.mp4?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false, "source_user": {"id": 1153019699095060480, "id_str": "1153019699095060480", "name": "Se\u00e7im Haber", "screen_name": "secimhaberpor", "location": "", "description": "Haber platformu.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 16435, "friends_count": 4, "listed_count": 52, "created_at": "Sun Jul 21 19:11:33 +0000 2019", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1444, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1358009931660689408/orafKcCT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358009931660689408/orafKcCT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1153019699095060480/1612609820", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 30 14:16:16 +0000 2021", "id": 1388135114006274049, "id_str": "1388135114006274049", "text": "Alkol satan markete ceza kesen polis:\n\n\"Yaz\u0131l\u0131 tebligat yok ama haberlerde s\u00f6ylendi.\" https://t.co/WitR7JXyoH", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1388134813203374084, "id_str": "1388134813203374084", "indices": [86, 109], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1388134813203374084/pu/img/J1OM5aoPD3ceDJ39.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1388134813203374084/pu/img/J1OM5aoPD3ceDJ39.jpg", "url": "https://t.co/WitR7JXyoH", "display_url": "pic.twitter.com/WitR7JXyoH", "expanded_url": "https://twitter.com/secimhaberpor/status/1388135114006274049/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 576, "h": 320, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 576, "h": 320, "resize": "fit"}, "small": {"w": 576, "h": 320, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1388134813203374084, "id_str": "1388134813203374084", "indices": [86, 109], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1388134813203374084/pu/img/J1OM5aoPD3ceDJ39.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1388134813203374084/pu/img/J1OM5aoPD3ceDJ39.jpg", "url": "https://t.co/WitR7JXyoH", "display_url": "pic.twitter.com/WitR7JXyoH", "expanded_url": "https://twitter.com/secimhaberpor/status/1388135114006274049/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 576, "h": 320, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 576, "h": 320, "resize": "fit"}, "small": {"w": 576, "h": 320, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [9, 5], "duration_millis": 39900, "variants": [{"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1388134813203374084/pu/vid/486x270/4SF0DxEtBXapALM9.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1388134813203374084/pu/pl/CS35_vlPhEag2B-j.m3u8?tag=12&container=fmp4"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1388134813203374084/pu/vid/576x320/08itqGhjQDIhxOeg.mp4?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1153019699095060480, "id_str": "1153019699095060480", "name": "Se\u00e7im Haber", "screen_name": "secimhaberpor", "location": "", "description": "Haber platformu.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 16435, "friends_count": 4, "listed_count": 52, "created_at": "Sun Jul 21 19:11:33 +0000 2019", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1444, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1358009931660689408/orafKcCT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358009931660689408/orafKcCT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1153019699095060480/1612609820", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2770, "favorite_count": 10598, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2770, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Fri Apr 30 18:24:42 +0000 2021", "id": 1388197637061492736, "id_str": "1388197637061492736", "text": "RT @TC__Nutuk__: \u015eu s\u00fcper adam bizede yard\u0131m eder mi dersiniz?? #KazananHalkOlacak https://t.co/IokdRyU45O", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "KazananHalkOlacak", "indices": [64, 82]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1388174479948402691, "id_str": "1388174479948402691", "indices": [83, 106], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E0PJVauWUAMVn3p.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E0PJVauWUAMVn3p.jpg", "url": "https://t.co/IokdRyU45O", "display_url": "pic.twitter.com/IokdRyU45O", "expanded_url": "https://twitter.com/TC__Nutuk__/status/1388174482318188550/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 448, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 720, "h": 474, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 474, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1388174482318188550, "source_status_id_str": "1388174482318188550", "source_user_id": 1000630427160334336, "source_user_id_str": "1000630427160334336"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1388174479948402691, "id_str": "1388174479948402691", "indices": [83, 106], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E0PJVauWUAMVn3p.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E0PJVauWUAMVn3p.jpg", "url": "https://t.co/IokdRyU45O", "display_url": "pic.twitter.com/IokdRyU45O", "expanded_url": "https://twitter.com/TC__Nutuk__/status/1388174482318188550/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 448, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 720, "h": 474, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 474, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1388174482318188550, "source_status_id_str": "1388174482318188550", "source_user_id": 1000630427160334336, "source_user_id_str": "1000630427160334336"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 30 16:52:42 +0000 2021", "id": 1388174482318188550, "id_str": "1388174482318188550", "text": "\u015eu s\u00fcper adam bizede yard\u0131m eder mi dersiniz?? #KazananHalkOlacak https://t.co/IokdRyU45O", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "KazananHalkOlacak", "indices": [47, 65]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1388174479948402691, "id_str": "1388174479948402691", "indices": [66, 89], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E0PJVauWUAMVn3p.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E0PJVauWUAMVn3p.jpg", "url": "https://t.co/IokdRyU45O", "display_url": "pic.twitter.com/IokdRyU45O", "expanded_url": "https://twitter.com/TC__Nutuk__/status/1388174482318188550/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 448, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 720, "h": 474, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 474, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1388174479948402691, "id_str": "1388174479948402691", "indices": [66, 89], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E0PJVauWUAMVn3p.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E0PJVauWUAMVn3p.jpg", "url": "https://t.co/IokdRyU45O", "display_url": "pic.twitter.com/IokdRyU45O", "expanded_url": "https://twitter.com/TC__Nutuk__/status/1388174482318188550/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 448, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 720, "h": 474, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 474, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1000630427160334336, "id_str": "1000630427160334336", "name": "\u00d6zLeM", "screen_name": "1919Nutuk__", "location": "", "description": "Akl\u0131 k\u0131sa olan ki\u015fiye, uzun cevap verilmez..\n\n#herkesi\u00e7inCHP #LaikD\u00fc\u015f\u00fcnce", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 30203, "friends_count": 12242, "listed_count": 17, "created_at": "Sun May 27 06:50:59 +0000 2018", "favourites_count": 127094, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 121908, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1373344798875205632/meKyMokD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373344798875205632/meKyMokD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1000630427160334336/1615703575", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 422, "favorite_count": 2302, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 422, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Fri Apr 30 18:19:52 +0000 2021", "id": 1388196417840238592, "id_str": "1388196417840238592", "text": "RT @TurkSavun: Yapan\u0131n eline sa\u011fl\u0131k. https://t.co/0OvQVSdBef", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "TurkSavun", "name": "T\u00fcrk Ba\u015fkan", "id": 1313198264032931846, "id_str": "1313198264032931846", "indices": [3, 13]}], "urls": [], "media": [{"id": 1387857166258872320, "id_str": "1387857166258872320", "indices": [37, 60], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E0KovVHXIAA0Kf3.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E0KovVHXIAA0Kf3.jpg", "url": "https://t.co/0OvQVSdBef", "display_url": "pic.twitter.com/0OvQVSdBef", "expanded_url": "https://twitter.com/TurkSavun/status/1387857226795212803/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1124, "h": 761, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 460, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1124, "h": 761, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1387857226795212803, "source_status_id_str": "1387857226795212803", "source_user_id": 1313198264032931846, "source_user_id_str": "1313198264032931846"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1387857166258872320, "id_str": "1387857166258872320", "indices": [37, 60], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E0KovVHXIAA0Kf3.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E0KovVHXIAA0Kf3.jpg", "url": "https://t.co/0OvQVSdBef", "display_url": "pic.twitter.com/0OvQVSdBef", "expanded_url": "https://twitter.com/TurkSavun/status/1387857226795212803/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1124, "h": 761, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 460, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1124, "h": 761, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1387857226795212803, "source_status_id_str": "1387857226795212803", "source_user_id": 1313198264032931846, "source_user_id_str": "1313198264032931846"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 29 19:52:02 +0000 2021", "id": 1387857226795212803, "id_str": "1387857226795212803", "text": "Yapan\u0131n eline sa\u011fl\u0131k. https://t.co/0OvQVSdBef", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1387857166258872320, "id_str": "1387857166258872320", "indices": [22, 45], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E0KovVHXIAA0Kf3.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E0KovVHXIAA0Kf3.jpg", "url": "https://t.co/0OvQVSdBef", "display_url": "pic.twitter.com/0OvQVSdBef", "expanded_url": "https://twitter.com/TurkSavun/status/1387857226795212803/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1124, "h": 761, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 460, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1124, "h": 761, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1387857166258872320, "id_str": "1387857166258872320", "indices": [22, 45], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E0KovVHXIAA0Kf3.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E0KovVHXIAA0Kf3.jpg", "url": "https://t.co/0OvQVSdBef", "display_url": "pic.twitter.com/0OvQVSdBef", "expanded_url": "https://twitter.com/TurkSavun/status/1387857226795212803/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1124, "h": 761, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 460, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1124, "h": 761, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1313198264032931846, "id_str": "1313198264032931846", "name": "T\u00fcrk Ba\u015fkan", "screen_name": "TurkSavun", "location": "", "description": "T\u00fcrk devletinin muhaf\u0131z\u0131.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 29796, "friends_count": 1444, "listed_count": 43, "created_at": "Mon Oct 05 19:24:10 +0000 2020", "favourites_count": 17797, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5574, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1392039520439242752/cRE0J-Va_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392039520439242752/cRE0J-Va_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1313198264032931846/1601977902", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2245, "favorite_count": 23610, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2245, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Wed Apr 28 22:06:45 +0000 2021", "id": 1387528739089756163, "id_str": "1387528739089756163", "text": "RT @UnbelieverNinja: T\u00fcm ya\u015fam\u0131n\u0131 insanlara din satarak s\u00fcrd\u00fcren birinin elinden dini al\u0131rsan\u0131z geriye konu\u015famayan, y\u00f6netilmeden hareket ed\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UnbelieverNinja", "name": "\u2022/N/\u00cd/N/J/A/\u2022", "id": 1335165610787999750, "id_str": "1335165610787999750", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Apr 28 21:47:37 +0000 2021", "id": 1387523924376887298, "id_str": "1387523924376887298", "text": "T\u00fcm ya\u015fam\u0131n\u0131 insanlara din satarak s\u00fcrd\u00fcren birinin elinden dini al\u0131rsan\u0131z geriye konu\u015famayan, y\u00f6netilmeden hareket\u2026 https://t.co/iLdIdNMbnf", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iLdIdNMbnf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1387523924376887298", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1335165610787999750, "id_str": "1335165610787999750", "name": "\u2022/N/\u00cd/N/J/A/\u2022", "screen_name": "UnbelieverNinja", "location": "Sweden", "description": "\u2022 LA\u0130K T\u00dcRK\u0130YE CUMHUR\u0130YET\u0130'N\u0130N KURUCUSU VE TEK BA\u015eKOMUTANI ULU \u00d6NDER GAZ\u0130 MUSTAFA KEMAL ATAT\u00dcRK \u2022", "url": "https://t.co/iKsv6Zg2Km", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/iKsv6Zg2Km", "expanded_url": "https://unbelieverninjaa.wordpress.com/", "display_url": "unbelieverninjaa.wordpress.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1677, "friends_count": 1601, "listed_count": 1, "created_at": "Sat Dec 05 10:14:33 +0000 2020", "favourites_count": 5052, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 681, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1349303619594690560/LmNTTqX6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349303619594690560/LmNTTqX6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1335165610787999750/1614671618", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 26, "favorite_count": 99, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 26, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Mon Apr 26 19:13:47 +0000 2021", "id": 1386760436591300615, "id_str": "1386760436591300615", "text": "@KakulluKiiz B\u00f6yle efsane olmu\u015f ellerine sa\u011fl\u0131k \u2764\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83d\udc90", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "KakulluKiiz", "name": "K\u00e2k\u00fcll\u00fc K\u0131z \ud83d\udd4a", "id": 741292773802967040, "id_str": "741292773802967040", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1386713747394338816, "in_reply_to_status_id_str": "1386713747394338816", "in_reply_to_user_id": 741292773802967040, "in_reply_to_user_id_str": "741292773802967040", "in_reply_to_screen_name": "KakulluKiiz", "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Sat Apr 24 17:47:57 +0000 2021", "id": 1386014059435372548, "id_str": "1386014059435372548", "text": "RT @aysenuryazici: 23 Nisan\u0131 Balkonlardan bayrak, bah\u00e7eden m\u00fczikle kutlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z i\u00e7in \u015fu 1000 ki\u015filik siteden kim \u015fikayet edip polis \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "aysenuryazici", "name": "Aysenur Yazici", "id": 72034127, "id_str": "72034127", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 24 08:36:12 +0000 2021", "id": 1385875206225473536, "id_str": "1385875206225473536", "text": "23 Nisan\u0131 Balkonlardan bayrak, bah\u00e7eden m\u00fczikle kutlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z i\u00e7in \u015fu 1000 ki\u015filik siteden kim \u015fikayet edip polis \u00e7a\u2026 https://t.co/bzdLLRBAuh", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bzdLLRBAuh", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1385875206225473536", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 72034127, "id_str": "72034127", "name": "Aysenur Yazici", "screen_name": "aysenuryazici", "location": "Turkiye", "description": "Bilgiyi uygularsan\u0131z b\u00fcy\u00fcrs\u00fcn\u00fcz ama payla\u015f\u0131rsan\u0131z efsane olursunuz. Yusuf Has Hacip Kutatgu Bilig", "url": "http://t.co/srF4emAnuH", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/srF4emAnuH", "expanded_url": "http://www.aysenuryazici.com", "display_url": "aysenuryazici.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 88521, "friends_count": 7987, "listed_count": 323, "created_at": "Sun Sep 06 13:29:18 +0000 2009", "favourites_count": 65519, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 47966, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1286777101614485504/ZkWmrSc6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286777101614485504/ZkWmrSc6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/72034127/1605230455", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 977, "favorite_count": 14935, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 977, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Fri Apr 23 10:02:43 +0000 2021", "id": 1385534591260311555, "id_str": "1385534591260311555", "text": "RT @DePerlaa_: Mersin \u00c7aml\u0131yayla'da okullara Nutuk da\u011f\u0131t\u0131lmas\u0131n\u0131 isteyen \u00c7aml\u0131yayla \u00dclk\u00fc Ocaklar\u0131 Ba\u015fkan\u0131 Mehmet Kayaba\u015f\u0131 g\u00f6revinden al\u0131nm\u0131\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DePerlaa_", "name": "~ AY\u2661TEN ~", "id": 822129151096356864, "id_str": "822129151096356864", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 22 17:14:23 +0000 2021", "id": 1385280835566309376, "id_str": "1385280835566309376", "text": "Mersin \u00c7aml\u0131yayla'da okullara Nutuk da\u011f\u0131t\u0131lmas\u0131n\u0131 isteyen \u00c7aml\u0131yayla \u00dclk\u00fc Ocaklar\u0131 Ba\u015fkan\u0131 Mehmet Kayaba\u015f\u0131 g\u00f6revind\u2026 https://t.co/UCRTzhb60y", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/UCRTzhb60y", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1385280835566309376", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 822129151096356864, "id_str": "822129151096356864", "name": "~ AY\u2661TEN ~", "screen_name": "DePerlaa_", "location": "Ispani, Campania", "description": "#EvrenselGrup\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nDe\u011fi\u015fimin en b\u00fcy\u00fck d\u00fc\u015fman\u0131 '\u00f6nyarg\u0131'd\u0131r", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 19816, "friends_count": 3431, "listed_count": 14, "created_at": "Thu Jan 19 17:10:38 +0000 2017", "favourites_count": 212992, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 248356, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388824433951920134/wXuhGVJM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388824433951920134/wXuhGVJM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/822129151096356864/1609394804", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 183, "favorite_count": 698, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 183, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Fri Apr 23 10:01:57 +0000 2021", "id": 1385534401379983362, "id_str": "1385534401379983362", "text": "RT @BeyzaTfn: Hat\u0131rlar m\u0131s\u0131n\u0131z 23 Nisan ve 19 May\u0131s\u2019larda stadlarda g\u00f6steriler yapard\u0131k. Ailelerimiz gururla bizleri trib\u00fcnlerden izlerdi.\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BeyzaTfn", "name": "Beyza Tufan", "id": 397835224, "id_str": "397835224", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 23 06:57:02 +0000 2021", "id": 1385487863601639425, "id_str": "1385487863601639425", "text": "Hat\u0131rlar m\u0131s\u0131n\u0131z 23 Nisan ve 19 May\u0131s\u2019larda stadlarda g\u00f6steriler yapard\u0131k. Ailelerimiz gururla bizleri trib\u00fcnlerden\u2026 https://t.co/0RZ9GKFokI", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0RZ9GKFokI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1385487863601639425", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 397835224, "id_str": "397835224", "name": "Beyza Tufan", "screen_name": "BeyzaTfn", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "T\u00fcrk Milliyet\u00e7isi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \u015eehit Analar\u0131 Derne\u011fi Bas\u0131n S\u00f6zc\u00fcs\u00fc ve Onursal \u00fcyesi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Galatasaray \u00dcniv./ Uluslararas\u0131 \u0130li\u015fkiler, Marmara \u00dcniv./ Halkla \u0130li\u015fkiler", "url": "https://t.co/tXMQmMjXz7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tXMQmMjXz7", "expanded_url": "http://Instagram.com/beyzatfn", "display_url": "Instagram.com/beyzatfn", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 57005, "friends_count": 726, "listed_count": 48, "created_at": "Tue Oct 25 06:48:55 +0000 2011", "favourites_count": 109512, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 14046, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1327519981303721984/VegV08HP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327519981303721984/VegV08HP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/397835224/1588348018", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4338, "favorite_count": 33947, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4338, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Fri Apr 23 10:01:11 +0000 2021", "id": 1385534205732564993, "id_str": "1385534205732564993", "text": "RT @cemgurdeniznet: Monar\u015fiden, Cumhuriyete\n\u00dcmmetten, Millete\nKulluktan, Yurtta\u015fl\u0131\u011fa\nTeokrasiden, Laikli\u011fe\nTutsakl\u0131ktan, \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011fe\nT\u00fcrk\u2019\u00fcn\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cemgurdeniznet", "name": "Cem G\u00dcRDEN\u0130Z", "id": 1343369491837825024, "id_str": "1343369491837825024", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 23 06:31:23 +0000 2021", "id": 1385481408437698562, "id_str": "1385481408437698562", "text": "Monar\u015fiden, Cumhuriyete\n\u00dcmmetten, Millete\nKulluktan, Yurtta\u015fl\u0131\u011fa\nTeokrasiden, Laikli\u011fe\nTutsakl\u0131ktan, \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011fe\nT\u00fcrk\u2026 https://t.co/xyFKJglaK7", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xyFKJglaK7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1385481408437698562", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1343369491837825024, "id_str": "1343369491837825024", "name": "Cem G\u00dcRDEN\u0130Z", "screen_name": "cemgurdeniznet", "location": "", "description": "(E) T\u00fcmamiral, Yazar", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 23965, "friends_count": 1, "listed_count": 23, "created_at": "Mon Dec 28 01:33:56 +0000 2020", "favourites_count": 168, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 90, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1376094673564012548/Jm_yj-Cm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376094673564012548/Jm_yj-Cm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1343369491837825024/1619266538", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2129, "favorite_count": 14083, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2129, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Fri Apr 23 10:00:10 +0000 2021", "id": 1385533952761475076, "id_str": "1385533952761475076", "text": "#23Nisan Ulusal Egemenlik Ve \u00c7ocuk Bayram\u0131m\u0131z Kutlu Olsun \u2764\ufe0f\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83e\udd70 https://t.co/ocY3tqqBkO", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "23Nisan", "indices": [0, 8]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1385533946188992513, "id_str": "1385533946188992513", "indices": [66, 89], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EzpnyH7XEAEVP_J.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EzpnyH7XEAEVP_J.jpg", "url": "https://t.co/ocY3tqqBkO", "display_url": "pic.twitter.com/ocY3tqqBkO", "expanded_url": "https://twitter.com/BrcanSecil/status/1385533952761475076/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 750, "h": 1334, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1385533946188992513, "id_str": "1385533946188992513", "indices": [66, 89], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EzpnyH7XEAEVP_J.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EzpnyH7XEAEVP_J.jpg", "url": "https://t.co/ocY3tqqBkO", "display_url": "pic.twitter.com/ocY3tqqBkO", "expanded_url": "https://twitter.com/BrcanSecil/status/1385533952761475076/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 750, "h": 1334, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Sun Apr 18 13:15:04 +0000 2021", "id": 1383771061414629380, "id_str": "1383771061414629380", "text": "RT @E_Sarizeybek: \u201812 y\u0131l\u0131 amiral olarak, 43 y\u0131l \u00fcniformam\u0131 \u015ferefle ta\u015f\u0131d\u0131m. K\u0131br\u0131s gazisiyim. Bug\u00fcn elektronik kelep\u00e7e tak\u0131lan baca\u011f\u0131m\u0131n u\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "E_Sarizeybek", "name": "Erdal Sar\u0131zeybek", "id": 484945386, "id_str": "484945386", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 17 22:58:01 +0000 2021", "id": 1383555373911580681, "id_str": "1383555373911580681", "text": "\u201812 y\u0131l\u0131 amiral olarak, 43 y\u0131l \u00fcniformam\u0131 \u015ferefle ta\u015f\u0131d\u0131m. K\u0131br\u0131s gazisiyim. Bug\u00fcn elektronik kelep\u00e7e tak\u0131lan baca\u011f\u2026 https://t.co/K49EbEzJ80", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/K49EbEzJ80", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1383555373911580681", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 484945386, "id_str": "484945386", "name": "Erdal Sar\u0131zeybek", "screen_name": "E_Sarizeybek", "location": "Ankara, T\u00fcrkiye", "description": "\u0130Y\u0130 Parti Genel \u0130dare Kurulu \u00dcyesi, Ara\u015ft\u0131rmac\u0131 yazar, emekli albay https://t.co/VSQrPcrINn https://t.co/QiOmSbECLi", "url": "https://t.co/j76SLaivOg", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/j76SLaivOg", "expanded_url": "http://www.sarizeybekhaber.com.tr", "display_url": "sarizeybekhaber.com.tr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/VSQrPcrINn", "expanded_url": "http://e-sarizeybek.com", "display_url": "e-sarizeybek.com", "indices": [68, 91]}, {"url": "https://t.co/QiOmSbECLi", "expanded_url": "http://sarizeybekbilgi.com", "display_url": "sarizeybekbilgi.com", "indices": [92, 115]}]}}, "protected": false, "followers_count": 230788, "friends_count": 1039, "listed_count": 222, "created_at": "Mon Feb 06 17:25:02 +0000 2012", "favourites_count": 2612, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 64231, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1360392109879132164/pqPJa8ft_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360392109879132164/pqPJa8ft_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/484945386/1586443198", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 830, "favorite_count": 6866, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 830, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Sat Apr 17 12:20:30 +0000 2021", "id": 1383394940718260237, "id_str": "1383394940718260237", "text": "RT @AtaturkleKalin: Tarih'te Bug\u00fcn \n17 Nisan 1940 \n\nHasan Ali Y\u00fccel ve \u0130smail Hakk\u0131 Tongu\u00e7'un \u00dclkemizin ayd\u0131nl\u0131k yar\u0131nlar\u0131 ve \u00c7a\u011fda\u015f bir e\u011f\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AtaturkleKalin", "name": "Atat\u00fcrk'le Kal\u0131n \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "id": 827296592973660161, "id_str": "827296592973660161", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 17 10:18:55 +0000 2021", "id": 1383364340758114308, "id_str": "1383364340758114308", "text": "Tarih'te Bug\u00fcn \n17 Nisan 1940 \n\nHasan Ali Y\u00fccel ve \u0130smail Hakk\u0131 Tongu\u00e7'un \u00dclkemizin ayd\u0131nl\u0131k yar\u0131nlar\u0131 ve \u00c7a\u011fda\u015f bi\u2026 https://t.co/l7lcZz3iqr", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/l7lcZz3iqr", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1383364340758114308", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 827296592973660161, "id_str": "827296592973660161", "name": "Atat\u00fcrk'le Kal\u0131n \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "screen_name": "AtaturkleKalin", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "Bu Topraklarda Mustafa Kemal'ler \u00d6lmez.. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #Atat\u00fcrkleKal\u0131n", "url": "https://t.co/fqyi5t9fnW", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/fqyi5t9fnW", "expanded_url": "https://www.youtube.com/AtaturkleKalin", "display_url": "youtube.com/AtaturkleKalin", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 53399, "friends_count": 41873, "listed_count": 21, "created_at": "Thu Feb 02 23:24:13 +0000 2017", "favourites_count": 11289, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6560, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1239996018722254848/7ZsOrtJ4_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239996018722254848/7ZsOrtJ4_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/827296592973660161/1584473049", "profile_link_color": "880000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 48, "favorite_count": 200, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 48, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Sat Apr 17 12:19:57 +0000 2021", "id": 1383394801031127040, "id_str": "1383394801031127040", "text": "RT @krtoprak_yigit: T\u00fcrkiye'nin en esrarengiz adamlar\u0131ndan biri olan Aytun\u00e7 Alt\u0131ndal bak\u0131n 10 y\u0131l \u00f6nce, ABD'nin Montr\u00f6'y\u00fc delip, Karadenize\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "krtoprak_yigit", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 17 09:37:54 +0000 2021", "id": 1383354019658158081, "id_str": "1383354019658158081", "text": "T\u00fcrkiye'nin en esrarengiz adamlar\u0131ndan biri olan Aytun\u00e7 Alt\u0131ndal bak\u0131n 10 y\u0131l \u00f6nce, ABD'nin Montr\u00f6'y\u00fc delip, Karade\u2026 https://t.co/dfJnc8tsWd", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dfJnc8tsWd", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1383354019658158081", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "screen_name": "krtoprak_yigit", "location": "\u0130stanbul", "description": "Atat\u00fcrk\u00e7\u00fc, Milliyet\u00e7i, Sek\u00fclerist, Demokrat. \u0130stanbul \u00dcniversitesi / \u0130\u015fletme. Finans Uzman Yard\u0131mc\u0131s\u0131. ADD \u00fcyesi. Yazar ve edit\u00f6r.", "url": "https://t.co/yoAcJT5jRk", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/yoAcJT5jRk", "expanded_url": "http://www.bagimsizozgurmedya.com", "display_url": "bagimsizozgurmedya.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10217, "friends_count": 3869, "listed_count": 3, "created_at": "Tue Dec 08 14:15:42 +0000 2020", "favourites_count": 7209, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2711, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1393929590096158726/6f5CuuOl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393929590096158726/6f5CuuOl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1336313354298810369/1618411013", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 876, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Sat Apr 17 12:19:41 +0000 2021", "id": 1383394732026470403, "id_str": "1383394732026470403", "text": "RT @krtoprak_yigit: \u00dclkemizi ayakta tutan en \u00f6nemli olu\u015fum Laikliktir. \n\nMillet bir dine mensup olabilir ancak devlet her dine, her dini in\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "krtoprak_yigit", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 17 08:01:22 +0000 2021", "id": 1383329725939011586, "id_str": "1383329725939011586", "text": "\u00dclkemizi ayakta tutan en \u00f6nemli olu\u015fum Laikliktir. \n\nMillet bir dine mensup olabilir ancak devlet her dine, her din\u2026 https://t.co/OxuSmVxiNx", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/OxuSmVxiNx", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1383329725939011586", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "screen_name": "krtoprak_yigit", "location": "\u0130stanbul", "description": "Atat\u00fcrk\u00e7\u00fc, Milliyet\u00e7i, Sek\u00fclerist, Demokrat. \u0130stanbul \u00dcniversitesi / \u0130\u015fletme. Finans Uzman Yard\u0131mc\u0131s\u0131. ADD \u00fcyesi. Yazar ve edit\u00f6r.", "url": "https://t.co/yoAcJT5jRk", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/yoAcJT5jRk", "expanded_url": "http://www.bagimsizozgurmedya.com", "display_url": "bagimsizozgurmedya.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10217, "friends_count": 3869, "listed_count": 3, "created_at": "Tue Dec 08 14:15:42 +0000 2020", "favourites_count": 7209, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2711, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1393929590096158726/6f5CuuOl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393929590096158726/6f5CuuOl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1336313354298810369/1618411013", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 85, "favorite_count": 267, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 85, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Sat Apr 17 12:16:46 +0000 2021", "id": 1383394000846024705, "id_str": "1383394000846024705", "text": "Twitter da \u201c Yemek program\u0131 izliyorum malzemelerden sadece tava var\u201ddiyen arkada\u015f kulaklar\u0131n \u00e7\u0131nlas\u0131n \ud83d\ude44K\u0131tchen kana\u2026 https://t.co/jYJYEZsabJ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jYJYEZsabJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1383394000846024705", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Fri Apr 16 14:53:59 +0000 2021", "id": 1383071176969310208, "id_str": "1383071176969310208", "text": "RT @krtoprak_yigit: Bu \u00fclkede Fethullah G\u00fclen'e ilk defa Fet\u00f6 diyen Defne Joy Foster'\u0131 da unutmad\u0131k.\n\nAtt\u0131\u011f\u0131 tweetten bir m\u00fcddet sonra Ahme\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "krtoprak_yigit", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 16 12:03:47 +0000 2021", "id": 1383028346632736769, "id_str": "1383028346632736769", "text": "Bu \u00fclkede Fethullah G\u00fclen'e ilk defa Fet\u00f6 diyen Defne Joy Foster'\u0131 da unutmad\u0131k.\n\nAtt\u0131\u011f\u0131 tweetten bir m\u00fcddet sonra\u2026 https://t.co/bKJ6DtEWoz", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bKJ6DtEWoz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1383028346632736769", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "screen_name": "krtoprak_yigit", "location": "\u0130stanbul", "description": "Atat\u00fcrk\u00e7\u00fc, Milliyet\u00e7i, Sek\u00fclerist, Demokrat. \u0130stanbul \u00dcniversitesi / \u0130\u015fletme. Finans Uzman Yard\u0131mc\u0131s\u0131. ADD \u00fcyesi. Yazar ve edit\u00f6r.", "url": "https://t.co/yoAcJT5jRk", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/yoAcJT5jRk", "expanded_url": "http://www.bagimsizozgurmedya.com", "display_url": "bagimsizozgurmedya.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10217, "friends_count": 3869, "listed_count": 3, "created_at": "Tue Dec 08 14:15:42 +0000 2020", "favourites_count": 7209, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2711, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1393929590096158726/6f5CuuOl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393929590096158726/6f5CuuOl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1336313354298810369/1618411013", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 131, "favorite_count": 308, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 131, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Fri Apr 16 11:09:25 +0000 2021", "id": 1383014661075968005, "id_str": "1383014661075968005", "text": "RT @degirmencirfan: G\u00fczeelll. Haz\u0131r tweetin alt\u0131na dolu\u015fup mutlulu\u011funu hayk\u0131ranlar\u0131 bulmu\u015fken soral\u0131m bir daha:\n128 M\u0130LYAR DOLAR NEREDE?", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "degirmencirfan", "name": "irfan De\u011firmenci", "id": 270503891, "id_str": "270503891", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 16 10:49:37 +0000 2021", "id": 1383009680880857089, "id_str": "1383009680880857089", "text": "G\u00fczeelll. Haz\u0131r tweetin alt\u0131na dolu\u015fup mutlulu\u011funu hayk\u0131ranlar\u0131 bulmu\u015fken soral\u0131m bir daha:\n128 M\u0130LYAR DOLAR NEREDE?", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1383002911370833921, "in_reply_to_status_id_str": "1383002911370833921", "in_reply_to_user_id": 270503891, "in_reply_to_user_id_str": "270503891", "in_reply_to_screen_name": "degirmencirfan", "user": {"id": 270503891, "id_str": "270503891", "name": "irfan De\u011firmenci", "screen_name": "degirmencirfan", "location": "", "description": "Halk Tv Ana Haber emek\u00e7isiyim.    \nGazeteci/Journalist\n\nFacebook hesab\u0131m yok.\n\u0130nstagram hesab\u0131m var. Linki de \u015furada\ud83d\udc47", "url": "https://t.co/uxFAHnVTbv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/uxFAHnVTbv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/degirmencirfan/?hl=tr", "display_url": "instagram.com/degirmencirfan\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2850114, "friends_count": 504, "listed_count": 1740, "created_at": "Tue Mar 22 18:54:46 +0000 2011", "favourites_count": 13291, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 26800, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1376477042963845122/9bADjbWL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376477042963845122/9bADjbWL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/270503891/1526914123", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 163, "favorite_count": 4266, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 163, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Fri Apr 16 11:09:00 +0000 2021", "id": 1383014557887647745, "id_str": "1383014557887647745", "text": "@krtoprak_yigit \u015eu foto\u011fraf daha samimi en az\u0131ndan hile yok s\u00f6m\u00fcr\u00fc yok https://t.co/eTB32O8iSj", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "krtoprak_yigit", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "indices": [0, 15]}], "urls": [], "media": [{"id": 1383014544751099913, "id_str": "1383014544751099913", "indices": [71, 94], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EzF0ZqMWgAkh1SH.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EzF0ZqMWgAkh1SH.jpg", "url": "https://t.co/eTB32O8iSj", "display_url": "pic.twitter.com/eTB32O8iSj", "expanded_url": "https://twitter.com/BrcanSecil/status/1383014557887647745/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1536, "h": 2048, "resize": "fit"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1383014544751099913, "id_str": "1383014544751099913", "indices": [71, 94], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EzF0ZqMWgAkh1SH.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EzF0ZqMWgAkh1SH.jpg", "url": "https://t.co/eTB32O8iSj", "display_url": "pic.twitter.com/eTB32O8iSj", "expanded_url": "https://twitter.com/BrcanSecil/status/1383014557887647745/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1536, "h": 2048, "resize": "fit"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1383004552220278784, "in_reply_to_status_id_str": "1383004552220278784", "in_reply_to_user_id": 1336313354298810369, "in_reply_to_user_id_str": "1336313354298810369", "in_reply_to_screen_name": "krtoprak_yigit", "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Fri Apr 16 11:07:39 +0000 2021", "id": 1383014218052608000, "id_str": "1383014218052608000", "text": "RT @krtoprak_yigit: Bir g\u00fcn gelecek ben hi\u00e7 AKP'ye oy vermedim ki diyecekler ! \n\n#128MilyarDolarNerde", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "128MilyarDolarNerde", "indices": [81, 101]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "krtoprak_yigit", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 16 11:00:10 +0000 2021", "id": 1383012334864596997, "id_str": "1383012334864596997", "text": "Bir g\u00fcn gelecek ben hi\u00e7 AKP'ye oy vermedim ki diyecekler ! \n\n#128MilyarDolarNerde", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "128MilyarDolarNerde", "indices": [61, 81]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "screen_name": "krtoprak_yigit", "location": "\u0130stanbul", "description": "Atat\u00fcrk\u00e7\u00fc, Milliyet\u00e7i, Sek\u00fclerist, Demokrat. \u0130stanbul \u00dcniversitesi / \u0130\u015fletme. Finans Uzman Yard\u0131mc\u0131s\u0131. ADD \u00fcyesi. Yazar ve edit\u00f6r.", "url": "https://t.co/yoAcJT5jRk", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/yoAcJT5jRk", "expanded_url": "http://www.bagimsizozgurmedya.com", "display_url": "bagimsizozgurmedya.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10217, "friends_count": 3869, "listed_count": 3, "created_at": "Tue Dec 08 14:15:42 +0000 2020", "favourites_count": 7209, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2711, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1393929590096158726/6f5CuuOl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393929590096158726/6f5CuuOl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1336313354298810369/1618411013", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 161, "favorite_count": 658, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 161, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Fri Apr 16 10:30:07 +0000 2021", "id": 1383004774937804803, "id_str": "1383004774937804803", "text": "RT @krtoprak_yigit: \u015eimdi reklamlar\u0131 izlediniz !", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "krtoprak_yigit", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 16 10:29:14 +0000 2021", "id": 1383004552220278784, "id_str": "1383004552220278784", "text": "\u015eimdi reklamlar\u0131 izlediniz ! https://t.co/k1YCg4FWdL", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/k1YCg4FWdL", "expanded_url": "https://twitter.com/cumhuriyetgzt/status/1382982303287218176", "display_url": "twitter.com/cumhuriyetgzt/\u2026", "indices": [29, 52]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "screen_name": "krtoprak_yigit", "location": "\u0130stanbul", "description": "Atat\u00fcrk\u00e7\u00fc, Milliyet\u00e7i, Sek\u00fclerist, Demokrat. \u0130stanbul \u00dcniversitesi / \u0130\u015fletme. Finans Uzman Yard\u0131mc\u0131s\u0131. ADD \u00fcyesi. Yazar ve edit\u00f6r.", "url": "https://t.co/yoAcJT5jRk", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/yoAcJT5jRk", "expanded_url": "http://www.bagimsizozgurmedya.com", "display_url": "bagimsizozgurmedya.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10217, "friends_count": 3869, "listed_count": 3, "created_at": "Tue Dec 08 14:15:42 +0000 2020", "favourites_count": 7209, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2711, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1393929590096158726/6f5CuuOl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393929590096158726/6f5CuuOl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1336313354298810369/1618411013", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1382982303287218176, "quoted_status_id_str": "1382982303287218176", "quoted_status": {"created_at": "Fri Apr 16 09:00:50 +0000 2021", "id": 1382982303287218176, "id_str": "1382982303287218176", "text": "Bakan S\u00fcleyman Soylu \u015fehidin seccadesinde namaz k\u0131ld\u0131 https://t.co/UWPXn0GU5U https://t.co/xjU5GKmtqh", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/UWPXn0GU5U", "expanded_url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/bakan-suleyman-soylu-sehidin-seccadesinde-namaz-kildi-1828608", "display_url": "cumhuriyet.com.tr/haber/bakan-su\u2026", "indices": [54, 77]}], "media": [{"id": 1382982271318245383, "id_str": "1382982271318245383", "indices": [78, 101], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EzFXDGSWQAcKXzY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EzFXDGSWQAcKXzY.jpg", "url": "https://t.co/xjU5GKmtqh", "display_url": "pic.twitter.com/xjU5GKmtqh", "expanded_url": "https://twitter.com/cumhuriyetgzt/status/1382982303287218176/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 664, "h": 354, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 664, "h": 354, "resize": "fit"}, "large": {"w": 664, "h": 354, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1382982271318245383, "id_str": "1382982271318245383", "indices": [78, 101], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EzFXDGSWQAcKXzY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EzFXDGSWQAcKXzY.jpg", "url": "https://t.co/xjU5GKmtqh", "display_url": "pic.twitter.com/xjU5GKmtqh", "expanded_url": "https://twitter.com/cumhuriyetgzt/status/1382982303287218176/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 664, "h": 354, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 664, "h": 354, "resize": "fit"}, "large": {"w": 664, "h": 354, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190171522, "id_str": "190171522", "name": "Cumhuriyet", "screen_name": "cumhuriyetgzt", "location": "", "description": "Cumhuriyet sadece haber verir.\n\n\u2022 @TVCumhuriyet  \u2022 @CumKitap \u2022 @KitapKulubu \u2022 @SporCumhuriyet \u2022 @CumhuriyetYasam \u2022 @EgeCumhuriyet", "url": "https://t.co/AOlR9zzMg3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/AOlR9zzMg3", "expanded_url": "http://www.cumhuriyet.com.tr", "display_url": "cumhuriyet.com.tr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3056830, "friends_count": 8, "listed_count": 3549, "created_at": "Mon Sep 13 07:46:17 +0000 2010", "favourites_count": 1148, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 626554, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1348679163755048963/JZl04_-o_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348679163755048963/JZl04_-o_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190171522/1573060468", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 140, "favorite_count": 873, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "retweet_count": 31, "favorite_count": 88, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1382982303287218176, "quoted_status_id_str": "1382982303287218176", "retweet_count": 31, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Fri Apr 16 10:25:29 +0000 2021", "id": 1383003604873838593, "id_str": "1383003604873838593", "text": "RT @krtoprak_yigit: Mahir \u00dcnal att\u0131\u011f\u0131n tweeti niye sildin ki ! \ud83d\ude0a\n\nYoksa sen bile inanmad\u0131n m\u0131 att\u0131\u011f\u0131n tweete \ud83d\ude43 https://t.co/NysIG7CFXE", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "krtoprak_yigit", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "indices": [3, 18]}], "urls": [], "media": [{"id": 1383001262258536452, "id_str": "1383001262258536452", "indices": [111, 134], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EzFoUhDWQAQxb2C.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EzFoUhDWQAQxb2C.jpg", "url": "https://t.co/NysIG7CFXE", "display_url": "pic.twitter.com/NysIG7CFXE", "expanded_url": "https://twitter.com/krtoprak_yigit/status/1383001277584568325/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1383001277584568325, "source_status_id_str": "1383001277584568325", "source_user_id": 1336313354298810369, "source_user_id_str": "1336313354298810369"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1383001262258536452, "id_str": "1383001262258536452", "indices": [111, 134], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EzFoUhDWQAQxb2C.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EzFoUhDWQAQxb2C.jpg", "url": "https://t.co/NysIG7CFXE", "display_url": "pic.twitter.com/NysIG7CFXE", "expanded_url": "https://twitter.com/krtoprak_yigit/status/1383001277584568325/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1383001277584568325, "source_status_id_str": "1383001277584568325", "source_user_id": 1336313354298810369, "source_user_id_str": "1336313354298810369"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 16 10:16:14 +0000 2021", "id": 1383001277584568325, "id_str": "1383001277584568325", "text": "Mahir \u00dcnal att\u0131\u011f\u0131n tweeti niye sildin ki ! \ud83d\ude0a\n\nYoksa sen bile inanmad\u0131n m\u0131 att\u0131\u011f\u0131n tweete \ud83d\ude43 https://t.co/NysIG7CFXE", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1383001262258536452, "id_str": "1383001262258536452", "indices": [91, 114], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EzFoUhDWQAQxb2C.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EzFoUhDWQAQxb2C.jpg", "url": "https://t.co/NysIG7CFXE", "display_url": "pic.twitter.com/NysIG7CFXE", "expanded_url": "https://twitter.com/krtoprak_yigit/status/1383001277584568325/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1383001262258536452, "id_str": "1383001262258536452", "indices": [91, 114], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EzFoUhDWQAQxb2C.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EzFoUhDWQAQxb2C.jpg", "url": "https://t.co/NysIG7CFXE", "display_url": "pic.twitter.com/NysIG7CFXE", "expanded_url": "https://twitter.com/krtoprak_yigit/status/1383001277584568325/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "screen_name": "krtoprak_yigit", "location": "\u0130stanbul", "description": "Atat\u00fcrk\u00e7\u00fc, Milliyet\u00e7i, Sek\u00fclerist, Demokrat. \u0130stanbul \u00dcniversitesi / \u0130\u015fletme. Finans Uzman Yard\u0131mc\u0131s\u0131. ADD \u00fcyesi. Yazar ve edit\u00f6r.", "url": "https://t.co/yoAcJT5jRk", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/yoAcJT5jRk", "expanded_url": "http://www.bagimsizozgurmedya.com", "display_url": "bagimsizozgurmedya.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10217, "friends_count": 3869, "listed_count": 3, "created_at": "Tue Dec 08 14:15:42 +0000 2020", "favourites_count": 7209, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2711, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1393929590096158726/6f5CuuOl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393929590096158726/6f5CuuOl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1336313354298810369/1618411013", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 84, "favorite_count": 203, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 84, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Fri Apr 16 10:25:16 +0000 2021", "id": 1383003550716944384, "id_str": "1383003550716944384", "text": "RT @degirmencirfan: Bug\u00fcn 16 Nisan referandumunun 4. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc.\nMutlu musunuz \"evet\"\u00e7iler? Her \u015fey yolunda m\u0131? \u0130\u015fler g\u00fc\u00e7ler nas\u0131l?", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "degirmencirfan", "name": "irfan De\u011firmenci", "id": 270503891, "id_str": "270503891", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 16 10:22:43 +0000 2021", "id": 1383002911370833921, "id_str": "1383002911370833921", "text": "Bug\u00fcn 16 Nisan referandumunun 4. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc.\nMutlu musunuz \"evet\"\u00e7iler? Her \u015fey yolunda m\u0131? \u0130\u015fler g\u00fc\u00e7ler nas\u0131l?", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 270503891, "id_str": "270503891", "name": "irfan De\u011firmenci", "screen_name": "degirmencirfan", "location": "", "description": "Halk Tv Ana Haber emek\u00e7isiyim.    \nGazeteci/Journalist\n\nFacebook hesab\u0131m yok.\n\u0130nstagram hesab\u0131m var. Linki de \u015furada\ud83d\udc47", "url": "https://t.co/uxFAHnVTbv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/uxFAHnVTbv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/degirmencirfan/?hl=tr", "display_url": "instagram.com/degirmencirfan\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2850114, "friends_count": 504, "listed_count": 1740, "created_at": "Tue Mar 22 18:54:46 +0000 2011", "favourites_count": 13291, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 26800, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1376477042963845122/9bADjbWL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376477042963845122/9bADjbWL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/270503891/1526914123", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1204, "favorite_count": 15209, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1204, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Sun Apr 11 09:16:33 +0000 2021", "id": 1381174321649975296, "id_str": "1381174321649975296", "text": "RT @ClairdelunexqL: Bu anlatt\u0131klar\u0131n\u0131 nereden biliyorlar hi\u00e7 anlam\u0131\u015f de\u011filim\u2049\ufe0f https://t.co/tBVR1hZDTO", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1380986243861917703, "id_str": "1380986243861917703", "indices": [79, 102], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Eyo_rAkXMAcsWO4.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Eyo_rAkXMAcsWO4.jpg", "url": "https://t.co/tBVR1hZDTO", "display_url": "pic.twitter.com/tBVR1hZDTO", "expanded_url": "https://twitter.com/ClairdelunexqL/status/1380986251747205127/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 750, "h": 975, "resize": "fit"}, "small": {"w": 523, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 750, "h": 975, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1380986251747205127, "source_status_id_str": "1380986251747205127", "source_user_id": 2405268051, "source_user_id_str": "2405268051"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1380986243861917703, "id_str": "1380986243861917703", "indices": [79, 102], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Eyo_rAkXMAcsWO4.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Eyo_rAkXMAcsWO4.jpg", "url": "https://t.co/tBVR1hZDTO", "display_url": "pic.twitter.com/tBVR1hZDTO", "expanded_url": "https://twitter.com/ClairdelunexqL/status/1380986251747205127/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 750, "h": 975, "resize": "fit"}, "small": {"w": 523, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 750, "h": 975, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1380986251747205127, "source_status_id_str": "1380986251747205127", "source_user_id": 2405268051, "source_user_id_str": "2405268051"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 10 20:49:14 +0000 2021", "id": 1380986251747205127, "id_str": "1380986251747205127", "text": "Bu anlatt\u0131klar\u0131n\u0131 nereden biliyorlar hi\u00e7 anlam\u0131\u015f de\u011filim\u2049\ufe0f https://t.co/tBVR1hZDTO", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1380986243861917703, "id_str": "1380986243861917703", "indices": [59, 82], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Eyo_rAkXMAcsWO4.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Eyo_rAkXMAcsWO4.jpg", "url": "https://t.co/tBVR1hZDTO", "display_url": "pic.twitter.com/tBVR1hZDTO", "expanded_url": "https://twitter.com/ClairdelunexqL/status/1380986251747205127/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 750, "h": 975, "resize": "fit"}, "small": {"w": 523, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 750, "h": 975, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1380986243861917703, "id_str": "1380986243861917703", "indices": [59, 82], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Eyo_rAkXMAcsWO4.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Eyo_rAkXMAcsWO4.jpg", "url": "https://t.co/tBVR1hZDTO", "display_url": "pic.twitter.com/tBVR1hZDTO", "expanded_url": "https://twitter.com/ClairdelunexqL/status/1380986251747205127/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 750, "h": 975, "resize": "fit"}, "small": {"w": 523, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 750, "h": 975, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2405268051, "id_str": "2405268051", "name": "L.Afyon", "screen_name": "l_clairdelunexq", "location": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "description": "Mustafa Kemal Atat\u00fcrk\u2019\u00fc anlamayanlar\u0131n kurud\u011fu Cumhuriyeti korumalar\u0131 m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc!\u2026", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15590, "friends_count": 7743, "listed_count": 11, "created_at": "Wed Mar 12 16:52:28 +0000 2014", "favourites_count": 148760, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 140627, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1380098305716260867/vfnZzZ6n_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380098305716260867/vfnZzZ6n_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2405268051/1620017920", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 480, "favorite_count": 2223, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 480, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Sun Apr 11 09:11:39 +0000 2021", "id": 1381173087744446468, "id_str": "1381173087744446468", "text": "RT @Cbozoklar35: Laiklik indirilip kald\u0131r\u0131lacak bir \u015fey de\u011fil!!! haaa sen kald\u0131ram\u0131yorsan \u00f6zg\u00fcl a\u011f\u0131rl\u0131\u011f\u0131nda bir sorun vard\u0131r,\u00f6nce onu tedav\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Cbozoklar35", "name": "Cengo", "id": 705213732, "id_str": "705213732", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 11 09:03:50 +0000 2021", "id": 1381171119231799298, "id_str": "1381171119231799298", "text": "Laiklik indirilip kald\u0131r\u0131lacak bir \u015fey de\u011fil!!! haaa sen kald\u0131ram\u0131yorsan \u00f6zg\u00fcl a\u011f\u0131rl\u0131\u011f\u0131nda bir sorun vard\u0131r,\u00f6nce onu tedavi ettir.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 705213732, "id_str": "705213732", "name": "Cengo", "screen_name": "Cbozoklar35", "location": "", "description": "G\u00fc\u00e7 her\u015feye karar verir\ud83d\ude09", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 26857, "friends_count": 3635, "listed_count": 27, "created_at": "Thu Jul 19 14:56:45 +0000 2012", "favourites_count": 417175, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 431356, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1259228040888037382/oIEh_IXc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1259228040888037382/oIEh_IXc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/705213732/1585839173", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 143, "favorite_count": 563, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 143, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Sun Apr 11 09:10:27 +0000 2021", "id": 1381172785372860418, "id_str": "1381172785372860418", "text": "RT @TMollaveisoglu: Fark\u0131nda m\u0131s\u0131n\u0131z? \nAmiraller hala g\u00f6z alt\u0131nda. \nHi\u00e7biri ka\u00e7maz, ka\u00e7acak durumda de\u011fil, neden ka\u00e7s\u0131nlar?\nNeden hala g\u00f6z\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "TMollaveisoglu", "name": "Tuncay Mollaveisoglu", "id": 1043168371, "id_str": "1043168371", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 10 17:55:09 +0000 2021", "id": 1380942442837458948, "id_str": "1380942442837458948", "text": "Fark\u0131nda m\u0131s\u0131n\u0131z? \nAmiraller hala g\u00f6z alt\u0131nda. \nHi\u00e7biri ka\u00e7maz, ka\u00e7acak durumda de\u011fil, neden ka\u00e7s\u0131nlar?\nNeden hala\u2026 https://t.co/7g2WV0hUvi", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/7g2WV0hUvi", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1380942442837458948", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1043168371, "id_str": "1043168371", "name": "Tuncay Mollaveisoglu", "screen_name": "TMollaveisoglu", "location": "Gazeteci - Yazar- Televizyoncu", "description": "Cumhuriyet Gazetesi yazar\u0131 ve Ege B\u00f6lge Temsilcisi, TELE 1 Ege B\u00f6lge Temsilcisi/ Atat\u00fcrk sevdal\u0131s\u0131. Halk\u0131n ger\u00e7ekleri \u00f6\u011frenme hakk\u0131 i\u00e7in m\u00fccadele eder.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 98839, "friends_count": 570, "listed_count": 132, "created_at": "Fri Dec 28 21:07:50 +0000 2012", "favourites_count": 10450, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 14092, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1383515731606736907/nvLq693B_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383515731606736907/nvLq693B_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1043168371/1486844942", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 907, "favorite_count": 7178, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 907, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Sun Apr 11 09:09:13 +0000 2021", "id": 1381172472964382722, "id_str": "1381172472964382722", "text": "RT @blentbulent6316: 6 dil  konu\u015fan BA\u015eKOMUTANIN Getirdi\u011fi\n    LA\u0130KL\u0130\u011e\u0130,\n\n  Prompter olmadan konu\u015famayan BO\u015e KOMUTAN   Kald\u0131rmak \u0130stiyor. ..", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "blentbulent6316", "name": "B\u00fclent", "id": 1380193528446382081, "id_str": "1380193528446382081", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 11 07:34:31 +0000 2021", "id": 1381148644393373705, "id_str": "1381148644393373705", "text": "6 dil  konu\u015fan BA\u015eKOMUTANIN Getirdi\u011fi\n    LA\u0130KL\u0130\u011e\u0130,\n\n  Prompter olmadan konu\u015famayan BO\u015e KOMUTAN   Kald\u0131rmak \u0130stiyor. ..", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1380193528446382081, "id_str": "1380193528446382081", "name": "B\u00fclent", "screen_name": "blentbulent6316", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 260, "friends_count": 268, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Apr 08 16:19:29 +0000 2021", "favourites_count": 383, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 237, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1380968736170070024/ICtpI4Im_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380968736170070024/ICtpI4Im_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1380193528446382081/1618078005", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 191, "favorite_count": 957, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 191, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Wed Apr 07 07:02:21 +0000 2021", "id": 1379690997664247809, "id_str": "1379690997664247809", "text": "RT @ibrahimkurt_FB: Darbe marbe palavralar\u0131, sinsi sinsi Montr\u00f6'y\u00fc delmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken su\u00e7\u00fcst\u00fc yakalanm\u0131\u015f olman\u0131n \u00f6fkesidir, gerisi hikayedi\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ibrahimkurt_FB", "name": "PertevniyaLLi", "id": 394919333, "id_str": "394919333", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Apr 07 07:01:08 +0000 2021", "id": 1379690689097781250, "id_str": "1379690689097781250", "text": "Darbe marbe palavralar\u0131, sinsi sinsi Montr\u00f6'y\u00fc delmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken su\u00e7\u00fcst\u00fc yakalanm\u0131\u015f olman\u0131n \u00f6fkesidir, gerisi hika\u2026 https://t.co/Vmf7INMc13", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Vmf7INMc13", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1379690689097781250", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394919333, "id_str": "394919333", "name": "PertevniyaLLi", "screen_name": "ibrahimkurt_FB", "location": "\ud83d\udc99 MAV\u0130 1283 ", "description": "\ud83d\udc9bFENERBAH\u00c7E \ud83d\udc99\nKorkma, bunlar son iyi g\u00fcnler de\u011fil.. Atat\u00fcrk'\u00fcn kurdu\u011fu d\u00fczeni, ondan b\u00fcy\u00fck bir zeka y\u0131kabilir ancak.. \n\u00d6yle bir zeka da yery\u00fcz\u00fcn de yok..", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 919, "friends_count": 427, "listed_count": 3, "created_at": "Thu Oct 20 20:50:15 +0000 2011", "favourites_count": 7801, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7727, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1393657015239684100/UHigfZhF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393657015239684100/UHigfZhF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394919333/1619162637", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Wed Apr 07 06:55:38 +0000 2021", "id": 1379689306193809409, "id_str": "1379689306193809409", "text": "RT @Atasoner____: \"Efendiler,Cumhur Reisi'nin halk taraf\u0131ndan se\u00e7ilmesi mahsurludur!Vekillerin se\u00e7mesi en iyisidir.Nedenine gelince,yar\u0131n b\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Atasoner____", "name": "\ud83c\udd70\ud83c\udd83\ud83c\udd70\ud83c\udd82\ud83c\udd7e\ud83c\udd7d\ud83c\udd74\ud83c\udd81\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\u2122\ufe0f\ud83c\udf0d", "id": 4158566597, "id_str": "4158566597", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Apr 06 15:59:12 +0000 2021", "id": 1379463709056196611, "id_str": "1379463709056196611", "text": "\"Efendiler,Cumhur Reisi'nin halk taraf\u0131ndan se\u00e7ilmesi mahsurludur!Vekillerin se\u00e7mesi en iyisidir.Nedenine gelince,y\u2026 https://t.co/9DlkxoIPVk", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9DlkxoIPVk", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1379463709056196611", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4158566597, "id_str": "4158566597", "name": "\ud83c\udd70\ud83c\udd83\ud83c\udd70\ud83c\udd82\ud83c\udd7e\ud83c\udd7d\ud83c\udd74\ud83c\udd81\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\u2122\ufe0f\ud83c\udf0d", "screen_name": "Atasoner____", "location": "\u0130zmir, T\u00fcrkiye", "description": "Yanl\u0131\u015f yoldas\u0131n diyenlerle nedense hep ayn\u0131 yolda kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131k.\ud83d\udc49#Yaylalarda\u00c7oban\ud83d\udc48\ud83e\udd85BJK\ud83e\udd85 #TimOduncu", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 18446, "friends_count": 9196, "listed_count": 11, "created_at": "Tue Nov 10 19:22:05 +0000 2015", "favourites_count": 132924, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 130341, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1392198348589912069/E46O89g9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392198348589912069/E46O89g9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4158566597/1620754879", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 439, "favorite_count": 1485, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 439, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Mon Apr 05 18:04:21 +0000 2021", "id": 1379132817221808129, "id_str": "1379132817221808129", "text": "RT @_UnknownTurk_: Mustafa Kemal Atat\u00fcrk gibi d\u00fcnyan\u0131n k\u0131skand\u0131\u011f\u0131 bir liderin var ve bug\u00fcnleri ya\u015f\u0131yorsun.. Ak\u0131l alm\u0131yor.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "_UnknownTurk_", "name": "Night King", "id": 1285949216645357570, "id_str": "1285949216645357570", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Apr 05 05:06:36 +0000 2021", "id": 1378937090155679746, "id_str": "1378937090155679746", "text": "Mustafa Kemal Atat\u00fcrk gibi d\u00fcnyan\u0131n k\u0131skand\u0131\u011f\u0131 bir liderin var ve bug\u00fcnleri ya\u015f\u0131yorsun.. Ak\u0131l alm\u0131yor.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1285949216645357570, "id_str": "1285949216645357570", "name": "Night King", "screen_name": "_UnknownTurk_", "location": "", "description": "Yedek: @ReloadTurk\nInsta: unknown_turk_insta\n\n\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #ATAT\u00dcRK \ud83d\udc9b\ud83d\udc99 #FENERBAH\u00c7E \u2744\ufe0f\ud83c\udf28\ufe0f NIGHT KING \ud83c\uddea\ud83c\uddfaULUSLARARASI M\u00dc\u015eTER\u0130 Y\u00d6NET\u0130C\u0130S\u0130 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7T\u00dcRK\u00c7E \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 ENGLISH", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10308, "friends_count": 6818, "listed_count": 7, "created_at": "Wed Jul 22 14:46:08 +0000 2020", "favourites_count": 53407, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 23775, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389270461801017351/wxVaXtL0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389270461801017351/wxVaXtL0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1285949216645357570/1620155729", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 110, "favorite_count": 1119, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 110, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Mon Apr 05 18:03:49 +0000 2021", "id": 1379132683608018945, "id_str": "1379132683608018945", "text": "RT @alperdmg: Sorun emekli amiraller de\u011fil,\n\u015eeyhlerin \u00f6n\u00fcnde emekleyen amiraller sorun!", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "alperdmg", "name": "aLpEr_", "id": 334277621, "id_str": "334277621", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Apr 05 13:13:08 +0000 2021", "id": 1379059530433241094, "id_str": "1379059530433241094", "text": "Sorun emekli amiraller de\u011fil,\n\u015eeyhlerin \u00f6n\u00fcnde emekleyen amiraller sorun!", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 334277621, "id_str": "334277621", "name": "aLpEr_", "screen_name": "alperdmg", "location": "", "description": "Mustafa Kemal #Atat\u00fcrk hayran\u0131 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Vatan\u0131n\u0131 en \u00e7ok seven,g\u00f6revini en iyi yapand\u0131r\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7Bilim ve Ak\u0131l Kazanacak.. #Korkmuyoruz", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 29570, "friends_count": 9492, "listed_count": 22, "created_at": "Tue Jul 12 21:04:56 +0000 2011", "favourites_count": 236691, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 166984, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1384932475110035459/CtfOxATW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384932475110035459/CtfOxATW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/334277621/1608241093", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 391, "favorite_count": 1600, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 391, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Mon Apr 05 18:03:14 +0000 2021", "id": 1379132537851764740, "id_str": "1379132537851764740", "text": "\u00dclkenin g\u00fcndemi ve benim ruh halim \ud83e\udd7a https://t.co/WCFlWCZes9", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1379132530624974855, "id_str": "1379132530624974855", "indices": [37, 60], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EyOpusoWUAcW3_2.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EyOpusoWUAcW3_2.jpg", "url": "https://t.co/WCFlWCZes9", "display_url": "pic.twitter.com/WCFlWCZes9", "expanded_url": "https://twitter.com/BrcanSecil/status/1379132537851764740/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 672, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 750, "h": 741, "resize": "fit"}, "large": {"w": 750, "h": 741, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1379132530624974855, "id_str": "1379132530624974855", "indices": [37, 60], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EyOpusoWUAcW3_2.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EyOpusoWUAcW3_2.jpg", "url": "https://t.co/WCFlWCZes9", "display_url": "pic.twitter.com/WCFlWCZes9", "expanded_url": "https://twitter.com/BrcanSecil/status/1379132537851764740/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 672, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 750, "h": 741, "resize": "fit"}, "large": {"w": 750, "h": 741, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Mon Apr 05 18:01:01 +0000 2021", "id": 1379131977945784320, "id_str": "1379131977945784320", "text": "RT @krtoprak_yigit: Bildiriyi defalarca okudum..\n\n\u00d6zetle deniyor ki \n'' Atat\u00fcrk ilkelerinden ve onun bize g\u00f6stermi\u015f oldu\u011fu yoldan ayr\u0131lmay\u0131\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "krtoprak_yigit", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 04 09:46:06 +0000 2021", "id": 1378645040730357760, "id_str": "1378645040730357760", "text": "Bildiriyi defalarca okudum..\n\n\u00d6zetle deniyor ki \n'' Atat\u00fcrk ilkelerinden ve onun bize g\u00f6stermi\u015f oldu\u011fu yoldan ayr\u0131l\u2026 https://t.co/kAwKRrPZGS", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/kAwKRrPZGS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1378645040730357760", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "screen_name": "krtoprak_yigit", "location": "\u0130stanbul", "description": "Atat\u00fcrk\u00e7\u00fc, Milliyet\u00e7i, Sek\u00fclerist, Demokrat. \u0130stanbul \u00dcniversitesi / \u0130\u015fletme. Finans Uzman Yard\u0131mc\u0131s\u0131. ADD \u00fcyesi. Yazar ve edit\u00f6r.", "url": "https://t.co/yoAcJT5jRk", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/yoAcJT5jRk", "expanded_url": "http://www.bagimsizozgurmedya.com", "display_url": "bagimsizozgurmedya.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10217, "friends_count": 3869, "listed_count": 3, "created_at": "Tue Dec 08 14:15:42 +0000 2020", "favourites_count": 7209, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2711, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1393929590096158726/6f5CuuOl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393929590096158726/6f5CuuOl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1336313354298810369/1618411013", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 500, "favorite_count": 2125, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 500, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Mon Apr 05 17:58:45 +0000 2021", "id": 1379131407327490049, "id_str": "1379131407327490049", "text": "RT @Profesorfacia: Bu \u00fclkenin ba\u015f\u0131na gelmi\u015f\nen k\u00f6t\u00fc 2. \u015fey, Bah\u00e7eli'dir..!", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Profesorfacia", "name": "Profesorfacia", "id": 2627782641, "id_str": "2627782641", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Apr 05 11:23:26 +0000 2021", "id": 1379031922962276353, "id_str": "1379031922962276353", "text": "Bu \u00fclkenin ba\u015f\u0131na gelmi\u015f\nen k\u00f6t\u00fc 2. \u015fey, Bah\u00e7eli'dir..!", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2627782641, "id_str": "2627782641", "name": "Profesorfacia", "screen_name": "Profesorfacia", "location": "", "description": "Benim en b\u00fcy\u00fck eserim TC'dir/MKA\n@sesler_yurttan\n@Halkin_Belediye Yay Kur \u00dcyesi\nhttps://t.co/vU5R3V90aj\nhttps://t.co/eImpYyVPLW", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/vU5R3V90aj", "expanded_url": "https://youtube.com/channel/UCjz5odzqppeMhb6C0FXIapA", "display_url": "youtube.com/channel/UCjz5o\u2026", "indices": [80, 103]}, {"url": "https://t.co/eImpYyVPLW", "expanded_url": "http://Instagram.com/profesorfacia", "display_url": "Instagram.com/profesorfacia", "indices": [104, 127]}]}}, "protected": false, "followers_count": 157965, "friends_count": 9787, "listed_count": 153, "created_at": "Sat Jun 21 06:56:50 +0000 2014", "favourites_count": 362628, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 247828, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1383778982919774218/BtUYG5_n_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383778982919774218/BtUYG5_n_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2627782641/1583144789", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 381, "favorite_count": 4064, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 381, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Mon Apr 05 17:58:36 +0000 2021", "id": 1379131368840515587, "id_str": "1379131368840515587", "text": "RT @eczozgurozel: 10 y\u0131l \u00f6nce FET\u00d6'c\u00fclerin emriyle tutuklanan yurtsever amiraller 10 y\u0131l sonra g\u00f6r\u00fc\u015f a\u00e7\u0131klad\u0131klar\u0131 i\u00e7in emekliliklerinde ye\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "eczozgurozel", "name": "\u00d6zg\u00fcr \u00d6zel", "id": 229515050, "id_str": "229515050", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Apr 05 13:04:09 +0000 2021", "id": 1379057271758544898, "id_str": "1379057271758544898", "text": "10 y\u0131l \u00f6nce FET\u00d6'c\u00fclerin emriyle tutuklanan yurtsever amiraller 10 y\u0131l sonra g\u00f6r\u00fc\u015f a\u00e7\u0131klad\u0131klar\u0131 i\u00e7in emeklilikleri\u2026 https://t.co/o7lfOP3824", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/o7lfOP3824", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1379057271758544898", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 229515050, "id_str": "229515050", "name": "\u00d6zg\u00fcr \u00d6zel", "screen_name": "eczozgurozel", "location": "T\u00fcrkiye / Ankara - Manisa", "description": "Manisa 74, BAL, Ege \u00dcnv Ecz, Manisa Ecz.Odas\u0131 B\u015fk, TEB Genel Sekreteri, 24.25.26.27. D\u00f6nem Manisa Milletvekili, CHP GRUP BA\u015eKANVEK\u0130L\u0130", "url": "https://t.co/5w8uIblu9F", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/5w8uIblu9F", "expanded_url": "http://www.eczozgurozel.com/", "display_url": "eczozgurozel.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1942509, "friends_count": 959, "listed_count": 1111, "created_at": "Wed Dec 22 16:09:23 +0000 2010", "favourites_count": 993, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 25997, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1382398606368501767/YuJeNn_m_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382398606368501767/YuJeNn_m_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/229515050/1531130814", "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2325, "favorite_count": 16706, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2325, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Fri Apr 02 21:15:23 +0000 2021", "id": 1378093728649347076, "id_str": "1378093728649347076", "text": "RT @balkkk1: \"Zaman gelir beni unutturmak isteyen gayretler belirebilir Fikirlerimi ink\u00e2r edenler ve beni yerenler \u00e7\u0131kabilir Hatta bunlar b\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "balkkk1", "name": "balk\u0131 y\u0131lmaz bal\u0131\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "id": 1225992121, "id_str": "1225992121", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 02 19:24:05 +0000 2021", "id": 1378065720186179584, "id_str": "1378065720186179584", "text": "\"Zaman gelir beni unutturmak isteyen gayretler belirebilir Fikirlerimi ink\u00e2r edenler ve beni yerenler \u00e7\u0131kabilir Hat\u2026 https://t.co/hEs59dR6zE", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hEs59dR6zE", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1378065720186179584", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1225992121, "id_str": "1225992121", "name": "balk\u0131 y\u0131lmaz bal\u0131\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "screen_name": "balkkk1", "location": "T\u00fcrkiye", "description": "@AVS_platformu\n#ATAT\u00dcRK\u00c7\u00dcVATANSEVERLER  CUMHUR\u0130YET'in \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131nda , \nATA's\u0131n\u0131n yolunda bir kad\u0131n  #CHP  #Alevi\n(@balk_mm yedek hesap) (@SonerBal19\ud83d\udc9e\ud83d\udc8devli ) DM\u274c", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 18179, "friends_count": 3904, "listed_count": 8, "created_at": "Wed Feb 27 20:29:30 +0000 2013", "favourites_count": 191615, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 11501, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1347236118216003586/F6Wxqya1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347236118216003586/F6Wxqya1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1225992121/1552687932", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 62, "favorite_count": 178, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 62, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Fri Mar 26 11:13:12 +0000 2021", "id": 1375405472048615428, "id_str": "1375405472048615428", "text": "#kokain  Y\u0131llarca bu neyin kafas\u0131 dedik me\u011ferse #kokain kafas\u0131ym\u0131\u015f \ud83d\ude08", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "kokain", "indices": [0, 7]}, {"text": "kokain", "indices": [48, 55]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Fri Mar 26 11:09:23 +0000 2021", "id": 1375404509158113280, "id_str": "1375404509158113280", "text": "RT @DePerlaa_: Bug\u00fcn 'kokain' haram de\u011fildir diye bir fetva bekliyorum #\u015eahsen", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "\u015eahsen", "indices": [71, 78]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DePerlaa_", "name": "~ AY\u2661TEN ~", "id": 822129151096356864, "id_str": "822129151096356864", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 26 08:08:07 +0000 2021", "id": 1375358890854993921, "id_str": "1375358890854993921", "text": "Bug\u00fcn 'kokain' haram de\u011fildir diye bir fetva bekliyorum #\u015eahsen", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "\u015eahsen", "indices": [56, 63]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 822129151096356864, "id_str": "822129151096356864", "name": "~ AY\u2661TEN ~", "screen_name": "DePerlaa_", "location": "Ispani, Campania", "description": "#EvrenselGrup\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nDe\u011fi\u015fimin en b\u00fcy\u00fck d\u00fc\u015fman\u0131 '\u00f6nyarg\u0131'd\u0131r", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 19816, "friends_count": 3431, "listed_count": 14, "created_at": "Thu Jan 19 17:10:38 +0000 2017", "favourites_count": 212992, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 248356, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388824433951920134/wXuhGVJM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388824433951920134/wXuhGVJM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/822129151096356864/1609394804", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 134, "favorite_count": 744, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 134, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Mon Mar 22 18:19:29 +0000 2021", "id": 1374063197611778049, "id_str": "1374063197611778049", "text": "RT @UlugTengri220: Akp Devlet de\u011fildir.\n\nH\u00fck\u00fcmetler ge\u00e7ici Devlet kal\u0131c\u0131d\u0131r.\n\nSen Devletinin yan\u0131nda olsayd\u0131n akp orda olmazd\u0131", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UlugTengri220", "name": "\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \uaadd\uaac0\uaab9\uaac0\u1b62 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "id": 209164353, "id_str": "209164353", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 22 12:15:05 +0000 2021", "id": 1373971491386236932, "id_str": "1373971491386236932", "text": "Akp Devlet de\u011fildir.\n\nH\u00fck\u00fcmetler ge\u00e7ici Devlet kal\u0131c\u0131d\u0131r.\n\nSen Devletinin yan\u0131nda olsayd\u0131n akp orda olmazd\u0131", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 209164353, "id_str": "209164353", "name": "\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \uaadd\uaac0\uaab9\uaac0\u1b62 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "screen_name": "UlugTengri220", "location": "\u00d6t\u00fcken", "description": "Partisiz \ud803\udc45\ud803\udc07\ud803\udc3c\ud803\udc1a\ud803\udc32\ud803\udc07/\ud803\udc45\ud803\udc07\ud803\udc3c\ud803\udc1a Atat\u00fcrk\u00e7\u00fc Tengri Teg Tengride Bolm\u0131\u015f T\u00fcrk Bilge Kagan Bu \u00d6dke Olurtum. K\u0131p\u00e7ak / K\u00f6k Tengri #Band\u0131rmaVapuru", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10049, "friends_count": 5127, "listed_count": 2, "created_at": "Thu Oct 28 16:54:17 +0000 2010", "favourites_count": 135309, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44299, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1385348150655963138/C-yD40SK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385348150655963138/C-yD40SK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/209164353/1618490071", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 127, "favorite_count": 661, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 127, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Mon Mar 22 18:16:20 +0000 2021", "id": 1374062405425246213, "id_str": "1374062405425246213", "text": "RT @uyanhadi_: \"Asl\u0131nda hi\u00e7bir \u015fey yasad\u0131\u015f\u0131 de\u011fildi, \u00e7\u00fcnk\u00fc art\u0131k yasa diye bir \u015fey yoktu.\"\n\nGeorge Orwell", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "uyanhadi_", "name": "Uyand\u0131rma Servisi #128MilyarDolarNerede", "id": 1174794000693415936, "id_str": "1174794000693415936", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 22 18:15:27 +0000 2021", "id": 1374062181575233539, "id_str": "1374062181575233539", "text": "\"Asl\u0131nda hi\u00e7bir \u015fey yasad\u0131\u015f\u0131 de\u011fildi, \u00e7\u00fcnk\u00fc art\u0131k yasa diye bir \u015fey yoktu.\"\n\nGeorge Orwell", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1174794000693415936, "id_str": "1174794000693415936", "name": "Uyand\u0131rma Servisi #128MilyarDolarNerede", "screen_name": "uyanhadi_", "location": "", "description": "#\u0130stanbul,#Hannover\n\nGeorge Orwell : \"Bir toplum ger\u00e7eklerden ne kadar uzakla\u015f\u0131rsa; ger\u00e7e\u011fi s\u00f6yleyenlerden o kadar nefret eder.\"\n\nRakamlar ve Ger\u00e7ekler!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 467257, "friends_count": 878, "listed_count": 319, "created_at": "Thu Sep 19 21:14:58 +0000 2019", "favourites_count": 1403, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3119, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1174800194183028736/MWAI7Wa2_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1174800194183028736/MWAI7Wa2_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1174794000693415936/1569270808", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 672, "favorite_count": 7669, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 672, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Mon Mar 22 18:15:36 +0000 2021", "id": 1374062216987688961, "id_str": "1374062216987688961", "text": "RT @KakulluKiiz: G\u00f6t\u00fcne don alacak paras\u0131 yok. Kalkm\u0131\u015f burada devletimin yan\u0131nday\u0131m diye tag a\u00e7m\u0131\u015flar.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "KakulluKiiz", "name": "K\u00e2k\u00fcll\u00fc K\u0131z \ud83d\udd4a", "id": 741292773802967040, "id_str": "741292773802967040", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 22 07:49:33 +0000 2021", "id": 1373904667260882946, "id_str": "1373904667260882946", "text": "G\u00f6t\u00fcne don alacak paras\u0131 yok. Kalkm\u0131\u015f burada devletimin yan\u0131nday\u0131m diye tag a\u00e7m\u0131\u015flar.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 741292773802967040, "id_str": "741292773802967040", "name": "K\u00e2k\u00fcll\u00fc K\u0131z \ud83d\udd4a", "screen_name": "KakulluKiiz", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "Mustafa Kemal Atat\u00fcrk \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7    \u0130nstagram: KakulluKiiz", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 30356, "friends_count": 7812, "listed_count": 12, "created_at": "Fri Jun 10 15:35:44 +0000 2016", "favourites_count": 111212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 59319, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1380910521667493889/JvuXvryp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380910521667493889/JvuXvryp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/741292773802967040/1586933432", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 238, "favorite_count": 4391, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 238, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Mon Mar 22 18:14:21 +0000 2021", "id": 1374061903585103877, "id_str": "1374061903585103877", "text": "RT @cdag0916: K\u00fcfr\u00fc \u00e7ok sevmiyorum ama ger\u00e7ekten o\u011flumun isim babas\u0131 o kadar hakl\u0131 ki! https://t.co/yKJJOcUNUA", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cdag0916", "name": "Ozgur Efe \ud83d\udc9b\u2764", "id": 3094287751, "id_str": "3094287751", "indices": [3, 12]}], "urls": [], "media": [{"id": 1374036860666798080, "id_str": "1374036860666798080", "indices": [87, 110], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ExGPPqxWYAA7Klx.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ExGPPqxWYAA7Klx.jpg", "url": "https://t.co/yKJJOcUNUA", "display_url": "pic.twitter.com/yKJJOcUNUA", "expanded_url": "https://twitter.com/cdag0916/status/1374036863271460871/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 384, "h": 384, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 384, "h": 384, "resize": "fit"}, "small": {"w": 384, "h": 384, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1374036863271460871, "source_status_id_str": "1374036863271460871", "source_user_id": 3094287751, "source_user_id_str": "3094287751"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1374036860666798080, "id_str": "1374036860666798080", "indices": [87, 110], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ExGPPqxWYAA7Klx.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ExGPPqxWYAA7Klx.jpg", "url": "https://t.co/yKJJOcUNUA", "display_url": "pic.twitter.com/yKJJOcUNUA", "expanded_url": "https://twitter.com/cdag0916/status/1374036863271460871/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 384, "h": 384, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 384, "h": 384, "resize": "fit"}, "small": {"w": 384, "h": 384, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1374036863271460871, "source_status_id_str": "1374036863271460871", "source_user_id": 3094287751, "source_user_id_str": "3094287751"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 22 16:34:51 +0000 2021", "id": 1374036863271460871, "id_str": "1374036863271460871", "text": "K\u00fcfr\u00fc \u00e7ok sevmiyorum ama ger\u00e7ekten o\u011flumun isim babas\u0131 o kadar hakl\u0131 ki! https://t.co/yKJJOcUNUA", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1374036860666798080, "id_str": "1374036860666798080", "indices": [73, 96], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ExGPPqxWYAA7Klx.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ExGPPqxWYAA7Klx.jpg", "url": "https://t.co/yKJJOcUNUA", "display_url": "pic.twitter.com/yKJJOcUNUA", "expanded_url": "https://twitter.com/cdag0916/status/1374036863271460871/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 384, "h": 384, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 384, "h": 384, "resize": "fit"}, "small": {"w": 384, "h": 384, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1374036860666798080, "id_str": "1374036860666798080", "indices": [73, 96], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ExGPPqxWYAA7Klx.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ExGPPqxWYAA7Klx.jpg", "url": "https://t.co/yKJJOcUNUA", "display_url": "pic.twitter.com/yKJJOcUNUA", "expanded_url": "https://twitter.com/cdag0916/status/1374036863271460871/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 384, "h": 384, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 384, "h": 384, "resize": "fit"}, "small": {"w": 384, "h": 384, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3094287751, "id_str": "3094287751", "name": "Ozgur Efe \ud83d\udc9b\u2764", "screen_name": "cdag0916", "location": "BURSA", "description": "2 aslan par\u00e7as\u0131 babas\u0131, sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir GS taraftar\u0131, son nefesine kadar Atat\u00fcrk\u00e7\u00fc, Egeli bir makina m\u00fchendisi... Ne olursa olsun yanl\u0131\u015fa yanl\u0131\u015f diyebilen biri...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9274, "friends_count": 8775, "listed_count": 5, "created_at": "Tue Mar 17 16:26:21 +0000 2015", "favourites_count": 98488, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 27856, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1371823850875461636/adn7ldp5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371823850875461636/adn7ldp5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3094287751/1426663309", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 123, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Mon Mar 22 18:14:07 +0000 2021", "id": 1374061847419228164, "id_str": "1374061847419228164", "text": "RT @KakulluKiiz: \u00d6ncelikle \u015fu konuda bir anla\u015fal\u0131m. Biz de Devletimizin yan\u0131nday\u0131z. Bizi bu hallere d\u00fc\u015f\u00fcren h\u00fck\u00fcmetin kar\u015f\u0131s\u0131nday\u0131z.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "KakulluKiiz", "name": "K\u00e2k\u00fcll\u00fc K\u0131z \ud83d\udd4a", "id": 741292773802967040, "id_str": "741292773802967040", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 22 17:23:01 +0000 2021", "id": 1374048987322404864, "id_str": "1374048987322404864", "text": "\u00d6ncelikle \u015fu konuda bir anla\u015fal\u0131m. Biz de Devletimizin yan\u0131nday\u0131z. Bizi bu hallere d\u00fc\u015f\u00fcren h\u00fck\u00fcmetin kar\u015f\u0131s\u0131nday\u0131z.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 741292773802967040, "id_str": "741292773802967040", "name": "K\u00e2k\u00fcll\u00fc K\u0131z \ud83d\udd4a", "screen_name": "KakulluKiiz", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "Mustafa Kemal Atat\u00fcrk \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7    \u0130nstagram: KakulluKiiz", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 30356, "friends_count": 7812, "listed_count": 12, "created_at": "Fri Jun 10 15:35:44 +0000 2016", "favourites_count": 111212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 59319, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1380910521667493889/JvuXvryp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380910521667493889/JvuXvryp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/741292773802967040/1586933432", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 100, "favorite_count": 1403, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 100, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Mon Mar 22 18:13:48 +0000 2021", "id": 1374061767119273989, "id_str": "1374061767119273989", "text": "RT @krtoprak_yigit: Devletimiz 2 bin k\u00fcs\u00fcr y\u0131ld\u0131r var olmu\u015ftur ve var olmaya devam edecektir.\n\nAKP demek devlet demek de\u011fildir. AKP, devlet\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "krtoprak_yigit", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 22 17:20:41 +0000 2021", "id": 1374048399641743371, "id_str": "1374048399641743371", "text": "Devletimiz 2 bin k\u00fcs\u00fcr y\u0131ld\u0131r var olmu\u015ftur ve var olmaya devam edecektir.\n\nAKP demek devlet demek de\u011fildir. AKP, de\u2026 https://t.co/1e9foa8MNX", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1e9foa8MNX", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1374048399641743371", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "screen_name": "krtoprak_yigit", "location": "\u0130stanbul", "description": "Atat\u00fcrk\u00e7\u00fc, Milliyet\u00e7i, Sek\u00fclerist, Demokrat. \u0130stanbul \u00dcniversitesi / \u0130\u015fletme. Finans Uzman Yard\u0131mc\u0131s\u0131. ADD \u00fcyesi. Yazar ve edit\u00f6r.", "url": "https://t.co/yoAcJT5jRk", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/yoAcJT5jRk", "expanded_url": "http://www.bagimsizozgurmedya.com", "display_url": "bagimsizozgurmedya.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10217, "friends_count": 3869, "listed_count": 3, "created_at": "Tue Dec 08 14:15:42 +0000 2020", "favourites_count": 7209, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2711, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1393929590096158726/6f5CuuOl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393929590096158726/6f5CuuOl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1336313354298810369/1618411013", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 114, "favorite_count": 247, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 114, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Mon Mar 22 07:22:11 +0000 2021", "id": 1373897782721978373, "id_str": "1373897782721978373", "text": "RT @cicekwoman: Devletimin yan\u0131nday\u0131m tag\u2019ine yazanlara gerizekaliya anlat\u0131r gibi anlat\u0131yorum. O devlet de\u011fil h\u00fck\u00fcmet. \u00dclkesini bat\u0131ran bir\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cicekwoman", "name": "E.K\ud83c\udf3a", "id": 1011555961767636992, "id_str": "1011555961767636992", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 22 06:35:20 +0000 2021", "id": 1373885991346450433, "id_str": "1373885991346450433", "text": "Devletimin yan\u0131nday\u0131m tag\u2019ine yazanlara gerizekaliya anlat\u0131r gibi anlat\u0131yorum. O devlet de\u011fil h\u00fck\u00fcmet. \u00dclkesini bat\u2026 https://t.co/Ua9pXU5I2n", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Ua9pXU5I2n", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1373885991346450433", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1011555961767636992, "id_str": "1011555961767636992", "name": "E.K\ud83c\udf3a", "screen_name": "cicekwoman", "location": "\u0130zmir / \u0130stanbul", "description": "MUSTAFA KEMAL ATAT\u00dcRK \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7Kitap | \u015fiir sever|amat\u00f6r yazar \u270f\ufe0f Do\u011fa ve hayvansever \ud83d\ude3b\ud83c\udf37\ud83c\udf3f | Be\u015fikta\u015fl\u0131 \ud83e\udd85", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5339, "friends_count": 1609, "listed_count": 2, "created_at": "Tue Jun 26 10:25:09 +0000 2018", "favourites_count": 59728, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 26322, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1387657259807805442/tZwvn1CQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387657259807805442/tZwvn1CQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1011555961767636992/1611227861", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 332, "favorite_count": 3137, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 332, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Mon Mar 22 07:20:27 +0000 2021", "id": 1373897346128437250, "id_str": "1373897346128437250", "text": "RT @fdm6161: Yeni merkez bankas\u0131 ba\u015fkan\u0131..\nmesaide ilk g\u00fcn\u00fc \ud83d\ude02\ud83d\ude48\n\n #dolar https://t.co/2MX0Tt9RI9", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "dolar", "indices": [65, 71]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1373738081782804496, "id_str": "1373738081782804496", "indices": [72, 95], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1373738081782804496/pu/img/ErI8xe220AwXnPnS.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1373738081782804496/pu/img/ErI8xe220AwXnPnS.jpg", "url": "https://t.co/2MX0Tt9RI9", "display_url": "pic.twitter.com/2MX0Tt9RI9", "expanded_url": "https://twitter.com/fdm6161/status/1373738136883318784/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1373738136883318784, "source_status_id_str": "1373738136883318784", "source_user_id": 101287736, "source_user_id_str": "101287736"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1373738081782804496, "id_str": "1373738081782804496", "indices": [72, 95], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1373738081782804496/pu/img/ErI8xe220AwXnPnS.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1373738081782804496/pu/img/ErI8xe220AwXnPnS.jpg", "url": "https://t.co/2MX0Tt9RI9", "display_url": "pic.twitter.com/2MX0Tt9RI9", "expanded_url": "https://twitter.com/fdm6161/status/1373738136883318784/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1373738136883318784, "source_status_id_str": "1373738136883318784", "source_user_id": 101287736, "source_user_id_str": "101287736", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 15367, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1373738081782804496/pu/vid/1280x720/sdFY-OsnXZxqIOCd.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1373738081782804496/pu/vid/480x270/tI77Y1AQwNqPaZdp.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1373738081782804496/pu/pl/shuHzyKaIhLmcVOR.m3u8?tag=12"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1373738081782804496/pu/vid/640x360/06NT2rT8N-j1E3so.mp4?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false, "source_user": {"id": 101287736, "id_str": "101287736", "name": "\u00c7EB\u0130", "screen_name": "fadimemtr", "location": "T\u00fcrkiye istanbul MADEINTRABZON", "description": "A Turkish TV radio -presenter... Trabzonspor kongre \u00fcyesi\ud83d\udc99\u2764\ufe0f   Hi\u00e7 bir partili \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7TCumhuriyeti vatanda\u015f\u0131\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7T\u00dcRK\u00dcM ydk \ud83d\udc49@atam6161", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13445, "friends_count": 7532, "listed_count": 12, "created_at": "Sat Jan 02 18:53:38 +0000 2010", "favourites_count": 32012, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 29221, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346113073334149120/O1z6riHy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346113073334149120/O1z6riHy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/101287736/1607024387", "profile_link_color": "038543", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Mar 21 20:47:49 +0000 2021", "id": 1373738136883318784, "id_str": "1373738136883318784", "text": "Yeni merkez bankas\u0131 ba\u015fkan\u0131..\nmesaide ilk g\u00fcn\u00fc \ud83d\ude02\ud83d\ude48\n\n #dolar https://t.co/2MX0Tt9RI9", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "dolar", "indices": [52, 58]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1373738081782804496, "id_str": "1373738081782804496", "indices": [59, 82], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1373738081782804496/pu/img/ErI8xe220AwXnPnS.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1373738081782804496/pu/img/ErI8xe220AwXnPnS.jpg", "url": "https://t.co/2MX0Tt9RI9", "display_url": "pic.twitter.com/2MX0Tt9RI9", "expanded_url": "https://twitter.com/fdm6161/status/1373738136883318784/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1373738081782804496, "id_str": "1373738081782804496", "indices": [59, 82], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1373738081782804496/pu/img/ErI8xe220AwXnPnS.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1373738081782804496/pu/img/ErI8xe220AwXnPnS.jpg", "url": "https://t.co/2MX0Tt9RI9", "display_url": "pic.twitter.com/2MX0Tt9RI9", "expanded_url": "https://twitter.com/fdm6161/status/1373738136883318784/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 15367, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1373738081782804496/pu/vid/1280x720/sdFY-OsnXZxqIOCd.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1373738081782804496/pu/vid/480x270/tI77Y1AQwNqPaZdp.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1373738081782804496/pu/pl/shuHzyKaIhLmcVOR.m3u8?tag=12"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1373738081782804496/pu/vid/640x360/06NT2rT8N-j1E3so.mp4?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 101287736, "id_str": "101287736", "name": "\u00c7EB\u0130", "screen_name": "fadimemtr", "location": "T\u00fcrkiye istanbul MADEINTRABZON", "description": "A Turkish TV radio -presenter... Trabzonspor kongre \u00fcyesi\ud83d\udc99\u2764\ufe0f   Hi\u00e7 bir partili \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7TCumhuriyeti vatanda\u015f\u0131\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7T\u00dcRK\u00dcM ydk \ud83d\udc49@atam6161", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13445, "friends_count": 7532, "listed_count": 12, "created_at": "Sat Jan 02 18:53:38 +0000 2010", "favourites_count": 32012, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 29221, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346113073334149120/O1z6riHy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346113073334149120/O1z6riHy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/101287736/1607024387", "profile_link_color": "038543", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 90, "favorite_count": 404, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 90, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Mon Mar 22 07:19:21 +0000 2021", "id": 1373897067979022337, "id_str": "1373897067979022337", "text": "@a0t0l0 @ins_biri Kendine anlat\u0131r gibi anlatm\u0131\u015f oksijen israf\u0131 \ud83d\ude21", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ins_biri", "name": "FC", "id": 872289257204875264, "id_str": "872289257204875264", "indices": [8, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1373706713996656641, "in_reply_to_status_id_str": "1373706713996656641", "in_reply_to_user_id": 1248750408870309888, "in_reply_to_user_id_str": "1248750408870309888", "in_reply_to_screen_name": "atlntisyldz", "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Fri Mar 19 09:28:03 +0000 2021", "id": 1372842291178639366, "id_str": "1372842291178639366", "text": "RT @krtoprak_yigit: Bir tane provokat\u00f6r \u00e7\u0131k\u0131p Ekrem \u0130mamo\u011flu'na laf s\u00f6yledi diye,Ekrem \u0130mamo\u011flu'na t\u00fcm \u015fehit ve gaziler kar\u015f\u0131 diye bir alg\u0131\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "krtoprak_yigit", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 18 19:45:35 +0000 2021", "id": 1372635313701523468, "id_str": "1372635313701523468", "text": "Bir tane provokat\u00f6r \u00e7\u0131k\u0131p Ekrem \u0130mamo\u011flu'na laf s\u00f6yledi diye,Ekrem \u0130mamo\u011flu'na t\u00fcm \u015fehit ve gaziler kar\u015f\u0131 diye bir\u2026 https://t.co/e8y1uT67YO", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/e8y1uT67YO", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1372635313701523468", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "screen_name": "krtoprak_yigit", "location": "\u0130stanbul", "description": "Atat\u00fcrk\u00e7\u00fc, Milliyet\u00e7i, Sek\u00fclerist, Demokrat. \u0130stanbul \u00dcniversitesi / \u0130\u015fletme. Finans Uzman Yard\u0131mc\u0131s\u0131. ADD \u00fcyesi. Yazar ve edit\u00f6r.", "url": "https://t.co/yoAcJT5jRk", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/yoAcJT5jRk", "expanded_url": "http://www.bagimsizozgurmedya.com", "display_url": "bagimsizozgurmedya.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10217, "friends_count": 3869, "listed_count": 3, "created_at": "Tue Dec 08 14:15:42 +0000 2020", "favourites_count": 7209, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2711, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1393929590096158726/6f5CuuOl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393929590096158726/6f5CuuOl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1336313354298810369/1618411013", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 400, "favorite_count": 1574, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 400, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Fri Mar 19 09:27:20 +0000 2021", "id": 1372842111658295298, "id_str": "1372842111658295298", "text": "RT @SMEYDAN: Utanmadan yalan s\u00f6yl\u00fcyor!\n\nMustafa Kemal,1 Haziran'da albay, 8 A\u011fustos'ta Anafartalar Grup Komutan\u0131 oldu.4 ay boyunca emrinde\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SMEYDAN", "name": "Sinan Meydan", "id": 149128223, "id_str": "149128223", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 18 16:14:31 +0000 2021", "id": 1372582195198636034, "id_str": "1372582195198636034", "text": "Utanmadan yalan s\u00f6yl\u00fcyor!\n\nMustafa Kemal,1 Haziran'da albay, 8 A\u011fustos'ta Anafartalar Grup Komutan\u0131 oldu.4 ay boyun\u2026 https://t.co/eChPYHHtwv", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/eChPYHHtwv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1372582195198636034", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 149128223, "id_str": "149128223", "name": "Sinan Meydan", "screen_name": "SMEYDAN", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "Historian,Author/Tarih\u00e7i,Yazar, (\u00f6\u011frenim) \u0130stanbul \u00dcniversitesi Tarih, \u0130nk\u0131lap Yay\u0131nevi, S\u00f6zc\u00fc Gazetesi https://t.co/uiLqn3l2Ev", "url": "https://t.co/jzyf7KcH0n", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/jzyf7KcH0n", "expanded_url": "http://www.sinanmeydan.com", "display_url": "sinanmeydan.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/uiLqn3l2Ev", "expanded_url": "http://Instagram.com/sinanmydn", "display_url": "Instagram.com/sinanmydn", "indices": [104, 127]}]}}, "protected": false, "followers_count": 525933, "friends_count": 1833, "listed_count": 652, "created_at": "Fri May 28 13:51:41 +0000 2010", "favourites_count": 39692, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 37375, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000005", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1186247887849709568/MRemDbe8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1186247887849709568/MRemDbe8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/149128223/1590272490", "profile_link_color": "0E31B0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1372468683721867269, "quoted_status_id_str": "1372468683721867269", "quoted_status": {"created_at": "Thu Mar 18 08:43:28 +0000 2021", "id": 1372468683721867269, "id_str": "1372468683721867269", "text": "15- Mustafa Kemal'in Ba\u015far\u0131s\u0131 olarak sunulan 1. ve 2. Anafartalar komutanlar\u0131 da Yarbay Willmer'dir. \u00c7anakkale sava\u2026 https://t.co/XbAYGlStNH", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XbAYGlStNH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1372468683721867269", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1372468678869057538, "in_reply_to_status_id_str": "1372468678869057538", "in_reply_to_user_id": 190247958, "in_reply_to_user_id_str": "190247958", "in_reply_to_screen_name": "korayphlvglu", "user": {"id": 190247958, "id_str": "190247958", "name": "Koray Pehlivano\u011flu", "screen_name": "korayphlvglu", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "Aptall\u0131ktan ba\u015fka g\u00fcnah yoktur....", "url": "https://t.co/WQfp9U2HqC", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WQfp9U2HqC", "expanded_url": "http://koraypehlivanoglu.blogspot.com", "display_url": "koraypehlivanoglu.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 39416, "friends_count": 1842, "listed_count": 89, "created_at": "Mon Sep 13 13:31:30 +0000 2010", "favourites_count": 159097, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 202295, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "352726", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1027632293672873984/LdCW1xl-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1027632293672873984/LdCW1xl-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190247958/1398245694", "profile_link_color": "D02B55", "profile_sidebar_border_color": "829D5E", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "profile_text_color": "3E4415", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 29, "favorite_count": 158, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "retweet_count": 1008, "favorite_count": 5160, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1372468683721867269, "quoted_status_id_str": "1372468683721867269", "retweet_count": 1008, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Fri Mar 19 09:25:44 +0000 2021", "id": 1372841711009992707, "id_str": "1372841711009992707", "text": "RT @ugur_yumuk: #\u015eahs\u0131mGidince \u00e7ilingir sofras\u0131 kurup M\u00fczeyyen Senar e\u015fli\u011finde kaybolan gen\u00e7li\u011fime i\u00e7ece\u011fim. \u015eahs\u0131m denen zat\u0131 sevmiyorum...", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "\u015eahs\u0131mGidince", "indices": [16, 30]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ugur_yumuk", "name": "Periyodik Ne\u015friyat \u2640", "id": 1128397674590494721, "id_str": "1128397674590494721", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 18 18:18:42 +0000 2021", "id": 1372613446794117122, "id_str": "1372613446794117122", "text": "#\u015eahs\u0131mGidince \u00e7ilingir sofras\u0131 kurup M\u00fczeyyen Senar e\u015fli\u011finde kaybolan gen\u00e7li\u011fime i\u00e7ece\u011fim. \u015eahs\u0131m denen zat\u0131 sevmiyorum...", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "\u015eahs\u0131mGidince", "indices": [0, 14]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1128397674590494721, "id_str": "1128397674590494721", "name": "Periyodik Ne\u015friyat \u2640", "screen_name": "ugur_yumuk", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "\ud83d\udccc @GalatasaraySK #Direni\u015e\u00e7iler\u2122\ufe0f\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/1B5FsqTLxr", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/1B5FsqTLxr", "expanded_url": "https://www.instagram.com/ugurizm1905", "display_url": "instagram.com/ugurizm1905", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13729, "friends_count": 2778, "listed_count": 16, "created_at": "Tue May 14 20:32:25 +0000 2019", "favourites_count": 215337, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 50765, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1393322147704188929/y2dIeTG4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393322147704188929/y2dIeTG4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1128397674590494721/1621214102", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 145, "favorite_count": 1050, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 145, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Wed Mar 17 22:41:42 +0000 2021", "id": 1372317246496866304, "id_str": "1372317246496866304", "text": "RT @ahmetchz: \u00c7anakkale Zaferi\u2019ni Atat\u00fcrk\u2019\u00fcn ad\u0131n\u0131 anmadan bir marifetmi\u015f gibi kutlayanlar Atat\u00fcrk 18 Mart'ta \u00c7anakkale, 19 May\u0131s'ta Samsun\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ahmetchz", "name": "Ahmet Chz", "id": 355566833, "id_str": "355566833", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 17 22:35:22 +0000 2021", "id": 1372315651411427332, "id_str": "1372315651411427332", "text": "\u00c7anakkale Zaferi\u2019ni Atat\u00fcrk\u2019\u00fcn ad\u0131n\u0131 anmadan bir marifetmi\u015f gibi kutlayanlar Atat\u00fcrk 18 Mart'ta \u00c7anakkale, 19 May\u0131s\u2026 https://t.co/WgzXnsYpwf", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WgzXnsYpwf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1372315651411427332", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 355566833, "id_str": "355566833", "name": "Ahmet Chz", "screen_name": "ahmetchz", "location": "", "description": "Political Science", "url": "https://t.co/C0NB7BsxAe", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/C0NB7BsxAe", "expanded_url": "http://instagram.com/ahmetchz", "display_url": "instagram.com/ahmetchz", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15680, "friends_count": 4306, "listed_count": 14, "created_at": "Mon Aug 15 15:17:23 +0000 2011", "favourites_count": 163, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1014, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1373568088285777922/d3VXWU8-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373568088285777922/d3VXWU8-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/355566833/1619356495", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15, "favorite_count": 82, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Wed Mar 17 21:52:07 +0000 2021", "id": 1372304767297466370, "id_str": "1372304767297466370", "text": "RT @catlakfilozof1: \"\u00c7anakkale\u2019de her \u015feyi hesaba katm\u0131\u015ft\u0131k. Hesaba katmad\u0131\u011f\u0131m\u0131z tek bir \u015fey vard\u0131, o da gen\u00e7 bir subay olan Mustafa Kemal!\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "catlakfilozof1", "name": "\u00c7atlak Filozof", "id": 1312499320713814025, "id_str": "1312499320713814025", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 17 21:06:47 +0000 2021", "id": 1372293360266928134, "id_str": "1372293360266928134", "text": "\"\u00c7anakkale\u2019de her \u015feyi hesaba katm\u0131\u015ft\u0131k. Hesaba katmad\u0131\u011f\u0131m\u0131z tek bir \u015fey vard\u0131, o da gen\u00e7 bir subay olan Mustafa Ke\u2026 https://t.co/TAe7CI4K28", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TAe7CI4K28", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1372293360266928134", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1312499320713814025, "id_str": "1312499320713814025", "name": "\u00c7atlak Filozof", "screen_name": "catlakfilozof1", "location": "", "description": "~  \ud83c\udf33 \ud83c\udf33 Ya\u015famak bir a\u011fa\u00e7 gibi tek ve h\u00fcr... ve bir orman gibi karde\u015f\u00e7esine... \ud83c\udf33 \ud83c\udf33 ~  #AlfaTim /\n\nYedek Hesap \ud83d\udc49 @catlakyedek \ud83d\udc48", "url": "https://t.co/ljUXQx4Qio", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ljUXQx4Qio", "expanded_url": "http://instagram.com/catlak_filozof", "display_url": "instagram.com/catlak_filozof", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6236, "friends_count": 3820, "listed_count": 3, "created_at": "Sat Oct 03 21:07:02 +0000 2020", "favourites_count": 11897, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10880, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1386114628493713410/DyMJKn5L_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386114628493713410/DyMJKn5L_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1312499320713814025/1611465302", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 223, "favorite_count": 1008, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 223, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Wed Mar 17 21:50:55 +0000 2021", "id": 1372304465181749258, "id_str": "1372304465181749258", "text": "RT @ugur_yumuk: Bu tweet, sava\u015fmadan kendini 'Ba\u015fkomutan' ilan eden partili CB ve kabinesine gelsin. Bizim \"Ba\u015fkomutan\u0131m\u0131z\" Gazi Mustafa Ke\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ugur_yumuk", "name": "Periyodik Ne\u015friyat \u2640", "id": 1128397674590494721, "id_str": "1128397674590494721", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 17 19:50:01 +0000 2021", "id": 1372274041365614597, "id_str": "1372274041365614597", "text": "Bu tweet, sava\u015fmadan kendini 'Ba\u015fkomutan' ilan eden partili CB ve kabinesine gelsin. Bizim \"Ba\u015fkomutan\u0131m\u0131z\" Gazi Mu\u2026 https://t.co/jJDPyHdr9A", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jJDPyHdr9A", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1372274041365614597", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1128397674590494721, "id_str": "1128397674590494721", "name": "Periyodik Ne\u015friyat \u2640", "screen_name": "ugur_yumuk", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "\ud83d\udccc @GalatasaraySK #Direni\u015e\u00e7iler\u2122\ufe0f\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/1B5FsqTLxr", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/1B5FsqTLxr", "expanded_url": "https://www.instagram.com/ugurizm1905", "display_url": "instagram.com/ugurizm1905", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13729, "friends_count": 2778, "listed_count": 16, "created_at": "Tue May 14 20:32:25 +0000 2019", "favourites_count": 215337, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 50765, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1393322147704188929/y2dIeTG4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393322147704188929/y2dIeTG4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1128397674590494721/1621214102", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 198, "favorite_count": 762, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 198, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Wed Mar 17 21:50:12 +0000 2021", "id": 1372304284918951937, "id_str": "1372304284918951937", "text": "RT @aecevitttt: Bunlar;\nU\u011fur Mumcu'nun Rab\u0131ta kitab\u0131nda da anlatt\u0131\u011f\u0131 gibi suud fonlar\u0131 ile beslenmi\u015f, semirmi\u015f kere sermi\u015f, asimile olmu\u015f v\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "aecevitttt", "name": "aecevitttt", "id": 582666020, "id_str": "582666020", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 17 21:37:22 +0000 2021", "id": 1372301056349249536, "id_str": "1372301056349249536", "text": "Bunlar;\nU\u011fur Mumcu'nun Rab\u0131ta kitab\u0131nda da anlatt\u0131\u011f\u0131 gibi suud fonlar\u0131 ile beslenmi\u015f, semirmi\u015f kere sermi\u015f, asimile\u2026 https://t.co/3ZBLlox3kq", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3ZBLlox3kq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1372301056349249536", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 582666020, "id_str": "582666020", "name": "aecevitttt", "screen_name": "aecevitttt", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9551, "friends_count": 4562, "listed_count": 15, "created_at": "Thu May 17 11:00:45 +0000 2012", "favourites_count": 116886, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 119207, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1391319083426144258/NDF4ANEV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391319083426144258/NDF4ANEV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/582666020/1377559814", "profile_link_color": "2F2FEB", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 21, "favorite_count": 52, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 21, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Wed Mar 17 19:52:49 +0000 2021", "id": 1372274746407186433, "id_str": "1372274746407186433", "text": "RT @krtoprak_yigit: '' Ben size taaruzu de\u011fil, \u00f6lmeyi emrediyorum ''\n\n\u00c7anakkale deniz zaferinin y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, ba\u015fta Gazi Mustafa Kemal Ata\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "krtoprak_yigit", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 17 19:21:22 +0000 2021", "id": 1372266831168294915, "id_str": "1372266831168294915", "text": "'' Ben size taaruzu de\u011fil, \u00f6lmeyi emrediyorum ''\n\n\u00c7anakkale deniz zaferinin y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, ba\u015fta Gazi Mustafa Kemal\u2026 https://t.co/H7Mf5E9fw4", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/H7Mf5E9fw4", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1372266831168294915", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "screen_name": "krtoprak_yigit", "location": "\u0130stanbul", "description": "Atat\u00fcrk\u00e7\u00fc, Milliyet\u00e7i, Sek\u00fclerist, Demokrat. \u0130stanbul \u00dcniversitesi / \u0130\u015fletme. Finans Uzman Yard\u0131mc\u0131s\u0131. ADD \u00fcyesi. Yazar ve edit\u00f6r.", "url": "https://t.co/yoAcJT5jRk", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/yoAcJT5jRk", "expanded_url": "http://www.bagimsizozgurmedya.com", "display_url": "bagimsizozgurmedya.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10217, "friends_count": 3869, "listed_count": 3, "created_at": "Tue Dec 08 14:15:42 +0000 2020", "favourites_count": 7209, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2711, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1393929590096158726/6f5CuuOl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393929590096158726/6f5CuuOl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1336313354298810369/1618411013", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 120, "favorite_count": 222, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 120, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Sun Mar 14 12:01:45 +0000 2021", "id": 1371069031533457411, "id_str": "1371069031533457411", "text": "RT @onayalpago: 1919 y\u0131l\u0131n\u0131n 14 Mart'\u0131nda i\u015fgal alt\u0131ndaki \u0130stanbul'da O g\u00fcn, t\u0131bbiye 3. s\u0131n\u0131f \u00f6\u011frencisi Hikmet Boran'\u0131n \u00f6nderli\u011finde, t\u0131p o\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "onayalpago", "name": "\u00d6nay Alpago", "id": 1131807782, "id_str": "1131807782", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Mar 14 09:27:31 +0000 2021", "id": 1371030219478417410, "id_str": "1371030219478417410", "text": "1919 y\u0131l\u0131n\u0131n 14 Mart'\u0131nda i\u015fgal alt\u0131ndaki \u0130stanbul'da O g\u00fcn, t\u0131bbiye 3. s\u0131n\u0131f \u00f6\u011frencisi Hikmet Boran'\u0131n \u00f6nderli\u011find\u2026 https://t.co/ZMxsrlyJsA", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZMxsrlyJsA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1371030219478417410", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1131807782, "id_str": "1131807782", "name": "\u00d6nay Alpago", "screen_name": "onayalpago", "location": "", "description": "Avukat, Devlet eski Bakani,yeditepe \u00fcnv \u00d6\u011fretim G\u00f6revlisi", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 33074, "friends_count": 5518, "listed_count": 24, "created_at": "Tue Jan 29 18:34:58 +0000 2013", "favourites_count": 10402, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 12659, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/682692275265220608/nmgPY8ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/682692275265220608/nmgPY8ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1131807782/1556607708", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 128, "favorite_count": 980, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 128, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Sun Mar 07 18:40:37 +0000 2021", "id": 1368632697468428289, "id_str": "1368632697468428289", "text": "RT @krtoprak_yigit: Bizim derdimiz kad\u0131nlar\u0131m\u0131z\u0131 korumak, kad\u0131na \u015fiddetin \u00f6n\u00fcne ge\u00e7mek, bunun da derdi partisini korumak !\n\n3 hilal varsa v\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "krtoprak_yigit", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Mar 07 18:19:39 +0000 2021", "id": 1368627419507290116, "id_str": "1368627419507290116", "text": "Bizim derdimiz kad\u0131nlar\u0131m\u0131z\u0131 korumak, kad\u0131na \u015fiddetin \u00f6n\u00fcne ge\u00e7mek, bunun da derdi partisini korumak !\n\n3 hilal var\u2026 https://t.co/D80nTnYRG0", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/D80nTnYRG0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1368627419507290116", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "screen_name": "krtoprak_yigit", "location": "\u0130stanbul", "description": "Atat\u00fcrk\u00e7\u00fc, Milliyet\u00e7i, Sek\u00fclerist, Demokrat. \u0130stanbul \u00dcniversitesi / \u0130\u015fletme. Finans Uzman Yard\u0131mc\u0131s\u0131. ADD \u00fcyesi. Yazar ve edit\u00f6r.", "url": "https://t.co/yoAcJT5jRk", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/yoAcJT5jRk", "expanded_url": "http://www.bagimsizozgurmedya.com", "display_url": "bagimsizozgurmedya.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10217, "friends_count": 3869, "listed_count": 3, "created_at": "Tue Dec 08 14:15:42 +0000 2020", "favourites_count": 7209, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2711, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1393929590096158726/6f5CuuOl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393929590096158726/6f5CuuOl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1336313354298810369/1618411013", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1368621237543571464, "quoted_status_id_str": "1368621237543571464", "quoted_status": {"created_at": "Sun Mar 07 17:55:05 +0000 2021", "id": 1368621237543571464, "id_str": "1368621237543571464", "text": "92 ya\u015f\u0131ndaki bir han\u0131mefendinin \u0131rz\u0131na ve hayat hakk\u0131na musallat olan canavar\u0131n g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 esnada, kamerala\u2026 https://t.co/O0s6UkyDoF", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/O0s6UkyDoF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1368621237543571464", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 214017108, "id_str": "214017108", "name": "Devlet Bah\u00e7eli", "screen_name": "dbdevletbahceli", "location": "T\u00fcrkiye - Ankara", "description": "Milliyet\u00e7i Hareket Partisi Genel Ba\u015fkan\u0131", "url": "http://t.co/ZGVUdmiSSn", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZGVUdmiSSn", "expanded_url": "http://www.devletbahceli.com.tr", "display_url": "devletbahceli.com.tr", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5465318, "friends_count": 0, "listed_count": 2981, "created_at": "Wed Nov 10 10:46:18 +0000 2010", "favourites_count": 0, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 6213, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1163922647/db002_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1163922647/db002_normal.jpg", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F5F5", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4767, "favorite_count": 24442, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "retweet_count": 51, "favorite_count": 85, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1368621237543571464, "quoted_status_id_str": "1368621237543571464", "retweet_count": 51, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Sun Mar 07 18:27:22 +0000 2021", "id": 1368629363013476355, "id_str": "1368629363013476355", "text": "RT @EditorSadik: Akl\u0131n\u0131zdaki b\u00fct\u00fcn kamyon arkas\u0131 yaz\u0131lar\u0131 unutun... https://t.co/5C124cLA4m", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EditorSadik", "name": "SadikEditor", "id": 1288173159452114945, "id_str": "1288173159452114945", "indices": [3, 15]}], "urls": [], "media": [{"id": 1368425520371818496, "id_str": "1368425520371818496", "indices": [68, 91], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ev2fwrNXYAA0PGk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ev2fwrNXYAA0PGk.jpg", "url": "https://t.co/5C124cLA4m", "display_url": "pic.twitter.com/5C124cLA4m", "expanded_url": "https://twitter.com/EditorSadik/status/1368425906310680579/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1440, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1368425906310680579, "source_status_id_str": "1368425906310680579", "source_user_id": 1288173159452114945, "source_user_id_str": "1288173159452114945"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1368425520371818496, "id_str": "1368425520371818496", "indices": [68, 91], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ev2fwrNXYAA0PGk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ev2fwrNXYAA0PGk.jpg", "url": "https://t.co/5C124cLA4m", "display_url": "pic.twitter.com/5C124cLA4m", "expanded_url": "https://twitter.com/EditorSadik/status/1368425906310680579/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1440, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1368425906310680579, "source_status_id_str": "1368425906310680579", "source_user_id": 1288173159452114945, "source_user_id_str": "1288173159452114945"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Mar 07 04:58:54 +0000 2021", "id": 1368425906310680579, "id_str": "1368425906310680579", "text": "Akl\u0131n\u0131zdaki b\u00fct\u00fcn kamyon arkas\u0131 yaz\u0131lar\u0131 unutun... https://t.co/5C124cLA4m", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1368425520371818496, "id_str": "1368425520371818496", "indices": [51, 74], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ev2fwrNXYAA0PGk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ev2fwrNXYAA0PGk.jpg", "url": "https://t.co/5C124cLA4m", "display_url": "pic.twitter.com/5C124cLA4m", "expanded_url": "https://twitter.com/EditorSadik/status/1368425906310680579/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1440, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1368425520371818496, "id_str": "1368425520371818496", "indices": [51, 74], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ev2fwrNXYAA0PGk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ev2fwrNXYAA0PGk.jpg", "url": "https://t.co/5C124cLA4m", "display_url": "pic.twitter.com/5C124cLA4m", "expanded_url": "https://twitter.com/EditorSadik/status/1368425906310680579/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1440, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1288173159452114945, "id_str": "1288173159452114945", "name": "SadikEditor", "screen_name": "EditorSadik", "location": "Berlin ", "description": "Divri\u011fili. Gazeteci. Cumhuriyet ve Demokrasi a\u015f\u0131\u011f\u0131. Aktuel Europa, Gastropuls ve Sa\u011fl\u0131k Aktuel dergilerin sahibi ve Genel Yay\u0131n Y\u00f6netmeni. Yuotube AKTUEL EUROPA", "url": "https://t.co/n6uPMkHmbQ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/n6uPMkHmbQ", "expanded_url": "http://aktueleuropa.com", "display_url": "aktueleuropa.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3912, "friends_count": 4462, "listed_count": 1, "created_at": "Tue Jul 28 18:03:20 +0000 2020", "favourites_count": 8447, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7476, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1373658041866915846/iEXHFtwu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373658041866915846/iEXHFtwu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1288173159452114945/1599037600", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 874, "favorite_count": 4397, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 874, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Sun Mar 07 18:26:13 +0000 2021", "id": 1368629072004255752, "id_str": "1368629072004255752", "text": "RT @krtoprak_yigit: 72 ya\u015f\u0131ndaki kad\u0131n\u0131 \u00f6ld\u00fcr\u00fcp sonra evindeki e\u015fyalar\u0131n\u0131 \u00e7alan   2 san\u0131k hakk\u0131nda \u00f6nce m\u00fcebbet hapis cezas\u0131 verilmi\u015f, daha\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "krtoprak_yigit", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Mar 07 18:03:27 +0000 2021", "id": 1368623342752849925, "id_str": "1368623342752849925", "text": "72 ya\u015f\u0131ndaki kad\u0131n\u0131 \u00f6ld\u00fcr\u00fcp sonra evindeki e\u015fyalar\u0131n\u0131 \u00e7alan   2 san\u0131k hakk\u0131nda \u00f6nce m\u00fcebbet hapis cezas\u0131 verilmi\u015f,\u2026 https://t.co/wJX2r2mAn6", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/wJX2r2mAn6", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1368623342752849925", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "screen_name": "krtoprak_yigit", "location": "\u0130stanbul", "description": "Atat\u00fcrk\u00e7\u00fc, Milliyet\u00e7i, Sek\u00fclerist, Demokrat. \u0130stanbul \u00dcniversitesi / \u0130\u015fletme. Finans Uzman Yard\u0131mc\u0131s\u0131. ADD \u00fcyesi. Yazar ve edit\u00f6r.", "url": "https://t.co/yoAcJT5jRk", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/yoAcJT5jRk", "expanded_url": "http://www.bagimsizozgurmedya.com", "display_url": "bagimsizozgurmedya.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10217, "friends_count": 3869, "listed_count": 3, "created_at": "Tue Dec 08 14:15:42 +0000 2020", "favourites_count": 7209, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2711, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1393929590096158726/6f5CuuOl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393929590096158726/6f5CuuOl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1336313354298810369/1618411013", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 109, "favorite_count": 134, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 109, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Sun Feb 28 22:30:57 +0000 2021", "id": 1366153946566451203, "id_str": "1366153946566451203", "text": "RT @krtoprak_yigit: Adamlar\u0131n i\u015fi g\u00fcc\u00fc derdi, Atat\u00fcrk'\u00fcn ismini her yerden silmek.\n\u015eurada en ge\u00e7 iki sene sonra ad\u0131n\u0131z silinip gidecek. Anc\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "krtoprak_yigit", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Feb 28 18:44:39 +0000 2021", "id": 1366096997766361089, "id_str": "1366096997766361089", "text": "Adamlar\u0131n i\u015fi g\u00fcc\u00fc derdi, Atat\u00fcrk'\u00fcn ismini her yerden silmek.\n\u015eurada en ge\u00e7 iki sene sonra ad\u0131n\u0131z silinip gidecek.\u2026 https://t.co/Pq2upie6qw", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Pq2upie6qw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1366096997766361089", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1336313354298810369, "id_str": "1336313354298810369", "name": "Yi\u011fit KrToprak\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "screen_name": "krtoprak_yigit", "location": "\u0130stanbul", "description": "Atat\u00fcrk\u00e7\u00fc, Milliyet\u00e7i, Sek\u00fclerist, Demokrat. \u0130stanbul \u00dcniversitesi / \u0130\u015fletme. Finans Uzman Yard\u0131mc\u0131s\u0131. ADD \u00fcyesi. Yazar ve edit\u00f6r.", "url": "https://t.co/yoAcJT5jRk", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/yoAcJT5jRk", "expanded_url": "http://www.bagimsizozgurmedya.com", "display_url": "bagimsizozgurmedya.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10217, "friends_count": 3869, "listed_count": 3, "created_at": "Tue Dec 08 14:15:42 +0000 2020", "favourites_count": 7209, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2711, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1393929590096158726/6f5CuuOl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393929590096158726/6f5CuuOl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1336313354298810369/1618411013", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 190, "favorite_count": 523, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 190, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Sun Feb 28 22:26:10 +0000 2021", "id": 1366152742989946880, "id_str": "1366152742989946880", "text": "RT @arkeolojidnyasi: Biri bamba\u015fka hayatlar\u0131 ya\u015f\u0131yor, birileri bamba\u015fka hayatlar\u0131 besleyebilsin diye \u00fc\u00e7 kuru\u015fa mahkum edilip hayatlar\u0131 \u00e7al\u0131\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "arkeolojidnyasi", "name": "Arkeoloji D\u00fcnyas\u0131", "id": 769841888413245440, "id_str": "769841888413245440", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Feb 28 22:23:04 +0000 2021", "id": 1366151963893780484, "id_str": "1366151963893780484", "text": "Biri bamba\u015fka hayatlar\u0131 ya\u015f\u0131yor, birileri bamba\u015fka hayatlar\u0131 besleyebilsin diye \u00fc\u00e7 kuru\u015fa mahkum edilip hayatlar\u0131 \u00e7\u2026 https://t.co/TAAvCpCEKn", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TAAvCpCEKn", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1366151963893780484", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1366151909539774465, "in_reply_to_status_id_str": "1366151909539774465", "in_reply_to_user_id": 769841888413245440, "in_reply_to_user_id_str": "769841888413245440", "in_reply_to_screen_name": "arkeolojidnyasi", "user": {"id": 769841888413245440, "id_str": "769841888413245440", "name": "Arkeoloji D\u00fcnyas\u0131", "screen_name": "arkeolojidnyasi", "location": "", "description": "Selahattin Ayd\u0131n\narkeopolitik; tarihin t\u00f6z\u00fc s\u0131n\u0131f \u00e7at\u0131\u015fmas\u0131d\u0131r ve her \u015fey s\u0131n\u0131fsald\u0131r.\nhttps://t.co/hj9uD9ug4R", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/hj9uD9ug4R", "expanded_url": "https://www.instagram.com/arkeoloji_dunyasi/", "display_url": "instagram.com/arkeoloji_duny\u2026", "indices": [87, 110]}]}}, "protected": false, "followers_count": 86680, "friends_count": 82, "listed_count": 114, "created_at": "Sun Aug 28 10:19:43 +0000 2016", "favourites_count": 193, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 14021, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1133643920687161344/Wn0rJnoL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1133643920687161344/Wn0rJnoL_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 95, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Sun Feb 28 22:26:07 +0000 2021", "id": 1366152732206317569, "id_str": "1366152732206317569", "text": "RT @arkeolojidnyasi: Bize kan\u0131ksatmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131lan d\u00fczen bu. 16 ya\u015f\u0131nda bir \u00e7ocu\u011fu k\u00f6t\u00fc ko\u015fullarda ve g\u00fcvencesiz \u00e7al\u0131\u015fmaya iten sebep, d\u00fczeni\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "arkeolojidnyasi", "name": "Arkeoloji D\u00fcnyas\u0131", "id": 769841888413245440, "id_str": "769841888413245440", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Feb 28 22:22:51 +0000 2021", "id": 1366151909539774465, "id_str": "1366151909539774465", "text": "Bize kan\u0131ksatmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131lan d\u00fczen bu. 16 ya\u015f\u0131nda bir \u00e7ocu\u011fu k\u00f6t\u00fc ko\u015fullarda ve g\u00fcvencesiz \u00e7al\u0131\u015fmaya iten sebep, d\u00fcz\u2026 https://t.co/nZAHSJdrZG", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nZAHSJdrZG", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1366151909539774465", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 769841888413245440, "id_str": "769841888413245440", "name": "Arkeoloji D\u00fcnyas\u0131", "screen_name": "arkeolojidnyasi", "location": "", "description": "Selahattin Ayd\u0131n\narkeopolitik; tarihin t\u00f6z\u00fc s\u0131n\u0131f \u00e7at\u0131\u015fmas\u0131d\u0131r ve her \u015fey s\u0131n\u0131fsald\u0131r.\nhttps://t.co/hj9uD9ug4R", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/hj9uD9ug4R", "expanded_url": "https://www.instagram.com/arkeoloji_dunyasi/", "display_url": "instagram.com/arkeoloji_duny\u2026", "indices": [87, 110]}]}}, "protected": false, "followers_count": 86680, "friends_count": 82, "listed_count": 114, "created_at": "Sun Aug 28 10:19:43 +0000 2016", "favourites_count": 193, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 14021, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1133643920687161344/Wn0rJnoL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1133643920687161344/Wn0rJnoL_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1365947994571423744, "quoted_status_id_str": "1365947994571423744", "quoted_status": {"created_at": "Sun Feb 28 08:52:34 +0000 2021", "id": 1365947994571423744, "id_str": "1365947994571423744", "text": "Latif A.\n16 ya\u015f\u0131nda, su tesisat\u00e7\u0131s\u0131...\nKahramanmara\u015f Oniki\u015fubat'ta \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 site in\u015faat\u0131nda 9.kattan d\u00fc\u015ferek hayat\u2026 https://t.co/KW2clFV8wt", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/KW2clFV8wt", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1365947994571423744", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 342212008, "id_str": "342212008", "name": "\u0130S\u0130G Meclisi", "screen_name": "isigmeclisi", "location": "\u0130stanbul, Ankara, Kocaeli, \u0130zmir, Diyarbak\u0131r...", "description": "\u0130\u015f\u00e7i Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 ve \u0130\u015f G\u00fcvenli\u011fi Meclisi (2011) Health and Safety Labour Watch... Resmi twitter hesab\u0131d\u0131r...", "url": "https://t.co/nCJDEy68FJ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nCJDEy68FJ", "expanded_url": "http://www.isigmeclisi.org", "display_url": "isigmeclisi.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 51640, "friends_count": 1225, "listed_count": 144, "created_at": "Mon Jul 25 17:12:49 +0000 2011", "favourites_count": 7425, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 28875, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1381298989266522115/LbPYTGJY_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381298989266522115/LbPYTGJY_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/342212008/1618003224", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 564, "favorite_count": 1466, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "retweet_count": 22, "favorite_count": 202, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1365947994571423744, "quoted_status_id_str": "1365947994571423744", "retweet_count": 22, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Sun Feb 28 06:53:27 +0000 2021", "id": 1365918017117429760, "id_str": "1365918017117429760", "text": "RT @enastaenistera: \"Bir dil bulaca\u011f\u0131z her \u015feye varan. Bir \u015feyleri anlatabilen. B\u00f6yle dilsiz, b\u00f6yle d\u00fc\u015fmanca ,. B\u00f6yle b\u00f6l\u00fck p\u00f6r\u00e7\u00fck. Dola\u015fma\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "enastaenistera", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd97\ud835\udd86", "id": 594776678, "id_str": "594776678", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Feb 28 06:42:08 +0000 2021", "id": 1365915167830274051, "id_str": "1365915167830274051", "text": "\"Bir dil bulaca\u011f\u0131z her \u015feye varan. Bir \u015feyleri anlatabilen. B\u00f6yle dilsiz, b\u00f6yle d\u00fc\u015fmanca ,. B\u00f6yle b\u00f6l\u00fck p\u00f6r\u00e7\u00fck. Dol\u2026 https://t.co/12k4VKystZ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/12k4VKystZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1365915167830274051", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 594776678, "id_str": "594776678", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd97\ud835\udd86", "screen_name": "enastaenistera", "location": "", "description": "\u26d4DM\u26d4\nNo one is perfect\u2026 that\u2019s why pencils have erasers.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14904, "friends_count": 2411, "listed_count": 13, "created_at": "Wed May 30 17:52:56 +0000 2012", "favourites_count": 114388, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 27714, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1393639479257272321/2HP-PEIT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393639479257272321/2HP-PEIT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/594776678/1552674450", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 125, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Sun Feb 28 06:51:40 +0000 2021", "id": 1365917568381448196, "id_str": "1365917568381448196", "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc90\u2764\ufe0f https://t.co/vNIfxIx6RV", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1365917563134296064, "id_str": "1365917563134296064", "indices": [6, 29], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EvS2yWcWQAAw6RZ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EvS2yWcWQAAw6RZ.jpg", "url": "https://t.co/vNIfxIx6RV", "display_url": "pic.twitter.com/vNIfxIx6RV", "expanded_url": "https://twitter.com/BrcanSecil/status/1365917568381448196/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 750, "h": 518, "resize": "fit"}, "large": {"w": 750, "h": 518, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 470, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1365917563134296064, "id_str": "1365917563134296064", "indices": [6, 29], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EvS2yWcWQAAw6RZ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EvS2yWcWQAAw6RZ.jpg", "url": "https://t.co/vNIfxIx6RV", "display_url": "pic.twitter.com/vNIfxIx6RV", "expanded_url": "https://twitter.com/BrcanSecil/status/1365917568381448196/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 750, "h": 518, "resize": "fit"}, "large": {"w": 750, "h": 518, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 470, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Fri Feb 26 18:01:55 +0000 2021", "id": 1365361467940364288, "id_str": "1365361467940364288", "text": "RT @GulceCapulcugul: \u015eAKA G\u0130B\u0130..........\nT\u00fcrk Telekom un.....\n20 milyar dolar\u0131n\u0131 \u00e7al\u0131p..\nKa\u00e7an Katarl\u0131 i\u015f adam\u0131 i\u00e7in..\nVerilen soru \u00f6nerges\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Feb 26 14:56:13 +0000 2021", "id": 1365314731830112261, "id_str": "1365314731830112261", "text": "\u015eAKA G\u0130B\u0130..........\nT\u00fcrk Telekom un.....\n20 milyar dolar\u0131n\u0131 \u00e7al\u0131p..\nKa\u00e7an Katarl\u0131 i\u015f adam\u0131 i\u00e7in..\nVerilen soru \u00f6ner\u2026 https://t.co/1euNxYiIuI", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1euNxYiIuI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1365314731830112261", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1127757146547003398, "id_str": "1127757146547003398", "name": "\ud83d\ude37GUL...\ud83c\udf39#ISTIKL\u00c2LTIM...\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "screen_name": "CapulcuTURK_", "location": "Bilinmezde", "description": "\u00d6yle g\u00fczel karakterli ayaklar\u0131na yat\u0131yorsunuz ki.. tan\u0131masak inanaca\u011f\u0131z....  #y\u00f6r\u00fck     #T\u00dcRK     #ISTIKLALTIM...  #ErgenekonTT...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4162, "friends_count": 2719, "listed_count": 4, "created_at": "Mon May 13 02:07:11 +0000 2019", "favourites_count": 30916, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 29858, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1390090449046679556/aJol2r1g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390090449046679556/aJol2r1g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1127757146547003398/1612699497", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 57, "favorite_count": 110, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 57, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Fri Feb 26 06:46:25 +0000 2021", "id": 1365191471763193857, "id_str": "1365191471763193857", "text": "RT @yunuss_karaca: Ben de Bo\u011fazi\u00e7i eylemlerinden sonra ev hapsi alan 24 \u00f6\u011frenciden biriyim. Bu s\u00fcre\u00e7te, 1 ayda  hukuksuzca iki kez evim bas\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "yunuss_karaca", "name": "Yunus", "id": 1264648934393331714, "id_str": "1264648934393331714", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Feb 25 12:11:16 +0000 2021", "id": 1364910836310044674, "id_str": "1364910836310044674", "text": "Ben de Bo\u011fazi\u00e7i eylemlerinden sonra ev hapsi alan 24 \u00f6\u011frenciden biriyim. Bu s\u00fcre\u00e7te, 1 ayda  hukuksuzca iki kez evi\u2026 https://t.co/K874uYJhYX", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/K874uYJhYX", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1364910836310044674", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1264648934393331714, "id_str": "1264648934393331714", "name": "Yunus", "screen_name": "yunuss_karaca", "location": "", "description": "marmara \u00fcniversitesi  ...Hopal\u0131 de\u011fil...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 564, "friends_count": 462, "listed_count": 1, "created_at": "Sun May 24 20:06:25 +0000 2020", "favourites_count": 8827, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 472, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1392989635953967105/p3auvdUn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392989635953967105/p3auvdUn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1264648934393331714/1617587124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1976, "favorite_count": 9628, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1976, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Fri Feb 26 06:44:24 +0000 2021", "id": 1365190963522662402, "id_str": "1365190963522662402", "text": "RT @thedemiroji: Merhaba 27 ya\u015f\u0131nday\u0131m.\nAntalya\u2019da ya\u015f\u0131yorum.\nA\u00f6f Sosyal hizmetler 2 Y\u0131ll\u0131k Mezunuyum ve \u00e7ok acil i\u015fe ihtiyac\u0131m var.\nBana y\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Feb 25 22:33:38 +0000 2021", "id": 1365067459288571907, "id_str": "1365067459288571907", "text": "Merhaba 27 ya\u015f\u0131nday\u0131m.\nAntalya\u2019da ya\u015f\u0131yorum.\nA\u00f6f Sosyal hizmetler 2 Y\u0131ll\u0131k Mezunuyum ve \u00e7ok acil i\u015fe ihtiyac\u0131m var.\u2026 https://t.co/veK1NZP45u", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/veK1NZP45u", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1365067459288571907", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 790991164056961024, "id_str": "790991164056961024", "name": "Musti", "screen_name": "TheMusticann", "location": "Antalya, T\u00fcrkiye", "description": "Eski\u015fehir Anadolu \u00dcniversitesi\n#SosyalHizmetler\n#Atat\u00fcrk\u00e7\u00fcVatanSeveler\n#\u00c7ay\u0131rManyaklar\u0131affetmez", "url": "https://t.co/EdYmKxVBYO", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/EdYmKxVBYO", "expanded_url": "http://anitsayac.com", "display_url": "anitsayac.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13620, "friends_count": 11125, "listed_count": 15, "created_at": "Tue Oct 25 18:59:24 +0000 2016", "favourites_count": 153352, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6031, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1374853838709088262/9G6lrY65_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374853838709088262/9G6lrY65_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/790991164056961024/1611967922", "profile_link_color": "112222", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 669, "favorite_count": 667, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 669, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Thu Feb 25 18:39:34 +0000 2021", "id": 1365008552188907523, "id_str": "1365008552188907523", "text": "RT @NummmaN: ATM'de bu tuza\u011fa dikkat https://t.co/WZWoVdc1Hl", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "NummmaN", "name": "NuMaN", "id": 1116539605262594048, "id_str": "1116539605262594048", "indices": [3, 11]}], "urls": [], "media": [{"id": 1364855607631568897, "id_str": "1364855607631568897", "indices": [37, 60], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EvDw8Z6UYAEjIAj.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EvDw8Z6UYAEjIAj.jpg", "url": "https://t.co/WZWoVdc1Hl", "display_url": "pic.twitter.com/WZWoVdc1Hl", "expanded_url": "https://twitter.com/NummmaN/status/1364855610597064710/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1350, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 960, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 544, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1364855610597064710, "source_status_id_str": "1364855610597064710", "source_user_id": 1116539605262594048, "source_user_id_str": "1116539605262594048"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1364855607631568897, "id_str": "1364855607631568897", "indices": [37, 60], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EvDw8Z6UYAEjIAj.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EvDw8Z6UYAEjIAj.jpg", "url": "https://t.co/WZWoVdc1Hl", "display_url": "pic.twitter.com/WZWoVdc1Hl", "expanded_url": "https://twitter.com/NummmaN/status/1364855610597064710/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1350, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 960, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 544, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1364855610597064710, "source_status_id_str": "1364855610597064710", "source_user_id": 1116539605262594048, "source_user_id_str": "1116539605262594048"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Feb 25 08:31:50 +0000 2021", "id": 1364855610597064710, "id_str": "1364855610597064710", "text": "ATM'de bu tuza\u011fa dikkat https://t.co/WZWoVdc1Hl", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1364855607631568897, "id_str": "1364855607631568897", "indices": [24, 47], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EvDw8Z6UYAEjIAj.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EvDw8Z6UYAEjIAj.jpg", "url": "https://t.co/WZWoVdc1Hl", "display_url": "pic.twitter.com/WZWoVdc1Hl", "expanded_url": "https://twitter.com/NummmaN/status/1364855610597064710/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1350, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 960, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 544, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1364855607631568897, "id_str": "1364855607631568897", "indices": [24, 47], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EvDw8Z6UYAEjIAj.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EvDw8Z6UYAEjIAj.jpg", "url": "https://t.co/WZWoVdc1Hl", "display_url": "pic.twitter.com/WZWoVdc1Hl", "expanded_url": "https://twitter.com/NummmaN/status/1364855610597064710/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1350, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 960, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 544, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1116539605262594048, "id_str": "1116539605262594048", "name": "NuMaN", "screen_name": "NummmaN", "location": "", "description": "Profil foto\u011fraf\u0131: Am\u00e9lie.                                  \nKullan\u0131c\u0131: Numan. Yani: ERKEK~irkek~Man~men..\nSayg\u0131s\u0131z ve Atat\u00fcrk d\u00fc\u015fman\u0131ysan uzak dur \u270b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8726, "friends_count": 8624, "listed_count": 26, "created_at": "Fri Apr 12 03:12:40 +0000 2019", "favourites_count": 158872, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 27649, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1274459372643667969/7nHI-EVI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274459372643667969/7nHI-EVI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1116539605262594048/1619131081", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 132, "favorite_count": 2284, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 132, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Thu Feb 25 18:36:54 +0000 2021", "id": 1365007883025399810, "id_str": "1365007883025399810", "text": "RT @Kuvvaci_1881: Atat\u00fcrk\u2019\u00fcn kurdu\u011fu laik cumhuriyet sayesinde okuyup ara\u015ft\u0131rma g\u00f6revlisi olmu\u015f ama insan olamam\u0131\u015f, nank\u00f6r\ud83d\ude21", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Kuvvaci_1881", "name": "\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7Kuvvac\u0131 Necl\u00e2\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7MKA", "id": 954421670219001856, "id_str": "954421670219001856", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Feb 25 12:38:45 +0000 2021", "id": 1364917751219949569, "id_str": "1364917751219949569", "text": "Atat\u00fcrk\u2019\u00fcn kurdu\u011fu laik cumhuriyet sayesinde okuyup ara\u015ft\u0131rma g\u00f6revlisi olmu\u015f ama insan olamam\u0131\u015f, nank\u00f6r\ud83d\ude21 https://t.co/Pr4ZMJnE7T", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Pr4ZMJnE7T", "expanded_url": "https://twitter.com/cumhuriyetgzt/status/1364903938923909122", "display_url": "twitter.com/cumhuriyetgzt/\u2026", "indices": [106, 129]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 954421670219001856, "id_str": "954421670219001856", "name": "\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7Kuvvac\u0131 Necl\u00e2\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7MKA", "screen_name": "Kuvvaci_1881", "location": "Sonsuza Kadar Atat\u00fcrk", "description": "Atat\u00fcrk devrimlerini ve ilkelerini rehber edinen cumhuriyet kad\u0131n\u0131 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #GaziMustafaKemalAtat\u00fcrk\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7RT.Hesab\u0131\ud83d\udc49@Kemalist_MKA \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 34551, "friends_count": 17231, "listed_count": 23, "created_at": "Fri Jan 19 18:33:53 +0000 2018", "favourites_count": 188871, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 89469, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1360940595892658177/jPW57mtg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360940595892658177/jPW57mtg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/954421670219001856/1536774996", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1364903938923909122, "quoted_status_id_str": "1364903938923909122", "quoted_status": {"created_at": "Thu Feb 25 11:43:52 +0000 2021", "id": 1364903938923909122, "id_str": "1364903938923909122", "text": "Atat\u00fcrk\u2019e hakaret cezas\u0131 alan akademisyen, \"\u015feref madalyas\u0131\" dedi\nhttps://t.co/gh9M8LyVW7 https://t.co/XORFdhI1L1", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gh9M8LyVW7", "expanded_url": "http://cmhr.yt/hMHn", "display_url": "cmhr.yt/hMHn", "indices": [66, 89]}], "media": [{"id": 1364903850520563714, "id_str": "1364903850520563714", "indices": [90, 113], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EvEc0grXUAIKpiz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EvEc0grXUAIKpiz.jpg", "url": "https://t.co/XORFdhI1L1", "display_url": "pic.twitter.com/XORFdhI1L1", "expanded_url": "https://twitter.com/cumhuriyetgzt/status/1364903938923909122/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 760, "h": 450, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 403, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 760, "h": 450, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1364903850520563714, "id_str": "1364903850520563714", "indices": [90, 113], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EvEc0grXUAIKpiz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EvEc0grXUAIKpiz.jpg", "url": "https://t.co/XORFdhI1L1", "display_url": "pic.twitter.com/XORFdhI1L1", "expanded_url": "https://twitter.com/cumhuriyetgzt/status/1364903938923909122/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 760, "h": 450, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 403, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 760, "h": 450, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190171522, "id_str": "190171522", "name": "Cumhuriyet", "screen_name": "cumhuriyetgzt", "location": "", "description": "Cumhuriyet sadece haber verir.\n\n\u2022 @TVCumhuriyet  \u2022 @CumKitap \u2022 @KitapKulubu \u2022 @SporCumhuriyet \u2022 @CumhuriyetYasam \u2022 @EgeCumhuriyet", "url": "https://t.co/AOlR9zzMg3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/AOlR9zzMg3", "expanded_url": "http://www.cumhuriyet.com.tr", "display_url": "cumhuriyet.com.tr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3056830, "friends_count": 8, "listed_count": 3549, "created_at": "Mon Sep 13 07:46:17 +0000 2010", "favourites_count": 1148, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 626554, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1348679163755048963/JZl04_-o_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348679163755048963/JZl04_-o_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190171522/1573060468", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 212, "favorite_count": 804, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "retweet_count": 108, "favorite_count": 571, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1364903938923909122, "quoted_status_id_str": "1364903938923909122", "retweet_count": 108, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Thu Feb 25 18:36:43 +0000 2021", "id": 1365007837286522880, "id_str": "1365007837286522880", "text": "RT @GulerKeske1: Ne var yani mama paras\u0131 \u00e7ekmeye geldim\ud83d\ude0f\ud83d\ude38 https://t.co/07qbo9BYEC", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GulerKeske1", "name": "G\u00fcler Keske", "id": 882620114016796672, "id_str": "882620114016796672", "indices": [3, 15]}], "urls": [], "media": [{"id": 1364903253247471622, "id_str": "1364903253247471622", "indices": [58, 81], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EvEcRvqXMAY9R-r.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EvEcRvqXMAY9R-r.jpg", "url": "https://t.co/07qbo9BYEC", "display_url": "pic.twitter.com/07qbo9BYEC", "expanded_url": "https://twitter.com/GulerKeske1/status/1364903260365205509/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1440, "h": 1441, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1199, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1364903260365205509, "source_status_id_str": "1364903260365205509", "source_user_id": 882620114016796672, "source_user_id_str": "882620114016796672"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1364903253247471622, "id_str": "1364903253247471622", "indices": [58, 81], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EvEcRvqXMAY9R-r.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EvEcRvqXMAY9R-r.jpg", "url": "https://t.co/07qbo9BYEC", "display_url": "pic.twitter.com/07qbo9BYEC", "expanded_url": "https://twitter.com/GulerKeske1/status/1364903260365205509/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1440, "h": 1441, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1199, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1364903260365205509, "source_status_id_str": "1364903260365205509", "source_user_id": 882620114016796672, "source_user_id_str": "882620114016796672"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Feb 25 11:41:10 +0000 2021", "id": 1364903260365205509, "id_str": "1364903260365205509", "text": "Ne var yani mama paras\u0131 \u00e7ekmeye geldim\ud83d\ude0f\ud83d\ude38 https://t.co/07qbo9BYEC", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1364903253247471622, "id_str": "1364903253247471622", "indices": [41, 64], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EvEcRvqXMAY9R-r.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EvEcRvqXMAY9R-r.jpg", "url": "https://t.co/07qbo9BYEC", "display_url": "pic.twitter.com/07qbo9BYEC", "expanded_url": "https://twitter.com/GulerKeske1/status/1364903260365205509/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1440, "h": 1441, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1199, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1364903253247471622, "id_str": "1364903253247471622", "indices": [41, 64], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EvEcRvqXMAY9R-r.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EvEcRvqXMAY9R-r.jpg", "url": "https://t.co/07qbo9BYEC", "display_url": "pic.twitter.com/07qbo9BYEC", "expanded_url": "https://twitter.com/GulerKeske1/status/1364903260365205509/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1440, "h": 1441, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1199, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 882620114016796672, "id_str": "882620114016796672", "name": "G\u00fcler Keske", "screen_name": "GulerKeske1", "location": "", "description": "Gavur \u0130zmir'li K\u0131r\u0131m T\u00fcrk'\u00fc\nATAT\u00dcRK'\u00fcn \ndedi\u011fi gibi ya \u0130stiklal ya \u00f6l\u00fcm. Hayvanlar\u0131 daha \u00e7ok severim insanlardan\ud83d\udc31\ud83d\udc3c\nBir de #TEKELci", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7200, "friends_count": 2733, "listed_count": 6, "created_at": "Wed Jul 05 15:20:08 +0000 2017", "favourites_count": 92334, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 85064, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1393043153712820226/MoAqA7em_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393043153712820226/MoAqA7em_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/882620114016796672/1528008544", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 20, "favorite_count": 118, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 20, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Thu Feb 25 18:36:33 +0000 2021", "id": 1365007793791651844, "id_str": "1365007793791651844", "text": "RT @Kurtulus2023te: A\u015f\u0131 bedelsiz geldi al\u0131c\u0131 arac\u0131 firma \u00fczerinden, oradan da Devlet Malzeme Ofisine yani devlete paral\u0131 sat\u0131ld\u0131. \n\nUtanmas\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Kurtulus2023te", "name": "Kurtulus2023te", "id": 1255410240394342406, "id_str": "1255410240394342406", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Feb 25 17:01:51 +0000 2021", "id": 1364983964591681540, "id_str": "1364983964591681540", "text": "A\u015f\u0131 bedelsiz geldi al\u0131c\u0131 arac\u0131 firma \u00fczerinden, oradan da Devlet Malzeme Ofisine yani devlete paral\u0131 sat\u0131ld\u0131. \n\nUta\u2026 https://t.co/Bf67AShEDD", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Bf67AShEDD", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1364983964591681540", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1255410240394342406, "id_str": "1255410240394342406", "name": "Kurtulus2023te", "screen_name": "Kurtulus2023te", "location": "", "description": "Kurtulu\u015fumuz 2023\u2019tedir. Bu h\u00fck\u00fcmete, iktidara teslimiyetimiz i\u00e7in ya \u2018tamam\u2019 diyece\u011fiz ya da \u2018yeni bir ba\u015flang\u0131\u00e7\u2019 yapaca\u011f\u0131z Cumhuriyetimizin 2. Y\u00fczy\u0131l\u0131nda", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4016, "friends_count": 1165, "listed_count": 1, "created_at": "Wed Apr 29 08:15:12 +0000 2020", "favourites_count": 107480, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 117142, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1255415924196356097/9WsqO8gO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255415924196356097/9WsqO8gO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1255410240394342406/1620218505", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 51, "favorite_count": 141, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 51, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Thu Feb 25 18:35:55 +0000 2021", "id": 1365007635062390790, "id_str": "1365007635062390790", "text": "RT @kacsaatolduson: \"Atat\u00fcrk \u0130lke ve \u0130nk\u0131lap Tarihi dersleri t\u00fcm e\u011fitim kademelerinden kald\u0131r\u0131lmal\u0131\" diyen Prof.Dr. \u00d6mer \u00d6zy\u0131lmaz'\u0131n CB E\u011fi\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "kacsaatolduson", "name": "Ka\u00e7 Saat Oldu?\ud83c\udf0d", "id": 2844388905, "id_str": "2844388905", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Feb 25 10:06:48 +0000 2021", "id": 1364879513491038208, "id_str": "1364879513491038208", "text": "\"Atat\u00fcrk \u0130lke ve \u0130nk\u0131lap Tarihi dersleri t\u00fcm e\u011fitim kademelerinden kald\u0131r\u0131lmal\u0131\" diyen Prof.Dr. \u00d6mer \u00d6zy\u0131lmaz'\u0131n CB\u2026 https://t.co/UApyLlwxBw", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/UApyLlwxBw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1364879513491038208", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2844388905, "id_str": "2844388905", "name": "Ka\u00e7 Saat Oldu?\ud83c\udf0d", "screen_name": "kacsaatolduson", "location": "", "description": "Bu hesapta yalan haber olmaz sehven olsa da silinir. Twit sildirmek i\u00e7in mahkemeleri me\u015fgul etmenize gerek yok yanl\u0131\u015f veya su\u00e7sa DM'den yaz\u0131n, silerim.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1004632, "friends_count": 882, "listed_count": 760, "created_at": "Sat Oct 25 23:12:32 +0000 2014", "favourites_count": 33895, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 30029, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/961351362238910464/iIAfSK0U_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/961351362238910464/iIAfSK0U_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2707, "favorite_count": 14027, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2707, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Thu Feb 25 18:35:48 +0000 2021", "id": 1365007604943122432, "id_str": "1365007604943122432", "text": "@Kuvvaci_1881 Haysiyetsiz birde \u015feref madalyas\u0131 demi\u015f kendisine sormak laz\u0131m senin \u015ferefin var m\u0131 ??? Ki\u015filiksiz \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Kuvvaci_1881", "name": "\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7Kuvvac\u0131 Necl\u00e2\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7MKA", "id": 954421670219001856, "id_str": "954421670219001856", "indices": [0, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1364917751219949569, "in_reply_to_status_id_str": "1364917751219949569", "in_reply_to_user_id": 954421670219001856, "in_reply_to_user_id_str": "954421670219001856", "in_reply_to_screen_name": "Kuvvaci_1881", "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Tue Feb 23 15:19:08 +0000 2021", "id": 1364233338391834627, "id_str": "1364233338391834627", "text": "RT @_baskent_737621: \"Demirel bir mitingde elinde \"Ecevit\" afi\u015fi olan bir \u00e7ocuk g\u00f6r\u00fcr ve\" Bu afi\u015f ile ne yapacaks\u0131n?\" Diye sorar. \u00c7ocuk \"Ec\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 23 10:01:32 +0000 2021", "id": 1364153410732384256, "id_str": "1364153410732384256", "text": "\"Demirel bir mitingde elinde \"Ecevit\" afi\u015fi olan bir \u00e7ocuk g\u00f6r\u00fcr ve\" Bu afi\u015f ile ne yapacaks\u0131n?\" Diye sorar. \u00c7ocuk\u2026 https://t.co/wARrgqm9tu", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/wARrgqm9tu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1364153410732384256", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1006986861213114371, "id_str": "1006986861213114371", "name": "Erg\u00fcl", "screen_name": "_87baskent_73", "location": "T\u00fcrkiye", "description": "NE MUTLU T\u00dcRK'\u00dcM D\u0130YENE!!!\nATAT\u00dcRK'\u00dcN \u0130Z\u0130NDE SONSUZA DEK!!!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4844, "friends_count": 4072, "listed_count": 5, "created_at": "Wed Jun 13 19:49:11 +0000 2018", "favourites_count": 77829, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 49209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1369340410653532160/KMhMUoBq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369340410653532160/KMhMUoBq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1006986861213114371/1529159489", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 208, "favorite_count": 796, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 208, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}, {"created_at": "Tue Feb 23 15:17:48 +0000 2021", "id": 1364233003090800641, "id_str": "1364233003090800641", "text": "RT @motherofidiots: Hi\u00e7 yuva yok, bir tane bile https://t.co/S20mcMU8Ee", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "motherofidiots", "name": "Mother of idiots", "id": 1189300759189434374, "id_str": "1189300759189434374", "indices": [3, 18]}], "urls": [{"url": "https://t.co/S20mcMU8Ee", "expanded_url": "https://twitter.com/motherofidiots/status/1363436321394556934?s=21", "display_url": "twitter.com/motherofidiots\u2026", "indices": [48, 71]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145326541431349248, "id_str": "1145326541431349248", "name": "SecilBrcan", "screen_name": "BrcanSecil", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "HAK\u0130KATI KONU\u015eMAKTAN KORKMAYINIZ ! BA\u011eIMSIZLIK VE \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK BEN\u0130M KARAKTER\u0130MD\u0130R ! ~ Gazi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK \u2764\ufe0f / Yedek Hesap @BircanSecil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 1281, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 30 13:41:41 +0000 2019", "favourites_count": 17138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346114694055141378/gkNMZ8BX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145326541431349248/1583091776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 23 11:34:13 +0000 2021", "id": 1364176734837497858, "id_str": "1364176734837497858", "text": "Hi\u00e7 yuva yok, bir tane bile https://t.co/S20mcMU8Ee https://t.co/talqWqjN4M", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/S20mcMU8Ee", "expanded_url": "https://twitter.com/motherofidiots/status/1363436321394556934?s=21", "display_url": "twitter.com/motherofidiots\u2026", "indices": [28, 51]}, {"url": "https://t.co/talqWqjN4M", "expanded_url": "https://twitter.com/motherofidiots/status/1360899383923998720", "display_url": "twitter.com/motherofidiots\u2026", "indices": [52, 75]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1189300759189434374, "id_str": "1189300759189434374", "name": "Mother of idiots", "screen_name": "motherofidiots", "location": "Silivri ", "description": "Art\u0131k sadece Bur\u00e7in. 60 kedi, 38 k\u00f6pek annesi. Instagram: burchinella", "url": "https://t.co/P1eR6TJhpQ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/P1eR6TJhpQ", "expanded_url": "https://www.mamakesesi.com/burchinellasilivri", "display_url": "mamakesesi.com/burchinellasil\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3396, "friends_count": 686, "listed_count": 2, "created_at": "Tue Oct 29 21:59:48 +0000 2019", "favourites_count": 3945, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3793, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388825297374654465/gs0tGtX9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388825297374654465/gs0tGtX9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1189300759189434374/1573719953", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1360899383923998720, "quoted_status_id_str": "1360899383923998720", "quoted_status": {"created_at": "Sun Feb 14 10:31:12 +0000 2021", "id": 1360899383923998720, "id_str": "1360899383923998720", "text": "\u201cBen \u0131rk \u00f6nemsemem, ger\u00e7ek bir hayvanseverim\u201d diyen ve k\u00f6pek sahiplenmek isteyen var m\u0131? D\u00fcmd\u00fcz pijamal\u0131 \u00e7omar yavr\u2026 https://t.co/NgwqvTCfiz", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/NgwqvTCfiz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1360899383923998720", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1189300759189434374, "id_str": "1189300759189434374", "name": "Mother of idiots", "screen_name": "motherofidiots", "location": "Silivri ", "description": "Art\u0131k sadece Bur\u00e7in. 60 kedi, 38 k\u00f6pek annesi. Instagram: burchinella", "url": "https://t.co/P1eR6TJhpQ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/P1eR6TJhpQ", "expanded_url": "https://www.mamakesesi.com/burchinellasilivri", "display_url": "mamakesesi.com/burchinellasil\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3396, "friends_count": 686, "listed_count": 2, "created_at": "Tue Oct 29 21:59:48 +0000 2019", "favourites_count": 3945, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3793, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388825297374654465/gs0tGtX9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388825297374654465/gs0tGtX9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1189300759189434374/1573719953", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 660, "favorite_count": 2423, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "retweet_count": 194, "favorite_count": 229, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1360899383923998720, "quoted_status_id_str": "1360899383923998720", "retweet_count": 194, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}]