[{"created_at": "Mon Jun 07 06:15:01 +0000 2021", "id": 1401784742958321667, "id_str": "1401784742958321667", "text": "La rehabilitaci\u00f3n de viviendas en Euskadi avanza a un ritmo insuficiente para alcanzar los objetivos europeos de de\u2026 https://t.co/i11QOBuVXC", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/i11QOBuVXC", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1401784742958321667", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jun 07 06:00:05 +0000 2021", "id": 1401780983968509953, "id_str": "1401780983968509953", "text": "Capital Energy, la nueva estrella de las renovables, compra en las empresas vascas 50 millones para desarrollar los\u2026 https://t.co/tjoGwHT1qR", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tjoGwHT1qR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1401780983968509953", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Jun 06 20:45:01 +0000 2021", "id": 1401641300051570689, "id_str": "1401641300051570689", "text": "Quien actuar\u00e1 en Donostia ser\u00e1 Aitana con su '11 razones tour' en el Vel\u00f3dromo de Anoeta el 4 de septiembre https://t.co/tawFwhdiwP", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tawFwhdiwP", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/cultura/mejores-planes-culturales-disfrutar-este-verano-en-euskadi_491295_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/cultura/mejore\u2026", "indices": [108, 131]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Jun 06 20:30:03 +0000 2021", "id": 1401637530366361612, "id_str": "1401637530366361612", "text": "\"El colch\u00f3n de emergencia son tres meses de sueldo, mucho mejor si son seis\" https://t.co/Hjf6rngFRe", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Hjf6rngFRe", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/economia/si-queremos-vivir-como-ricos-tenemos-ahorrar-como-ellos_491241_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/economia/si-qu\u2026", "indices": [77, 100]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Jun 06 20:00:04 +0000 2021", "id": 1401629988298895369, "id_str": "1401629988298895369", "text": "Las petroleras y las el\u00e9ctricas se pelean para no asumir el coste de las renovables en la nueva estructura de la fa\u2026 https://t.co/OkWQBQXWPt", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/OkWQBQXWPt", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1401629988298895369", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Jun 06 19:51:00 +0000 2021", "id": 1401627706500997130, "id_str": "1401627706500997130", "text": "\"El motivo era expulsar del espacio p\u00fablico a todo disidente ideol\u00f3gico, hacer limpieza. La calle es nuestra, deb\u00eda\u2026 https://t.co/mzagSRrDeq", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mzagSRrDeq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1401627706500997130", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Jun 06 17:30:03 +0000 2021", "id": 1401592235490226180, "id_str": "1401592235490226180", "text": "\"La clave del ahorro est\u00e1 en una buena planificaci\u00f3n. No hay que guardar lo que nos sobra sino que la cantidad a ah\u2026 https://t.co/vAtleCkhl6", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/vAtleCkhl6", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1401592235490226180", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Jun 06 17:30:02 +0000 2021", "id": 1401592229567864836, "id_str": "1401592229567864836", "text": "Jos\u00e9 Antonio Aranda (Euskalmet): \"Los acuerdos a nivel internacional marcan una clara tendencia, pero no valdr\u00eda de\u2026 https://t.co/ezaFyIunZE", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ezaFyIunZE", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1401592229567864836", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Jun 06 16:00:05 +0000 2021", "id": 1401569593248960519, "id_str": "1401569593248960519", "text": "La televisi\u00f3n volver\u00e1 a darse cita otro a\u00f1o m\u00e1s en el FesTVal de Vitoria. Del 31 de agosto al 5 de septiembre, acto\u2026 https://t.co/W5Zv3rX458", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/W5Zv3rX458", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1401569593248960519", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Jun 06 14:00:06 +0000 2021", "id": 1401539396952899586, "id_str": "1401539396952899586", "text": "ENTREVISTA | Consejero de Turismo, Comercio y Consumo, Javier Hurtado: \"No es verdad que el turismo reciba m\u00e1s ayud\u2026 https://t.co/AjMadKeNcS", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/AjMadKeNcS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1401539396952899586", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Jun 06 14:00:04 +0000 2021", "id": 1401539390841700355, "id_str": "1401539390841700355", "text": "AN\u00c1LISIS | Factura de la luz. \u00bfPuede el Gobierno dejar de pagar a las empresas el coste de las renovables y que est\u2026 https://t.co/0QMMlpcV4g", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0QMMlpcV4g", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1401539390841700355", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Jun 06 11:30:02 +0000 2021", "id": 1401501633641603084, "id_str": "1401501633641603084", "text": "El Gobierno busca imputar a las energ\u00e9ticas 8.000 millones de euros para reducirlos para quitarlos de la factura de\u2026 https://t.co/d4BhABb9gY", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/d4BhABb9gY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1401501633641603084", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Jun 06 11:21:00 +0000 2021", "id": 1401499361029283844, "id_str": "1401499361029283844", "text": "Los festivales de Jazz s\u00ed vuelven este verano con sus citas en Vitoria, Donostia, Getxo https://t.co/tawFwhdiwP", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tawFwhdiwP", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/cultura/mejores-planes-culturales-disfrutar-este-verano-en-euskadi_491295_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/cultura/mejore\u2026", "indices": [88, 111]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Jun 06 10:00:05 +0000 2021", "id": 1401478994906726405, "id_str": "1401478994906726405", "text": "ENTREVISTA | El consejero de Turismo, Comercio y Consumo del Gobierno vasco, Javier Hurtado, anuncia que amplia has\u2026 https://t.co/omBSe4Il2K", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/omBSe4Il2K", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1401478994906726405", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Jun 06 09:21:00 +0000 2021", "id": 1401469162241802240, "id_str": "1401469162241802240", "text": "Jos\u00e9 Antonio Aranda, responsable de Euskalmet: \"En la medida en la que hay m\u00e1s informaci\u00f3n, da la sensaci\u00f3n de que\u2026 https://t.co/GHa0xOsYc5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GHa0xOsYc5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1401469162241802240", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Jun 06 08:30:02 +0000 2021", "id": 1401456334470627328, "id_str": "1401456334470627328", "text": "AN\u00c1LISIS | La nueva factura de la luz. El Gobierno busca dejar de pagar el coste de las renovables a las empresas p\u2026 https://t.co/EIFm0wxqqi", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/EIFm0wxqqi", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1401456334470627328", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Jun 06 08:21:01 +0000 2021", "id": 1401454063095529475, "id_str": "1401454063095529475", "text": "La Oreja de Van Gogh actuar\u00e1 este verano en Vitoria y Bilbao https://t.co/tawFwhdiwP", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tawFwhdiwP", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/cultura/mejores-planes-culturales-disfrutar-este-verano-en-euskadi_491295_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/cultura/mejore\u2026", "indices": [61, 84]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Jun 06 07:30:02 +0000 2021", "id": 1401441235684970496, "id_str": "1401441235684970496", "text": "Euskadi  no se plantea abordar la reforma fiscal hasta 2022, pero cualquier cambio estar\u00e1 condicionado por el conte\u2026 https://t.co/wyTbHxxciF", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/wyTbHxxciF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1401441235684970496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Jun 06 07:00:03 +0000 2021", "id": 1401433690891227138, "id_str": "1401433690891227138", "text": "ENTREVISTA | El consejero de Turismo, Comercio y Consumo, Javier Hurtado, defiende que mejor que \"incumplir la ley\"\u2026 https://t.co/M0a60YOAlA", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/M0a60YOAlA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1401433690891227138", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Jun 05 20:30:02 +0000 2021", "id": 1401275140713992201, "id_str": "1401275140713992201", "text": "El responsable t\u00e9cnico de la meteorolog\u00eda del Gobierno vasco, explica en el D\u00eda Internacional del Medio Ambiente al\u2026 https://t.co/Z8IT0ZuVFv", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Z8IT0ZuVFv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1401275140713992201", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Jun 05 18:30:02 +0000 2021", "id": 1401244941767032836, "id_str": "1401244941767032836", "text": "\"Los datos suministrados por Red El\u00e9ctrica ya indican que hay cambios en el consumo el\u00e9ctrico como consecuencia de\u2026 https://t.co/OLoLV5iaBV", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/OLoLV5iaBV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1401244941767032836", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Jun 05 16:00:04 +0000 2021", "id": 1401207202568970248, "id_str": "1401207202568970248", "text": "Jos\u00e9 Antonio Aranda, responsable de Euskalmet: \"Una de las cosas que m\u00e1s comentan los agricultores es que tienen qu\u2026 https://t.co/Ne2ltxlIsN", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Ne2ltxlIsN", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1401207202568970248", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Jun 05 13:00:04 +0000 2021", "id": 1401161902546468864, "id_str": "1401161902546468864", "text": "\"Una decisi\u00f3n pol\u00edtica que sin duda tiene un gran respaldo social por razones medioambientales, pero cuyas consecue\u2026 https://t.co/sHK0l2l4Y8", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sHK0l2l4Y8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1401161902546468864", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Jun 05 12:21:01 +0000 2021", "id": 1401152073488556032, "id_str": "1401152073488556032", "text": "La revista Science publica un estudio que muestra el desarrollo pionero de una cepa sint\u00e9tica de E. coli para que s\u2026 https://t.co/SqJqlSSItL", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/SqJqlSSItL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1401152073488556032", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Jun 05 11:21:01 +0000 2021", "id": 1401136974015123458, "id_str": "1401136974015123458", "text": "Jos\u00e9 Antonio Aranda, responsable de Euskalmet: \"Toda acci\u00f3n de la naturaleza tiene sus pros y sus contras\" https://t.co/RadlhdbnNu", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RadlhdbnNu", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/sociedad/jose-antonio-aranda-incluso-tormenta-mas-dura-tiene-su-parte-positiva_491490_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/sociedad/jose-\u2026", "indices": [107, 130]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Jun 05 09:30:02 +0000 2021", "id": 1401109046309048320, "id_str": "1401109046309048320", "text": "\"Aplicar un impuesto sobre otro impuesto es una medida fiscal que se aproxima a un sistema incautatorio, por lo que\u2026 https://t.co/lUe7qIJYPs", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/lUe7qIJYPs", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1401109046309048320", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Jun 05 08:21:01 +0000 2021", "id": 1401091675338989568, "id_str": "1401091675338989568", "text": "Jos\u00e9 Antonio Aranda, responsable de Euskalmet: \"En la medida en la que hay m\u00e1s informaci\u00f3n, da la sensaci\u00f3n de que\u2026 https://t.co/GJrgPUHgkf", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GJrgPUHgkf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1401091675338989568", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Jun 05 03:00:04 +0000 2021", "id": 1401010906256052227, "id_str": "1401010906256052227", "text": "Los ayuntamientos de Vitoria y San Sebasti\u00e1n fijan un precio m\u00e1ximo mientras que Bilbao deja que \"lo regule el merc\u2026 https://t.co/H5ywZNn8jU", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/H5ywZNn8jU", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1401010906256052227", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jun 04 20:30:02 +0000 2021", "id": 1400912753796304904, "id_str": "1400912753796304904", "text": "La Fiscal\u00eda de la Audiencia Nacional ha archivado la solicitud de Pili Zabala, hermana de Joxi Zabala, uno de los d\u2026 https://t.co/hDbcd0gNCr", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hDbcd0gNCr", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1400912753796304904", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jun 04 20:00:04 +0000 2021", "id": 1400905212764856321, "id_str": "1400905212764856321", "text": "Una primera valoraci\u00f3n inicial de los t\u00e9cnicos estima que en al menos 100 hect\u00e1reas se ha perdido la cosecha \"de ma\u2026 https://t.co/elxPdieaM6", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/elxPdieaM6", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1400905212764856321", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jun 04 19:30:02 +0000 2021", "id": 1400897653983092747, "id_str": "1400897653983092747", "text": "El boom de la energ\u00eda fotovoltaica ha estallado de pleno en \u00c1lava https://t.co/emr0BlqGdy", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/emr0BlqGdy", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/empresas/repsol-adquiere-terreno-en-fontecha-alava-instalar-otra100-hectareas-placas-fotovoltaicas_491361_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/empresas/repso\u2026", "indices": [66, 89]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jun 04 19:00:04 +0000 2021", "id": 1400890111810809858, "id_str": "1400890111810809858", "text": "I\u00f1aki Arriola, ha explicado que el recorrido del tranv\u00eda a Zabalgana tendr\u00e1 una extensi\u00f3n de \"casi 6 kil\u00f3metros\" https://t.co/60ArHVgbog", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/60ArHVgbog", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/noticiasdealava/vitoria-conectara-tranvia-zabalgana-por-plaza-lovaina-abendano_491325_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/noticiasdealav\u2026", "indices": [113, 136]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jun 04 18:00:05 +0000 2021", "id": 1400875014287728648, "id_str": "1400875014287728648", "text": "La econom\u00eda, estancada en el arranque del a\u00f1o prepara el salto con la inmunizaci\u00f3n de las vacunas https://t.co/klOXHE1xtE", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/klOXHE1xtE", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/economia/economia-vasca-sigue-frenada-pierde-3-respecto-ano-pasado_491289_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/economia/econo\u2026", "indices": [98, 121]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jun 04 17:00:04 +0000 2021", "id": 1400859913182666758, "id_str": "1400859913182666758", "text": "\"Los indicios bastaron para multar con 18 millones de euros a las empresas que se repart\u00edan los concursos p\u00fablicos\u2026 https://t.co/lW5KNh3FON", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/lW5KNh3FON", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1400859913182666758", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jun 04 16:00:05 +0000 2021", "id": 1400844818113306629, "id_str": "1400844818113306629", "text": "Esta t\u00e9cnica nace como respuesta a las enfermedades o lesiones y tambi\u00e9n se emplea para la feminizaci\u00f3n de la voz o\u2026 https://t.co/cH6FxfGs2D", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cH6FxfGs2D", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1400844818113306629", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jun 04 15:00:04 +0000 2021", "id": 1400829715024433160, "id_str": "1400829715024433160", "text": "Tendr\u00e1 capacidad para 41 veh\u00edculos que est\u00e1n a disposici\u00f3n de trabajadores, socios y aficionados del club https://t.co/9dTSWx2eWp", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9dTSWx2eWp", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/empresas/petronor-coloca-puntos-recarga-electrica-en-instalaciones-athletic_491439_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/empresas/petro\u2026", "indices": [106, 129]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jun 04 14:27:02 +0000 2021", "id": 1400821399753789441, "id_str": "1400821399753789441", "text": "Un centenar de hect\u00e1reas de vi\u00f1edo han perdido su cosecha \"de manera importante\" https://t.co/xOtGtxmBBs", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xOtGtxmBBs", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/economia/mas-cien-hectareas-vendimia-perdida-en-rioja-alavesa-por-tormentas_491436_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/economia/mas-c\u2026", "indices": [81, 104]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jun 04 12:36:01 +0000 2021", "id": 1400793461016743950, "id_str": "1400793461016743950", "text": "La Fiscal\u00eda considera los hechos prescritos https://t.co/g9UPDBsy1F", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/g9UPDBsy1F", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/politica/fiscalia-archiva-peticion-investigar-felipe-gonzalez-por-gal_491403_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/politica/fisca\u2026", "indices": [44, 67]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jun 04 12:06:01 +0000 2021", "id": 1400785910325821441, "id_str": "1400785910325821441", "text": "Adem\u00e1s, el distribuidor ha realizado provisiones por valor de 2.500 millones destinadas a cubrir deterioros de inmo\u2026 https://t.co/uNpUsxONgW", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/uNpUsxONgW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1400785910325821441", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jun 04 12:00:05 +0000 2021", "id": 1400784417329664000, "id_str": "1400784417329664000", "text": "La revista Science publica esta semana un estudio que muestra el desarrollo pionero de una cepa sint\u00e9tica de E. col\u2026 https://t.co/bPrysfBKpS", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bPrysfBKpS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1400784417329664000", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jun 04 11:33:01 +0000 2021", "id": 1400777605691944963, "id_str": "1400777605691944963", "text": "\u00daLTIMA HORA | Repsol planea otro parque fotovoltaico en Euskadi https://t.co/emr0BlqGdy", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/emr0BlqGdy", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/empresas/repsol-adquiere-terreno-en-fontecha-alava-instalar-otra100-hectareas-placas-fotovoltaicas_491361_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/empresas/repso\u2026", "indices": [64, 87]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jun 04 11:00:03 +0000 2021", "id": 1400769312919633924, "id_str": "1400769312919633924", "text": "El recorrido del tranv\u00eda a Zabalgana tendr\u00e1 una extensi\u00f3n de \"casi 6 kil\u00f3metros\" https://t.co/60ArHVgbog", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/60ArHVgbog", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/noticiasdealava/vitoria-conectara-tranvia-zabalgana-por-plaza-lovaina-abendano_491325_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/noticiasdealav\u2026", "indices": [81, 104]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jun 04 10:42:01 +0000 2021", "id": 1400764772723925000, "id_str": "1400764772723925000", "text": "\"Hemos logrado mejorar hasta un 50% el ratio de conversi\u00f3n de nuestros clientes y reducir las devoluciones hasta un\u2026 https://t.co/WSzn29ghtR", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WSzn29ghtR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1400764772723925000", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jun 04 10:21:01 +0000 2021", "id": 1400759487418482690, "id_str": "1400759487418482690", "text": "Los datos oficiales alcanzan m\u00e1s de 35.000 viviendas deshabitadas en Euskadi https://t.co/F57hmKu3nZ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/F57hmKu3nZ", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/empresas/decreto-viviendas-vacias-euskadi-divide-agentes-inmobiliarios_490998_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/empresas/decre\u2026", "indices": [77, 100]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jun 04 10:00:06 +0000 2021", "id": 1400754224741371905, "id_str": "1400754224741371905", "text": "Esta sofisticada t\u00e9cnica que nace como respuesta a las enfermedades o lesiones y tambi\u00e9n se emplea para la feminiza\u2026 https://t.co/AcnrqG8elt", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/AcnrqG8elt", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1400754224741371905", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jun 04 09:45:01 +0000 2021", "id": 1400750428543913984, "id_str": "1400750428543913984", "text": "La econom\u00eda, estancada en el arranque del a\u00f1o, prepara el salto con la inmunizaci\u00f3n de las vacunas https://t.co/klOXHE1xtE", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/klOXHE1xtE", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/economia/economia-vasca-sigue-frenada-pierde-3-respecto-ano-pasado_491289_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/economia/econo\u2026", "indices": [99, 122]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jun 04 09:42:00 +0000 2021", "id": 1400749671367299076, "id_str": "1400749671367299076", "text": "El Gobierno vasco, junto a Iberdrola est\u00e1 tramitando cuatro parques en \u00c1lava https://t.co/V6vOiGwjZY", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/V6vOiGwjZY", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/politica/parques-eolicos-impulsados-en-euskadi-ocupan-zonas-protegidas-por-gobierno-espana_491031_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/politica/parqu\u2026", "indices": [77, 100]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jun 04 09:21:01 +0000 2021", "id": 1400744387068452867, "id_str": "1400744387068452867", "text": "Alarma en el PNV por los \"tics centralistas y recentralizadores\":  \"Alguien va a tener que poner las cosas en su si\u2026 https://t.co/K25rNo3wg7", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/K25rNo3wg7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1400744387068452867", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jun 04 09:00:04 +0000 2021", "id": 1400739114908012545, "id_str": "1400739114908012545", "text": "\"Pese a que la tormenta del c\u00e1rtel de consultoras sigue desatando rayos y truenos, la AVC publicaba ayer el curso d\u2026 https://t.co/k9NyzD7VmL", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/k9NyzD7VmL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1400739114908012545", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jun 04 08:45:01 +0000 2021", "id": 1400735329192230914, "id_str": "1400735329192230914", "text": "Propietarios y agentes inmobiliarias divergen en la nueva norma que permitir\u00e1 penalizar o expropiar viviendas desha\u2026 https://t.co/bMTcJ8t4dF", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bMTcJ8t4dF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1400735329192230914", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jun 04 08:30:03 +0000 2021", "id": 1400731560882606085, "id_str": "1400731560882606085", "text": "@NaizFit trabaja ya con m\u00e1s de 40 marcas de Espa\u00f1a e Italia entre las que figuran 'Desigual', 'El Ganso', 'Moschino\u2026 https://t.co/yDX9Nuqepq", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "NaizFit", "name": "Naiz Fit", "id": 889080886255288320, "id_str": "889080886255288320", "indices": [0, 8]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yDX9Nuqepq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1400731560882606085", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 889080886255288320, "in_reply_to_user_id_str": "889080886255288320", "in_reply_to_screen_name": "NaizFit", "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jun 04 08:00:07 +0000 2021", "id": 1400724027715555331, "id_str": "1400724027715555331", "text": "El Gobierno de Espa\u00f1a considera terreno de especial protecci\u00f3n las zonas seleccionadas por Gobierno vasco e Iberdro\u2026 https://t.co/XqH54GDRJ4", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XqH54GDRJ4", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1400724027715555331", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jun 04 07:45:02 +0000 2021", "id": 1400720232159879169, "id_str": "1400720232159879169", "text": "Rafael Dom\u00e9nech, ha advertido de que los cambios que prepara el Gobierno no ser\u00e1n \u201cuna reforma integral\u201d y \u201cno ataj\u2026 https://t.co/cLX4CUaoxM", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cLX4CUaoxM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1400720232159879169", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jun 04 07:30:03 +0000 2021", "id": 1400716461199536128, "id_str": "1400716461199536128", "text": "Lidl ha aumentado un 30% su plantilla en Euskadi en los \u00faltimos tres a\u00f1os y cuenta actualmente con m\u00e1s de 900 emple\u2026 https://t.co/6oPUmLCvEj", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6oPUmLCvEj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1400716461199536128", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jun 04 07:18:01 +0000 2021", "id": 1400713433163644930, "id_str": "1400713433163644930", "text": "La idea impulsada por EH Bildu calculaba una recaudaci\u00f3n de 12 millones de euros anuales https://t.co/b18m9QIO9Z", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/b18m9QIO9Z", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/economia/parlamento-vasco-rechaza-impuesto-ambiental-grandes-superficies-comerciales_490818_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/economia/parla\u2026", "indices": [89, 112]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jun 04 07:00:05 +0000 2021", "id": 1400708921623515136, "id_str": "1400708921623515136", "text": "De las m\u00e1s de 15.000 viviendas vac\u00edas que podr\u00e1 gestionar el Gobierno vasco, solo una 1 de cada 5 est\u00e1 en condicion\u2026 https://t.co/FVX97V375D", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FVX97V375D", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1400708921623515136", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jun 04 06:45:01 +0000 2021", "id": 1400705130761228292, "id_str": "1400705130761228292", "text": "@Naizfit es una empresa vasca que trabaja ya con m\u00e1s de 40 marcas para asesorar a sus clientes sobre la talla perfe\u2026 https://t.co/rADBkDWMoW", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "NaizFit", "name": "Naiz Fit", "id": 889080886255288320, "id_str": "889080886255288320", "indices": [0, 8]}], "urls": [{"url": "https://t.co/rADBkDWMoW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1400705130761228292", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 889080886255288320, "in_reply_to_user_id_str": "889080886255288320", "in_reply_to_screen_name": "NaizFit", "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jun 04 06:30:06 +0000 2021", "id": 1400701377127538688, "id_str": "1400701377127538688", "text": "Veh\u00edculos cien por cien el\u00e9ctricos que dan respuesta \"a diferentes necesidades del mercado\" https://t.co/j4qsjNljPi", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/j4qsjNljPi", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/empresas/irizar-producira-en-serie-camion-recogida-residuos-cero-emisiones_490824_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/empresas/iriza\u2026", "indices": [92, 115]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jun 04 06:15:01 +0000 2021", "id": 1400697579420229632, "id_str": "1400697579420229632", "text": "Los parques e\u00f3licos de \u00c1lava vulneran las recomendaciones de territorio protegido del Gobierno de Espa\u00f1a https://t.co/eBqQjBe6nT", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/eBqQjBe6nT", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/politica/parques-eolicos-impulsados-en-euskadi-ocupan-zonas-protegidas-por-gobierno-espana_491031_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/politica/parqu\u2026", "indices": [105, 128]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jun 04 03:00:04 +0000 2021", "id": 1400648518826610691, "id_str": "1400648518826610691", "text": "Alarma en el PNV por los \"tics centralistas y recentralizadores\". \"Alguien va a tener que poner las cosas en su sit\u2026 https://t.co/4LPwl26Ors", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4LPwl26Ors", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1400648518826610691", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 20:30:02 +0000 2021", "id": 1400550366408810503, "id_str": "1400550366408810503", "text": "Decenas de establecimientos dejan su actividad en las principales calles comerciales en busca de la rentabilidad co\u2026 https://t.co/FZSaZ9m7Wa", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FZSaZ9m7Wa", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1400550366408810503", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 20:15:01 +0000 2021", "id": 1400546584744583172, "id_str": "1400546584744583172", "text": "Creen que este fallo del TSJPV supone un \"retroceso\" que pone en peligro el euskera https://t.co/TG7boenltc", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TG7boenltc", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/politica/pnv-bildu-podemos-rechazan-fallo-sobre-policia-irun-por-poner-en-riesgo-euskera_490797_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/politica/pnv-b\u2026", "indices": [84, 107]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 20:00:04 +0000 2021", "id": 1400542824433651714, "id_str": "1400542824433651714", "text": "\"La educaci\u00f3n es una de estas transformaciones pendientes que sigue sin conseguir un consenso mayoritario sobre el\u2026 https://t.co/Rg9Zt8DkeD", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Rg9Zt8DkeD", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1400542824433651714", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 19:30:02 +0000 2021", "id": 1400535266352369664, "id_str": "1400535266352369664", "text": "Esta cadena de supermercados est\u00e1 desarrollando un plan de expansi\u00f3n en el Pa\u00eds Vasco y ya ha abierto 30 tiendas https://t.co/Y18tZEz2P0", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Y18tZEz2P0", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/empresas/lidl-aumenta-30-su-plantilla-en-euskadi-en-tres-anos_490962_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/empresas/lidl-\u2026", "indices": [113, 136]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 19:00:04 +0000 2021", "id": 1400527722598875137, "id_str": "1400527722598875137", "text": "El nuevo edificio del Estado en Bilbao permite hacer el examen te\u00f3rico de conducir en el coraz\u00f3n de la villa https://t.co/WvHOfHuoSV", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WvHOfHuoSV", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/politica/inaugurado-edificio-antigua-aduana-centraliza-servicios-estado-en-bizkaia_490926_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/politica/inaug\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 18:30:02 +0000 2021", "id": 1400520166555914243, "id_str": "1400520166555914243", "text": "El presunto autor se habr\u00eda aprovechado de que la joven pasaba \"una mala racha personal\" para abusar de ella https://t.co/JhSFu0wgfN", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JhSFu0wgfN", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/sucesos/menor-denuncia-abusos-por-su-monitor-artes-marciales-en-san-sebastian_490896_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/sucesos/menor-\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 18:00:04 +0000 2021", "id": 1400512624513667073, "id_str": "1400512624513667073", "text": "La cita es el 30 de junio, cuando se celebrar\u00e1 la Junta de Accionistas que deber\u00e1 aprobar o no el planteamiento https://t.co/PjBEehcDew", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PjBEehcDew", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/empresas/imq-redobla-sus-esfuerzos-constatar-dificultades-sacar-adelante-venta-adeslas_490881_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/empresas/imq-r\u2026", "indices": [112, 135]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 17:30:03 +0000 2021", "id": 1400505068546314244, "id_str": "1400505068546314244", "text": "\"Imponer al adversario una determinada palabra es lo contrario a la convivencia democr\u00e1tica\" https://t.co/MoPwtdxBGX", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MoPwtdxBGX", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/politica/bildu-se-niega-condenar-ataque-garcia-calvo-tambien-en-parlamento_490854_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/politica/bildu\u2026", "indices": [93, 116]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 17:00:04 +0000 2021", "id": 1400497524948021250, "id_str": "1400497524948021250", "text": "En total se han instalado en estos tres puntos 29 unidades de recarga https://t.co/OZMh98CGS9", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/OZMh98CGS9", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/noticiasdebizkaia/bizkaia-instala-tres-puntos-recarga-vehiculos-electricos-en-penaskal-iurreta-artxanda_490833_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/noticiasdebizk\u2026", "indices": [70, 93]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 16:30:03 +0000 2021", "id": 1400489969131606026, "id_str": "1400489969131606026", "text": "La vasca Irizar producir\u00e1 en serie un cami\u00f3n de recogida de residuos \"cero emisiones\" https://t.co/j4qsjNljPi", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/j4qsjNljPi", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/empresas/irizar-producira-en-serie-camion-recogida-residuos-cero-emisiones_490824_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/empresas/iriza\u2026", "indices": [86, 109]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 16:00:05 +0000 2021", "id": 1400482430184787968, "id_str": "1400482430184787968", "text": "Esta iniciativa impulsada por EH Bildu calculaba una recaudaci\u00f3n de 12 millones de euros anuales https://t.co/b18m9QIO9Z", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/b18m9QIO9Z", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/economia/parlamento-vasco-rechaza-impuesto-ambiental-grandes-superficies-comerciales_490818_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/economia/parla\u2026", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 15:30:03 +0000 2021", "id": 1400474870803279874, "id_str": "1400474870803279874", "text": "#Lidl cuenta actualmente con m\u00e1s de 900 empleados en Euskadi https://t.co/Y18tZEz2P0", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Lidl", "indices": [0, 5]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Y18tZEz2P0", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/empresas/lidl-aumenta-30-su-plantilla-en-euskadi-en-tres-anos_490962_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/empresas/lidl-\u2026", "indices": [61, 84]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 15:00:04 +0000 2021", "id": 1400467327414505481, "id_str": "1400467327414505481", "text": "Iceta: \"Es un plan que se ha ido modificando, porque la pandemia tambi\u00e9n lo ha hecho\" https://t.co/drHDR8NELc", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/drHDR8NELc", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/politica/miquel-iceta-respeta-pero-no-comparte-postura-euskadi-desmarcarse-plan-ministerio_490812_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/politica/mique\u2026", "indices": [86, 109]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 14:30:03 +0000 2021", "id": 1400459769870049290, "id_str": "1400459769870049290", "text": "El pasado mes de mayo, El TSJPV consideraba \"discriminatorio\" exigir el euskera para ser polic\u00eda local en Irun https://t.co/TG7boe5K4C", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TG7boe5K4C", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/politica/pnv-bildu-podemos-rechazan-fallo-sobre-policia-irun-por-poner-en-riesgo-euskera_490797_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/politica/pnv-b\u2026", "indices": [111, 134]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 14:00:05 +0000 2021", "id": 1400452228851257353, "id_str": "1400452228851257353", "text": "Urkullu ha descartado trasladar su malestar de manera directa al presidente Pedro S\u00e1nchez https://t.co/2EOZxqFz1F", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2EOZxqFz1F", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/politica/urkullu-asegura-euskadi-seguira-sus-medidas-desconcierto-invasion-competencial_490782_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/politica/urkul\u2026", "indices": [90, 113]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 13:30:02 +0000 2021", "id": 1400444669700489216, "id_str": "1400444669700489216", "text": "La jueza Ola Ahedo ha zanjado la pol\u00e9mica judicial sobre la adjudicaci\u00f3n de los terrenos de La Naval y ha ratificad\u2026 https://t.co/EIJfIjNgnQ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/EIJfIjNgnQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1400444669700489216", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 13:00:04 +0000 2021", "id": 1400437125623988225, "id_str": "1400437125623988225", "text": "El balance de los cuatro primeros meses de 2021 refleja un ascenso de la actividad industrial del 10,4% https://t.co/JOhoaxgMto", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JOhoaxgMto", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/economia/industria-vasca-se-recupera-sigue-creciendo-gracias-empujon-energia-transportes_490767_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/economia/indus\u2026", "indices": [104, 127]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 12:54:01 +0000 2021", "id": 1400435603825639428, "id_str": "1400435603825639428", "text": "El nuevo edificio del Estado en Bilbao permite hacer el examen te\u00f3rico de conducir en el coraz\u00f3n de la villa y no e\u2026 https://t.co/nIyQYZHmqC", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nIyQYZHmqC", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1400435603825639428", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 12:33:00 +0000 2021", "id": 1400430316829937664, "id_str": "1400430316829937664", "text": "Durante las tres jornadas en las que ha estado perdido, ha habido altas temperaturas y violentas tormentas https://t.co/dsBHLPiX2a", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dsBHLPiX2a", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/sucesos/hallan-con-vida-anciano-82-anos-tres-dias-perdido-intemperie_490905_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/sucesos/hallan\u2026", "indices": [107, 130]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 12:30:03 +0000 2021", "id": 1400429571028176910, "id_str": "1400429571028176910", "text": "\"La actualidad corre a una velocidad que nos parece fren\u00e9tica, sin darnos tiempo a madurar ni digerir los acontecim\u2026 https://t.co/NdR3FPYGf1", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/NdR3FPYGf1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1400429571028176910", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 12:12:01 +0000 2021", "id": 1400425034104049668, "id_str": "1400425034104049668", "text": "La joven contaba \"todo\" lo relativo a esta situaci\u00f3n a su monitor, al que le un\u00eda una relaci\u00f3n de \"amistad\" debido\u2026 https://t.co/cxs7yiFGIA", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cxs7yiFGIA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1400425034104049668", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 12:00:05 +0000 2021", "id": 1400422032857251841, "id_str": "1400422032857251841", "text": "El veh\u00edculo ha obtenido diversos galardones, entre ellos el Premio Europeo de Medio Ambiente a la Empresa https://t.co/j4qsjNljPi", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/j4qsjNljPi", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/empresas/irizar-producira-en-serie-camion-recogida-residuos-cero-emisiones_490824_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/empresas/iriza\u2026", "indices": [106, 129]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 11:54:01 +0000 2021", "id": 1400420503412690948, "id_str": "1400420503412690948", "text": "La direcci\u00f3n del IMQ redobla esfuerzos tras constatar los problemas para sacar adelante la venta a Adeslas en la Ju\u2026 https://t.co/BsY183YmpK", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/BsY183YmpK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1400420503412690948", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 11:30:03 +0000 2021", "id": 1400414471282102273, "id_str": "1400414471282102273", "text": "Se han instalado en los centros forales de control del tr\u00e1fico del Pe\u00f1askal, Iurreta y Artxanda https://t.co/OZMh98CGS9", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/OZMh98CGS9", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/noticiasdebizkaia/bizkaia-instala-tres-puntos-recarga-vehiculos-electricos-en-penaskal-iurreta-artxanda_490833_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/noticiasdebizk\u2026", "indices": [96, 119]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 11:00:03 +0000 2021", "id": 1400406924886224897, "id_str": "1400406924886224897", "text": "La izquierda abertzale acusa al resto de formaciones de tener el objetivo de \"\"humillar y hacer pasar a EH Bildu po\u2026 https://t.co/FMXc6LMlnL", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FMXc6LMlnL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1400406924886224897", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 10:30:02 +0000 2021", "id": 1400399371263483907, "id_str": "1400399371263483907", "text": "El puesto supon\u00eda pagar 15 euros por cada metro cuadrado de superficie \u00fatil y 12 por cada metro cuadrado de aparcam\u2026 https://t.co/JvQReFaICq", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JvQReFaICq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1400399371263483907", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 10:27:01 +0000 2021", "id": 1400398608671858690, "id_str": "1400398608671858690", "text": "El Ministro de Pol\u00edtica Territorial no comparte la postura de Euskadi en la reuni\u00f3n interterritorial https://t.co/drHDR95g9M", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/drHDR95g9M", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/politica/miquel-iceta-respeta-pero-no-comparte-postura-euskadi-desmarcarse-plan-ministerio_490812_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/politica/mique\u2026", "indices": [101, 124]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "ca"}, {"created_at": "Thu Jun 03 10:00:05 +0000 2021", "id": 1400391831892942850, "id_str": "1400391831892942850", "text": "En comparaci\u00f3n con el mismo mes de 2020, en pleno confinamiento, la actividad industrial en Euskadi ha crecido m\u00e1s\u2026 https://t.co/nRfZbt6Xkv", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nRfZbt6Xkv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1400391831892942850", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 09:45:01 +0000 2021", "id": 1400388040481255427, "id_str": "1400388040481255427", "text": "Creen que este fallo del TSJPV supone un \"retroceso\" en el camino hacia la \"normalizaci\u00f3n\" del euskera https://t.co/TG7boenltc", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TG7boenltc", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/politica/pnv-bildu-podemos-rechazan-fallo-sobre-policia-irun-por-poner-en-riesgo-euskera_490797_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/politica/pnv-b\u2026", "indices": [103, 126]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 09:30:03 +0000 2021", "id": 1400384272448602112, "id_str": "1400384272448602112", "text": "\"Plantear decisiones de manera unilateral a modo de imposici\u00f3n no es el resultado de una cogobernanza\" https://t.co/2EOZxqXaqf", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2EOZxqXaqf", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/politica/urkullu-asegura-euskadi-seguira-sus-medidas-desconcierto-invasion-competencial_490782_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/politica/urkul\u2026", "indices": [103, 126]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 09:15:01 +0000 2021", "id": 1400380492118204419, "id_str": "1400380492118204419", "text": "La jueza rechaza el recurso de Marina Meridional contra la adjudicaci\u00f3n al grupo belga https://t.co/niW2PAnOOY", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/niW2PAnOOY", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/empresas/polemica-por-terrenos-naval-incia-nueva-fase-ratificarse-propiedad-vgp_490779_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/empresas/polem\u2026", "indices": [87, 110]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 09:00:04 +0000 2021", "id": 1400376729353469954, "id_str": "1400376729353469954", "text": "\"Euskadi se enfrenta en esta legislatura, a la tarea pendiente de aprobar la nueva Ley Vasca de Educaci\u00f3n que debe\u2026 https://t.co/3rCGT0MDac", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3rCGT0MDac", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1400376729353469954", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 08:45:01 +0000 2021", "id": 1400372941448220672, "id_str": "1400372941448220672", "text": "El Gobierno vasco centra su esfuerzo en el peque\u00f1o comercio para recuperar la vida en las ciudades https://t.co/VVkKQL3QCO", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/VVkKQL3QCO", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/politica/plan-refuerzo-gobierno-vasco-centrado-en-pequeno-comercio_490539_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/politica/plan-\u2026", "indices": [99, 122]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 08:30:02 +0000 2021", "id": 1400369172253753345, "id_str": "1400369172253753345", "text": "Durante la pandemia, cadenas como Douglas, Springfield, Intimissimi, Forum, Woman Secret o Massimo Dutti han dejado\u2026 https://t.co/79xKmsZfPI", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/79xKmsZfPI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1400369172253753345", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 08:15:01 +0000 2021", "id": 1400365392791547904, "id_str": "1400365392791547904", "text": "El Ejecutivo conf\u00eda en que el pr\u00f3ximo a\u00f1o se pueda pasar el \"bache covid\" en la econom\u00eda y el empleo https://t.co/MGojPx1pa3", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MGojPx1pa3", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/economia/gobierno-perfila-presupuestos-2022-con-mayor-deuda-promover-inversion_490551_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/economia/gobie\u2026", "indices": [101, 124]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 08:00:07 +0000 2021", "id": 1400361639740903430, "id_str": "1400361639740903430", "text": "El boom de las renovables llega a Euskadi sin terminar la ordenaci\u00f3n del territorio, generando problemas legales e\u2026 https://t.co/3LqjKiz4Qh", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3LqjKiz4Qh", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1400361639740903430", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 07:45:02 +0000 2021", "id": 1400357844361302019, "id_str": "1400357844361302019", "text": "El Ayuntamiento de Vitoria ha firmado un compromiso con una quincena de medios locales https://t.co/gXjxar4P3p", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gXjxar4P3p", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/empresas/cronica-vasca-se-adhiere-pacto-por-clima_490476_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/empresas/croni\u2026", "indices": [87, 110]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 07:30:03 +0000 2021", "id": 1400354073803640837, "id_str": "1400354073803640837", "text": "Las fechas previstas para finalizar el tren de alta velocidad en Euskadi son a finales de 2026 o principios de 2027 https://t.co/sBcRvCsU7P", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sBcRvCsU7P", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/economia/gobierno-vasco-propone-aplazar-soterramiento-capitales-acelerar-llegada-tav_490566_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/economia/gobie\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 07:15:01 +0000 2021", "id": 1400350292521144322, "id_str": "1400350292521144322", "text": "La Diputaci\u00f3n de Gipuzkoa ha defendido la legalidad de los peajes a camiones en la N-I y en la A-15 https://t.co/xt4mxoRvpx", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xt4mxoRvpx", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/economia/gipuzkoa-afirma-sentencia-tsjpv-no-es-firme-peaje-es-legal_490482_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/economia/gipuz\u2026", "indices": [100, 123]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 03 07:00:04 +0000 2021", "id": 1400346527655137283, "id_str": "1400346527655137283", "text": "Decenas de establecimientos abandonan su actividad en las principales calles comerciales de las capitales https://t.co/d8S3O5eYyW", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/d8S3O5eYyW", "expanded_url": "https://www.cronicavasca.com/empresas/decenas-franquicias-abandonan-centro-capitales-en-plena-tranformacion-comercial_490530_102.html", "display_url": "cronicavasca.com/empresas/decen\u2026", "indices": [106, 129]}]}, "source": "<a href=\"http://www.wearebab.com\" rel=\"nofollow\">Comitium5 BAB</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278284817914888193, "id_str": "1278284817914888193", "name": "Cr\u00f3nica Vasca", "screen_name": "CronicaVasca", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis empresarial, econ\u00f3mico y pol\u00edtico de Euskadi. Periodismo que cuestiona.", "url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XaIT6Fvghx", "expanded_url": "http://cronicavasca.com", "display_url": "cronicavasca.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 176, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Jul 01 11:10:34 +0000 2020", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5827, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308321878654824449/jVPHRCwp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278284817914888193/1603737404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}]