[{"created_at": "Thu May 13 17:28:11 +0000 2021", "id": 1392894454953123844, "id_str": "1392894454953123844", "text": "\ud83d\uddd3\ufe0fS\u00c1BADO 15 DE MAYO\n\u23f010:45am\n\ud83d\udcdd\"+ que dar, DARSE\" entrevista a Pedro Jes\u00fas Arenas, scj\n\u00a1Te esperamos! \ud83d\ude0a\u2026 https://t.co/sl8fHfjvYG", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sl8fHfjvYG", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1392894454953123844", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [104, 127]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1392894451295604744, "in_reply_to_status_id_str": "1392894451295604744", "in_reply_to_user_id": 2344083872, "in_reply_to_user_id_str": "2344083872", "in_reply_to_screen_name": "DehonianosESP", "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu May 13 17:28:10 +0000 2021", "id": 1392894451295604744, "id_str": "1392894451295604744", "text": "Este pr\u00f3ximo s\u00e1bado d\u00eda 15 de mayo, le escucharemos en un nuevo monogr\u00e1fico de My Mission Espa\u00f1a donde nos hablar\u00e1\u2026 https://t.co/YAzIdVgU8E", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YAzIdVgU8E", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1392894451295604744", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1392894449995456515, "in_reply_to_status_id_str": "1392894449995456515", "in_reply_to_user_id": 2344083872, "in_reply_to_user_id_str": "2344083872", "in_reply_to_screen_name": "DehonianosESP", "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu May 13 17:28:10 +0000 2021", "id": 1392894449995456515, "id_str": "1392894449995456515", "text": "All\u00ed ha vivido momentos muy complicados, pero tambi\u00e9n situaciones muy emotivas que le han dejado sentir el calor y\u2026 https://t.co/UI0eUuB20k", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/UI0eUuB20k", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1392894449995456515", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1392894448711917579, "in_reply_to_status_id_str": "1392894448711917579", "in_reply_to_user_id": 2344083872, "in_reply_to_user_id_str": "2344083872", "in_reply_to_screen_name": "DehonianosESP", "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu May 13 17:28:09 +0000 2021", "id": 1392894448711917579, "id_str": "1392894448711917579", "text": "+ QUE DAR, DARSE\nDespu\u00e9s de m\u00e1s de 17 a\u00f1os, el pasado verano, Pedro Jes\u00fas Arenas, scj, volv\u00eda a Espa\u00f1a partiendo de\u2026 https://t.co/mGBCPr4en0", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mGBCPr4en0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1392894448711917579", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Apr 03 08:20:00 +0000 2021", "id": 1378260984628908032, "id_str": "1378260984628908032", "text": "#Oraci\u00f3n #Oraci\u00f3nDehoniana #Dehonianos #FamiliaDehoniana #S\u00e1badoSanto https://t.co/XO1igRcAOe", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Oraci\u00f3n", "indices": [0, 8]}, {"text": "Oraci\u00f3nDehoniana", "indices": [9, 26]}, {"text": "Dehonianos", "indices": [27, 38]}, {"text": "FamiliaDehoniana", "indices": [39, 56]}, {"text": "S\u00e1badoSanto", "indices": [57, 69]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1373979667594641409, "id_str": "1373979667594641409", "indices": [70, 93], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ExFbOl-WgAEX1Dk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ExFbOl-WgAEX1Dk.jpg", "url": "https://t.co/XO1igRcAOe", "display_url": "pic.twitter.com/XO1igRcAOe", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1378260984628908032/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1373979667594641409, "id_str": "1373979667594641409", "indices": [70, 93], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ExFbOl-WgAEX1Dk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ExFbOl-WgAEX1Dk.jpg", "url": "https://t.co/XO1igRcAOe", "display_url": "pic.twitter.com/XO1igRcAOe", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1378260984628908032/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Fri Apr 02 08:20:00 +0000 2021", "id": 1377898596775903233, "id_str": "1377898596775903233", "text": "#Oraci\u00f3n #Oraci\u00f3nDehoniana #Dehonianos #FamiliaDehoniana #ViernesSanto https://t.co/64MmVcRFZ3", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Oraci\u00f3n", "indices": [0, 8]}, {"text": "Oraci\u00f3nDehoniana", "indices": [9, 26]}, {"text": "Dehonianos", "indices": [27, 38]}, {"text": "FamiliaDehoniana", "indices": [39, 56]}, {"text": "ViernesSanto", "indices": [57, 70]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1373979073274335237, "id_str": "1373979073274335237", "indices": [71, 94], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ExFar_9WUAUJFGQ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ExFar_9WUAUJFGQ.jpg", "url": "https://t.co/64MmVcRFZ3", "display_url": "pic.twitter.com/64MmVcRFZ3", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1377898596775903233/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1373979073274335237, "id_str": "1373979073274335237", "indices": [71, 94], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ExFar_9WUAUJFGQ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ExFar_9WUAUJFGQ.jpg", "url": "https://t.co/64MmVcRFZ3", "display_url": "pic.twitter.com/64MmVcRFZ3", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1377898596775903233/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 15, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Thu Apr 01 10:00:01 +0000 2021", "id": 1377561381852053504, "id_str": "1377561381852053504", "text": "El P. Gonzalo Arn\u00e1iz comparte su reflexi\u00f3n semanal para este Domingo de #PascuaDeResurrecci\u00f3n. \u00a1No te la pierdas!\u2026 https://t.co/f9puwUY0Tr", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "PascuaDeResurrecci\u00f3n", "indices": [72, 93]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/f9puwUY0Tr", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1377561381852053504", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [115, 138]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Apr 01 08:20:00 +0000 2021", "id": 1377536208947924997, "id_str": "1377536208947924997", "text": "#Oraci\u00f3n #Oraci\u00f3nDehoniana #Dehonianos #FamiliaDehoniana #JuevesSanto https://t.co/avkRg2f3QC", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Oraci\u00f3n", "indices": [0, 8]}, {"text": "Oraci\u00f3nDehoniana", "indices": [9, 26]}, {"text": "Dehonianos", "indices": [27, 38]}, {"text": "FamiliaDehoniana", "indices": [39, 56]}, {"text": "JuevesSanto", "indices": [57, 69]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1369271782906224644, "id_str": "1369271782906224644", "indices": [70, 93], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwChbo0XYAQQq4C.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwChbo0XYAQQq4C.jpg", "url": "https://t.co/avkRg2f3QC", "display_url": "pic.twitter.com/avkRg2f3QC", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1377536208947924997/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1369271782906224644, "id_str": "1369271782906224644", "indices": [70, 93], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwChbo0XYAQQq4C.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwChbo0XYAQQq4C.jpg", "url": "https://t.co/avkRg2f3QC", "display_url": "pic.twitter.com/avkRg2f3QC", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1377536208947924997/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Thu Apr 01 07:04:56 +0000 2021", "id": 1377517318750765061, "id_str": "1377517318750765061", "text": "RT @cpdehon: La Semana Santa sigue viva en el Colegio Padre Dehon. \u2764\ufe0f\n\nLos ni\u00f1os \ud83e\uddd2\ud83c\udffb \ud83d\udc67\ud83c\udffb de Ed. Infantil han desfilado en el patio del colegi\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cpdehon", "name": "Colegio Padre Dehon", "id": 96345818, "id_str": "96345818", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 31 21:08:20 +0000 2021", "id": 1377367181327933441, "id_str": "1377367181327933441", "text": "La Semana Santa sigue viva en el Colegio Padre Dehon. \u2764\ufe0f\n\nLos ni\u00f1os \ud83e\uddd2\ud83c\udffb \ud83d\udc67\ud83c\udffb de Ed. Infantil han desfilado en el patio\u2026 https://t.co/W1S78DZ0qx", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/W1S78DZ0qx", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1377367181327933441", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 96345818, "id_str": "96345818", "name": "Colegio Padre Dehon", "screen_name": "cpdehon", "location": "Novelda", "description": "", "url": "https://t.co/7Dyk7gDqEj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/7Dyk7gDqEj", "expanded_url": "http://www.colegiopadredehon.com", "display_url": "colegiopadredehon.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 604, "friends_count": 55, "listed_count": 3, "created_at": "Sat Dec 12 13:49:04 +0000 2009", "favourites_count": 189, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 913, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/781436461170225152/cS8NrIOd_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/781436461170225152/cS8NrIOd_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/96345818/1601629809", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Apr 01 07:00:01 +0000 2021", "id": 1377516080545947651, "id_str": "1377516080545947651", "text": "\"El Esp\u00edritu del Se\u00f1or est\u00e1 sobre m\u00ed, porque \u00e9l me ha ungido\" Lc 4,16-21 #EvangelioDelD\u00eda", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EvangelioDelD\u00eda", "indices": [73, 89]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Apr 01 06:45:00 +0000 2021", "id": 1377512301679443973, "id_str": "1377512301679443973", "text": "Hoy celebramos #JuevesSanto, d\u00eda de la #Pasi\u00f3nDeCristo. \n\nCon esta conmemoraci\u00f3n cristiana se inicia el\u2026 https://t.co/2a2dTWATKg", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "JuevesSanto", "indices": [15, 27]}, {"text": "Pasi\u00f3nDeCristo", "indices": [39, 54]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2a2dTWATKg", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1377512301679443973", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [105, 128]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Mar 31 11:30:00 +0000 2021", "id": 1377221639105097733, "id_str": "1377221639105097733", "text": "Los #ComedoresSociales de Bah\u00eda de Car\u00e1quez nos necesitan!  \n\n\u00a1Gracias a todos los que colaboran para que los\u2026 https://t.co/3yqaUKNDVA", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "ComedoresSociales", "indices": [4, 22]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3yqaUKNDVA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1377221639105097733", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [111, 134]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Mar 31 10:30:00 +0000 2021", "id": 1377206536439803906, "id_str": "1377206536439803906", "text": "Este a\u00f1o celebramos nuestro #RetiroDeCuaresma online. \n\nPudimos disfrutar de una charla muy interesante del P. Pedr\u2026 https://t.co/lFQPiJr7Bj", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "RetiroDeCuaresma", "indices": [28, 45]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/lFQPiJr7Bj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1377206536439803906", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Mar 31 08:20:00 +0000 2021", "id": 1377173820965064706, "id_str": "1377173820965064706", "text": "#Oraci\u00f3n #Oraci\u00f3nDehoniana #Dehonianos #FamiliaDehoniana #Mi\u00e9rcolesSanto https://t.co/yeGwcqiqR8", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Oraci\u00f3n", "indices": [0, 8]}, {"text": "Oraci\u00f3nDehoniana", "indices": [9, 26]}, {"text": "Dehonianos", "indices": [27, 38]}, {"text": "FamiliaDehoniana", "indices": [39, 56]}, {"text": "Mi\u00e9rcolesSanto", "indices": [57, 72]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1369271190645248004, "id_str": "1369271190645248004", "indices": [73, 96], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwCg5KeWEAQuK4m.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwCg5KeWEAQuK4m.jpg", "url": "https://t.co/yeGwcqiqR8", "display_url": "pic.twitter.com/yeGwcqiqR8", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1377173820965064706/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1369271190645248004, "id_str": "1369271190645248004", "indices": [73, 96], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwCg5KeWEAQuK4m.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwCg5KeWEAQuK4m.jpg", "url": "https://t.co/yeGwcqiqR8", "display_url": "pic.twitter.com/yeGwcqiqR8", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1377173820965064706/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Wed Mar 31 07:32:11 +0000 2021", "id": 1377161787401928712, "id_str": "1377161787401928712", "text": "RT @Reparadores_scj: Renovamos la cartelera de Pastoral con los dibujos que han realizado los alumnos de pl\u00e1stica sobre la Semana Santa y P\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Reparadores_scj", "name": "Colegio Reparadores Puente la Reina", "id": 773274018346663937, "id_str": "773274018346663937", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 30 16:56:32 +0000 2021", "id": 1376941424227315712, "id_str": "1376941424227315712", "text": "Renovamos la cartelera de Pastoral con los dibujos que han realizado los alumnos de pl\u00e1stica sobre la Semana Santa\u2026 https://t.co/cUY6236Bls", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cUY6236Bls", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1376941424227315712", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 773274018346663937, "id_str": "773274018346663937", "name": "Colegio Reparadores Puente la Reina", "screen_name": "Reparadores_scj", "location": "Puente La Reina, Navarra", "description": "Colegio Seminario Padres Reparadores Dehonianos Puente La Reina, Navarra. #Innovaci\u00f3nEducativa #TrabajoCooperativo #pbl #atr\u00e9vete #repaspuente #dehonianos", "url": "https://t.co/whnAqJE5oq", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/whnAqJE5oq", "expanded_url": "https://www.facebook.com/Reparadores.PuenteLaReina/", "display_url": "facebook.com/Reparadores.Pu\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 156, "friends_count": 580, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Sep 06 21:37:47 +0000 2016", "favourites_count": 132, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 564, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/907586156166094849/uFwmyh3z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/907586156166094849/uFwmyh3z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/773274018346663937/1618832387", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Mar 31 06:30:00 +0000 2021", "id": 1377146138420199424, "id_str": "1377146138420199424", "text": "\"El Hijo del hombre se va, como est\u00e1 escrito; pero, \u00a1ay de aquel por quien es entregado!\" Mt. 26, 14-25 #EvangelioDelD\u00eda", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EvangelioDelD\u00eda", "indices": [104, 120]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Tue Mar 30 08:20:00 +0000 2021", "id": 1376811433233645570, "id_str": "1376811433233645570", "text": "#Oraci\u00f3n #Oraci\u00f3nDehoniana #Dehonianos #FamiliaDehoniana #MartesSanto https://t.co/fIJtfZgrHf", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Oraci\u00f3n", "indices": [0, 8]}, {"text": "Oraci\u00f3nDehoniana", "indices": [9, 26]}, {"text": "Dehonianos", "indices": [27, 38]}, {"text": "FamiliaDehoniana", "indices": [39, 56]}, {"text": "MartesSanto", "indices": [57, 69]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1369270863418253312, "id_str": "1369270863418253312", "indices": [70, 93], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwCgmHdWYAAd378.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwCgmHdWYAAd378.jpg", "url": "https://t.co/fIJtfZgrHf", "display_url": "pic.twitter.com/fIJtfZgrHf", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1376811433233645570/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1369270863418253312, "id_str": "1369270863418253312", "indices": [70, 93], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwCgmHdWYAAd378.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwCgmHdWYAAd378.jpg", "url": "https://t.co/fIJtfZgrHf", "display_url": "pic.twitter.com/fIJtfZgrHf", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1376811433233645570/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Tue Mar 30 06:30:00 +0000 2021", "id": 1376783750663708673, "id_str": "1376783750663708673", "text": "\"Uno de vosotros me va a entregar...\nNo cantar\u00e1 el gallo antes que me hayas negado tres veces\" Jn. 13, 21-33. 36-38 #EvangelioDelD\u00eda", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EvangelioDelD\u00eda", "indices": [116, 132]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Mar 29 08:20:00 +0000 2021", "id": 1376449045120552961, "id_str": "1376449045120552961", "text": "#Oraci\u00f3n #Oraci\u00f3nDehoniana #Dehonianos #FamiliaDehoniana #LunesSanto https://t.co/g1yZhydvOu", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Oraci\u00f3n", "indices": [0, 8]}, {"text": "Oraci\u00f3nDehoniana", "indices": [9, 26]}, {"text": "Dehonianos", "indices": [27, 38]}, {"text": "FamiliaDehoniana", "indices": [39, 56]}, {"text": "LunesSanto", "indices": [57, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1369270553987719168, "id_str": "1369270553987719168", "indices": [69, 92], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwCgUGvXIAAkoVs.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwCgUGvXIAAkoVs.jpg", "url": "https://t.co/g1yZhydvOu", "display_url": "pic.twitter.com/g1yZhydvOu", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1376449045120552961/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1369270553987719168, "id_str": "1369270553987719168", "indices": [69, 92], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwCgUGvXIAAkoVs.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwCgUGvXIAAkoVs.jpg", "url": "https://t.co/g1yZhydvOu", "display_url": "pic.twitter.com/g1yZhydvOu", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1376449045120552961/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Mon Mar 29 06:30:00 +0000 2021", "id": 1376421364253421570, "id_str": "1376421364253421570", "text": "\"D\u00e9jala; lo ten\u00eda guardado para el d\u00eda de mi sepultura\" Jn. 12, 1-11 #EvangelioDelD\u00eda", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EvangelioDelD\u00eda", "indices": [69, 85]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Mar 28 08:20:00 +0000 2021", "id": 1376086657540091911, "id_str": "1376086657540091911", "text": "#Oraci\u00f3n #Oraci\u00f3nDehoniana #Dehonianos #FamiliaDehoniana #DomingoDeRamos https://t.co/Z9gIW9vncR", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Oraci\u00f3n", "indices": [0, 8]}, {"text": "Oraci\u00f3nDehoniana", "indices": [9, 26]}, {"text": "Dehonianos", "indices": [27, 38]}, {"text": "FamiliaDehoniana", "indices": [39, 56]}, {"text": "DomingoDeRamos", "indices": [57, 72]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1369270230673920003, "id_str": "1369270230673920003", "indices": [73, 96], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwCgBSTWEAMPAs1.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwCgBSTWEAMPAs1.jpg", "url": "https://t.co/Z9gIW9vncR", "display_url": "pic.twitter.com/Z9gIW9vncR", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1376086657540091911/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1369270230673920003, "id_str": "1369270230673920003", "indices": [73, 96], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwCgBSTWEAMPAs1.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwCgBSTWEAMPAs1.jpg", "url": "https://t.co/Z9gIW9vncR", "display_url": "pic.twitter.com/Z9gIW9vncR", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1376086657540091911/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Sun Mar 28 06:45:00 +0000 2021", "id": 1376062749717897219, "id_str": "1376062749717897219", "text": "La #SemanaSanta comienza con la celebraci\u00f3n de #DomingoDeRamos, un d\u00eda en que conmemoramos la entrada de Jes\u00fas en J\u2026 https://t.co/CINypATAZv", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "SemanaSanta", "indices": [3, 15]}, {"text": "DomingoDeRamos", "indices": [47, 62]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CINypATAZv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1376062749717897219", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 14, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Mar 28 06:30:00 +0000 2021", "id": 1376058974953369601, "id_str": "1376058974953369601", "text": "\"\u00bfQuer\u00e9is que os suelte al rey de los jud\u00edos?\" Mt. 27, 11-54 #EvangelioDelD\u00eda", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EvangelioDelD\u00eda", "indices": [61, 77]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Mar 27 09:20:00 +0000 2021", "id": 1375739369336811524, "id_str": "1375739369336811524", "text": "#Oraci\u00f3n #Oraci\u00f3nDehoniana #Dehonianos #FamiliaDehoniana #Cuaresma https://t.co/gtNKEXNgNa", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Oraci\u00f3n", "indices": [0, 8]}, {"text": "Oraci\u00f3nDehoniana", "indices": [9, 26]}, {"text": "Dehonianos", "indices": [27, 38]}, {"text": "FamiliaDehoniana", "indices": [39, 56]}, {"text": "Cuaresma", "indices": [57, 66]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1369268518655561728, "id_str": "1369268518655561728", "indices": [67, 90], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwCedoiXEAApEL4.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwCedoiXEAApEL4.jpg", "url": "https://t.co/gtNKEXNgNa", "display_url": "pic.twitter.com/gtNKEXNgNa", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1375739369336811524/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1369268518655561728, "id_str": "1369268518655561728", "indices": [67, 90], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwCedoiXEAApEL4.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwCedoiXEAApEL4.jpg", "url": "https://t.co/gtNKEXNgNa", "display_url": "pic.twitter.com/gtNKEXNgNa", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1375739369336811524/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Sat Mar 27 07:30:00 +0000 2021", "id": 1375711686863286273, "id_str": "1375711686863286273", "text": "\"Para reunir a los hijos de Dios dispersos\" Jn.  11, 45-57 #EvangelioDelD\u00eda", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EvangelioDelD\u00eda", "indices": [59, 75]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Mar 26 12:30:00 +0000 2021", "id": 1375424798289879051, "id_str": "1375424798289879051", "text": "En https://t.co/OdFYNqaN0D puedes encargar online:\n\n\u2611Misas por intenciones\n\u2611Novenario\n\u2611Misa Gregoriana.\n\nHaz tu enc\u2026 https://t.co/C17oNDFH6f", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/OdFYNqaN0D", "expanded_url": "http://hazlatirelcorazondelmundo.com", "display_url": "hazlatirelcorazondelmundo.com", "indices": [3, 26]}, {"url": "https://t.co/C17oNDFH6f", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1375424798289879051", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Mar 26 12:00:02 +0000 2021", "id": 1375417256256008193, "id_str": "1375417256256008193", "text": "Desde la Parroquia Santo Domingo de Guzm\u00e1n en San Carlos (#Venezuela) nos dan las gracias por los #medicamentos env\u2026 https://t.co/lKWQoism2S", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Venezuela", "indices": [58, 68]}, {"text": "medicamentos", "indices": [98, 111]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/lKWQoism2S", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1375417256256008193", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Mar 26 10:00:01 +0000 2021", "id": 1375387053773447169, "id_str": "1375387053773447169", "text": "Desde la Delegaci\u00f3n de Justicia y Paz compartimos los materiales de #SemanaSanta2021 que han elaborado desde las \u00e1r\u2026 https://t.co/QjLDt5Y5j7", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "SemanaSanta2021", "indices": [68, 84]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QjLDt5Y5j7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1375387053773447169", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Mar 26 09:20:00 +0000 2021", "id": 1375376981177556993, "id_str": "1375376981177556993", "text": "#Oraci\u00f3n #Oraci\u00f3nDehoniana #Dehonianos #FamiliaDehoniana #Cuaresma https://t.co/NOdryLsiPO", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Oraci\u00f3n", "indices": [0, 8]}, {"text": "Oraci\u00f3nDehoniana", "indices": [9, 26]}, {"text": "Dehonianos", "indices": [27, 38]}, {"text": "FamiliaDehoniana", "indices": [39, 56]}, {"text": "Cuaresma", "indices": [57, 66]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1369268207387893761, "id_str": "1369268207387893761", "indices": [67, 90], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwCeLg-XYAErheJ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwCeLg-XYAErheJ.jpg", "url": "https://t.co/NOdryLsiPO", "display_url": "pic.twitter.com/NOdryLsiPO", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1375376981177556993/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1369268207387893761, "id_str": "1369268207387893761", "indices": [67, 90], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwCeLg-XYAErheJ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwCeLg-XYAErheJ.jpg", "url": "https://t.co/NOdryLsiPO", "display_url": "pic.twitter.com/NOdryLsiPO", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1375376981177556993/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Fri Mar 26 07:30:00 +0000 2021", "id": 1375349299857420289, "id_str": "1375349299857420289", "text": "\"Intentaron detenerlo, pero se les escabull\u00f3 de las manos\" Jn. 10, 31-42 #EvangelioDelD\u00eda", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EvangelioDelD\u00eda", "indices": [73, 89]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Mar 25 16:00:01 +0000 2021", "id": 1375115260164780035, "id_str": "1375115260164780035", "text": "\u00a1As\u00ed fue nuestro #RetiroCuaresma online! \n\nEl P. Pedro Iglesias habl\u00f3 sobre \u00abTU MEJOR VERSI\u00d3N. Peque\u00f1o diccionario\u2026 https://t.co/GwPGRiTDT8", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "RetiroCuaresma", "indices": [17, 32]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GwPGRiTDT8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1375115260164780035", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Mar 25 11:30:00 +0000 2021", "id": 1375047311278112770, "id_str": "1375047311278112770", "text": "El P. Gonzalo Arn\u00e1iz comparte su reflexi\u00f3n semanal para este domingo en el que celebramos #DomingoDeRamos.\u2026 https://t.co/guOofjBaEN", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "DomingoDeRamos", "indices": [90, 105]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/guOofjBaEN", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1375047311278112770", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [108, 131]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Mar 25 09:20:00 +0000 2021", "id": 1375014593441959936, "id_str": "1375014593441959936", "text": "#Oraci\u00f3n #Oraci\u00f3nDehoniana #Dehonianos #FamiliaDehoniana #Cuaresma https://t.co/7sVxiOa23r", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Oraci\u00f3n", "indices": [0, 8]}, {"text": "Oraci\u00f3nDehoniana", "indices": [9, 26]}, {"text": "Dehonianos", "indices": [27, 38]}, {"text": "FamiliaDehoniana", "indices": [39, 56]}, {"text": "Cuaresma", "indices": [57, 66]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1369267909504155655, "id_str": "1369267909504155655", "indices": [67, 90], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwCd6LRWQAcZUq4.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwCd6LRWQAcZUq4.jpg", "url": "https://t.co/7sVxiOa23r", "display_url": "pic.twitter.com/7sVxiOa23r", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1375014593441959936/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1369267909504155655, "id_str": "1369267909504155655", "indices": [67, 90], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwCd6LRWQAcZUq4.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwCd6LRWQAcZUq4.jpg", "url": "https://t.co/7sVxiOa23r", "display_url": "pic.twitter.com/7sVxiOa23r", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1375014593441959936/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Thu Mar 25 08:31:35 +0000 2021", "id": 1375002409521532929, "id_str": "1375002409521532929", "text": "Celebramos la Solemnidad de la #Anunciaci\u00f3n, un d\u00eda en que Mar\u00eda dio su \u201cS\u00ed\u201d a Dios, concibiendo desde aquel moment\u2026 https://t.co/yTvGlJC2s9", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Anunciaci\u00f3n", "indices": [31, 43]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yTvGlJC2s9", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1375002409521532929", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Mar 25 07:30:00 +0000 2021", "id": 1374986910859284482, "id_str": "1374986910859284482", "text": "\"Concebir\u00e1s en tu vientre y dar\u00e1s a luz un hijo\" Lc. 1, 26-38 #EvangelioDelD\u00eda", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EvangelioDelD\u00eda", "indices": [62, 78]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Mar 24 17:11:26 +0000 2021", "id": 1374770845197946884, "id_str": "1374770845197946884", "text": "RT @FrayLuisSCJ: Ya puedes ver en nuestra web las fotos de la Renovaci\u00f3n de las Promesas Bautismales de 4\u00ba de primaria D.\n\ud83d\udccc https://t.co/tb\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FrayLuisSCJ", "name": "Fray Luis de Le\u00f3n", "id": 3066001498, "id_str": "3066001498", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 24 13:32:32 +0000 2021", "id": 1374715757574172683, "id_str": "1374715757574172683", "text": "Ya puedes ver en nuestra web las fotos de la Renovaci\u00f3n de las Promesas Bautismales de 4\u00ba de primaria D.\n\ud83d\udccc\u2026 https://t.co/1795gu9NGH", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1795gu9NGH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1374715757574172683", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [108, 131]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3066001498, "id_str": "3066001498", "name": "Fray Luis de Le\u00f3n", "screen_name": "FrayLuisSCJ", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Cuenta oficial del colegio cat\u00f3lico biling\u00fce concertado Fray Luis de Le\u00f3n", "url": "https://t.co/NHY3SHXV3n", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/NHY3SHXV3n", "expanded_url": "http://www.scjfrayluis.com", "display_url": "scjfrayluis.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1139, "friends_count": 35, "listed_count": 8, "created_at": "Mon Mar 02 11:26:21 +0000 2015", "favourites_count": 1709, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5074, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1328307134879174657/UIP0nP-c_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328307134879174657/UIP0nP-c_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3066001498/1583750661", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 29, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Mar 24 09:20:00 +0000 2021", "id": 1374652205681291272, "id_str": "1374652205681291272", "text": "#Oraci\u00f3n #Oraci\u00f3nDehoniana #Dehonianos #FamiliaDehoniana #Cuaresma https://t.co/kNWT7kxxyu", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Oraci\u00f3n", "indices": [0, 8]}, {"text": "Oraci\u00f3nDehoniana", "indices": [9, 26]}, {"text": "Dehonianos", "indices": [27, 38]}, {"text": "FamiliaDehoniana", "indices": [39, 56]}, {"text": "Cuaresma", "indices": [57, 66]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1369267291125334016, "id_str": "1369267291125334016", "indices": [67, 90], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwCdWLoWQAAMt4-.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwCdWLoWQAAMt4-.jpg", "url": "https://t.co/kNWT7kxxyu", "display_url": "pic.twitter.com/kNWT7kxxyu", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1374652205681291272/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1369267291125334016, "id_str": "1369267291125334016", "indices": [67, 90], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwCdWLoWQAAMt4-.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwCdWLoWQAAMt4-.jpg", "url": "https://t.co/kNWT7kxxyu", "display_url": "pic.twitter.com/kNWT7kxxyu", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1374652205681291272/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Wed Mar 24 07:30:00 +0000 2021", "id": 1374624523643887616, "id_str": "1374624523643887616", "text": "\"Si el Hijo os hace libres, sois realmente libres\" Jn. 8, 31-42 #EvangelioDelD\u00eda", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EvangelioDelD\u00eda", "indices": [64, 80]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Tue Mar 23 15:30:00 +0000 2021", "id": 1374382933058854917, "id_str": "1374382933058854917", "text": "Si nos pudiste acompa\u00f1arnos en nuestro #RetiroDeCuaresma Online, puedes ver el v\u00eddeo con la charla del P. Pedro Igl\u2026 https://t.co/YX8g6lINnk", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "RetiroDeCuaresma", "indices": [39, 56]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YX8g6lINnk", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1374382933058854917", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Tue Mar 23 13:00:00 +0000 2021", "id": 1374345184335392769, "id_str": "1374345184335392769", "text": "Compartimos la recreaci\u00f3n de la carta enviada por el P. #Zicke al P. #Dehon el 15 de julio de 1919 donde se\u00f1ala que\u2026 https://t.co/iaiCRXgWl1", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Zicke", "indices": [56, 62]}, {"text": "Dehon", "indices": [69, 75]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iaiCRXgWl1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1374345184335392769", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Tue Mar 23 11:30:00 +0000 2021", "id": 1374322535316217859, "id_str": "1374322535316217859", "text": "Seguimos conociendo la historia de los #Dehonianos en Espa\u00f1a a trav\u00e9s del libro \u201cCien por cien Dehonianos\u201d.\n\nEn con\u2026 https://t.co/S1cLAyjmjp", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Dehonianos", "indices": [39, 50]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/S1cLAyjmjp", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1374322535316217859", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Tue Mar 23 09:20:00 +0000 2021", "id": 1374289817488527367, "id_str": "1374289817488527367", "text": "#Oraci\u00f3n #Oraci\u00f3nDehoniana #Dehonianos #FamiliaDehoniana #Cuaresma https://t.co/JzQZXAoyJu", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Oraci\u00f3n", "indices": [0, 8]}, {"text": "Oraci\u00f3nDehoniana", "indices": [9, 26]}, {"text": "Dehonianos", "indices": [27, 38]}, {"text": "FamiliaDehoniana", "indices": [39, 56]}, {"text": "Cuaresma", "indices": [57, 66]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1372480689313095683, "id_str": "1372480689313095683", "indices": [67, 90], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwwH6kuXIAMzJc6.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwwH6kuXIAMzJc6.jpg", "url": "https://t.co/JzQZXAoyJu", "display_url": "pic.twitter.com/JzQZXAoyJu", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1374289817488527367/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372480689313095683, "id_str": "1372480689313095683", "indices": [67, 90], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwwH6kuXIAMzJc6.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwwH6kuXIAMzJc6.jpg", "url": "https://t.co/JzQZXAoyJu", "display_url": "pic.twitter.com/JzQZXAoyJu", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1374289817488527367/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Tue Mar 23 07:30:00 +0000 2021", "id": 1374262135044341762, "id_str": "1374262135044341762", "text": "\"Cuando levant\u00e9is en alto al Hijo del hombre, sabr\u00e9is que \u00abYo soy\u00bb\" Jn. 8, 21-30 #EvangelioDelD\u00eda", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EvangelioDelD\u00eda", "indices": [81, 97]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Mar 22 12:00:01 +0000 2021", "id": 1373967700196790274, "id_str": "1373967700196790274", "text": "\u00bfConoces nuestro proyecto de #ApadrinamientoDeNi\u00f1os en #Ecuador?\n\nPor menos de un euro al d\u00eda puedes ayudar a peque\u2026 https://t.co/YN8XAndtcq", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "ApadrinamientoDeNi\u00f1os", "indices": [29, 51]}, {"text": "Ecuador", "indices": [55, 63]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YN8XAndtcq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1373967700196790274", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Mar 22 09:20:00 +0000 2021", "id": 1373927429807431684, "id_str": "1373927429807431684", "text": "#Oraci\u00f3n #Oraci\u00f3nDehoniana #Dehonianos #FamiliaDehoniana #Cuaresma https://t.co/V7JtHa8aft", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Oraci\u00f3n", "indices": [0, 8]}, {"text": "Oraci\u00f3nDehoniana", "indices": [9, 26]}, {"text": "Dehonianos", "indices": [27, 38]}, {"text": "FamiliaDehoniana", "indices": [39, 56]}, {"text": "Cuaresma", "indices": [57, 66]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1369266918604046343, "id_str": "1369266918604046343", "indices": [67, 90], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwCdAf4WgAcNB0I.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwCdAf4WgAcNB0I.jpg", "url": "https://t.co/V7JtHa8aft", "display_url": "pic.twitter.com/V7JtHa8aft", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1373927429807431684/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1369266918604046343, "id_str": "1369266918604046343", "indices": [67, 90], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwCdAf4WgAcNB0I.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwCdAf4WgAcNB0I.jpg", "url": "https://t.co/V7JtHa8aft", "display_url": "pic.twitter.com/V7JtHa8aft", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1373927429807431684/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Mon Mar 22 07:30:00 +0000 2021", "id": 1373899748902531072, "id_str": "1373899748902531072", "text": "\"El que est\u00e9 sin pecado, que le tire la primera piedra\" Jn. 8, 1 -11 #EvangelioDelD\u00eda", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EvangelioDelD\u00eda", "indices": [69, 85]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Mar 21 10:00:01 +0000 2021", "id": 1373575112922779648, "id_str": "1373575112922779648", "text": "V Domingo de #Cuaresma.\n\n\"...lo m\u00e1s importante es ser reflejo de Jes\u00fas en el dar la vida por los dem\u00e1s..\"\n\nConsulta\u2026 https://t.co/o4zOvADPn5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Cuaresma", "indices": [13, 22]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/o4zOvADPn5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1373575112922779648", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Mar 21 09:20:00 +0000 2021", "id": 1373565042163994624, "id_str": "1373565042163994624", "text": "#Oraci\u00f3n #Oraci\u00f3nDehoniana #Dehonianos #FamiliaDehoniana #Cuaresma https://t.co/35pRVYLDhZ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Oraci\u00f3n", "indices": [0, 8]}, {"text": "Oraci\u00f3nDehoniana", "indices": [9, 26]}, {"text": "Dehonianos", "indices": [27, 38]}, {"text": "FamiliaDehoniana", "indices": [39, 56]}, {"text": "Cuaresma", "indices": [57, 66]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1369266665297436680, "id_str": "1369266665297436680", "indices": [67, 90], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwCcxwPWYAgcOZR.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwCcxwPWYAgcOZR.jpg", "url": "https://t.co/35pRVYLDhZ", "display_url": "pic.twitter.com/35pRVYLDhZ", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1373565042163994624/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1369266665297436680, "id_str": "1369266665297436680", "indices": [67, 90], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwCcxwPWYAgcOZR.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwCcxwPWYAgcOZR.jpg", "url": "https://t.co/35pRVYLDhZ", "display_url": "pic.twitter.com/35pRVYLDhZ", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1373565042163994624/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Sun Mar 21 07:30:00 +0000 2021", "id": 1373537360575664132, "id_str": "1373537360575664132", "text": "\"Si el grano de trigo cae en tierra y muere, da mucho fruto\" Jn. 12, 20-33 #EvangelioDelD\u00eda", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EvangelioDelD\u00eda", "indices": [75, 91]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Mar 20 10:00:02 +0000 2021", "id": 1373212727741534208, "id_str": "1373212727741534208", "text": "Ofrece una #Misa por alguien, teni\u00e9ndole presente ante Dios y \u00fanete a \u00e9l tanto en el recuerdo cari\u00f1oso como en la o\u2026 https://t.co/dueKCrVDdw", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Misa", "indices": [11, 16]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dueKCrVDdw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1373212727741534208", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Mar 20 09:20:00 +0000 2021", "id": 1373202654076280838, "id_str": "1373202654076280838", "text": "#Oraci\u00f3n #Oraci\u00f3nDehoniana #Dehonianos #FamiliaDehoniana #Cuaresma https://t.co/DmaOKhNf9x", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Oraci\u00f3n", "indices": [0, 8]}, {"text": "Oraci\u00f3nDehoniana", "indices": [9, 26]}, {"text": "Dehonianos", "indices": [27, 38]}, {"text": "FamiliaDehoniana", "indices": [39, 56]}, {"text": "Cuaresma", "indices": [57, 66]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1369266356504453123, "id_str": "1369266356504453123", "indices": [67, 90], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwCcfx5XYAMgVgE.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwCcfx5XYAMgVgE.jpg", "url": "https://t.co/DmaOKhNf9x", "display_url": "pic.twitter.com/DmaOKhNf9x", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1373202654076280838/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1369266356504453123, "id_str": "1369266356504453123", "indices": [67, 90], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwCcfx5XYAMgVgE.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwCcfx5XYAMgVgE.jpg", "url": "https://t.co/DmaOKhNf9x", "display_url": "pic.twitter.com/DmaOKhNf9x", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1373202654076280838/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Sat Mar 20 07:30:00 +0000 2021", "id": 1373174971384561667, "id_str": "1373174971384561667", "text": "\"\u00bfEs que de Galilea va a venir el Mes\u00edas?\" Jn. 7, 40-53 #EvangelioDelD\u00eda", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EvangelioDelD\u00eda", "indices": [56, 72]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Mar 19 09:20:00 +0000 2021", "id": 1372840266080522242, "id_str": "1372840266080522242", "text": "#Oraci\u00f3n #Oraci\u00f3nDehoniana #Dehonianos #FamiliaDehoniana #Cuaresma https://t.co/yVfBqtD2JH", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Oraci\u00f3n", "indices": [0, 8]}, {"text": "Oraci\u00f3nDehoniana", "indices": [9, 26]}, {"text": "Dehonianos", "indices": [27, 38]}, {"text": "FamiliaDehoniana", "indices": [39, 56]}, {"text": "Cuaresma", "indices": [57, 66]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1369266131375173638, "id_str": "1369266131375173638", "indices": [67, 90], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwCcSrOXMAYoJAy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwCcSrOXMAYoJAy.jpg", "url": "https://t.co/yVfBqtD2JH", "display_url": "pic.twitter.com/yVfBqtD2JH", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1372840266080522242/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1369266131375173638, "id_str": "1369266131375173638", "indices": [67, 90], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwCcSrOXMAYoJAy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwCcSrOXMAYoJAy.jpg", "url": "https://t.co/yVfBqtD2JH", "display_url": "pic.twitter.com/yVfBqtD2JH", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1372840266080522242/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Fri Mar 19 08:45:00 +0000 2021", "id": 1372831458033725443, "id_str": "1372831458033725443", "text": "#Dehonianos #FamiliaDehoniana #SanJos\u00e9 #D\u00edaSeminario #Oraci\u00f3n #Oraci\u00f3nSanJos\u00e9 https://t.co/zZwvRRZMlh", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Dehonianos", "indices": [0, 11]}, {"text": "FamiliaDehoniana", "indices": [12, 29]}, {"text": "SanJos\u00e9", "indices": [30, 38]}, {"text": "D\u00edaSeminario", "indices": [39, 52]}, {"text": "Oraci\u00f3n", "indices": [53, 61]}, {"text": "Oraci\u00f3nSanJos\u00e9", "indices": [62, 77]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1372167775783903233, "id_str": "1372167775783903233", "indices": [78, 101], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwrrUm_WYAEkvje.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwrrUm_WYAEkvje.jpg", "url": "https://t.co/zZwvRRZMlh", "display_url": "pic.twitter.com/zZwvRRZMlh", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1372831458033725443/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372167775783903233, "id_str": "1372167775783903233", "indices": [78, 101], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwrrUm_WYAEkvje.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwrrUm_WYAEkvje.jpg", "url": "https://t.co/zZwvRRZMlh", "display_url": "pic.twitter.com/zZwvRRZMlh", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1372831458033725443/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Fri Mar 19 07:45:00 +0000 2021", "id": 1372816358514249729, "id_str": "1372816358514249729", "text": "Celebramos la solemnidad de #SanJos\u00e9, a quien Dios le encomend\u00f3 la gran responsabilidad de ser el padre del Ni\u00f1o Je\u2026 https://t.co/J31D5Wyyz7", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "SanJos\u00e9", "indices": [28, 36]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/J31D5Wyyz7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1372816358514249729", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Mar 19 07:30:00 +0000 2021", "id": 1372812584357752834, "id_str": "1372812584357752834", "text": "\"Jos\u00e9 hizo lo que le hab\u00eda mandado el \u00e1ngel del Se\u00f1or\" Mt. 1, 16. 18-21. 24a #EvangelioDelD\u00eda", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EvangelioDelD\u00eda", "indices": [77, 93]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Mar 18 15:54:13 +0000 2021", "id": 1372577088692232199, "id_str": "1372577088692232199", "text": "RT @FrayLuisSCJ: Ayer celebramos la #Eucarist\u00eda de #Catequesis con los alumnos de 2\u00ba de ESO C. Una celebraci\u00f3n que aprovecharon para dar un\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Eucarist\u00eda", "indices": [36, 47]}, {"text": "Catequesis", "indices": [51, 62]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FrayLuisSCJ", "name": "Fray Luis de Le\u00f3n", "id": 3066001498, "id_str": "3066001498", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 18 13:11:03 +0000 2021", "id": 1372536023838822400, "id_str": "1372536023838822400", "text": "Ayer celebramos la #Eucarist\u00eda de #Catequesis con los alumnos de 2\u00ba de ESO C. Una celebraci\u00f3n que aprovecharon para\u2026 https://t.co/wlD6y7YjCC", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Eucarist\u00eda", "indices": [19, 30]}, {"text": "Catequesis", "indices": [34, 45]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/wlD6y7YjCC", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1372536023838822400", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3066001498, "id_str": "3066001498", "name": "Fray Luis de Le\u00f3n", "screen_name": "FrayLuisSCJ", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Cuenta oficial del colegio cat\u00f3lico biling\u00fce concertado Fray Luis de Le\u00f3n", "url": "https://t.co/NHY3SHXV3n", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/NHY3SHXV3n", "expanded_url": "http://www.scjfrayluis.com", "display_url": "scjfrayluis.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1139, "friends_count": 35, "listed_count": 8, "created_at": "Mon Mar 02 11:26:21 +0000 2015", "favourites_count": 1709, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5074, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1328307134879174657/UIP0nP-c_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328307134879174657/UIP0nP-c_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3066001498/1583750661", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 21, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Mar 18 12:30:00 +0000 2021", "id": 1372525695566446594, "id_str": "1372525695566446594", "text": "La fundaci\u00f3n de la Congregaci\u00f3n en Espa\u00f1a se va complicando ya que el sistema de financiaci\u00f3n era muy d\u00e9bil. El\u2026 https://t.co/C8qjUaSSBb", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/C8qjUaSSBb", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1372525695566446594", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [113, 136]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Mar 18 10:30:00 +0000 2021", "id": 1372495497282326529, "id_str": "1372495497282326529", "text": "El P. Gonzalo Arn\u00e1iz comparte su reflexi\u00f3n de este V Domingo de #Cuaresma. \u00a1No te lo pierdas! \n\n#Dehonianos\u2026 https://t.co/rUSQ9j8nOf", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Cuaresma", "indices": [64, 73]}, {"text": "Dehonianos", "indices": [96, 107]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rUSQ9j8nOf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1372495497282326529", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Mar 18 09:45:00 +0000 2021", "id": 1372484169675075590, "id_str": "1372484169675075590", "text": "No te pierdas la entrevista al Superior General, Padre Carlos Luis Su\u00e1rez Codorni\u00fa SCJ, sobre \"Fratelli tutti\", la\u2026 https://t.co/WYTU3RLj49", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WYTU3RLj49", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1372484169675075590", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Mar 18 09:20:00 +0000 2021", "id": 1372477878353334272, "id_str": "1372477878353334272", "text": "#Oraci\u00f3n #Oraci\u00f3nDehoniana #Dehonianos #FamiliaDehoniana #Cuaresma https://t.co/u0D78Ybn6s", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Oraci\u00f3n", "indices": [0, 8]}, {"text": "Oraci\u00f3nDehoniana", "indices": [9, 26]}, {"text": "Dehonianos", "indices": [27, 38]}, {"text": "FamiliaDehoniana", "indices": [39, 56]}, {"text": "Cuaresma", "indices": [57, 66]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1369265795885371395, "id_str": "1369265795885371395", "indices": [67, 90], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwCb_JbXEAMO62G.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwCb_JbXEAMO62G.jpg", "url": "https://t.co/u0D78Ybn6s", "display_url": "pic.twitter.com/u0D78Ybn6s", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1372477878353334272/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1369265795885371395, "id_str": "1369265795885371395", "indices": [67, 90], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwCb_JbXEAMO62G.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwCb_JbXEAMO62G.jpg", "url": "https://t.co/u0D78Ybn6s", "display_url": "pic.twitter.com/u0D78Ybn6s", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1372477878353334272/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Thu Mar 18 07:30:00 +0000 2021", "id": 1372450195779162112, "id_str": "1372450195779162112", "text": "\"Hay uno que os acusa: Mois\u00e9s, en quien ten\u00e9is vuestra esperanza\" Jn. 5, 31-47 #EvangelioDelD\u00eda", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EvangelioDelD\u00eda", "indices": [79, 95]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Mar 17 11:00:00 +0000 2021", "id": 1372140656169082888, "id_str": "1372140656169082888", "text": "Seguimos conociendo la historia de los #DehonianosEnEspa\u00f1a a trav\u00e9s del libro \u201cCien por cien Dehonianos\u201d, publicado\u2026 https://t.co/avx7JCSEkQ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "DehonianosEnEspa\u00f1a", "indices": [39, 58]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/avx7JCSEkQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1372140656169082888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Mar 17 09:20:00 +0000 2021", "id": 1372115490630406147, "id_str": "1372115490630406147", "text": "#Oraci\u00f3n #Oraci\u00f3nDehoniana #Dehonianos #FamiliaDehoniana #Cuaresma https://t.co/3OY11zGOl6", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Oraci\u00f3n", "indices": [0, 8]}, {"text": "Oraci\u00f3nDehoniana", "indices": [9, 26]}, {"text": "Dehonianos", "indices": [27, 38]}, {"text": "FamiliaDehoniana", "indices": [39, 56]}, {"text": "Cuaresma", "indices": [57, 66]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1369265519132631041, "id_str": "1369265519132631041", "indices": [67, 90], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwCbvCcXYAEj9VJ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwCbvCcXYAEj9VJ.jpg", "url": "https://t.co/3OY11zGOl6", "display_url": "pic.twitter.com/3OY11zGOl6", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1372115490630406147/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1369265519132631041, "id_str": "1369265519132631041", "indices": [67, 90], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwCbvCcXYAEj9VJ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwCbvCcXYAEj9VJ.jpg", "url": "https://t.co/3OY11zGOl6", "display_url": "pic.twitter.com/3OY11zGOl6", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1372115490630406147/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Wed Mar 17 07:30:00 +0000 2021", "id": 1372087809176051717, "id_str": "1372087809176051717", "text": "\"Lo mismo que el Padre resucita a los muertos y les da vida,\nas\u00ed tambi\u00e9n el Hijo da vida a los que quiere\" Jn. 5, 17-30 #EvangelioDelD\u00eda", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EvangelioDelD\u00eda", "indices": [120, 136]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Tue Mar 16 09:20:00 +0000 2021", "id": 1371753102664101890, "id_str": "1371753102664101890", "text": "#Oraci\u00f3n #Oraci\u00f3nDehoniana #Dehonianos #FamiliaDehoniana #Cuaresma https://t.co/Go7IQUrfZx", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Oraci\u00f3n", "indices": [0, 8]}, {"text": "Oraci\u00f3nDehoniana", "indices": [9, 26]}, {"text": "Dehonianos", "indices": [27, 38]}, {"text": "FamiliaDehoniana", "indices": [39, 56]}, {"text": "Cuaresma", "indices": [57, 66]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1366717284052516871, "id_str": "1366717284052516871", "indices": [67, 90], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EveOIPBWQAc5t45.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EveOIPBWQAc5t45.jpg", "url": "https://t.co/Go7IQUrfZx", "display_url": "pic.twitter.com/Go7IQUrfZx", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1371753102664101890/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1366717284052516871, "id_str": "1366717284052516871", "indices": [67, 90], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EveOIPBWQAc5t45.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EveOIPBWQAc5t45.jpg", "url": "https://t.co/Go7IQUrfZx", "display_url": "pic.twitter.com/Go7IQUrfZx", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1371753102664101890/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Tue Mar 16 07:30:00 +0000 2021", "id": 1371725421717389313, "id_str": "1371725421717389313", "text": "\"Al momento aquel hombre qued\u00f3 sano\" Jn. 5, 1-3. 5-16 #EvangelioDelD\u00eda", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EvangelioDelD\u00eda", "indices": [54, 70]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Mar 15 15:30:00 +0000 2021", "id": 1371483828255096832, "id_str": "1371483828255096832", "text": "Desde el Seminario P. Dehon, en Caracas, todos los martes y jueves se ofrece un plato de comida a los hermanos m\u00e1s\u2026 https://t.co/ZnwgInY4ec", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZnwgInY4ec", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1371483828255096832", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Mar 15 12:20:00 +0000 2021", "id": 1371436013260705794, "id_str": "1371436013260705794", "text": "\u00bfConoces la #ParroquiaDehoniana San Francisco Javier en Valencia?\n\nEn 1961, el Excmo. Sr. Arzobispo, D. Marcelino O\u2026 https://t.co/BuG2fwhbyk", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "ParroquiaDehoniana", "indices": [12, 31]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/BuG2fwhbyk", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1371436013260705794", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Mar 15 10:39:11 +0000 2021", "id": 1371410643392344065, "id_str": "1371410643392344065", "text": "RT @Reparadores_scj: Celebraci\u00f3n Padre Dehon 2021: saludo de bienvenida del Padre Juan Mar\u00eda L\u00f3pez de San Roman, director general del coleg\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Reparadores_scj", "name": "Colegio Reparadores Puente la Reina", "id": 773274018346663937, "id_str": "773274018346663937", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 12 19:19:37 +0000 2021", "id": 1370454448884092931, "id_str": "1370454448884092931", "text": "Celebraci\u00f3n Padre Dehon 2021: saludo de bienvenida del Padre Juan Mar\u00eda L\u00f3pez de San Roman, director general del co\u2026 https://t.co/LZibHmdgtk", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LZibHmdgtk", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1370454448884092931", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 773274018346663937, "id_str": "773274018346663937", "name": "Colegio Reparadores Puente la Reina", "screen_name": "Reparadores_scj", "location": "Puente La Reina, Navarra", "description": "Colegio Seminario Padres Reparadores Dehonianos Puente La Reina, Navarra. #Innovaci\u00f3nEducativa #TrabajoCooperativo #pbl #atr\u00e9vete #repaspuente #dehonianos", "url": "https://t.co/whnAqJE5oq", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/whnAqJE5oq", "expanded_url": "https://www.facebook.com/Reparadores.PuenteLaReina/", "display_url": "facebook.com/Reparadores.Pu\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 156, "friends_count": 580, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Sep 06 21:37:47 +0000 2016", "favourites_count": 132, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 564, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/907586156166094849/uFwmyh3z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/907586156166094849/uFwmyh3z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/773274018346663937/1618832387", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Mar 15 09:20:00 +0000 2021", "id": 1371390714706161669, "id_str": "1371390714706161669", "text": "#Oraci\u00f3n #Oraci\u00f3nDehoniana #Dehonianos #FamiliaDehoniana #Cuaresma https://t.co/KT1hhip1oO", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Oraci\u00f3n", "indices": [0, 8]}, {"text": "Oraci\u00f3nDehoniana", "indices": [9, 26]}, {"text": "Dehonianos", "indices": [27, 38]}, {"text": "FamiliaDehoniana", "indices": [39, 56]}, {"text": "Cuaresma", "indices": [57, 66]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1366717038136328193, "id_str": "1366717038136328193", "indices": [67, 90], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EveN566XAAER3sd.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EveN566XAAER3sd.jpg", "url": "https://t.co/KT1hhip1oO", "display_url": "pic.twitter.com/KT1hhip1oO", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1371390714706161669/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1366717038136328193, "id_str": "1366717038136328193", "indices": [67, 90], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EveN566XAAER3sd.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EveN566XAAER3sd.jpg", "url": "https://t.co/KT1hhip1oO", "display_url": "pic.twitter.com/KT1hhip1oO", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1371390714706161669/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Mon Mar 15 07:30:00 +0000 2021", "id": 1371363032446742528, "id_str": "1371363032446742528", "text": "\"Anda, tu hijo vive\" Jn. 4, 43-54 #EvangelioDelD\u00eda", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EvangelioDelD\u00eda", "indices": [34, 50]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Mar 14 15:30:00 +0000 2021", "id": 1371121440745984002, "id_str": "1371121440745984002", "text": "\u00a1Los ni\u00f1os de #Ecuador te necesitan!\n\nApadrina un ni\u00f1o por menos de un euro al d\u00eda. Ay\u00fadales en su #educaci\u00f3n,\u2026 https://t.co/GL6oWB9ri1", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Ecuador", "indices": [14, 22]}, {"text": "educaci\u00f3n", "indices": [99, 109]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GL6oWB9ri1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1371121440745984002", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [112, 135]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Mar 14 10:30:00 +0000 2021", "id": 1371045943047426048, "id_str": "1371045943047426048", "text": "#Dehonianos #FamiliaDehoniana #PadreDehon #NacimientoPadreDehon #Oraci\u00f3n https://t.co/CjszkLMyBd", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Dehonianos", "indices": [0, 11]}, {"text": "FamiliaDehoniana", "indices": [12, 29]}, {"text": "PadreDehon", "indices": [30, 41]}, {"text": "NacimientoPadreDehon", "indices": [42, 63]}, {"text": "Oraci\u00f3n", "indices": [64, 72]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1370031075909591045, "id_str": "1370031075909591045", "indices": [73, 96], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwNUATrWYAUaDtB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwNUATrWYAUaDtB.jpg", "url": "https://t.co/CjszkLMyBd", "display_url": "pic.twitter.com/CjszkLMyBd", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1371045943047426048/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1370031075909591045, "id_str": "1370031075909591045", "indices": [73, 96], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwNUATrWYAUaDtB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwNUATrWYAUaDtB.jpg", "url": "https://t.co/CjszkLMyBd", "display_url": "pic.twitter.com/CjszkLMyBd", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1371045943047426048/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Sun Mar 14 10:00:00 +0000 2021", "id": 1371038393581371396, "id_str": "1371038393581371396", "text": "IV Domingo de #Cuaresma.\n\nConsulta los materiales de Cuaresma en \n\n\ud83d\udcf2https://t.co/9fOS1YJRMd\n\n#Dehonianos\u2026 https://t.co/v5JC1BKTiZ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Cuaresma", "indices": [14, 23]}, {"text": "Dehonianos", "indices": [93, 104]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9fOS1YJRMd", "expanded_url": "https://sites.google.com/view/lonuevoenti", "display_url": "sites.google.com/view/lonuevoen\u2026", "indices": [68, 91]}, {"url": "https://t.co/v5JC1BKTiZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1371038393581371396", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [106, 129]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Mar 14 09:20:00 +0000 2021", "id": 1371028326907740160, "id_str": "1371028326907740160", "text": "#Oraci\u00f3n #Oraci\u00f3nDehoniana #Dehonianos #FamiliaDehoniana #PadreDehon #NacimientoPadreDehon https://t.co/ElogczHWiJ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Oraci\u00f3n", "indices": [0, 8]}, {"text": "Oraci\u00f3nDehoniana", "indices": [9, 26]}, {"text": "Dehonianos", "indices": [27, 38]}, {"text": "FamiliaDehoniana", "indices": [39, 56]}, {"text": "PadreDehon", "indices": [57, 68]}, {"text": "NacimientoPadreDehon", "indices": [69, 90]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1366716303969579009, "id_str": "1366716303969579009", "indices": [91, 114], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EveNPL7XcAEnL6Y.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EveNPL7XcAEnL6Y.jpg", "url": "https://t.co/ElogczHWiJ", "display_url": "pic.twitter.com/ElogczHWiJ", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1371028326907740160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1366716303969579009, "id_str": "1366716303969579009", "indices": [91, 114], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EveNPL7XcAEnL6Y.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EveNPL7XcAEnL6Y.jpg", "url": "https://t.co/ElogczHWiJ", "display_url": "pic.twitter.com/ElogczHWiJ", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1371028326907740160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Sun Mar 14 08:10:00 +0000 2021", "id": 1371010710575083524, "id_str": "1371010710575083524", "text": "Celebramos el aniversario del nacimiento del fundador de nuestra Congregaci\u00f3n, el #PadreDehon, quien naci\u00f3 el 14 de\u2026 https://t.co/6fWU2VTdNP", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "PadreDehon", "indices": [82, 93]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6fWU2VTdNP", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1371010710575083524", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 18, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Mar 14 07:30:00 +0000 2021", "id": 1371000644195160071, "id_str": "1371000644195160071", "text": "\"Dios envi\u00f3 a su Hijo para que el mundo se salve por \u00e9l\" Jn.  3, 14-21 #EvangelioDelD\u00eda", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EvangelioDelD\u00eda", "indices": [71, 87]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Mar 13 10:30:00 +0000 2021", "id": 1370683556117295104, "id_str": "1370683556117295104", "text": "Ma\u00f1ana celebramos el aniversario del nacimiento del #PadreDehon\n\nNuestro fundador fue un trabajador incansable a fa\u2026 https://t.co/AMViPn5nVi", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "PadreDehon", "indices": [52, 63]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/AMViPn5nVi", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1370683556117295104", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Mar 13 09:20:00 +0000 2021", "id": 1370665939117645830, "id_str": "1370665939117645830", "text": "#Oraci\u00f3n #Oraci\u00f3nDehoniana #Dehonianos #FamiliaDehoniana #Cuaresma https://t.co/DNAXgr9Hdp", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Oraci\u00f3n", "indices": [0, 8]}, {"text": "Oraci\u00f3nDehoniana", "indices": [9, 26]}, {"text": "Dehonianos", "indices": [27, 38]}, {"text": "FamiliaDehoniana", "indices": [39, 56]}, {"text": "Cuaresma", "indices": [57, 66]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1366715438370070528, "id_str": "1366715438370070528", "indices": [67, 90], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EveMczUXIAAm8lO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EveMczUXIAAm8lO.jpg", "url": "https://t.co/DNAXgr9Hdp", "display_url": "pic.twitter.com/DNAXgr9Hdp", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1370665939117645830/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1366715438370070528, "id_str": "1366715438370070528", "indices": [67, 90], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EveMczUXIAAm8lO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EveMczUXIAAm8lO.jpg", "url": "https://t.co/DNAXgr9Hdp", "display_url": "pic.twitter.com/DNAXgr9Hdp", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1370665939117645830/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Sat Mar 13 07:30:00 +0000 2021", "id": 1370638256388272130, "id_str": "1370638256388272130", "text": "\"El publicano baj\u00f3 a su casa justificado, y el fariseo no\" Lc. 18, 9-14 #EvangelioDelD\u00eda", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EvangelioDelD\u00eda", "indices": [72, 88]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Mar 12 15:00:02 +0000 2021", "id": 1370389124721434626, "id_str": "1370389124721434626", "text": "El pr\u00f3ximo domingo celebramos el aniversario del nacimiento del #PadreDehon. Escucha la recreaci\u00f3n de la carta dond\u2026 https://t.co/SNvbKMLKro", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "PadreDehon", "indices": [64, 75]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/SNvbKMLKro", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1370389124721434626", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Mar 12 10:00:01 +0000 2021", "id": 1370313623550058499, "id_str": "1370313623550058499", "text": "Nuestro fundador, el #PadreDehon, naci\u00f3 el 14 de marzo de 1843 en La Capelle, en la Di\u00f3cesis de Soissons (Francia).\u2026 https://t.co/O676bZDJUj", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "PadreDehon", "indices": [21, 32]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/O676bZDJUj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1370313623550058499", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Mar 12 09:20:00 +0000 2021", "id": 1370303551272931329, "id_str": "1370303551272931329", "text": "#Oraci\u00f3n #Oraci\u00f3nDehoniana #Dehonianos #FamiliaDehoniana #Cuaresma https://t.co/V1XhShyXlu", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Oraci\u00f3n", "indices": [0, 8]}, {"text": "Oraci\u00f3nDehoniana", "indices": [9, 26]}, {"text": "Dehonianos", "indices": [27, 38]}, {"text": "FamiliaDehoniana", "indices": [39, 56]}, {"text": "Cuaresma", "indices": [57, 66]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1366682956446781442, "id_str": "1366682956446781442", "indices": [67, 90], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Evdu6GuXUAIkbTz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Evdu6GuXUAIkbTz.jpg", "url": "https://t.co/V1XhShyXlu", "display_url": "pic.twitter.com/V1XhShyXlu", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1370303551272931329/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1366682956446781442, "id_str": "1366682956446781442", "indices": [67, 90], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Evdu6GuXUAIkbTz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Evdu6GuXUAIkbTz.jpg", "url": "https://t.co/V1XhShyXlu", "display_url": "pic.twitter.com/V1XhShyXlu", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1370303551272931329/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Fri Mar 12 07:30:00 +0000 2021", "id": 1370275868812005380, "id_str": "1370275868812005380", "text": "\"El Se\u00f1or, nuestro Dios, es el \u00fanico Se\u00f1or, y lo amar\u00e1s\" Mc. 12, 28b-34 #EvangelioDelD\u00eda", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EvangelioDelD\u00eda", "indices": [72, 88]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Mar 11 16:55:22 +0000 2021", "id": 1370055759371833344, "id_str": "1370055759371833344", "text": "Si ya te has inscrito al #RetiroDeCuaresma Online habr\u00e1s recibido un mail con la informaci\u00f3n para conectarte.\n\nSi n\u2026 https://t.co/IukHt22O4I", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "RetiroDeCuaresma", "indices": [25, 42]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IukHt22O4I", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1370055759371833344", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Mar 11 13:00:02 +0000 2021", "id": 1369996536013197320, "id_str": "1369996536013197320", "text": "\u00a1Queda menos para nuestro #RetiroCuaresma online! \n\n\u00bfTe has inscrito? El P. Pedro Iglesias hablar\u00e1 sobre \"Peque\u00f1o d\u2026 https://t.co/1YlLNsnXLT", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "RetiroCuaresma", "indices": [26, 41]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1YlLNsnXLT", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1369996536013197320", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Mar 11 11:30:00 +0000 2021", "id": 1369973878647361543, "id_str": "1369973878647361543", "text": "El P. Gonzalo Arn\u00e1iz comparte su reflexi\u00f3n semanal para este IV Domingo de #Cuaresma. \n\n#Dehonianos\u2026 https://t.co/ZZxJf8296C", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Cuaresma", "indices": [75, 84]}, {"text": "Dehonianos", "indices": [88, 99]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZZxJf8296C", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1369973878647361543", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [101, 124]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Mar 11 10:49:21 +0000 2021", "id": 1369963648014286848, "id_str": "1369963648014286848", "text": "RT @archivalencia: Hoy hace 20 a\u00f1os que San Juan Pablo II beatific\u00f3 a m\u00e1s de doscientos m\u00e1rtires valencianos del siglo XX. Nos lo cuenta do\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "archivalencia", "name": "Archidi\u00f3cesis de Valencia", "id": 78921906, "id_str": "78921906", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 11 09:23:35 +0000 2021", "id": 1369942067275792386, "id_str": "1369942067275792386", "text": "Hoy hace 20 a\u00f1os que San Juan Pablo II beatific\u00f3 a m\u00e1s de doscientos m\u00e1rtires valencianos del siglo XX. Nos lo cuen\u2026 https://t.co/bKfhQScKtU", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bKfhQScKtU", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1369942067275792386", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 78921906, "id_str": "78921906", "name": "Archidi\u00f3cesis de Valencia", "screen_name": "archivalencia", "location": "Valencia, Comunidad Valenciana", "description": "", "url": "https://t.co/7aOYtl13fG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/7aOYtl13fG", "expanded_url": "http://archivalencia.org", "display_url": "archivalencia.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4041, "friends_count": 93, "listed_count": 59, "created_at": "Thu Oct 01 14:51:33 +0000 2009", "favourites_count": 870, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 13008, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "8B542B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1347134014386282496/BQwhqqb5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347134014386282496/BQwhqqb5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/78921906/1610016753", "profile_link_color": "9D582E", "profile_sidebar_border_color": "D9B17E", "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Mar 11 10:00:00 +0000 2021", "id": 1369951231368630273, "id_str": "1369951231368630273", "text": "La vida del #Beato #JuanMar\u00edaDeLaCruz es una historia de generosidad y entrega. \u00c9l es un ejemplo de vida para todos\u2026 https://t.co/uAVk3xBzbg", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Beato", "indices": [12, 18]}, {"text": "JuanMar\u00edaDeLaCruz", "indices": [19, 37]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/uAVk3xBzbg", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1369951231368630273", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Mar 11 09:20:00 +0000 2021", "id": 1369941163445084161, "id_str": "1369941163445084161", "text": "#Oraci\u00f3n #Oraci\u00f3nDehoniana #Dehonianos #FamiliaDehoniana #Cuaresma https://t.co/UE630aBDi8", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Oraci\u00f3n", "indices": [0, 8]}, {"text": "Oraci\u00f3nDehoniana", "indices": [9, 26]}, {"text": "Dehonianos", "indices": [27, 38]}, {"text": "FamiliaDehoniana", "indices": [39, 56]}, {"text": "Cuaresma", "indices": [57, 66]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1366682641806856195, "id_str": "1366682641806856195", "indices": [67, 90], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EvdunymXEAMPDzX.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EvdunymXEAMPDzX.jpg", "url": "https://t.co/UE630aBDi8", "display_url": "pic.twitter.com/UE630aBDi8", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1369941163445084161/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1366682641806856195, "id_str": "1366682641806856195", "indices": [67, 90], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EvdunymXEAMPDzX.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EvdunymXEAMPDzX.jpg", "url": "https://t.co/UE630aBDi8", "display_url": "pic.twitter.com/UE630aBDi8", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1369941163445084161/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Thu Mar 11 08:43:03 +0000 2021", "id": 1369931864333504516, "id_str": "1369931864333504516", "text": "RT @sanjeronimoalba: Los alumnos de San Jer\u00f3nimo durante el sacramento de la reconciliaci\u00f3n @sanjeronimoalba #cuaresma #reconciliacion @Deh\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "cuaresma", "indices": [109, 118]}, {"text": "reconciliacion", "indices": [119, 134]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sanjeronimoalba", "name": "San Jeronimo", "id": 1687935241, "id_str": "1687935241", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "sanjeronimoalba", "name": "San Jeronimo", "id": 1687935241, "id_str": "1687935241", "indices": [92, 108]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 11 07:43:45 +0000 2021", "id": 1369916941746462726, "id_str": "1369916941746462726", "text": "Los alumnos de San Jer\u00f3nimo durante el sacramento de la reconciliaci\u00f3n @sanjeronimoalba #cuaresma #reconciliacion\u2026 https://t.co/nj7E8KJzXo", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "cuaresma", "indices": [88, 97]}, {"text": "reconciliacion", "indices": [98, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sanjeronimoalba", "name": "San Jeronimo", "id": 1687935241, "id_str": "1687935241", "indices": [71, 87]}], "urls": [{"url": "https://t.co/nj7E8KJzXo", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1369916941746462726", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [115, 138]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1687935241, "id_str": "1687935241", "name": "San Jeronimo", "screen_name": "sanjeronimoalba", "location": "Alba de Tormes (Salamanca)", "description": "Colegio y Seminario San Jer\u00f3nimo de Alba de Tormes - Salamanca - Padres Reparadores (SCJ)", "url": "http://t.co/AjaX7cOSfT", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/AjaX7cOSfT", "expanded_url": "http://www.sanjeronimo.es/", "display_url": "sanjeronimo.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 574, "friends_count": 531, "listed_count": 5, "created_at": "Wed Aug 21 09:54:02 +0000 2013", "favourites_count": 472, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1505, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "283638", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1326945111184453633/UsVi6vTt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326945111184453633/UsVi6vTt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1687935241/1554223518", "profile_link_color": "000099", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Mar 11 07:55:00 +0000 2021", "id": 1369919772155117569, "id_str": "1369919772155117569", "text": "Se cumplen veinte a\u00f1os de la Beatificaci\u00f3n del P. #JuanMar\u00edaDeLaCruz. \n\nEl P. Alfonso Gonz\u00e1lez, Postulador en Espa\u00f1\u2026 https://t.co/mIvCW3t1vt", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "JuanMar\u00edaDeLaCruz", "indices": [50, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mIvCW3t1vt", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1369919772155117569", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Mar 11 07:30:00 +0000 2021", "id": 1369913480711712773, "id_str": "1369913480711712773", "text": "\"El que no est\u00e1 conmigo est\u00e1 contra m\u00ed\" Lc. 11, 14-23 #EvangelioDelD\u00eda", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EvangelioDelD\u00eda", "indices": [54, 70]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Mar 10 16:10:30 +0000 2021", "id": 1369682081412964352, "id_str": "1369682081412964352", "text": "Entre los documentos publicados por el 20 aniversario de la #beatificaci\u00f3n del P. #JuanMar\u00edaDeLaCruz, hoy compartim\u2026 https://t.co/y2VYV3ikxY", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "beatificaci\u00f3n", "indices": [60, 74]}, {"text": "JuanMar\u00edaDeLaCruz", "indices": [82, 100]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/y2VYV3ikxY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1369682081412964352", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Mar 10 14:30:00 +0000 2021", "id": 1369656791370526727, "id_str": "1369656791370526727", "text": "\u00a1As\u00ed vivimos la #beatificaci\u00f3n del P. #JuanMar\u00edaDeLaCruz en Roma el 11 de marzo de 2001!\n\n#Dehonianos y familiares\u2026 https://t.co/Bq5PnvGMOQ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "beatificaci\u00f3n", "indices": [16, 30]}, {"text": "JuanMar\u00edaDeLaCruz", "indices": [38, 56]}, {"text": "Dehonianos", "indices": [90, 101]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Bq5PnvGMOQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1369656791370526727", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Mar 10 09:20:00 +0000 2021", "id": 1369578775361384449, "id_str": "1369578775361384449", "text": "#Oraci\u00f3n #Oraci\u00f3nDehoniana #Dehonianos #FamiliaDehoniana #Cuaresma https://t.co/jwLKeJnonQ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Oraci\u00f3n", "indices": [0, 8]}, {"text": "Oraci\u00f3nDehoniana", "indices": [9, 26]}, {"text": "Dehonianos", "indices": [27, 38]}, {"text": "FamiliaDehoniana", "indices": [39, 56]}, {"text": "Cuaresma", "indices": [57, 66]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1366682412952993792, "id_str": "1366682412952993792", "indices": [67, 90], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EvduaeDWQAAmBCR.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EvduaeDWQAAmBCR.jpg", "url": "https://t.co/jwLKeJnonQ", "display_url": "pic.twitter.com/jwLKeJnonQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1369578775361384449/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1366682412952993792, "id_str": "1366682412952993792", "indices": [67, 90], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EvduaeDWQAAmBCR.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EvduaeDWQAAmBCR.jpg", "url": "https://t.co/jwLKeJnonQ", "display_url": "pic.twitter.com/jwLKeJnonQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DehonianosESP/status/1369578775361384449/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Wed Mar 10 07:30:00 +0000 2021", "id": 1369551093986775041, "id_str": "1369551093986775041", "text": "\"Quien los cumpla y ense\u00f1e ser\u00e1 grande\" Mt. 5, 17-19 #EvangelioDelD\u00eda", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EvangelioDelD\u00eda", "indices": [53, 69]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Tue Mar 09 12:45:00 +0000 2021", "id": 1369267977997197320, "id_str": "1369267977997197320", "text": "En 1919 el #PadreZicke gestion\u00f3 el establecimiento de la fundaci\u00f3n en C\u00f3cebres. Esta idea nos prosper\u00f3, y el P. Zic\u2026 https://t.co/sckVJ6k4CR", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "PadreZicke", "indices": [11, 22]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sckVJ6k4CR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1369267977997197320", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Tue Mar 09 11:15:00 +0000 2021", "id": 1369245328386322433, "id_str": "1369245328386322433", "text": "El 11 de marzo de 2001 el papa Juan Pablo II beatific\u00f3 al P. #JuanMar\u00edaDeLaCruz junto a 232 m\u00e1rtires en Espa\u00f1a. \n\n\u00a1\u2026 https://t.co/5pvvw4mNjf", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "JuanMar\u00edaDeLaCruz", "indices": [61, 79]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5pvvw4mNjf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1369245328386322433", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2344083872, "id_str": "2344083872", "name": "dehonianosesp", "screen_name": "DehonianosESP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Cuenta Oficial de los Sacerdotes del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas Padres Reparadores / Dehonianos Provincia Espa\u00f1ola", "url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H1Mi3pMgfX", "expanded_url": "http://www.dehonianos.com", "display_url": "dehonianos.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 805, "friends_count": 149, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Feb 14 20:34:33 +0000 2014", "favourites_count": 1271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5579, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365294539720818689/JxtBvbVK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2344083872/1613470082", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}]