[{"created_at": "Tue May 18 06:17:20 +0000 2021", "id": 1394537571288555521, "id_str": "1394537571288555521", "text": "@Oulahup1 @Celtic_Soc_Club Oui !Tr\u00e8s classieux ! Et en concert \u00e7a d\u00e9m\u00e9nage !", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Oulahup1", "name": "Oulahup", "id": 1235146577766944769, "id_str": "1235146577766944769", "indices": [0, 9]}, {"screen_name": "Celtic_Soc_Club", "name": "theCelticSocialClub", "id": 2620392821, "id_str": "2620392821", "indices": [10, 26]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1394413413879762949, "in_reply_to_status_id_str": "1394413413879762949", "in_reply_to_user_id": 1235146577766944769, "in_reply_to_user_id_str": "1235146577766944769", "in_reply_to_screen_name": "Oulahup1", "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue May 18 06:15:53 +0000 2021", "id": 1394537204563783680, "id_str": "1394537204563783680", "text": "RT @marephilo: Comme on n'a pas manqu\u00e9 de f\u00e9minicides non plus, peut-on dire que la police est complice des assassins en ne prenant pas les\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "marephilo", "name": "Dom", "id": 1380588689596817408, "id_str": "1380588689596817408", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue May 18 05:40:08 +0000 2021", "id": 1394528208012431364, "id_str": "1394528208012431364", "text": "Comme on n'a pas manqu\u00e9 de f\u00e9minicides non plus, peut-on dire que la police est complice des assassins en ne prenan\u2026 https://t.co/V1kUz5FRkg", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/V1kUz5FRkg", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394528208012431364", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1380588689596817408, "id_str": "1380588689596817408", "name": "Dom", "screen_name": "marephilo", "location": "", "description": "Dr en philo. IA, num\u00e9riques, \u00e9thique, politique, \u00e9cologie. Recherche en cours sur le num\u00e9rique responsable. Philosophie de la mer.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 141, "friends_count": 102, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Apr 09 18:29:35 +0000 2021", "favourites_count": 3113, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1384935534615740417/aECtj0ro_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384935534615740417/aECtj0ro_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1380588689596817408/1618043809", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1393963469146316801, "quoted_status_id_str": "1393963469146316801", "quoted_status": {"created_at": "Sun May 16 16:16:04 +0000 2021", "id": 1393963469146316801, "id_str": "1393963469146316801", "text": "\u25b6 Sur la pr\u00e9servation du droit fondamental \u00e0 manifester \n\n\u27a1  @MarleneSchiappa : \" Honn\u00eatement, on ne peut pas dire\u2026 https://t.co/WksdXGJCC9", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarleneSchiappa", "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 MarleneSchiappa", "id": 14237828, "id_str": "14237828", "indices": [61, 77]}], "urls": [{"url": "https://t.co/WksdXGJCC9", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1393963469146316801", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://wildmoka.com\" rel=\"nofollow\">Wildmoka</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 26110930, "id_str": "26110930", "name": "LCI", "screen_name": "LCI", "location": "", "description": "Bienvenue sur LCI, #La26 sur la TNT. Le meilleur de l'info, de l'analyse, du d\u00e9cryptage et tous les grands \u00e9v\u00e9nements en direct #RespectZone", "url": "https://t.co/IOb6yPkXZo", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/IOb6yPkXZo", "expanded_url": "http://lci.fr/", "display_url": "lci.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 329979, "friends_count": 1048, "listed_count": 2242, "created_at": "Mon Mar 23 22:45:32 +0000 2009", "favourites_count": 1958, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 89436, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115175445052428289/dmqW4yun_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115175445052428289/dmqW4yun_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/26110930/1607523735", "profile_link_color": "2399D8", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DBDBDB", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 20, "favorite_count": 83, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1393963469146316801, "quoted_status_id_str": "1393963469146316801", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue May 18 06:13:51 +0000 2021", "id": 1394536692326010882, "id_str": "1394536692326010882", "text": "RT @maripolska: https://t.co/cimEGCDCBi", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "maripolska", "name": "Marie-France David-de Palacio", "id": 1243257429330202625, "id_str": "1243257429330202625", "indices": [3, 14]}], "urls": [{"url": "https://t.co/cimEGCDCBi", "expanded_url": "https://www.anthologiablog.com/post/voyageenbretagne-decrozon%C3%A0land%C3%A9vennec-pargustaveflaubert", "display_url": "anthologiablog.com/post/voyageenb\u2026", "indices": [16, 39]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 17 12:31:23 +0000 2021", "id": 1394269315134857220, "id_str": "1394269315134857220", "text": "https://t.co/cimEGCDCBi", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cimEGCDCBi", "expanded_url": "https://www.anthologiablog.com/post/voyageenbretagne-decrozon%C3%A0land%C3%A9vennec-pargustaveflaubert", "display_url": "anthologiablog.com/post/voyageenb\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1243257429330202625, "id_str": "1243257429330202625", "name": "Marie-France David-de Palacio", "screen_name": "maripolska", "location": "Semur-en-Auxois", "description": "Professeur des Universit\u00e9s honoraire.\n\"Le go\u00fbt de la retraite me domine actuellement./Je trompe mes maladies par un travail assidu et agr\u00e9able.\" Voltaire, 1752", "url": "https://t.co/oiG7qqemRu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/oiG7qqemRu", "expanded_url": "https://www.amazon.fr/Marie-France-de-Palacio/e/B00KP9YVDI?ref=dbs_a_def_rwt_hsch_vu00_tkin_p1_i0", "display_url": "amazon.fr/Marie-France-d\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 924, "friends_count": 597, "listed_count": 9, "created_at": "Thu Mar 26 19:24:21 +0000 2020", "favourites_count": 21177, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1387, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389259735652872196/6TVI45fX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389259735652872196/6TVI45fX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1243257429330202625/1620060396", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 17, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Tue May 18 06:13:28 +0000 2021", "id": 1394536596737773568, "id_str": "1394536596737773568", "text": "RT @AlphaXab: J'ai ENFIN r\u00e9ussi \u00e0 publier \u00e0 un prix correct la traduction que j'ai faite d'un livre de @Makno20, j'y ai pass\u00e9 beaucoup de t\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AlphaXab", "name": "Adri", "id": 1422948073, "id_str": "1422948073", "indices": [3, 12]}, {"screen_name": "Makno20", "name": "\u24b6m\u017ein\u24b6", "id": 2770990992, "id_str": "2770990992", "indices": [103, 111]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Oct 08 14:11:32 +0000 2020", "id": 1314206797935177728, "id_str": "1314206797935177728", "text": "J'ai ENFIN r\u00e9ussi \u00e0 publier \u00e0 un prix correct la traduction que j'ai faite d'un livre de @Makno20, j'y ai pass\u00e9 bea\u2026 https://t.co/UjY4r7FtYF", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Makno20", "name": "\u24b6m\u017ein\u24b6", "id": 2770990992, "id_str": "2770990992", "indices": [89, 97]}], "urls": [{"url": "https://t.co/UjY4r7FtYF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1314206797935177728", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1422948073, "id_str": "1422948073", "name": "Adri", "screen_name": "AlphaXab", "location": "Angou/Poitiers-  Il/elle/iel", "description": "Amateur de cin\u00e9ma, de jeu vid\u00e9o (et de dream pop), je suis de gauche et anarchiste \ud83c\udff4\ud83c\udf08", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 388, "friends_count": 852, "listed_count": 1, "created_at": "Sun May 12 11:43:08 +0000 2013", "favourites_count": 58231, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17042, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1361423550616322050/UNysTlzv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361423550616322050/UNysTlzv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1422948073/1603748255", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15, "favorite_count": 14, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue May 18 06:10:00 +0000 2021", "id": 1394535724310007808, "id_str": "1394535724310007808", "text": "Bonjour Twittas Bonjour Twittos\nMoustaches flottantes \ud83c\udf2c\ufe0f https://t.co/X5qiCZVhBh", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1394535714600194056, "id_str": "1394535714600194056", "indices": [57, 80], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E1pi2AdXEAgJnh8.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E1pi2AdXEAgJnh8.jpg", "url": "https://t.co/X5qiCZVhBh", "display_url": "pic.twitter.com/X5qiCZVhBh", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielleRou/status/1394535724310007808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1394535714600194056, "id_str": "1394535714600194056", "indices": [57, 80], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E1pi2AdXEAgJnh8.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E1pi2AdXEAgJnh8.jpg", "url": "https://t.co/X5qiCZVhBh", "display_url": "pic.twitter.com/X5qiCZVhBh", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielleRou/status/1394535724310007808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue May 18 06:00:29 +0000 2021", "id": 1394533329182105602, "id_str": "1394533329182105602", "text": "RT @theolong: Sur le podium, nous avons :\n\ud83e\udd47 @Shrekette2\n\ud83e\udd48 @Badoum_Tss\n\ud83e\udd49 @ouille31\n\nM\u00e9daille d'honneur :\n\ud83c\udfc5 @tof_kri\n\nLe pouvoir des fleurs :\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "theolong", "name": "Th\u00e9ophraste Longuet", "id": 44402049, "id_str": "44402049", "indices": [3, 12]}, {"screen_name": "Shrekette2", "name": "Shrekette\ud83d\udd96\ud83d\udc8b", "id": 797382508614651905, "id_str": "797382508614651905", "indices": [44, 55]}, {"screen_name": "Badoum_Tss", "name": "Christian", "id": 1359278737364312064, "id_str": "1359278737364312064", "indices": [58, 69]}, {"screen_name": "ouille31", "name": "\ud835\udde5\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddfc\ud835\ude02", "id": 767748958026403840, "id_str": "767748958026403840", "indices": [72, 81]}, {"screen_name": "tof_kri", "name": "K r i T O F \ud83d\ude0e", "id": 1085274525699325953, "id_str": "1085274525699325953", "indices": [106, 114]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 17 19:47:44 +0000 2021", "id": 1394379124517441542, "id_str": "1394379124517441542", "text": "Sur le podium, nous avons :\n\ud83e\udd47 @Shrekette2\n\ud83e\udd48 @Badoum_Tss\n\ud83e\udd49 @ouille31\n\nM\u00e9daille d'honneur :\n\ud83c\udfc5 @tof_kri\n\nLe pouvoir de\u2026 https://t.co/WUoNJ91Fo3", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Shrekette2", "name": "Shrekette\ud83d\udd96\ud83d\udc8b", "id": 797382508614651905, "id_str": "797382508614651905", "indices": [30, 41]}, {"screen_name": "Badoum_Tss", "name": "Christian", "id": 1359278737364312064, "id_str": "1359278737364312064", "indices": [44, 55]}, {"screen_name": "ouille31", "name": "\ud835\udde5\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddfc\ud835\ude02", "id": 767748958026403840, "id_str": "767748958026403840", "indices": [58, 67]}, {"screen_name": "tof_kri", "name": "K r i T O F \ud83d\ude0e", "id": 1085274525699325953, "id_str": "1085274525699325953", "indices": [92, 100]}], "urls": [{"url": "https://t.co/WUoNJ91Fo3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394379124517441542", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1394379119912124419, "in_reply_to_status_id_str": "1394379119912124419", "in_reply_to_user_id": 44402049, "in_reply_to_user_id_str": "44402049", "in_reply_to_screen_name": "theolong", "user": {"id": 44402049, "id_str": "44402049", "name": "Th\u00e9ophraste Longuet", "screen_name": "theolong", "location": "Paris, France", "description": "#Instit #ecoles #sciences #num\u00e9rique #opensource #privacy #photographie #SF #Politique #fun #PSG\n\nMastodon: https://t.co/VrXyswwP2j\nPixelFed: https://t.co/FlP8YMQFZm", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/VrXyswwP2j", "expanded_url": "http://framapiaf.org/@theolong", "display_url": "framapiaf.org/@theolong", "indices": [108, 131]}, {"url": "https://t.co/FlP8YMQFZm", "expanded_url": "http://pxlmo.com/theolong", "display_url": "pxlmo.com/theolong", "indices": [142, 165]}]}}, "protected": false, "followers_count": 678, "friends_count": 588, "listed_count": 77, "created_at": "Wed Jun 03 17:06:38 +0000 2009", "favourites_count": 7362, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5866, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "8B542B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/372042778/avatar_theophraste3_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/372042778/avatar_theophraste3_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/44402049/1620213195", "profile_link_color": "9D582E", "profile_sidebar_border_color": "D9B17E", "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 13, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue May 18 05:57:24 +0000 2021", "id": 1394532553806262273, "id_str": "1394532553806262273", "text": "RT @campvolant: Quand un Etat emp\u00eache les m\u00e9dias et l'aide humanitaire d'entrer sur un territoire o\u00f9 il fait la guerre, on sait bien pourqu\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "campvolant", "name": "Fabrice Riceputi", "id": 2182715832, "id_str": "2182715832", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 17 16:45:42 +0000 2021", "id": 1394333313591042051, "id_str": "1394333313591042051", "text": "Quand un Etat emp\u00eache les m\u00e9dias et l'aide humanitaire d'entrer sur un territoire o\u00f9 il fait la guerre, on sait bien pourquoi. #Gaza", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Gaza", "indices": [127, 132]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2182715832, "id_str": "2182715832", "name": "Fabrice Riceputi", "screen_name": "campvolant", "location": "", "description": "r\u00e9daction des sites https://t.co/0jI0gEhyUC et https://t.co/Etw9QjfxXO ; auteur de La bataille d'Einaudi. Comment la m\u00e9moire du 17 octobre 1961 revint \u00e0 la R\u00e9publique", "url": "https://t.co/Etw9QjfxXO", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Etw9QjfxXO", "expanded_url": "http://1000autres.org", "display_url": "1000autres.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/0jI0gEhyUC", "expanded_url": "http://histoirecoloniale.net", "display_url": "histoirecoloniale.net", "indices": [20, 43]}, {"url": "https://t.co/Etw9QjfxXO", "expanded_url": "http://1000autres.org", "display_url": "1000autres.org", "indices": [47, 70]}]}}, "protected": false, "followers_count": 5945, "friends_count": 2799, "listed_count": 54, "created_at": "Fri Nov 08 18:34:56 +0000 2013", "favourites_count": 57936, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 41567, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1370487672515477510/z8HSmNvc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370487672515477510/z8HSmNvc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2182715832/1613766394", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 166, "favorite_count": 406, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 166, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue May 18 05:40:25 +0000 2021", "id": 1394528280364081154, "id_str": "1394528280364081154", "text": "RT @AnttonRouget: \ud83c\udfa5 Les vid\u00e9os des gardes \u00e0 vue men\u00e9es par les policiers, r\u00e9v\u00e9l\u00e9es par @Mediapart, n\u2019ont fait que confirmer les falsificati\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AnttonRouget", "name": "Antton Rouget", "id": 486885839, "id_str": "486885839", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "Mediapart", "name": "Mediapart", "id": 19976004, "id_str": "19976004", "indices": [87, 97]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 17 21:46:11 +0000 2021", "id": 1394408935843581953, "id_str": "1394408935843581953", "text": "\ud83c\udfa5 Les vid\u00e9os des gardes \u00e0 vue men\u00e9es par les policiers, r\u00e9v\u00e9l\u00e9es par @Mediapart, n\u2019ont fait que confirmer les falsi\u2026 https://t.co/DfBVJzOAuX", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Mediapart", "name": "Mediapart", "id": 19976004, "id_str": "19976004", "indices": [69, 79]}], "urls": [{"url": "https://t.co/DfBVJzOAuX", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394408935843581953", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1394408933666721796, "in_reply_to_status_id_str": "1394408933666721796", "in_reply_to_user_id": 486885839, "in_reply_to_user_id_str": "486885839", "in_reply_to_screen_name": "AnttonRouget", "user": {"id": 486885839, "id_str": "486885839", "name": "Antton Rouget", "screen_name": "AnttonRouget", "location": "Paris", "description": "Journaliste | Enqu\u00eates @mediapart | antton.rouget@mediapart.fr | PGP 396158FA", "url": "https://t.co/bHwgzqdMWp", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bHwgzqdMWp", "expanded_url": "http://www.mediapart.fr", "display_url": "mediapart.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 16199, "friends_count": 391, "listed_count": 143, "created_at": "Wed Feb 08 19:36:29 +0000 2012", "favourites_count": 1820, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3818, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1203303350722277376/8RrJQlRr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1203303350722277376/8RrJQlRr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/486885839/1367946216", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 63, "favorite_count": 148, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 63, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue May 18 05:33:46 +0000 2021", "id": 1394526604102098948, "id_str": "1394526604102098948", "text": "RT @salomesaque: \"Les policiers sont attaqu\u00e9s sans cesse par une partie de la classe m\u00e9diatique\".\nNon.\nIls sont film\u00e9s par des journalistes\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "salomesaque", "name": "Salom\u00e9 Saqu\u00e9", "id": 868463240019419136, "id_str": "868463240019419136", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 17 18:11:26 +0000 2021", "id": 1394354890240049158, "id_str": "1394354890240049158", "text": "\"Les policiers sont attaqu\u00e9s sans cesse par une partie de la classe m\u00e9diatique\".\nNon.\nIls sont film\u00e9s par des journ\u2026 https://t.co/xhFM2tYng6", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xhFM2tYng6", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394354890240049158", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 868463240019419136, "id_str": "868463240019419136", "name": "Salom\u00e9 Saqu\u00e9", "screen_name": "salomesaque", "location": "", "description": "Journaliste et directrice du p\u00f4le \u00e9conomie \u00e0 @blast_france.\n\nInsta : https://t.co/vywCemiYYc", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/vywCemiYYc", "expanded_url": "https://www.instagram.com/salomesaque/", "display_url": "instagram.com/salomesaque/", "indices": [69, 92]}]}}, "protected": false, "followers_count": 38502, "friends_count": 745, "listed_count": 138, "created_at": "Sat May 27 13:45:46 +0000 2017", "favourites_count": 1189, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 818, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1256546422503223296/s4wOxwB__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256546422503223296/s4wOxwB__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/868463240019419136/1588249850", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1394297037475262464, "quoted_status_id_str": "1394297037475262464", "quoted_status": {"created_at": "Mon May 17 14:21:33 +0000 2021", "id": 1394297037475262464, "id_str": "1394297037475262464", "text": "Manifestation des policiers: G\u00e9rald Darmanin se joindra \u00e0 la mobilisation organis\u00e9e ce mercedi https://t.co/mx5tgbWFFL", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1394296977312075781, "id_str": "1394296977312075781", "indices": [95, 118], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E1mJw0SXsAILxqZ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E1mJw0SXsAILxqZ.jpg", "url": "https://t.co/mx5tgbWFFL", "display_url": "pic.twitter.com/mx5tgbWFFL", "expanded_url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1394297037475262464/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1394296977312075781, "id_str": "1394296977312075781", "indices": [95, 118], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E1mJw0SXsAILxqZ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E1mJw0SXsAILxqZ.jpg", "url": "https://t.co/mx5tgbWFFL", "display_url": "pic.twitter.com/mx5tgbWFFL", "expanded_url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1394297037475262464/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 44880, "variants": [{"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1394296977312075781/vid/480x270/pJD1yNuZ9WHsj4Fj.mp4?tag=14"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1394296977312075781/pl/v0mxKVChjlDNBUJi.m3u8?tag=14"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1394296977312075781/vid/640x360/LESYskhNA5ZLOBXf.mp4?tag=14"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1394296977312075781/vid/1280x720/0c02IFB9YRuYOxq0.mp4?tag=14"}]}, "additional_media_info": {"embeddable": true, "monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://wildmoka.com\" rel=\"nofollow\">Wildmoka</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 133663801, "id_str": "133663801", "name": "BFMTV", "screen_name": "BFMTV", "location": "France", "description": "Premi\u00e8re sur l'info. Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv", "url": "https://t.co/Mjm8y6dGAC", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Mjm8y6dGAC", "expanded_url": "http://www.bfmtv.com", "display_url": "bfmtv.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3075695, "friends_count": 581, "listed_count": 9565, "created_at": "Fri Apr 16 09:55:26 +0000 2010", "favourites_count": 779, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 534825, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "1277C9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1165822715732930565/uz3J1eOl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1165822715732930565/uz3J1eOl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/133663801/1620635028", "profile_link_color": "1277C9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 142, "favorite_count": 432, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 642, "favorite_count": 2250, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1394297037475262464, "quoted_status_id_str": "1394297037475262464", "retweet_count": 642, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue May 18 05:27:39 +0000 2021", "id": 1394525067439116290, "id_str": "1394525067439116290", "text": "RT @AnttonRouget: \ud83d\udcac \u00abIl y a quand m\u00eame eu une condamnation de justice qui fait foi\u00bb, ose ce policier au sujet de l\u2019affaire de #ViryChatillo\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AnttonRouget", "name": "Antton Rouget", "id": 486885839, "id_str": "486885839", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 17 21:46:11 +0000 2021", "id": 1394408933666721796, "id_str": "1394408933666721796", "text": "\ud83d\udcac \u00abIl y a quand m\u00eame eu une condamnation de justice qui fait foi\u00bb, ose ce policier au sujet de l\u2019affaire de\u2026 https://t.co/ySBDqK2Z6j", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ySBDqK2Z6j", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394408933666721796", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 486885839, "id_str": "486885839", "name": "Antton Rouget", "screen_name": "AnttonRouget", "location": "Paris", "description": "Journaliste | Enqu\u00eates @mediapart | antton.rouget@mediapart.fr | PGP 396158FA", "url": "https://t.co/bHwgzqdMWp", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bHwgzqdMWp", "expanded_url": "http://www.mediapart.fr", "display_url": "mediapart.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 16199, "friends_count": 391, "listed_count": 143, "created_at": "Wed Feb 08 19:36:29 +0000 2012", "favourites_count": 1820, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3818, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1203303350722277376/8RrJQlRr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1203303350722277376/8RrJQlRr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/486885839/1367946216", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 256, "favorite_count": 578, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 256, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue May 18 05:22:00 +0000 2021", "id": 1394523644492124163, "id_str": "1394523644492124163", "text": "RT @kb19karim: Je vais rectifier AFP il y as eu 1 petite erreur de frappe ...afin de lib\u00e9rer BNP Paris-bas du bourbier dans lequel elle s\u2019e\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "kb19karim", "name": "KB-Karim", "id": 786486859761381376, "id_str": "786486859761381376", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue May 18 05:15:24 +0000 2021", "id": 1394521984982212609, "id_str": "1394521984982212609", "text": "Je vais rectifier AFP il y as eu 1 petite erreur de frappe ...afin de lib\u00e9rer BNP Paris-bas du bourbier dans lequel\u2026 https://t.co/0FrMJ9XAcT", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0FrMJ9XAcT", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394521984982212609", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 786486859761381376, "id_str": "786486859761381376", "name": "KB-Karim", "screen_name": "kb19karim", "location": "Saint etienne", "description": "Vos morales et vos DM j\u2019en veux pas: \u00e7a te plais on est bien \u00e7a te plais pas ben tant pis \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f#hlou", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1089, "friends_count": 827, "listed_count": 44, "created_at": "Thu Oct 13 08:40:54 +0000 2016", "favourites_count": 170921, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 103796, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1393964223307390979/q4IwBkrU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393964223307390979/q4IwBkrU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/786486859761381376/1601434422", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1394356039110193154, "quoted_status_id_str": "1394356039110193154", "quoted_status": {"created_at": "Mon May 17 18:16:00 +0000 2021", "id": 1394356039110193154, "id_str": "1394356039110193154", "text": "La France va annuler la totalit\u00e9 de sa cr\u00e9ance vis-\u00e0-vis du Soudan afin de lib\u00e9rer ce pays engag\u00e9 dans une transiti\u2026 https://t.co/roAa2Stfsw", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/roAa2Stfsw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394356039110193154", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 338985020, "id_str": "338985020", "name": "Agence France-Presse", "screen_name": "afpfr", "location": "Paris", "description": "Morceaux choisis des fils d'actu, coulisses & RT des 1.700 journalistes de l'AFP \u00e0 travers le monde. Ailleurs sur Twitter: https://t.co/4pIm8k2HLC", "url": "https://t.co/nidDu0He8m", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nidDu0He8m", "expanded_url": "http://www.afp.com", "display_url": "afp.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/4pIm8k2HLC", "expanded_url": "http://u.afp.com/AFPTwitter", "display_url": "u.afp.com/AFPTwitter", "indices": [123, 146]}]}}, "protected": false, "followers_count": 3660276, "friends_count": 1324, "listed_count": 15535, "created_at": "Wed Jul 20 12:07:59 +0000 2011", "favourites_count": 1, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 441971, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1272769405575925767/uRtKtfhk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272769405575925767/uRtKtfhk_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/338985020/1605517149", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 135, "favorite_count": 426, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1394356039110193154, "quoted_status_id_str": "1394356039110193154", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue May 18 05:10:01 +0000 2021", "id": 1394520630641496066, "id_str": "1394520630641496066", "text": "RT @franceculture: \"D\u00e9gagez de MA COURSE !\" hurle l'organisateur en attrapant violement Kathrine Switzer. Nous sommes en 1967 \u00e0 Boston. Son\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "franceculture", "name": "France Culture", "id": 36383320, "id_str": "36383320", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue May 18 05:01:38 +0000 2021", "id": 1394518519388246020, "id_str": "1394518519388246020", "text": "\"D\u00e9gagez de MA COURSE !\" hurle l'organisateur en attrapant violement Kathrine Switzer. Nous sommes en 1967 \u00e0 Boston\u2026 https://t.co/ZbaLiU8Q5g", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZbaLiU8Q5g", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394518519388246020", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 36383320, "id_str": "36383320", "name": "France Culture", "screen_name": "franceculture", "location": "93.5 \u00e0 Parispp", "description": "Culture, arts, d\u00e9bats et soci\u00e9t\u00e9...  Fil twitter officiel de France Culture, une radio de @radiofrance.", "url": "https://t.co/jCpBLRrvWw", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/jCpBLRrvWw", "expanded_url": "https://www.franceculture.fr/", "display_url": "franceculture.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 769391, "friends_count": 1317, "listed_count": 6015, "created_at": "Wed Apr 29 15:23:52 +0000 2009", "favourites_count": 2232, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 102104, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0A0A0A", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/757590787030933504/ZTXsoahT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/757590787030933504/ZTXsoahT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/36383320/1591858060", "profile_link_color": "9D5BCF", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "782783", "profile_text_color": "09010F", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 48, "favorite_count": 110, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 48, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue May 18 04:57:49 +0000 2021", "id": 1394517558183800834, "id_str": "1394517558183800834", "text": "RT @mehdimillesbal: Ah merde !! #shiappa qui donne des le\u00e7ons \u00e0 @GDarmanin !!", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "shiappa", "indices": [32, 40]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mehdimillesbal", "name": "Mehdicament \ud83d\udc8a", "id": 1129431007, "id_str": "1129431007", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "GDarmanin", "name": "G\u00e9rald DARMANIN", "id": 209825928, "id_str": "209825928", "indices": [64, 74]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue May 18 03:43:15 +0000 2021", "id": 1394498792464977920, "id_str": "1394498792464977920", "text": "Ah merde !! #shiappa qui donne des le\u00e7ons \u00e0 @GDarmanin !! https://t.co/ETMaYBABLg", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "shiappa", "indices": [12, 20]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GDarmanin", "name": "G\u00e9rald DARMANIN", "id": 209825928, "id_str": "209825928", "indices": [44, 54]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ETMaYBABLg", "expanded_url": "https://twitter.com/realmarcel1/status/1394361356397207554", "display_url": "twitter.com/realmarcel1/st\u2026", "indices": [58, 81]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1129431007, "id_str": "1129431007", "name": "Mehdicament \ud83d\udc8a", "screen_name": "mehdimillesbal", "location": "", "description": "#MehdiDoigtsDansTonCul\ud83d\ude4f\ud83c\udffd \ud83e\udd1d\ud83e\udd1d\u03c6 roue de secours @mehdoc1", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 489, "friends_count": 481, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jan 28 22:47:13 +0000 2013", "favourites_count": 35640, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 36157, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1248261532124729345/g48ViD3x_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248261532124729345/g48ViD3x_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1129431007/1618254073", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1394361356397207554, "quoted_status_id_str": "1394361356397207554", "quoted_status": {"created_at": "Mon May 17 18:37:08 +0000 2021", "id": 1394361356397207554, "id_str": "1394361356397207554", "text": "Marl\u00e8ne Schiappa nous donne son avis, pour elle un ministre ne manifeste pas parce que \u00e7a serait un peu bizarre de\u2026 https://t.co/JxEDeHHH4w", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JxEDeHHH4w", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394361356397207554", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1347928939461804035, "id_str": "1347928939461804035", "name": "Marcel", "screen_name": "realmarcel1", "location": "", "description": "8\u00e8me compte de Marcel Aiphan. L\u2019ordre ne m\u2019aime pas donc je m\u2019adapte. Ami, si tu tombes un ami sort de l\u2019ombre \u00e0 ta place...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8624, "friends_count": 2099, "listed_count": 26, "created_at": "Sat Jan 09 15:31:33 +0000 2021", "favourites_count": 7884, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3539, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1347929095036874752/LkZqOPgC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347929095036874752/LkZqOPgC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1347928939461804035/1610206458", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 56, "favorite_count": 105, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1394361356397207554, "quoted_status_id_str": "1394361356397207554", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue May 18 04:51:30 +0000 2021", "id": 1394515968425172997, "id_str": "1394515968425172997", "text": "RT @LibreQg: \"La crainte d'accusations d'antis\u00e9mitisme dissuade \u00e9norm\u00e9ment de prises de paroles sur la politique isra\u00e9lienne\"\n\n@PascalBonif\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LibreQg", "name": "QG le m\u00e9dia libre", "id": 1139507664201900034, "id_str": "1139507664201900034", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 17 14:47:29 +0000 2021", "id": 1394303564634365952, "id_str": "1394303564634365952", "text": "\"La crainte d'accusations d'antis\u00e9mitisme dissuade \u00e9norm\u00e9ment de prises de paroles sur la politique isra\u00e9lienne\"\u2026 https://t.co/GB4VOl6Elf", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GB4VOl6Elf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394303564634365952", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1139507664201900034, "id_str": "1139507664201900034", "name": "QG le m\u00e9dia libre", "screen_name": "LibreQg", "location": "Paris, France", "description": "Plus t\u00f4t nous serons nombreux, plus vite nous retrouverons une voix https://t.co/iZXZZrnBo7", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/iZXZZrnBo7", "expanded_url": "http://qg.media", "display_url": "qg.media", "indices": [68, 91]}]}}, "protected": false, "followers_count": 20766, "friends_count": 256, "listed_count": 155, "created_at": "Fri Jun 14 12:19:32 +0000 2019", "favourites_count": 2243, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4141, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139508897042116608/EQZ5iR_X_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139508897042116608/EQZ5iR_X_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1139507664201900034/1560515374", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 116, "favorite_count": 266, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 116, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue May 18 04:51:11 +0000 2021", "id": 1394515887978319874, "id_str": "1394515887978319874", "text": "RT @EmmanuelArvois: B'tselem, l'organisation de d\u00e9fense des droits humains la plus importante et reconnue en Isra\u00ebl, converge avec Human ri\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EmmanuelArvois", "name": "Emmanuel Arvois", "id": 937928083105042432, "id_str": "937928083105042432", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 17 08:39:50 +0000 2021", "id": 1394211044965457924, "id_str": "1394211044965457924", "text": "B'tselem, l'organisation de d\u00e9fense des droits humains la plus importante et reconnue en Isra\u00ebl, converge avec Huma\u2026 https://t.co/6ysglkh3VT", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6ysglkh3VT", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394211044965457924", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 937928083105042432, "id_str": "937928083105042432", "name": "Emmanuel Arvois", "screen_name": "EmmanuelArvois", "location": "En haut \u00e0 gauche ", "description": "Enseignant et syndicaliste\n@ cgt \u00e9duc'action \n\u00c9galit\u00e9 sociale et politique / F\u00e9minisme,\nAntiracisme / \u00c9cosocialisme", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 371, "friends_count": 999, "listed_count": 2, "created_at": "Tue Dec 05 06:14:15 +0000 2017", "favourites_count": 2768, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5793, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1096100211783540736/rJRQ4iB0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096100211783540736/rJRQ4iB0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/937928083105042432/1587656070", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1393957534663417857, "quoted_status_id_str": "1393957534663417857", "quoted_status": {"created_at": "Sun May 16 15:52:29 +0000 2021", "id": 1393957534663417857, "id_str": "1393957534663417857", "text": "So are the extensively researched, painstaking conclusions from the UN, Human Rights Watch, and B\u2019Tselem (among the\u2026 https://t.co/GSmLunnbK0", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GSmLunnbK0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1393957534663417857", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 138203134, "id_str": "138203134", "name": "Alexandria Ocasio-Cortez", "screen_name": "AOC", "location": "Bronx + Queens, NYC", "description": "US Representative,NY-14 (BX & Queens). In a modern, moral, & wealthy society, no American should be too poor to live. \ud83d\udcaf% People-Funded, no lobbyist\ud83d\udcb0. She/her.", "url": "https://t.co/1gpC8bdz39", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/1gpC8bdz39", "expanded_url": "http://www.ocasiocortez.com", "display_url": "ocasiocortez.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 12722262, "friends_count": 3222, "listed_count": 24076, "created_at": "Wed Apr 28 22:38:40 +0000 2010", "favourites_count": 31271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 12521, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/923274881197895680/AbHcStkl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/923274881197895680/AbHcStkl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138203134/1511815660", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1393743104511909888, "quoted_status_id_str": "1393743104511909888", "retweet_count": 22685, "favorite_count": 144796, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1393957534663417857, "quoted_status_id_str": "1393957534663417857", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue May 18 04:50:50 +0000 2021", "id": 1394515800099328002, "id_str": "1394515800099328002", "text": "RT @PascalBoniface: \u00c9viter l\u2019importation du conflit isra\u00e9lo palestinien ? C\u2019est d\u00e9j\u00e0 un sujet majeur en France .Ce slogan ne doit pas se r\u00e9\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PascalBoniface", "name": "Pascal Boniface", "id": 211836488, "id_str": "211836488", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 17 07:53:10 +0000 2021", "id": 1394199298234015745, "id_str": "1394199298234015745", "text": "\u00c9viter l\u2019importation du conflit isra\u00e9lo palestinien ? C\u2019est d\u00e9j\u00e0 un sujet majeur en France .Ce slogan ne doit pas s\u2026 https://t.co/rjjFhcn1Do", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rjjFhcn1Do", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394199298234015745", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 211836488, "id_str": "211836488", "name": "Pascal Boniface", "screen_name": "PascalBoniface", "location": "Paris", "description": "Directeur fondateur de @InstitutIRIS. J'aime enseigner, dialoguer, comprendre. Et aussi le foot et L\u00e9o Ferr\u00e9.", "url": "http://t.co/0HBrq0dFMm", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/0HBrq0dFMm", "expanded_url": "http://www.iris-france.org", "display_url": "iris-france.org", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 119640, "friends_count": 1609, "listed_count": 890, "created_at": "Thu Nov 04 11:59:41 +0000 2010", "favourites_count": 45753, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 12027, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2679455055/159f56d32865ea22758ce2f6c21ba175_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2679455055/159f56d32865ea22758ce2f6c21ba175_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/211836488/1621237549", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 690, "favorite_count": 2699, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 690, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue May 18 04:49:23 +0000 2021", "id": 1394515437124210688, "id_str": "1394515437124210688", "text": "RT @Arcanah3: #Colombie\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n\n\ud83d\udd25\ud83d\udca5\u26a1\u00c0 #Cartago : Le 17 mai 2021 le courageux peuple #Colombien r\u00e9siste \u00e0 la r\u00e9pression d'#IvanDuque\u26a1\ud83d\udca5\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udcf9Via @Bor\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Colombie", "indices": [14, 23]}, {"text": "Cartago", "indices": [32, 40]}, {"text": "Colombien", "indices": [78, 88]}, {"text": "IvanDuque", "indices": [115, 125]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Arcanah3", "name": "\ud83c\udf0dArcanah\ud83c\udf3f\u2b50\u270a\ud83d\udd3a\ufe0f", "id": 855755029650829312, "id_str": "855755029650829312", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue May 18 04:16:52 +0000 2021", "id": 1394507254028816388, "id_str": "1394507254028816388", "text": "#Colombie\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n\n\ud83d\udd25\ud83d\udca5\u26a1\u00c0 #Cartago : Le 17 mai 2021 le courageux peuple #Colombien r\u00e9siste \u00e0 la r\u00e9pression d'#IvanDuque\u26a1\ud83d\udca5\ud83d\udd25\u2026 https://t.co/GjMggRb9eo", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Colombie", "indices": [0, 9]}, {"text": "Cartago", "indices": [18, 26]}, {"text": "Colombien", "indices": [64, 74]}, {"text": "IvanDuque", "indices": [101, 111]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GjMggRb9eo", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394507254028816388", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 855755029650829312, "id_str": "855755029650829312", "name": "\ud83c\udf0dArcanah\ud83c\udf3f\u2b50\u270a\ud83d\udd3a\ufe0f", "screen_name": "Arcanah3", "location": "\ud83d\udd17@Arcanah@mamot.fr\u270c", "description": "Revue de presse quotidienne : politique, mouvements sociaux etc....\u270a\u270a", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2406, "friends_count": 2000, "listed_count": 10, "created_at": "Sat Apr 22 12:07:53 +0000 2017", "favourites_count": 15289, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 18978, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1337977357538390017/sAwL5vg6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337977357538390017/sAwL5vg6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/855755029650829312/1572102792", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Tue May 18 04:48:52 +0000 2021", "id": 1394515307558051842, "id_str": "1394515307558051842", "text": "RT @Arcanah3: #Palestine\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\n\n\ud83d\udd25...Bombardement #isra\u00e9lien massif dans la bande de #Gaza...\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udcf9Via @HoyPalestina \n\n#GazaUnderAttak #Israel\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 #\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Palestine", "indices": [14, 24]}, {"text": "isra\u00e9lien", "indices": [45, 55]}, {"text": "Gaza", "indices": [80, 85]}, {"text": "GazaUnderAttak", "indices": [112, 127]}, {"text": "Israel", "indices": [128, 135]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Arcanah3", "name": "\ud83c\udf0dArcanah\ud83c\udf3f\u2b50\u270a\ud83d\udd3a\ufe0f", "id": 855755029650829312, "id_str": "855755029650829312", "indices": [3, 12]}, {"screen_name": "HoyPalestina", "name": "Palestina Hoy \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": 1258174836175704064, "id_str": "1258174836175704064", "indices": [96, 109]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue May 18 03:57:49 +0000 2021", "id": 1394502460471918593, "id_str": "1394502460471918593", "text": "#Palestine\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\n\n\ud83d\udd25...Bombardement #isra\u00e9lien massif dans la bande de #Gaza...\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udcf9Via @HoyPalestina \n\n#GazaUnderAttak\u2026 https://t.co/kpnRLJPWm6", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Palestine", "indices": [0, 10]}, {"text": "isra\u00e9lien", "indices": [31, 41]}, {"text": "Gaza", "indices": [66, 71]}, {"text": "GazaUnderAttak", "indices": [98, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "HoyPalestina", "name": "Palestina Hoy \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": 1258174836175704064, "id_str": "1258174836175704064", "indices": [82, 95]}], "urls": [{"url": "https://t.co/kpnRLJPWm6", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394502460471918593", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [115, 138]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 855755029650829312, "id_str": "855755029650829312", "name": "\ud83c\udf0dArcanah\ud83c\udf3f\u2b50\u270a\ud83d\udd3a\ufe0f", "screen_name": "Arcanah3", "location": "\ud83d\udd17@Arcanah@mamot.fr\u270c", "description": "Revue de presse quotidienne : politique, mouvements sociaux etc....\u270a\u270a", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2406, "friends_count": 2000, "listed_count": 10, "created_at": "Sat Apr 22 12:07:53 +0000 2017", "favourites_count": 15289, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 18978, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1337977357538390017/sAwL5vg6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337977357538390017/sAwL5vg6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/855755029650829312/1572102792", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 13, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 13, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 22:00:01 +0000 2021", "id": 1394412417141063680, "id_str": "1394412417141063680", "text": "#MaiFilms \n18/05 : le sc\u00e9nario du film que j'aurais aim\u00e9 \u00e9crire\n\nDouze Hommes en col\u00e8re (12 Angry Men) - Sidney Lum\u2026 https://t.co/LWq2YyZYxZ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "MaiFilms", "indices": [0, 9]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LWq2YyZYxZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394412417141063680", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 19, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 22:00:00 +0000 2021", "id": 1394412411562643458, "id_str": "1394412411562643458", "text": "#Enchantons2021 \n18/05 : des guitares ! tout plein de guitares ! sisi y en a ! mais pas que\ud83d\ude0e \n\nThe Celtic Social Cl\u2026 https://t.co/G9wolGvDFD", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Enchantons2021", "indices": [0, 15]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/G9wolGvDFD", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394412411562643458", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 20:54:19 +0000 2021", "id": 1394395883693907970, "id_str": "1394395883693907970", "text": "RT @theolong: D\u00e9nouons ce #DevineLaChanson d'hier. J'ai, \u00e0 tort, pens\u00e9 que l'\u00e9nigme serait simple \u00e0 r\u00e9soudre, supputant sans doute que d'au\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "DevineLaChanson", "indices": [26, 42]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "theolong", "name": "Th\u00e9ophraste Longuet", "id": 44402049, "id_str": "44402049", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 17 19:47:43 +0000 2021", "id": 1394379119912124419, "id_str": "1394379119912124419", "text": "D\u00e9nouons ce #DevineLaChanson d'hier. J'ai, \u00e0 tort, pens\u00e9 que l'\u00e9nigme serait simple \u00e0 r\u00e9soudre, supputant sans dout\u2026 https://t.co/osqq1nrQHL", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "DevineLaChanson", "indices": [12, 28]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/osqq1nrQHL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394379119912124419", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 44402049, "id_str": "44402049", "name": "Th\u00e9ophraste Longuet", "screen_name": "theolong", "location": "Paris, France", "description": "#Instit #ecoles #sciences #num\u00e9rique #opensource #privacy #photographie #SF #Politique #fun #PSG\n\nMastodon: https://t.co/VrXyswwP2j\nPixelFed: https://t.co/FlP8YMQFZm", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/VrXyswwP2j", "expanded_url": "http://framapiaf.org/@theolong", "display_url": "framapiaf.org/@theolong", "indices": [108, 131]}, {"url": "https://t.co/FlP8YMQFZm", "expanded_url": "http://pxlmo.com/theolong", "display_url": "pxlmo.com/theolong", "indices": [142, 165]}]}}, "protected": false, "followers_count": 678, "friends_count": 588, "listed_count": 77, "created_at": "Wed Jun 03 17:06:38 +0000 2009", "favourites_count": 7362, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5866, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "8B542B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/372042778/avatar_theophraste3_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/372042778/avatar_theophraste3_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/44402049/1620213195", "profile_link_color": "9D582E", "profile_sidebar_border_color": "D9B17E", "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1394035721628004357, "quoted_status_id_str": "1394035721628004357", "quoted_status": {"created_at": "Sun May 16 21:03:10 +0000 2021", "id": 1394035721628004357, "id_str": "1394035721628004357", "text": "Bonsoir, twitlomanes. Voici un #DevineLaChanson dominical et vesp\u00e9ral.\n\nC'est une chanson d'un (ou d'une) artiste\u2026 https://t.co/6P7EPw9ZgJ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "DevineLaChanson", "indices": [31, 47]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6P7EPw9ZgJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394035721628004357", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [115, 138]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 44402049, "id_str": "44402049", "name": "Th\u00e9ophraste Longuet", "screen_name": "theolong", "location": "Paris, France", "description": "#Instit #ecoles #sciences #num\u00e9rique #opensource #privacy #photographie #SF #Politique #fun #PSG\n\nMastodon: https://t.co/VrXyswwP2j\nPixelFed: https://t.co/FlP8YMQFZm", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/VrXyswwP2j", "expanded_url": "http://framapiaf.org/@theolong", "display_url": "framapiaf.org/@theolong", "indices": [108, 131]}, {"url": "https://t.co/FlP8YMQFZm", "expanded_url": "http://pxlmo.com/theolong", "display_url": "pxlmo.com/theolong", "indices": [142, 165]}]}}, "protected": false, "followers_count": 678, "friends_count": 588, "listed_count": 77, "created_at": "Wed Jun 03 17:06:38 +0000 2009", "favourites_count": 7362, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5866, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "8B542B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/372042778/avatar_theophraste3_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/372042778/avatar_theophraste3_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/44402049/1620213195", "profile_link_color": "9D582E", "profile_sidebar_border_color": "D9B17E", "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 20, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 2, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1394035721628004357, "quoted_status_id_str": "1394035721628004357", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 19:53:29 +0000 2021", "id": 1394380573171462145, "id_str": "1394380573171462145", "text": "RT @Eric_Bureau: Le rock fran\u00e7ais perd une de ses figures\nNicolas Ker \u00e9tait un K\nIl \u00e9tait n\u00e9 en 1970 \u00e0 Phnom Penh\nIl \u00e9tait chanteur, compos\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Eric_Bureau", "name": "Eric Bureau", "id": 1217961349, "id_str": "1217961349", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 17 18:25:12 +0000 2021", "id": 1394358353606889477, "id_str": "1394358353606889477", "text": "Le rock fran\u00e7ais perd une de ses figures\nNicolas Ker \u00e9tait un K\nIl \u00e9tait n\u00e9 en 1970 \u00e0 Phnom Penh\nIl \u00e9tait chanteur,\u2026 https://t.co/14103ZNSvC", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/14103ZNSvC", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394358353606889477", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1217961349, "id_str": "1217961349", "name": "Eric Bureau", "screen_name": "Eric_Bureau", "location": "Paris, France", "description": "Reporter #musique #spectacles @le_Parisien et coanimateur du blog #rock @ItsOnlyRock_ DM ouverts \u00e0 tous", "url": "https://t.co/eUKnUgOxYv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/eUKnUgOxYv", "expanded_url": "http://www.leparisien.fr/", "display_url": "leparisien.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5912, "friends_count": 2351, "listed_count": 81, "created_at": "Mon Feb 25 10:43:54 +0000 2013", "favourites_count": 35123, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 13653, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3305968725/705ac4758ca60722c22074cb079a46a9_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3305968725/705ac4758ca60722c22074cb079a46a9_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1217961349/1462121121", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 41, "favorite_count": 108, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 41, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 19:52:53 +0000 2021", "id": 1394380421023023108, "id_str": "1394380421023023108", "text": "RT @blast_france: PARIS : UNE MANIFESTATION POUR LA PALESTINE, MALGR\u00c9 L\u2019INTERDICTION\n\n\u27a1 https://t.co/IvKdDNZGnt\n\nSamedi 15 mai, bravant l\u2019i\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "blast_france", "name": "BLAST", "id": 1332295126174068736, "id_str": "1332295126174068736", "indices": [3, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/IvKdDNZGnt", "expanded_url": "https://youtu.be/mCrWpq7kE3M", "display_url": "youtu.be/mCrWpq7kE3M", "indices": [88, 111]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 17 19:30:00 +0000 2021", "id": 1394374662134587393, "id_str": "1394374662134587393", "text": "PARIS : UNE MANIFESTATION POUR LA PALESTINE, MALGR\u00c9 L\u2019INTERDICTION\n\n\u27a1 https://t.co/IvKdDNZGnt\n\nSamedi 15 mai, brava\u2026 https://t.co/g8XqdTbSN9", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IvKdDNZGnt", "expanded_url": "https://youtu.be/mCrWpq7kE3M", "display_url": "youtu.be/mCrWpq7kE3M", "indices": [70, 93]}, {"url": "https://t.co/g8XqdTbSN9", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394374662134587393", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1332295126174068736, "id_str": "1332295126174068736", "name": "BLAST", "screen_name": "blast_france", "location": "France", "description": "Blast, nouvelle Web TV ind\u00e9pendante, nouveau site d\u2019info. \u00c9ditos, enqu\u00eates, culture, tribunes et reportages. Lanc\u00e9 par Denis Robert.", "url": "https://t.co/yFjdb7qRC3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/yFjdb7qRC3", "expanded_url": "https://www.blast-info.fr/", "display_url": "blast-info.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 27619, "friends_count": 54, "listed_count": 144, "created_at": "Fri Nov 27 12:09:07 +0000 2020", "favourites_count": 1483, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 567, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1338888796180520960/ZXoXzVxZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338888796180520960/ZXoXzVxZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1332295126174068736/1617980303", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 26, "favorite_count": 76, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 26, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 19:50:34 +0000 2021", "id": 1394379838832750595, "id_str": "1394379838832750595", "text": "RT @Christilande: Voil\u00e0 plusieurs semaines que nous sommes sans nouvelles de Berty....\nBerty, tu nous manques. https://t.co/EQbW6YZ9BT", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Christilande", "name": "Christine\ud83d\udc1d\ud83d\udc3a\ud83c\udf3f\ud83d\udd3b", "id": 1214880668838244352, "id_str": "1214880668838244352", "indices": [3, 16]}], "urls": [], "media": [{"id": 1394374993786638338, "id_str": "1394374993786638338", "indices": [111, 134], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E1nQq0xXEAIzpwi.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E1nQq0xXEAIzpwi.jpg", "url": "https://t.co/EQbW6YZ9BT", "display_url": "pic.twitter.com/EQbW6YZ9BT", "expanded_url": "https://twitter.com/Christilande/status/1394374996387057664/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 505, "h": 505, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 505, "h": 505, "resize": "fit"}, "small": {"w": 505, "h": 505, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1394374996387057664, "source_status_id_str": "1394374996387057664", "source_user_id": 1214880668838244352, "source_user_id_str": "1214880668838244352"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1394374993786638338, "id_str": "1394374993786638338", "indices": [111, 134], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E1nQq0xXEAIzpwi.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E1nQq0xXEAIzpwi.jpg", "url": "https://t.co/EQbW6YZ9BT", "display_url": "pic.twitter.com/EQbW6YZ9BT", "expanded_url": "https://twitter.com/Christilande/status/1394374996387057664/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 505, "h": 505, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 505, "h": 505, "resize": "fit"}, "small": {"w": 505, "h": 505, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1394374996387057664, "source_status_id_str": "1394374996387057664", "source_user_id": 1214880668838244352, "source_user_id_str": "1214880668838244352"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 17 19:31:20 +0000 2021", "id": 1394374996387057664, "id_str": "1394374996387057664", "text": "Voil\u00e0 plusieurs semaines que nous sommes sans nouvelles de Berty....\nBerty, tu nous manques. https://t.co/EQbW6YZ9BT", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1394374993786638338, "id_str": "1394374993786638338", "indices": [93, 116], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E1nQq0xXEAIzpwi.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E1nQq0xXEAIzpwi.jpg", "url": "https://t.co/EQbW6YZ9BT", "display_url": "pic.twitter.com/EQbW6YZ9BT", "expanded_url": "https://twitter.com/Christilande/status/1394374996387057664/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 505, "h": 505, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 505, "h": 505, "resize": "fit"}, "small": {"w": 505, "h": 505, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1394374993786638338, "id_str": "1394374993786638338", "indices": [93, 116], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E1nQq0xXEAIzpwi.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E1nQq0xXEAIzpwi.jpg", "url": "https://t.co/EQbW6YZ9BT", "display_url": "pic.twitter.com/EQbW6YZ9BT", "expanded_url": "https://twitter.com/Christilande/status/1394374996387057664/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 505, "h": 505, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 505, "h": 505, "resize": "fit"}, "small": {"w": 505, "h": 505, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1214880668838244352, "id_str": "1214880668838244352", "name": "Christine\ud83d\udc1d\ud83d\udc3a\ud83c\udf3f\ud83d\udd3b", "screen_name": "Christilande", "location": "\ud83c\udf0d", "description": "Humour et Absurdit\u00e9 aident \u00e0  supporter l'impensable. #Environnement #Humour #Histoire #JusticeSociale #DroitsHumains #DroitsAnimaux", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1416, "friends_count": 1144, "listed_count": 3, "created_at": "Wed Jan 08 12:06:13 +0000 2020", "favourites_count": 49171, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 33110, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1340649979652792320/f1sDpC5J_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340649979652792320/f1sDpC5J_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1214880668838244352/1608470762", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 24, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 19:48:39 +0000 2021", "id": 1394379354784808963, "id_str": "1394379354784808963", "text": "RT @Maatnefer1: Les coll\u00e8gues vous imaginez si #BlanquerDemission vient faire la prochaine manif avec nous ! \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "BlanquerDemission", "indices": [47, 65]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Maatnefer1", "name": "Maatnefer \ud83c\udf53\ud83d\udda4", "id": 1166701561113993217, "id_str": "1166701561113993217", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 17 19:45:19 +0000 2021", "id": 1394378515907239939, "id_str": "1394378515907239939", "text": "Les coll\u00e8gues vous imaginez si #BlanquerDemission vient faire la prochaine manif avec nous ! \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "BlanquerDemission", "indices": [31, 49]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1166701561113993217, "id_str": "1166701561113993217", "name": "Maatnefer \ud83c\udf53\ud83d\udda4", "screen_name": "Maatnefer1", "location": "", "description": "Psychologue de l'Education Nationale=Je suis une oxymore #ResistSR", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3091, "friends_count": 2379, "listed_count": 10, "created_at": "Wed Aug 28 13:18:40 +0000 2019", "favourites_count": 70404, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 30442, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1369754091379974148/6dChU7YN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369754091379974148/6dChU7YN_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1166701561113993217/1620332580", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 37, "favorite_count": 125, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 37, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 19:43:38 +0000 2021", "id": 1394378095289847810, "id_str": "1394378095289847810", "text": "RT @Le_Dju_: #DevineLaChanson\n\nVous connaissez le principe, et si c'est pas la cas, demandez a @sg_mister \ud83d\ude18\ud83d\ude1c\n\nAlors... Qu'est-ce que c'est\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "DevineLaChanson", "indices": [13, 29]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Le_Dju_", "name": "- Le Dju -", "id": 1280114018884206592, "id_str": "1280114018884206592", "indices": [3, 11]}, {"screen_name": "sg_mister", "name": "MisterSG", "id": 1305602770884587520, "id_str": "1305602770884587520", "indices": [95, 105]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 17 18:58:00 +0000 2021", "id": 1394366608592674816, "id_str": "1394366608592674816", "text": "#DevineLaChanson\n\nVous connaissez le principe, et si c'est pas la cas, demandez a @sg_mister \ud83d\ude18\ud83d\ude1c\n\nAlors... Qu'est-ce\u2026 https://t.co/rxEx6HPTpv", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "DevineLaChanson", "indices": [0, 16]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sg_mister", "name": "MisterSG", "id": 1305602770884587520, "id_str": "1305602770884587520", "indices": [82, 92]}], "urls": [{"url": "https://t.co/rxEx6HPTpv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394366608592674816", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1280114018884206592, "id_str": "1280114018884206592", "name": "- Le Dju -", "screen_name": "Le_Dju_", "location": "Lyon, France", "description": "je fais un peu de musique, dans ma grotte, et je m\u2019amuse. \u00e7a vous amuse aussi ? \ud83d\ude1c\ud83c\udfb8\ud83c\udfbc\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4 si vous aimez les blindtests, \u00e7a se passe ici ! \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\ud83d\ude09", "url": "https://t.co/tfcPmin1Eu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tfcPmin1Eu", "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCt3VD7K2C-QHBSIChM6gaQQ", "display_url": "youtube.com/channel/UCt3VD\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 269, "friends_count": 144, "listed_count": 3, "created_at": "Mon Jul 06 12:19:35 +0000 2020", "favourites_count": 8694, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3066, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1351225634069110787/-rv-uBEB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351225634069110787/-rv-uBEB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1280114018884206592/1610399170", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 31, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 19:37:28 +0000 2021", "id": 1394376543380590592, "id_str": "1394376543380590592", "text": "RT @insoumis9113: ATTENTION COLOMBIE! #MerciFirstLine\nAmis, j'ai compil\u00e9 quelques images de la multitude des manifestations.\nMerci \u00e0 la jeu\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "MerciFirstLine", "indices": [38, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "insoumis9113", "name": "Insoumis13 - compte Anti K, Fa - \u00e9quit\u00e9=la r\u00e8gle", "id": 1131682390445838338, "id_str": "1131682390445838338", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 17 17:36:54 +0000 2021", "id": 1394346202146160645, "id_str": "1394346202146160645", "text": "ATTENTION COLOMBIE! #MerciFirstLine\nAmis, j'ai compil\u00e9 quelques images de la multitude des manifestations.\nMerci \u00e0\u2026 https://t.co/W5Ax8pFc1Z", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "MerciFirstLine", "indices": [20, 35]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/W5Ax8pFc1Z", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394346202146160645", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1131682390445838338, "id_str": "1131682390445838338", "name": "Insoumis13 - compte Anti K, Fa - \u00e9quit\u00e9=la r\u00e8gle", "screen_name": "insoumis9113", "location": "Pour mon malheur en IDF", "description": "Je suis sensible aux autres, je hais l'injustice\nJe suis et resterai Anarchiste \nJe hais la violence contre les \u2640 #justicepourHarsinoee", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1505, "friends_count": 1351, "listed_count": 0, "created_at": "Thu May 23 22:04:42 +0000 2019", "favourites_count": 22827, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 26298, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1366448638659018753/WSp92hS6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366448638659018753/WSp92hS6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1131682390445838338/1607538119", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1394109265313517573, "quoted_status_id_str": "1394109265313517573", "quoted_status": {"created_at": "Mon May 17 01:55:24 +0000 2021", "id": 1394109265313517573, "id_str": "1394109265313517573", "text": "\u00a1ATENCI\u00d3N COLOMBIA! #GraciasPrimeraL\u00ednea \nAmigos recopil\u00e9 unas im\u00e1genes de lo multitudinario de las manifestaciones\u2026 https://t.co/qBLGnodj8m", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "GraciasPrimeraL\u00ednea", "indices": [20, 40]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qBLGnodj8m", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394109265313517573", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1002602830119817216, "id_str": "1002602830119817216", "name": "Sarsam #PorUnaColombiaM\u00e1sHumana", "screen_name": "willj84753699", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "description": "Emprendedor, so\u00f1ador, siempre en la lucha por la igualdad social, convencido que puedo aportar mi granito de arena por una Colombia mejor y en PAZ.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11820, "friends_count": 6994, "listed_count": 14, "created_at": "Fri Jun 01 17:28:36 +0000 2018", "favourites_count": 47243, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51984, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1251188065114218497/IPI-JDQi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251188065114218497/IPI-JDQi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1002602830119817216/1534279509", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 226, "favorite_count": 270, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 7, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1394109265313517573, "quoted_status_id_str": "1394109265313517573", "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 19:37:17 +0000 2021", "id": 1394376494005243908, "id_str": "1394376494005243908", "text": "RT @frankberton3: A lire et surtout les propos tenus par les policiers pendant les GAV ... affligeant. https://t.co/tuxyp84ss9", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "frankberton3", "name": "Frank Berton", "id": 1333097065690370053, "id_str": "1333097065690370053", "indices": [3, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/tuxyp84ss9", "expanded_url": "https://twitter.com/p_pascariello/status/1393983549884207116", "display_url": "twitter.com/p_pascariello/\u2026", "indices": [103, 126]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 16 19:57:12 +0000 2021", "id": 1394019118114873346, "id_str": "1394019118114873346", "text": "A lire et surtout les propos tenus par les policiers pendant les GAV ... affligeant. https://t.co/tuxyp84ss9", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tuxyp84ss9", "expanded_url": "https://twitter.com/p_pascariello/status/1393983549884207116", "display_url": "twitter.com/p_pascariello/\u2026", "indices": [85, 108]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1333097065690370053, "id_str": "1333097065690370053", "name": "Frank Berton", "screen_name": "frankberton3", "location": "", "description": "compte officiel #avocat p\u00e9naliste au barreau de Lille (le vrai, c\u2019est ici \u2b07\ufe0f) #droitpenal", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6369, "friends_count": 837, "listed_count": 11, "created_at": "Sun Nov 29 17:15:42 +0000 2020", "favourites_count": 2827, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 421, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1333097465294315522/VkBAsPOV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333097465294315522/VkBAsPOV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1333097065690370053/1606719355", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1393983549884207116, "quoted_status_id_str": "1393983549884207116", "quoted_status": {"created_at": "Sun May 16 17:35:51 +0000 2021", "id": 1393983549884207116, "id_str": "1393983549884207116", "text": "Fiasco judiciaire de Viry-Ch\u00e2tillon: 5 avocats ont port\u00e9 plainte contre les policiers charg\u00e9s de l\u2019enqu\u00eate sur l\u2019at\u2026 https://t.co/HJXfiR9bVy", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/HJXfiR9bVy", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1393983549884207116", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1107613927108689920, "id_str": "1107613927108689920", "name": "pascale pascariello", "screen_name": "p_pascariello", "location": "Paris, France", "description": "Journaliste \u00e0 @Mediapart, reporter.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5749, "friends_count": 377, "listed_count": 44, "created_at": "Mon Mar 18 12:05:13 +0000 2019", "favourites_count": 238, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 281, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1107616725892300800/lb57LtJ4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1107616725892300800/lb57LtJ4_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 375, "favorite_count": 712, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 40, "favorite_count": 109, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1393983549884207116, "quoted_status_id_str": "1393983549884207116", "retweet_count": 40, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 19:36:47 +0000 2021", "id": 1394376368201388035, "id_str": "1394376368201388035", "text": "RT @DesDetenus: Un prisonnier s\u2019est pendu la semaine derni\u00e8re \u00e0 la maison d'arr\u00eat d'Aiton (73). \n\nIl venait d'avoir un enfant.\nPas d'articl\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DesDetenus", "name": "Syndicat ds d\u00e9tenu(e)s de France", "id": 1111587671753875456, "id_str": "1111587671753875456", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 17 16:13:04 +0000 2021", "id": 1394325102326689802, "id_str": "1394325102326689802", "text": "Un prisonnier s\u2019est pendu la semaine derni\u00e8re \u00e0 la maison d'arr\u00eat d'Aiton (73). \n\nIl venait d'avoir un enfant.\nPas\u2026 https://t.co/nrz9Xj3a99", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nrz9Xj3a99", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394325102326689802", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1111587671753875456, "id_str": "1111587671753875456", "name": "Syndicat ds d\u00e9tenu(e)s de France", "screen_name": "DesDetenus", "location": "", "description": "Pour la dignit\u00e9 des personnes incarc\u00e9r\u00e9es dans les 187 prisons du pays ! \u270a", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 16460, "friends_count": 504, "listed_count": 37, "created_at": "Fri Mar 29 11:15:28 +0000 2019", "favourites_count": 29318, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 19776, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1315729077353971712/fQ40Gfvr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1315729077353971712/fQ40Gfvr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1111587671753875456/1602529383", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 124, "favorite_count": 223, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 124, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 19:20:49 +0000 2021", "id": 1394372352172072964, "id_str": "1394372352172072964", "text": "@GDeleur https://t.co/hP1Qu4RkAV", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GDeleur", "name": "Guillaume D.", "id": 1432797950, "id_str": "1432797950", "indices": [0, 8]}], "urls": [], "media": [{"id": 1394372341879214089, "id_str": "1394372341879214089", "indices": [9, 32], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1nOQdpXEAkh9Wf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1nOQdpXEAkh9Wf.jpg", "url": "https://t.co/hP1Qu4RkAV", "display_url": "pic.twitter.com/hP1Qu4RkAV", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielleRou/status/1394372352172072964/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 500, "h": 280, "resize": "fit"}, "small": {"w": 500, "h": 280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 500, "h": 280, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1394372341879214089, "id_str": "1394372341879214089", "indices": [9, 32], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1nOQdpXEAkh9Wf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1nOQdpXEAkh9Wf.jpg", "url": "https://t.co/hP1Qu4RkAV", "display_url": "pic.twitter.com/hP1Qu4RkAV", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielleRou/status/1394372352172072964/photo/1", "type": "animated_gif", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 500, "h": 280, "resize": "fit"}, "small": {"w": 500, "h": 280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 500, "h": 280, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [25, 14], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/E1nOQdpXEAkh9Wf.mp4"}]}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1394371471796064265, "in_reply_to_status_id_str": "1394371471796064265", "in_reply_to_user_id": 1432797950, "in_reply_to_user_id_str": "1432797950", "in_reply_to_screen_name": "GDeleur", "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Mon May 17 19:07:23 +0000 2021", "id": 1394368971139395587, "id_str": "1394368971139395587", "text": "@GO3THIK Mais \u00e7a fait du bien \u00e0 la t\u00eate\ud83d\ude42", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GO3THIK", "name": "Brouard Christophe", "id": 1318664833164783616, "id_str": "1318664833164783616", "indices": [0, 8]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1394360238346809344, "in_reply_to_status_id_str": "1394360238346809344", "in_reply_to_user_id": 1318664833164783616, "in_reply_to_user_id_str": "1318664833164783616", "in_reply_to_screen_name": "GO3THIK", "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 19:06:44 +0000 2021", "id": 1394368809553829888, "id_str": "1394368809553829888", "text": "@ArnaudLepeltier Toujours impressionnant du haut des falaises ! https://t.co/GcUG6VIoJk", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ArnaudLepeltier", "name": "Arnaud L", "id": 1116771200288657408, "id_str": "1116771200288657408", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "media": [{"id": 1394368800036904961, "id_str": "1394368800036904961", "indices": [64, 87], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1nLCTQWYAEJY7d.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1nLCTQWYAEJY7d.jpg", "url": "https://t.co/GcUG6VIoJk", "display_url": "pic.twitter.com/GcUG6VIoJk", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielleRou/status/1394368809553829888/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 382, "h": 212, "resize": "fit"}, "small": {"w": 382, "h": 212, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 382, "h": 212, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1394368800036904961, "id_str": "1394368800036904961", "indices": [64, 87], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1nLCTQWYAEJY7d.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1nLCTQWYAEJY7d.jpg", "url": "https://t.co/GcUG6VIoJk", "display_url": "pic.twitter.com/GcUG6VIoJk", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielleRou/status/1394368809553829888/photo/1", "type": "animated_gif", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 382, "h": 212, "resize": "fit"}, "small": {"w": 382, "h": 212, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 382, "h": 212, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [191, 106], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/E1nLCTQWYAEJY7d.mp4"}]}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1394360745761165316, "in_reply_to_status_id_str": "1394360745761165316", "in_reply_to_user_id": 1116771200288657408, "in_reply_to_user_id_str": "1116771200288657408", "in_reply_to_screen_name": "ArnaudLepeltier", "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 19:02:34 +0000 2021", "id": 1394367757194498054, "id_str": "1394367757194498054", "text": "RT @campvolant: Apr\u00e8s les appels au putsch dans l'arm\u00e9e, une manifestation de policiers d'extr\u00eame droite devant l'Assembl\u00e9e, tout \u00e7a fleure\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "campvolant", "name": "Fabrice Riceputi", "id": 2182715832, "id_str": "2182715832", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 17 15:54:58 +0000 2021", "id": 1394320549145419778, "id_str": "1394320549145419778", "text": "Apr\u00e8s les appels au putsch dans l'arm\u00e9e, une manifestation de policiers d'extr\u00eame droite devant l'Assembl\u00e9e, tout \u00e7\u2026 https://t.co/oN8QOKy7Df", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oN8QOKy7Df", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394320549145419778", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2182715832, "id_str": "2182715832", "name": "Fabrice Riceputi", "screen_name": "campvolant", "location": "", "description": "r\u00e9daction des sites https://t.co/0jI0gEhyUC et https://t.co/Etw9QjfxXO ; auteur de La bataille d'Einaudi. Comment la m\u00e9moire du 17 octobre 1961 revint \u00e0 la R\u00e9publique", "url": "https://t.co/Etw9QjfxXO", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Etw9QjfxXO", "expanded_url": "http://1000autres.org", "display_url": "1000autres.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/0jI0gEhyUC", "expanded_url": "http://histoirecoloniale.net", "display_url": "histoirecoloniale.net", "indices": [20, 43]}, {"url": "https://t.co/Etw9QjfxXO", "expanded_url": "http://1000autres.org", "display_url": "1000autres.org", "indices": [47, 70]}]}}, "protected": false, "followers_count": 5945, "friends_count": 2799, "listed_count": 54, "created_at": "Fri Nov 08 18:34:56 +0000 2013", "favourites_count": 57936, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 41567, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1370487672515477510/z8HSmNvc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370487672515477510/z8HSmNvc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2182715832/1613766394", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 56, "favorite_count": 79, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 56, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 18:31:00 +0000 2021", "id": 1394359815510663170, "id_str": "1394359815510663170", "text": "@ArnaudLepeltier Oh que oui ! \ud83c\udf2c\ufe0f", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ArnaudLepeltier", "name": "Arnaud L", "id": 1116771200288657408, "id_str": "1116771200288657408", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1394333685466419207, "in_reply_to_status_id_str": "1394333685466419207", "in_reply_to_user_id": 1116771200288657408, "in_reply_to_user_id_str": "1116771200288657408", "in_reply_to_screen_name": "ArnaudLepeltier", "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 18:30:02 +0000 2021", "id": 1394359573558013956, "id_str": "1394359573558013956", "text": "@GO3THIK Bonne soir\u00e9e Christophe \ud83d\ude18\ud83c\udf2c\ufe0fplein de vent depuis une semaine et \u00e7a va durer \ud83d\ude0e", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GO3THIK", "name": "Brouard Christophe", "id": 1318664833164783616, "id_str": "1318664833164783616", "indices": [0, 8]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1394343187767087109, "in_reply_to_status_id_str": "1394343187767087109", "in_reply_to_user_id": 1318664833164783616, "in_reply_to_user_id_str": "1318664833164783616", "in_reply_to_screen_name": "GO3THIK", "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 18:24:19 +0000 2021", "id": 1394358131648516102, "id_str": "1394358131648516102", "text": "\ud83e\udd29 https://t.co/ksR56JbYEd", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ksR56JbYEd", "expanded_url": "https://twitter.com/Upe2aThalie/status/1394347219675975682", "display_url": "twitter.com/Upe2aThalie/st\u2026", "indices": [2, 25]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1394347219675975682, "quoted_status_id_str": "1394347219675975682", "quoted_status": {"created_at": "Mon May 17 17:40:57 +0000 2021", "id": 1394347219675975682, "id_str": "1394347219675975682", "text": "Bonsoir ch\u00e8re #Bretagne \nEt ch\u00e8res Armelle, Val\u00e9rie et Gabrielle\n@Armelle_Le_Gall \n@valerie7456 \n@GabrielleRou \nAll\u2026 https://t.co/j5QW1zN3NJ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bretagne", "indices": [14, 23]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Armelle_Le_Gall", "name": "Armelle Le Gall", "id": 3105988624, "id_str": "3105988624", "indices": [65, 81]}, {"screen_name": "valerie7456", "name": "Val\u00e9rie", "id": 1115127456, "id_str": "1115127456", "indices": [83, 95]}, {"screen_name": "GabrielleRou", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "indices": [97, 110]}], "urls": [{"url": "https://t.co/j5QW1zN3NJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394347219675975682", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1261199833240649728, "id_str": "1261199833240649728", "name": "UPE2A et Cie \ud83c\udf0d \ud83d\udd4a\ufe0f", "screen_name": "Upe2aThalie", "location": "Auterive Sud Toulouse, France", "description": "Voici notre journal scolaire \ud83d\udcdd #UPE2A \nHeureux/heureuses de partager notre travail, nos langues et nos cultures \ud83c\udf0d \nNous apprenons le FR \ud83c\udde8\ud83c\uddf5 et nous dansons!", "url": "https://t.co/RuY1GAiXAz", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/RuY1GAiXAz", "expanded_url": "https://padlet.com/thalieteo/danse_upe2a_auterive", "display_url": "padlet.com/thalieteo/dans\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 480, "friends_count": 255, "listed_count": 3, "created_at": "Fri May 15 07:41:25 +0000 2020", "favourites_count": 15267, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2935, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1375737024729190400/B2cmwRnG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375737024729190400/B2cmwRnG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1261199833240649728/1617046775", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1226431138731896832, "quoted_status_id_str": "1226431138731896832", "retweet_count": 4, "favorite_count": 12, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Mon May 17 18:23:34 +0000 2021", "id": 1394357943999639552, "id_str": "1394357943999639552", "text": "RT @Marius_Rx: Donc Darmanin sera aux c\u00f4t\u00e9s des syndicats factieux de la police mercredi lors de leur rassemblement devant l'Assembl\u00e9e nati\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Marius_Rx", "name": "Marius Roux", "id": 709439565078073345, "id_str": "709439565078073345", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 17 16:36:40 +0000 2021", "id": 1394331040399908865, "id_str": "1394331040399908865", "text": "Donc Darmanin sera aux c\u00f4t\u00e9s des syndicats factieux de la police mercredi lors de leur rassemblement devant l'Assem\u2026 https://t.co/CfWiWb29hq", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CfWiWb29hq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394331040399908865", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 709439565078073345, "id_str": "709439565078073345", "name": "Marius Roux", "screen_name": "Marius_Rx", "location": "Paris, France", "description": "Juriste / \ud83d\udcdd Blog sur @AlterEco_ / #Politique #RefugeesWelcome #Migrants #Asile #Immigration #HumanRights / Mes tweets n'engagent que moi.", "url": "https://t.co/8SHV93Dfnn", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8SHV93Dfnn", "expanded_url": "https://blogs.alternatives-economiques.fr/roux", "display_url": "blogs.alternatives-economiques.fr/roux", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6440, "friends_count": 1461, "listed_count": 38, "created_at": "Mon Mar 14 18:02:27 +0000 2016", "favourites_count": 45362, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 8165, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1242711865123274757/HnMREmT-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242711865123274757/HnMREmT-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/709439565078073345/1616668370", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 43, "favorite_count": 74, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 43, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 16:24:03 +0000 2021", "id": 1394327867320901637, "id_str": "1394327867320901637", "text": "@PoneyPone https://t.co/wAq25WQA1U", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PoneyPone", "name": "Poney Pone", "id": 1270090298769707017, "id_str": "1270090298769707017", "indices": [0, 10]}], "urls": [], "media": [{"id": 1394327858718420994, "id_str": "1394327858718420994", "indices": [11, 34], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1mlzM9XsAIyGrL.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1mlzM9XsAIyGrL.jpg", "url": "https://t.co/wAq25WQA1U", "display_url": "pic.twitter.com/wAq25WQA1U", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielleRou/status/1394327867320901637/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 252, "h": 248, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 252, "h": 248, "resize": "fit"}, "small": {"w": 252, "h": 248, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1394327858718420994, "id_str": "1394327858718420994", "indices": [11, 34], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1mlzM9XsAIyGrL.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1mlzM9XsAIyGrL.jpg", "url": "https://t.co/wAq25WQA1U", "display_url": "pic.twitter.com/wAq25WQA1U", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielleRou/status/1394327867320901637/photo/1", "type": "animated_gif", "sizes": {"large": {"w": 252, "h": 248, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 252, "h": 248, "resize": "fit"}, "small": {"w": 252, "h": 248, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [63, 62], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/E1mlzM9XsAIyGrL.mp4"}]}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1394324718354944005, "in_reply_to_status_id_str": "1394324718354944005", "in_reply_to_user_id": 1270090298769707017, "in_reply_to_user_id_str": "1270090298769707017", "in_reply_to_screen_name": "PoneyPone", "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Mon May 17 16:01:43 +0000 2021", "id": 1394322247712743430, "id_str": "1394322247712743430", "text": "@PoneyPone Toutaf\u00e9fr\u00e8 \ud83c\udf2c\ufe0f\ud83d\ude18", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PoneyPone", "name": "Poney Pone", "id": 1270090298769707017, "id_str": "1270090298769707017", "indices": [0, 10]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1394321188193775622, "in_reply_to_status_id_str": "1394321188193775622", "in_reply_to_user_id": 1270090298769707017, "in_reply_to_user_id_str": "1270090298769707017", "in_reply_to_screen_name": "PoneyPone", "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "ht"}, {"created_at": "Mon May 17 15:46:48 +0000 2021", "id": 1394318494276194305, "id_str": "1394318494276194305", "text": "#PartageDeMer\nBalise\nBonne soir\u00e9e Twittas Twittos https://t.co/DtRnoXV5vE", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "PartageDeMer", "indices": [0, 13]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1394318396989263873, "id_str": "1394318396989263873", "indices": [50, 73], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1394318396989263873/pu/img/8hV1eosXl0Jfjc7V.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1394318396989263873/pu/img/8hV1eosXl0Jfjc7V.jpg", "url": "https://t.co/DtRnoXV5vE", "display_url": "pic.twitter.com/DtRnoXV5vE", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielleRou/status/1394318494276194305/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1394318396989263873, "id_str": "1394318396989263873", "indices": [50, 73], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1394318396989263873/pu/img/8hV1eosXl0Jfjc7V.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1394318396989263873/pu/img/8hV1eosXl0Jfjc7V.jpg", "url": "https://t.co/DtRnoXV5vE", "display_url": "pic.twitter.com/DtRnoXV5vE", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielleRou/status/1394318494276194305/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [9, 16], "duration_millis": 27346, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1394318396989263873/pu/vid/720x1280/g917mT1U7bzaqD0M.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1394318396989263873/pu/pl/2lDdA6eonD8od45V.m3u8?tag=12&container=fmp4"}, {"bitrate": 950000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1394318396989263873/pu/vid/480x852/NCwLCZnPKFnYarV2.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1394318396989263873/pu/vid/320x568/401vPtzpC5-49JVW.mp4?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 21, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 15:31:32 +0000 2021", "id": 1394314649970040843, "id_str": "1394314649970040843", "text": "@GO3THIK C'est fait pour\ud83d\ude42\ud83c\udf2c\ufe0f", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GO3THIK", "name": "Brouard Christophe", "id": 1318664833164783616, "id_str": "1318664833164783616", "indices": [0, 8]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1394313814775054337, "in_reply_to_status_id_str": "1394313814775054337", "in_reply_to_user_id": 1318664833164783616, "in_reply_to_user_id_str": "1318664833164783616", "in_reply_to_screen_name": "GO3THIK", "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 15:29:58 +0000 2021", "id": 1394314256003354631, "id_str": "1394314256003354631", "text": "RT @RobMabley: Salut, un petit #devinelachanson au #ukulele ?! \ud83d\ude0f\nChanson \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83e\udd14\n\nBonne r\u00e9ponse en DM, toussa toussa... https://t.co/i8zu20hEID", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "devinelachanson", "indices": [31, 47]}, {"text": "ukulele", "indices": [51, 59]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RobMabley", "name": "Robert", "id": 1309518294693679104, "id_str": "1309518294693679104", "indices": [3, 13]}], "urls": [], "media": [{"id": 1394230803052253188, "id_str": "1394230803052253188", "indices": [117, 140], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1394230803052253188/pu/img/EvThwKUrp2dfQkPL.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1394230803052253188/pu/img/EvThwKUrp2dfQkPL.jpg", "url": "https://t.co/i8zu20hEID", "display_url": "pic.twitter.com/i8zu20hEID", "expanded_url": "https://twitter.com/RobMabley/status/1394230869217394689/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1394230869217394689, "source_status_id_str": "1394230869217394689", "source_user_id": 1309518294693679104, "source_user_id_str": "1309518294693679104"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1394230803052253188, "id_str": "1394230803052253188", "indices": [117, 140], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1394230803052253188/pu/img/EvThwKUrp2dfQkPL.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1394230803052253188/pu/img/EvThwKUrp2dfQkPL.jpg", "url": "https://t.co/i8zu20hEID", "display_url": "pic.twitter.com/i8zu20hEID", "expanded_url": "https://twitter.com/RobMabley/status/1394230869217394689/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1394230869217394689, "source_status_id_str": "1394230869217394689", "source_user_id": 1309518294693679104, "source_user_id_str": "1309518294693679104", "video_info": {"aspect_ratio": [9, 16], "duration_millis": 33123, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1394230803052253188/pu/vid/720x1280/5HLnkAiRelTFt5O-.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 950000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1394230803052253188/pu/vid/480x852/PJcvQaT3xYt8tIm9.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1394230803052253188/pu/pl/n0XJjujcar6pDN9T.m3u8?tag=12"}, {"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1394230803052253188/pu/vid/320x568/sRaRDMwcw3PY2hhK.mp4?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false, "source_user": {"id": 1309518294693679104, "id_str": "1309518294693679104", "name": "Robert", "screen_name": "RobMabley", "location": "Reims, France", "description": "Cr\u00e9dit photo profil : Invader", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 67, "friends_count": 121, "listed_count": 1, "created_at": "Fri Sep 25 15:41:23 +0000 2020", "favourites_count": 1599, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1774, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1314503060010471424/X4hy5g_f_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1314503060010471424/X4hy5g_f_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 17 09:58:37 +0000 2021", "id": 1394230869217394689, "id_str": "1394230869217394689", "text": "Salut, un petit #devinelachanson au #ukulele ?! \ud83d\ude0f\nChanson \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83e\udd14\n\nBonne r\u00e9ponse en DM, toussa toussa... https://t.co/i8zu20hEID", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "devinelachanson", "indices": [16, 32]}, {"text": "ukulele", "indices": [36, 44]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1394230803052253188, "id_str": "1394230803052253188", "indices": [102, 125], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1394230803052253188/pu/img/EvThwKUrp2dfQkPL.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1394230803052253188/pu/img/EvThwKUrp2dfQkPL.jpg", "url": "https://t.co/i8zu20hEID", "display_url": "pic.twitter.com/i8zu20hEID", "expanded_url": "https://twitter.com/RobMabley/status/1394230869217394689/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1394230803052253188, "id_str": "1394230803052253188", "indices": [102, 125], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1394230803052253188/pu/img/EvThwKUrp2dfQkPL.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1394230803052253188/pu/img/EvThwKUrp2dfQkPL.jpg", "url": "https://t.co/i8zu20hEID", "display_url": "pic.twitter.com/i8zu20hEID", "expanded_url": "https://twitter.com/RobMabley/status/1394230869217394689/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [9, 16], "duration_millis": 33123, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1394230803052253188/pu/vid/720x1280/5HLnkAiRelTFt5O-.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 950000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1394230803052253188/pu/vid/480x852/PJcvQaT3xYt8tIm9.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1394230803052253188/pu/pl/n0XJjujcar6pDN9T.m3u8?tag=12"}, {"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1394230803052253188/pu/vid/320x568/sRaRDMwcw3PY2hhK.mp4?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1309518294693679104, "id_str": "1309518294693679104", "name": "Robert", "screen_name": "RobMabley", "location": "Reims, France", "description": "Cr\u00e9dit photo profil : Invader", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 67, "friends_count": 121, "listed_count": 1, "created_at": "Fri Sep 25 15:41:23 +0000 2020", "favourites_count": 1599, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1774, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1314503060010471424/X4hy5g_f_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1314503060010471424/X4hy5g_f_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 19, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 14:49:28 +0000 2021", "id": 1394304063894925312, "id_str": "1394304063894925312", "text": "RT @MarieLaureGB: Pdt des semaines en janv f\u00e9vrier on l'a \u00e0 peine vu, tout occup\u00e9 qu'il \u00e9tait \u00e0 parier sur la vie des gens. Avec le r\u00e9sulta\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarieLaureGB", "name": "Marie-Laure GB", "id": 721256453286309888, "id_str": "721256453286309888", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 16 19:02:20 +0000 2021", "id": 1394005312651382794, "id_str": "1394005312651382794", "text": "Pdt des semaines en janv f\u00e9vrier on l'a \u00e0 peine vu, tout occup\u00e9 qu'il \u00e9tait \u00e0 parier sur la vie des gens. Avec le r\u2026 https://t.co/CNBOywSp2M", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CNBOywSp2M", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394005312651382794", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721256453286309888, "id_str": "721256453286309888", "name": "Marie-Laure GB", "screen_name": "MarieLaureGB", "location": "Haute-Normandie, France", "description": "Professeure de Physique-Chimie en coll\u00e8ge \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c, citoyenne ni de droite ni de droite, militante au Snes-FSU.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10388, "friends_count": 1452, "listed_count": 97, "created_at": "Sat Apr 16 08:38:33 +0000 2016", "favourites_count": 44873, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 41759, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "642D8B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1335142080524529665/OSLV7yrY_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1335142080524529665/OSLV7yrY_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721256453286309888/1527500705", "profile_link_color": "984CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 73, "favorite_count": 153, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 73, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 14:47:53 +0000 2021", "id": 1394303665729511438, "id_str": "1394303665729511438", "text": "@pccmarivaux https://t.co/JwJTJJKMIF", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "pccmarivaux", "name": "Pierre Carlet de Chamblain de Marivaux", "id": 450057712, "id_str": "450057712", "indices": [0, 12]}], "urls": [], "media": [{"id": 1394303650785382403, "id_str": "1394303650785382403", "indices": [13, 36], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1mPyHYX0AMJGos.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1mPyHYX0AMJGos.jpg", "url": "https://t.co/JwJTJJKMIF", "display_url": "pic.twitter.com/JwJTJJKMIF", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielleRou/status/1394303665729511438/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 498, "h": 498, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 498, "h": 498, "resize": "fit"}, "small": {"w": 498, "h": 498, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1394303650785382403, "id_str": "1394303650785382403", "indices": [13, 36], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1mPyHYX0AMJGos.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1mPyHYX0AMJGos.jpg", "url": "https://t.co/JwJTJJKMIF", "display_url": "pic.twitter.com/JwJTJJKMIF", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielleRou/status/1394303665729511438/photo/1", "type": "animated_gif", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 498, "h": 498, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 498, "h": 498, "resize": "fit"}, "small": {"w": 498, "h": 498, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/E1mPyHYX0AMJGos.mp4"}]}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1394303197448134658, "in_reply_to_status_id_str": "1394303197448134658", "in_reply_to_user_id": 450057712, "in_reply_to_user_id_str": "450057712", "in_reply_to_screen_name": "pccmarivaux", "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Mon May 17 14:42:50 +0000 2021", "id": 1394302394398347265, "id_str": "1394302394398347265", "text": "@nicolp84 \ud83d\ude01\ud83d\ude0e\ud83c\udf1e\nJe donne des infos au compte goutte \ud83c\udf2c\ufe0f", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "nicolp84", "name": "nicop84\ud83c\udff4\ud83c\udff4", "id": 1587926497, "id_str": "1587926497", "indices": [0, 9]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1394301245649719305, "in_reply_to_status_id_str": "1394301245649719305", "in_reply_to_user_id": 1587926497, "in_reply_to_user_id_str": "1587926497", "in_reply_to_screen_name": "nicolp84", "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 14:16:31 +0000 2021", "id": 1394295771680448514, "id_str": "1394295771680448514", "text": "@Franco57124579 Ha enfin quelqu'un qui a appr\u00e9ci\u00e9 \ud83d\ude42", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Franco57124579", "name": "Ghibellin fuggiasco", "id": 945278564605349888, "id_str": "945278564605349888", "indices": [0, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1394292051164942343, "in_reply_to_status_id_str": "1394292051164942343", "in_reply_to_user_id": 945278564605349888, "in_reply_to_user_id_str": "945278564605349888", "in_reply_to_screen_name": "Franco57124579", "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 13:39:56 +0000 2021", "id": 1394286565514416134, "id_str": "1394286565514416134", "text": "RT @PoneyPone: Music for your soul, images for your ears\nBeatmaker : @DecoComp \nVideo : https://t.co/yWcF6HVgy2 aka CP-3o\nPlay, share, loop\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PoneyPone", "name": "Poney Pone", "id": 1270090298769707017, "id_str": "1270090298769707017", "indices": [3, 13]}, {"screen_name": "DecoComp", "name": "Deco Comprehension", "id": 336899591, "id_str": "336899591", "indices": [69, 78]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yWcF6HVgy2", "expanded_url": "https://www.instagram.com/carole_pes/", "display_url": "instagram.com/carole_pes/", "indices": [88, 111]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 17 13:01:54 +0000 2021", "id": 1394276993324171269, "id_str": "1394276993324171269", "text": "Music for your soul, images for your ears\nBeatmaker : @DecoComp \nVideo : https://t.co/yWcF6HVgy2 aka CP-3o\nPlay, sh\u2026 https://t.co/yfACfV8q0a", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DecoComp", "name": "Deco Comprehension", "id": 336899591, "id_str": "336899591", "indices": [54, 63]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yWcF6HVgy2", "expanded_url": "https://www.instagram.com/carole_pes/", "display_url": "instagram.com/carole_pes/", "indices": [73, 96]}, {"url": "https://t.co/yfACfV8q0a", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394276993324171269", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1270090298769707017, "id_str": "1270090298769707017", "name": "Poney Pone", "screen_name": "PoneyPone", "location": "", "description": "Here to witness, understand and connect.\nRevolution is a slow but steady process - Focus on progress.\n#PumpUpTheJam #BLM\n#StopHateForProfit \n#NoBSDay Every Day", "url": "https://t.co/tnq0F4SMTR", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tnq0F4SMTR", "expanded_url": "https://www.instagram.com/carole_pes/", "display_url": "instagram.com/carole_pes/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 153, "friends_count": 1853, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jun 08 20:30:21 +0000 2020", "favourites_count": 19755, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5072, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1380813036039110656/JH5G7NZc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380813036039110656/JH5G7NZc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1270090298769707017/1607249563", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, {"created_at": "Mon May 17 12:38:24 +0000 2021", "id": 1394271078541889538, "id_str": "1394271078541889538", "text": "RT @StudHelp_: \ud83d\udce2 Nous manquons toujours de donateurs dans toute la France, que vous soyez dans des grandes villes ou plus petites, votre ai\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "StudHelp_", "name": "StudHelp", "id": 1358884407747219456, "id_str": "1358884407747219456", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 17 12:25:09 +0000 2021", "id": 1394267743780843522, "id_str": "1394267743780843522", "text": "\ud83d\udce2 Nous manquons toujours de donateurs dans toute la France, que vous soyez dans des grandes villes ou plus petites,\u2026 https://t.co/Zf8wpAuFFE", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Zf8wpAuFFE", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394267743780843522", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1358884407747219456, "id_str": "1358884407747219456", "name": "StudHelp", "screen_name": "StudHelp_", "location": "", "description": "Association qui met en relation \u00e9tudiants en pr\u00e9carit\u00e9 alimentaire et donateurs pour des dons alimentaires sur toute la France \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf93\ud83e\uddd1\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbbBesoin d\u2019aide ? MP", "url": "https://t.co/txQifr2FAv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/txQifr2FAv", "expanded_url": "http://www.studhelp.fr", "display_url": "studhelp.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 692, "friends_count": 931, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Feb 08 21:04:39 +0000 2021", "favourites_count": 1474, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1086, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1367421592272330753/G_nnWeSP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367421592272330753/G_nnWeSP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1358884407747219456/1614853688", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 12:33:20 +0000 2021", "id": 1394269806392664066, "id_str": "1394269806392664066", "text": "RT @Memoire2cite: Paul Hogan Installateur de grande hauteur sur l'un des plus grands ponts du monde, le Harbour Bridge, Sydney, 1971, dans\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Memoire2cite", "name": "M\u00e9moire2Ville", "id": 754997748479430657, "id_str": "754997748479430657", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 17 12:28:27 +0000 2021", "id": 1394268574353657856, "id_str": "1394268574353657856", "text": "Paul Hogan Installateur de grande hauteur sur l'un des plus grands ponts du monde, le Harbour Bridge, Sydney, 1971,\u2026 https://t.co/rSnxffVqwG", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rSnxffVqwG", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394268574353657856", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 754997748479430657, "id_str": "754997748479430657", "name": "M\u00e9moire2Ville", "screen_name": "Memoire2cite", "location": "Saint-Etienne, France", "description": "le Logement Collectif* dans tous ses \u00e9tats..Histoire & M\u00e9moire de l'Habitat / Archives ANRU / R\u00e9tro Banlieue / Renouvellement Urbain / Urbanisme / HLM \ud83d\ude0a", "url": "https://t.co/ugoUdYCJoM", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ugoUdYCJoM", "expanded_url": "https://www.flickr.com/people/192336197@N07/contacts", "display_url": "flickr.com/people/1923361\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 18011, "friends_count": 12533, "listed_count": 195, "created_at": "Mon Jul 18 11:14:25 +0000 2016", "favourites_count": 154549, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 221996, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1222923604503027718/yLXoEtUT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222923604503027718/yLXoEtUT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/754997748479430657/1609343797", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 72, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 12:33:10 +0000 2021", "id": 1394269761626943489, "id_str": "1394269761626943489", "text": "RT @libertines: \ud835\ude83\ud835\ude91\ud835\ude8e \ud835\ude90\ud835\ude98\ud835\ude98\ud835\ude8d \ud835\ude9c\ud835\ude91\ud835\ude92\ud835\ude99 \ud835\ude70\ud835\ude95\ud835\ude8b\ud835\ude92\ud835\ude98\ud835\ude97 \ud835\ude9c\ud835\ude8a\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude9c \ud835\ude98\ud835\ude97 \ud835\ude8c\ud835\ude98\ud835\ude9e\ud835\ude9b\ud835\ude9c\ud835\ude8e. \ud835\ude71\ud835\ude8a\ud835\ude8c\ud835\ude94 \ud835\ude98\ud835\ude99\ud835\ude8e\ud835\ude97 \ud835\ude9d\ud835\ude98\ud835\ude8d\ud835\ude8a\ud835\udea2 \ud835\ude92\ud835\ude97 \ud835\ude9c\ud835\ude9e\ud835\ude97\ud835\ude97\ud835\udea2 \ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude90\ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude8e. @Albion_Rooms_ \n\n\ud83d\udcf8 \ud835\ude79\ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud835\ude98\ud835\ude97 \ud835\ude7a\ud835\ude97\ud835\ude98\ud835\ude9d\ud835\ude9d https://t.co/mQ2uaqj\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "libertines", "name": "Libertines", "id": 20982990, "id_str": "20982990", "indices": [3, 14]}, {"screen_name": "Albion_Rooms_", "name": "The Albion Rooms", "id": 562410162, "id_str": "562410162", "indices": [88, 102]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 17 12:27:50 +0000 2021", "id": 1394268422347894788, "id_str": "1394268422347894788", "text": "\ud835\ude83\ud835\ude91\ud835\ude8e \ud835\ude90\ud835\ude98\ud835\ude98\ud835\ude8d \ud835\ude9c\ud835\ude91\ud835\ude92\ud835\ude99 \ud835\ude70\ud835\ude95\ud835\ude8b\ud835\ude92\ud835\ude98\ud835\ude97 \ud835\ude9c\ud835\ude8a\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude9c \ud835\ude98\ud835\ude97 \ud835\ude8c\ud835\ude98\ud835\ude9e\ud835\ude9b\ud835\ude9c\ud835\ude8e. \ud835\ude71\ud835\ude8a\ud835\ude8c\ud835\ude94 \ud835\ude98\ud835\ude99\ud835\ude8e\ud835\ude97 \ud835\ude9d\ud835\ude98\ud835\ude8d\ud835\ude8a\ud835\udea2 \ud835\ude92\ud835\ude97 \ud835\ude9c\ud835\ude9e\ud835\ude97\ud835\ude97\ud835\udea2 \ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude90\ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude8e. @Albion_Rooms_ \n\n\ud83d\udcf8 \ud835\ude79\ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud835\ude98\ud835\ude97 \ud835\ude7a\ud835\ude97\ud835\ude98\ud835\ude9d\ud835\ude9d https://t.co/mQ2uaqj1Cb", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Albion_Rooms_", "name": "The Albion Rooms", "id": 562410162, "id_str": "562410162", "indices": [72, 86]}], "urls": [], "media": [{"id": 1394268405994336258, "id_str": "1394268405994336258", "indices": [103, 126], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E1lvumTXsAI5McO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E1lvumTXsAI5McO.jpg", "url": "https://t.co/mQ2uaqj1Cb", "display_url": "pic.twitter.com/mQ2uaqj1Cb", "expanded_url": "https://twitter.com/libertines/status/1394268422347894788/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1440, "h": 960, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1394268405994336258, "id_str": "1394268405994336258", "indices": [103, 126], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E1lvumTXsAI5McO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E1lvumTXsAI5McO.jpg", "url": "https://t.co/mQ2uaqj1Cb", "display_url": "pic.twitter.com/mQ2uaqj1Cb", "expanded_url": "https://twitter.com/libertines/status/1394268422347894788/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1440, "h": 960, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}}, {"id": 1394268406032084994, "id_str": "1394268406032084994", "indices": [103, 126], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E1lvumcXsAI-4JL.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E1lvumcXsAI-4JL.jpg", "url": "https://t.co/mQ2uaqj1Cb", "display_url": "pic.twitter.com/mQ2uaqj1Cb", "expanded_url": "https://twitter.com/libertines/status/1394268422347894788/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1440, "h": 960, "resize": "fit"}}}, {"id": 1394268406031998980, "id_str": "1394268406031998980", "indices": [103, 126], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E1lvumcWYAQGi-G.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E1lvumcWYAQGi-G.jpg", "url": "https://t.co/mQ2uaqj1Cb", "display_url": "pic.twitter.com/mQ2uaqj1Cb", "expanded_url": "https://twitter.com/libertines/status/1394268422347894788/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1440, "h": 960, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 20982990, "id_str": "20982990", "name": "Libertines", "screen_name": "libertines", "location": "Margate, England", "description": "The boys in the band.", "url": "https://t.co/WKlmBdFkNt", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WKlmBdFkNt", "expanded_url": "https://www.thelibertines.com/", "display_url": "thelibertines.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 85154, "friends_count": 233, "listed_count": 451, "created_at": "Mon Feb 16 13:04:03 +0000 2009", "favourites_count": 1479, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 5044, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1217463356703068160/pBGKNRuk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217463356703068160/pBGKNRuk_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20982990/1579100859", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 126, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}, {"created_at": "Mon May 17 12:32:55 +0000 2021", "id": 1394269699387580421, "id_str": "1394269699387580421", "text": "RT @HeleneServel: Ce matin s'ouvre le proc\u00e8s de Terra Fecundis, entreprise d'int\u00e9rim espagnole qui fait venir des travailleur-euses agricol\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "HeleneServel", "name": "Servel H\u00e9l\u00e8ne", "id": 1296738132969369600, "id_str": "1296738132969369600", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 17 10:05:12 +0000 2021", "id": 1394232526743429127, "id_str": "1394232526743429127", "text": "Ce matin s'ouvre le proc\u00e8s de Terra Fecundis, entreprise d'int\u00e9rim espagnole qui fait venir des travailleur-euses a\u2026 https://t.co/WHyZL33O5l", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WHyZL33O5l", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394232526743429127", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1296738132969369600, "id_str": "1296738132969369600", "name": "Servel H\u00e9l\u00e8ne", "screen_name": "HeleneServel", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 47, "friends_count": 287, "listed_count": 1, "created_at": "Fri Aug 21 09:17:27 +0000 2020", "favourites_count": 108, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 28, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1366367145798627329/fiENxOJs_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366367145798627329/fiENxOJs_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 45, "favorite_count": 36, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 45, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 12:32:11 +0000 2021", "id": 1394269515211493377, "id_str": "1394269515211493377", "text": "RT @DuAccident: Accident du travail - @Elisabeth_Borne - 127 morts recens\u00e9s en 2021\n\u25aa\ufe0fLe Translay (80) : un chauffeur routier qui transport\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DuAccident", "name": "Accident du travail : silence des ouvriers meurent", "id": 1081258955391885312, "id_str": "1081258955391885312", "indices": [3, 14]}, {"screen_name": "Elisabeth_Borne", "name": "Elisabeth BORNE", "id": 560628457, "id_str": "560628457", "indices": [38, 54]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 17 12:29:13 +0000 2021", "id": 1394268769531408384, "id_str": "1394268769531408384", "text": "Accident du travail - @Elisabeth_Borne - 127 morts recens\u00e9s en 2021\n\u25aa\ufe0fLe Translay (80) : un chauffeur routier qui t\u2026 https://t.co/o4I9J98goD", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Elisabeth_Borne", "name": "Elisabeth BORNE", "id": 560628457, "id_str": "560628457", "indices": [22, 38]}], "urls": [{"url": "https://t.co/o4I9J98goD", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394268769531408384", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1081258955391885312, "id_str": "1081258955391885312", "name": "Accident du travail : silence des ouvriers meurent", "screen_name": "DuAccident", "location": "", "description": "Recense les accidents du travail mortels en France et lutte contre l'invisibilisation des victimes dans les m\u00e9dias et plus largement dans la soci\u00e9t\u00e9.", "url": "https://t.co/xjdp0iytSy", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/xjdp0iytSy", "expanded_url": "https://urlz.fr/5wT0", "display_url": "urlz.fr/5wT0", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 29167, "friends_count": 255, "listed_count": 98, "created_at": "Fri Jan 04 18:39:58 +0000 2019", "favourites_count": 1130, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3363, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1086311196679176192/on05uRLB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1086311196679176192/on05uRLB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1081258955391885312/1577207200", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 61, "favorite_count": 49, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 61, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 12:26:50 +0000 2021", "id": 1394268168290459649, "id_str": "1394268168290459649", "text": "@Christilande Merci \ud83e\udd17", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Christilande", "name": "Christine\ud83d\udc1d\ud83d\udc3a\ud83c\udf3f\ud83d\udd3b", "id": 1214880668838244352, "id_str": "1214880668838244352", "indices": [0, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1394268031002492929, "in_reply_to_status_id_str": "1394268031002492929", "in_reply_to_user_id": 1214880668838244352, "in_reply_to_user_id_str": "1214880668838244352", "in_reply_to_screen_name": "Christilande", "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 12:21:53 +0000 2021", "id": 1394266924788457473, "id_str": "1394266924788457473", "text": "#MaiFilms \n17/05 : un film, un lieu\n\nThe Lighthouse - de Robert Eggers, avec Willem Dafoe et Robert Pattinson, deux\u2026 https://t.co/WfBQJWBHir", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "MaiFilms", "indices": [0, 9]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WfBQJWBHir", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394266924788457473", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 12:07:37 +0000 2021", "id": 1394263334199992322, "id_str": "1394263334199992322", "text": "RT @underwatermoonl: Happy Birthday to the great Taj Mahal! His music is an amazing boiling stew of Blues, Soul, Jazz, Folk African, Caribb\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "underwatermoonl", "name": "Jimmy Howland", "id": 911740467267686400, "id_str": "911740467267686400", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 17 11:32:01 +0000 2021", "id": 1394254372448636935, "id_str": "1394254372448636935", "text": "Happy Birthday to the great Taj Mahal! His music is an amazing boiling stew of Blues, Soul, Jazz, Folk African, Car\u2026 https://t.co/GyfRknrgGv", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GyfRknrgGv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394254372448636935", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 911740467267686400, "id_str": "911740467267686400", "name": "Jimmy Howland", "screen_name": "underwatermoonl", "location": "", "description": "Interested in not being interesting.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1291, "friends_count": 1556, "listed_count": 16, "created_at": "Sat Sep 23 23:54:01 +0000 2017", "favourites_count": 65319, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17841, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1378795786243301376/PeST3ZNG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378795786243301376/PeST3ZNG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/911740467267686400/1506211909", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 19, "favorite_count": 139, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 19, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}, {"created_at": "Mon May 17 12:07:24 +0000 2021", "id": 1394263279179075591, "id_str": "1394263279179075591", "text": "@Christilande Bonjour Christine ! Merci\ud83d\ude18\ud83c\udf2c\ufe0f", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Christilande", "name": "Christine\ud83d\udc1d\ud83d\udc3a\ud83c\udf3f\ud83d\udd3b", "id": 1214880668838244352, "id_str": "1214880668838244352", "indices": [0, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1394214106606055425, "in_reply_to_status_id_str": "1394214106606055425", "in_reply_to_user_id": 1214880668838244352, "in_reply_to_user_id_str": "1214880668838244352", "in_reply_to_screen_name": "Christilande", "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 12:06:19 +0000 2021", "id": 1394263005966315522, "id_str": "1394263005966315522", "text": "RT @DENTDOURS1: @CarolinaTibou @NeoResistant @GabrielleRou https://t.co/vAz3DYOLVK", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DENTDOURS1", "name": "Florent", "id": 1084901051000672257, "id_str": "1084901051000672257", "indices": [3, 14]}, {"screen_name": "CarolinaTibou", "name": "Carolina Tibou", "id": 1240656339388465154, "id_str": "1240656339388465154", "indices": [16, 30]}, {"screen_name": "NeoResistant", "name": "Jean Gautier \ud83d\udc1d\ud83d\udd3b", "id": 263036313, "id_str": "263036313", "indices": [31, 44]}, {"screen_name": "GabrielleRou", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "indices": [45, 58]}], "urls": [{"url": "https://t.co/vAz3DYOLVK", "expanded_url": "https://youtu.be/wB7w25g5v7s", "display_url": "youtu.be/wB7w25g5v7s", "indices": [59, 82]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 17 05:13:25 +0000 2021", "id": 1394159097323433985, "id_str": "1394159097323433985", "text": "@CarolinaTibou @NeoResistant @GabrielleRou https://t.co/vAz3DYOLVK", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CarolinaTibou", "name": "Carolina Tibou", "id": 1240656339388465154, "id_str": "1240656339388465154", "indices": [0, 14]}, {"screen_name": "NeoResistant", "name": "Jean Gautier \ud83d\udc1d\ud83d\udd3b", "id": 263036313, "id_str": "263036313", "indices": [15, 28]}, {"screen_name": "GabrielleRou", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "indices": [29, 42]}], "urls": [{"url": "https://t.co/vAz3DYOLVK", "expanded_url": "https://youtu.be/wB7w25g5v7s", "display_url": "youtu.be/wB7w25g5v7s", "indices": [43, 66]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1393909932035018753, "in_reply_to_status_id_str": "1393909932035018753", "in_reply_to_user_id": 1240656339388465154, "in_reply_to_user_id_str": "1240656339388465154", "in_reply_to_screen_name": "CarolinaTibou", "user": {"id": 1084901051000672257, "id_str": "1084901051000672257", "name": "Florent", "screen_name": "DENTDOURS1", "location": "FRANCE \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Lille.          ", "description": "\"It's better to fight for something in life than to die for nothing.\" -Gen. George S. Patton", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1421, "friends_count": 3387, "listed_count": 3, "created_at": "Mon Jan 14 19:52:21 +0000 2019", "favourites_count": 11800, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 16089, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1348113392263946241/VJ1nuQgF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348113392263946241/VJ1nuQgF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1084901051000672257/1610215364", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Mon May 17 12:05:36 +0000 2021", "id": 1394262826907312130, "id_str": "1394262826907312130", "text": "@tof_kri @tatinrenversee @pnau Pnimporte quoi \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "tof_kri", "name": "K r i T O F \ud83d\ude0e", "id": 1085274525699325953, "id_str": "1085274525699325953", "indices": [0, 8]}, {"screen_name": "tatinrenversee", "name": "Alex\ud83d\udd4a \ud83c\udfbc \ud83d\udd8b", "id": 1359849886179610625, "id_str": "1359849886179610625", "indices": [9, 24]}, {"screen_name": "pnau", "name": "PNAU", "id": 21193956, "id_str": "21193956", "indices": [25, 30]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1394219339478446080, "in_reply_to_status_id_str": "1394219339478446080", "in_reply_to_user_id": 1085274525699325953, "in_reply_to_user_id_str": "1085274525699325953", "in_reply_to_screen_name": "tof_kri", "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "ca"}, {"created_at": "Mon May 17 12:04:08 +0000 2021", "id": 1394262457099620356, "id_str": "1394262457099620356", "text": "RT @stoyaquicom: Plaza Mayor de #Madrid\n\nEn el coraz\u00f3n del Madrid de los Austrias, cuando los caminos Toledo y Atocha, ahora calles, se cru\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Madrid", "indices": [32, 39]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "stoyaquicom", "name": "Stoyaqui \ud83c\udf43", "id": 2753474063, "id_str": "2753474063", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 17 08:44:03 +0000 2021", "id": 1394212104933187585, "id_str": "1394212104933187585", "text": "Plaza Mayor de #Madrid\n\nEn el coraz\u00f3n del Madrid de los Austrias, cuando los caminos Toledo y Atocha, ahora calles,\u2026 https://t.co/JSdctx8bTt", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Madrid", "indices": [15, 22]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JSdctx8bTt", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394212104933187585", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2753474063, "id_str": "2753474063", "name": "Stoyaqui \ud83c\udf43", "screen_name": "stoyaquicom", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "description": "\ud83c\udf43 Pasa y encuentra. \u00a1Es gratis! #comerciolocal #comerciomadrid", "url": "https://t.co/wka30rOx1b", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/wka30rOx1b", "expanded_url": "https://stoyaqui.com/", "display_url": "stoyaqui.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1290, "friends_count": 1192, "listed_count": 4, "created_at": "Thu Aug 28 17:12:12 +0000 2014", "favourites_count": 913, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1338061867294609410/-canDJHc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338061867294609410/-canDJHc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2753474063/1619961173", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "ea520f3528c9b3e4", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ea520f3528c9b3e4.json", "place_type": "admin", "name": "Madrid", "full_name": "Madrid, Comunidad de Madrid", "country_code": "ES", "country": "Spain", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.5791745, 39.8845366], [-3.0531322, 39.8845366], [-3.0531322, 41.1649106], [-4.5791745, 41.1649106]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 17, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon May 17 12:02:52 +0000 2021", "id": 1394262139678961668, "id_str": "1394262139678961668", "text": "@ph_martine Merci Martine, tout pareil \ud83d\ude18\ud83c\udf2c\ufe0f", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ph_martine", "name": "Martine Ph", "id": 1183409343313731584, "id_str": "1183409343313731584", "indices": [0, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1394249183289298944, "in_reply_to_status_id_str": "1394249183289298944", "in_reply_to_user_id": 1183409343313731584, "in_reply_to_user_id_str": "1183409343313731584", "in_reply_to_screen_name": "ph_martine", "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 12:02:13 +0000 2021", "id": 1394261974880501761, "id_str": "1394261974880501761", "text": "@ph_martine \ud83d\ude18\ud83c\udf2c\ufe0f", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ph_martine", "name": "Martine Ph", "id": 1183409343313731584, "id_str": "1183409343313731584", "indices": [0, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1394249461484883968, "in_reply_to_status_id_str": "1394249461484883968", "in_reply_to_user_id": 1183409343313731584, "in_reply_to_user_id_str": "1183409343313731584", "in_reply_to_screen_name": "ph_martine", "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Mon May 17 11:18:04 +0000 2021", "id": 1394250863410089985, "id_str": "1394250863410089985", "text": "RT @Marius_Rx: Hier, 6 expulsions ont eu lieu \u00e0 Calais. 27 tentes et 13 b\u00e2ches ont \u00e9t\u00e9 saisies par les forces de l'ordre. Ce harc\u00e8lement po\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Marius_Rx", "name": "Marius Roux", "id": 709439565078073345, "id_str": "709439565078073345", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 17 08:39:07 +0000 2021", "id": 1394210863964372994, "id_str": "1394210863964372994", "text": "Hier, 6 expulsions ont eu lieu \u00e0 Calais. 27 tentes et 13 b\u00e2ches ont \u00e9t\u00e9 saisies par les forces de l'ordre. Ce harc\u00e8\u2026 https://t.co/nnxezrFZi4", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nnxezrFZi4", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394210863964372994", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 709439565078073345, "id_str": "709439565078073345", "name": "Marius Roux", "screen_name": "Marius_Rx", "location": "Paris, France", "description": "Juriste / \ud83d\udcdd Blog sur @AlterEco_ / #Politique #RefugeesWelcome #Migrants #Asile #Immigration #HumanRights / Mes tweets n'engagent que moi.", "url": "https://t.co/8SHV93Dfnn", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8SHV93Dfnn", "expanded_url": "https://blogs.alternatives-economiques.fr/roux", "display_url": "blogs.alternatives-economiques.fr/roux", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6440, "friends_count": 1461, "listed_count": 38, "created_at": "Mon Mar 14 18:02:27 +0000 2016", "favourites_count": 45362, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 8165, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1242711865123274757/HnMREmT-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242711865123274757/HnMREmT-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/709439565078073345/1616668370", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 51, "favorite_count": 34, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 51, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 10:03:40 +0000 2021", "id": 1394232141320425473, "id_str": "1394232141320425473", "text": "#PartageDeMer\nAccroch\u00e9 \u00e0 la falaise \nGo Twittas Twittos ! https://t.co/uTyCHKjigZ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "PartageDeMer", "indices": [0, 13]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1394232094474313729, "id_str": "1394232094474313729", "indices": [58, 81], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E1lOs_WXIAEXDZd.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E1lOs_WXIAEXDZd.jpg", "url": "https://t.co/uTyCHKjigZ", "display_url": "pic.twitter.com/uTyCHKjigZ", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielleRou/status/1394232141320425473/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1536, "h": 2048, "resize": "fit"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1394232094474313729, "id_str": "1394232094474313729", "indices": [58, 81], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E1lOs_WXIAEXDZd.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E1lOs_WXIAEXDZd.jpg", "url": "https://t.co/uTyCHKjigZ", "display_url": "pic.twitter.com/uTyCHKjigZ", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielleRou/status/1394232141320425473/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1536, "h": 2048, "resize": "fit"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 08:19:49 +0000 2021", "id": 1394206006230536193, "id_str": "1394206006230536193", "text": "@DFerrentes Merci \ud83c\udf2c\ufe0f", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DFerrentes", "name": "Dona Ferrentes", "id": 964789881565216769, "id_str": "964789881565216769", "indices": [0, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1394195948360945666, "in_reply_to_status_id_str": "1394195948360945666", "in_reply_to_user_id": 964789881565216769, "in_reply_to_user_id_str": "964789881565216769", "in_reply_to_screen_name": "DFerrentes", "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 08:19:05 +0000 2021", "id": 1394205820796215296, "id_str": "1394205820796215296", "text": "@sosaccessoire @kimikokathy @velivym @RedMcDuck Croque monsieur du dimanche soir  avec un petit truc en plus : fair\u2026 https://t.co/ITHzjaCHJv", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sosaccessoire", "name": "sosaccessoire", "id": 874264353805131776, "id_str": "874264353805131776", "indices": [0, 14]}, {"screen_name": "kimikokathy", "name": "K\u2661THY", "id": 770539544, "id_str": "770539544", "indices": [15, 27]}, {"screen_name": "velivym", "name": "Manon \ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": 1722979788, "id_str": "1722979788", "indices": [28, 36]}, {"screen_name": "RedMcDuck", "name": "Red \u2693\ufe0f\ud83c\udfdd\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf3e", "id": 2949152404, "id_str": "2949152404", "indices": [37, 47]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ITHzjaCHJv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394205820796215296", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1394199009628200969, "in_reply_to_status_id_str": "1394199009628200969", "in_reply_to_user_id": 874264353805131776, "in_reply_to_user_id_str": "874264353805131776", "in_reply_to_screen_name": "sosaccessoire", "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 08:08:51 +0000 2021", "id": 1394203245887856646, "id_str": "1394203245887856646", "text": "@bebe270379 @tatinrenversee @pnau C'est parce que nous le valons toutes et tous bien !\ud83d\udc97\ud83d\ude18\ud83c\udf2c\ufe0f", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "bebe270379", "name": "Bebe", "id": 975867205576478722, "id_str": "975867205576478722", "indices": [0, 11]}, {"screen_name": "tatinrenversee", "name": "Alex\ud83d\udd4a \ud83c\udfbc \ud83d\udd8b", "id": 1359849886179610625, "id_str": "1359849886179610625", "indices": [12, 27]}, {"screen_name": "pnau", "name": "PNAU", "id": 21193956, "id_str": "21193956", "indices": [28, 33]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1394195964894892032, "in_reply_to_status_id_str": "1394195964894892032", "in_reply_to_user_id": 975867205576478722, "in_reply_to_user_id_str": "975867205576478722", "in_reply_to_screen_name": "bebe270379", "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 08:07:46 +0000 2021", "id": 1394202973375504385, "id_str": "1394202973375504385", "text": "RT @Ohh_Gaby: Pour les lyc\u00e9es professionnels, la r\u00e9forme Blanquer est l'\u00e9quivalent d'un plan social | HuffPost https://t.co/sLJP2i8sUn", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Ohh_Gaby", "name": "Gaby trop choy\u00e9e", "id": 1436368945, "id_str": "1436368945", "indices": [3, 12]}], "urls": [{"url": "https://t.co/sLJP2i8sUn", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/pour-les-lycees-professionnels-la-reforme-blanquer-est-lequivalent-dun-plan-social_fr_5ce2c69fe4b00735a91bddd2", "display_url": "huffingtonpost.fr/entry/pour-les\u2026", "indices": [111, 134]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 16 13:52:26 +0000 2021", "id": 1393927324471595011, "id_str": "1393927324471595011", "text": "Pour les lyc\u00e9es professionnels, la r\u00e9forme Blanquer est l'\u00e9quivalent d'un plan social | HuffPost https://t.co/sLJP2i8sUn", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sLJP2i8sUn", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/pour-les-lycees-professionnels-la-reforme-blanquer-est-lequivalent-dun-plan-social_fr_5ce2c69fe4b00735a91bddd2", "display_url": "huffingtonpost.fr/entry/pour-les\u2026", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1436368945, "id_str": "1436368945", "name": "Gaby trop choy\u00e9e", "screen_name": "Ohh_Gaby", "location": "", "description": "Professeure de Lettres et d'Histoire.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 248, "friends_count": 280, "listed_count": 3, "created_at": "Fri May 17 18:21:36 +0000 2013", "favourites_count": 2374, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3211, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0A0A0A", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885201299947573248/ov66zbyM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885201299947573248/ov66zbyM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1436368945/1531232832", "profile_link_color": "D4353D", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 65, "favorite_count": 89, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 65, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 07:39:28 +0000 2021", "id": 1394195851292073986, "id_str": "1394195851292073986", "text": "@bebe270379 @tatinrenversee @pnau Voil\u00e0 !!!!\nEt en concert ...\ud83e\udd29", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "bebe270379", "name": "Bebe", "id": 975867205576478722, "id_str": "975867205576478722", "indices": [0, 11]}, {"screen_name": "tatinrenversee", "name": "Alex\ud83d\udd4a \ud83c\udfbc \ud83d\udd8b", "id": 1359849886179610625, "id_str": "1359849886179610625", "indices": [12, 27]}, {"screen_name": "pnau", "name": "PNAU", "id": 21193956, "id_str": "21193956", "indices": [28, 33]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1394195688347602946, "in_reply_to_status_id_str": "1394195688347602946", "in_reply_to_user_id": 975867205576478722, "in_reply_to_user_id_str": "975867205576478722", "in_reply_to_screen_name": "bebe270379", "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 07:37:58 +0000 2021", "id": 1394195471854407682, "id_str": "1394195471854407682", "text": "RT @JChGeslot: Si le XIXe si\u00e8cle \u00e9tait un plan de m\u00e9tro, \u00e7a pourrait donner \u00e7a \u2935\ufe0f\nDocument id\u00e9al pour les r\u00e9visions ! \ud83c\udf93\ud83d\udcdd https://t.co/av3Ho\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JChGeslot", "name": "Jean-Charles Geslot", "id": 629331377, "id_str": "629331377", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 16 20:42:37 +0000 2021", "id": 1394030549157691393, "id_str": "1394030549157691393", "text": "Si le XIXe si\u00e8cle \u00e9tait un plan de m\u00e9tro, \u00e7a pourrait donner \u00e7a \u2935\ufe0f\nDocument id\u00e9al pour les r\u00e9visions ! \ud83c\udf93\ud83d\udcdd https://t.co/av3HoecCPL", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1394030476382380037, "id_str": "1394030476382380037", "indices": [106, 129], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E1iXVRbXIAU1OvU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E1iXVRbXIAU1OvU.jpg", "url": "https://t.co/av3HoecCPL", "display_url": "pic.twitter.com/av3HoecCPL", "expanded_url": "https://twitter.com/JChGeslot/status/1394030549157691393/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1394030476382380037, "id_str": "1394030476382380037", "indices": [106, 129], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E1iXVRbXIAU1OvU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E1iXVRbXIAU1OvU.jpg", "url": "https://t.co/av3HoecCPL", "display_url": "pic.twitter.com/av3HoecCPL", "expanded_url": "https://twitter.com/JChGeslot/status/1394030549157691393/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 629331377, "id_str": "629331377", "name": "Jean-Charles Geslot", "screen_name": "JChGeslot", "location": "Paris (et ses alentours)", "description": "Historien @uvsq\n\nNe prenez pas forc\u00e9ment ce que je dis au premier degr\u00e9.", "url": "https://t.co/TIlDQZ0KxS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/TIlDQZ0KxS", "expanded_url": "https://cv.archives-ouvertes.fr/jeangesl", "display_url": "cv.archives-ouvertes.fr/jeangesl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5013, "friends_count": 833, "listed_count": 104, "created_at": "Sat Jul 07 13:37:15 +0000 2012", "favourites_count": 30062, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 21727, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1326900587385020417/qJZ5vO9t_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326900587385020417/qJZ5vO9t_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/629331377/1363128634", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1089, "favorite_count": 4188, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1089, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 07:34:28 +0000 2021", "id": 1394194594355679233, "id_str": "1394194594355679233", "text": "RT @RobMabley: Rien ne vaut l'antis\u00e9mitisme bien de chez nous @DamienRieu @J_Bardella @RNational_off ?! https://t.co/5gNMipC0Uz", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RobMabley", "name": "Robert", "id": 1309518294693679104, "id_str": "1309518294693679104", "indices": [3, 13]}, {"screen_name": "DamienRieu", "name": "Damien Rieu", "id": 978184280, "id_str": "978184280", "indices": [62, 73]}, {"screen_name": "J_Bardella", "name": "Jordan Bardella", "id": 1499400284, "id_str": "1499400284", "indices": [74, 85]}, {"screen_name": "RNational_off", "name": "Rassemblement National", "id": 78085410, "id_str": "78085410", "indices": [86, 100]}], "urls": [{"url": "https://t.co/5gNMipC0Uz", "expanded_url": "https://twitter.com/ParisPasRose/status/1393622206282936337", "display_url": "twitter.com/ParisPasRose/s\u2026", "indices": [104, 127]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 16 07:04:50 +0000 2021", "id": 1393824747180396546, "id_str": "1393824747180396546", "text": "Rien ne vaut l'antis\u00e9mitisme bien de chez nous @DamienRieu @J_Bardella @RNational_off ?! https://t.co/5gNMipC0Uz", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DamienRieu", "name": "Damien Rieu", "id": 978184280, "id_str": "978184280", "indices": [47, 58]}, {"screen_name": "J_Bardella", "name": "Jordan Bardella", "id": 1499400284, "id_str": "1499400284", "indices": [59, 70]}, {"screen_name": "RNational_off", "name": "Rassemblement National", "id": 78085410, "id_str": "78085410", "indices": [71, 85]}], "urls": [{"url": "https://t.co/5gNMipC0Uz", "expanded_url": "https://twitter.com/ParisPasRose/status/1393622206282936337", "display_url": "twitter.com/ParisPasRose/s\u2026", "indices": [89, 112]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1309518294693679104, "id_str": "1309518294693679104", "name": "Robert", "screen_name": "RobMabley", "location": "Reims, France", "description": "Cr\u00e9dit photo profil : Invader", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 67, "friends_count": 121, "listed_count": 1, "created_at": "Fri Sep 25 15:41:23 +0000 2020", "favourites_count": 1599, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1774, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1314503060010471424/X4hy5g_f_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1314503060010471424/X4hy5g_f_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1393622206282936337, "quoted_status_id_str": "1393622206282936337", "quoted_status": {"created_at": "Sat May 15 17:40:00 +0000 2021", "id": 1393622206282936337, "id_str": "1393622206282936337", "text": "Selon cette logique, interdirez-vous aussi \u00e0 l'avenir toute manif d'extr\u00eame droite pour que plus jamais on ne subis\u2026 https://t.co/WFvfbTBf4t", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WFvfbTBf4t", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1393622206282936337", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2270881405, "id_str": "2270881405", "name": "Claire Underwood", "screen_name": "ParisPasRose", "location": "", "description": "Du c\u00f4t\u00e9 rainbow de la force.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 83943, "friends_count": 2226, "listed_count": 517, "created_at": "Tue Dec 31 22:03:03 +0000 2013", "favourites_count": 321275, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 230385, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1282411574406389762/7vxOBwPk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1282411574406389762/7vxOBwPk_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2270881405/1447491639", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1393258456988139524, "quoted_status_id_str": "1393258456988139524", "retweet_count": 933, "favorite_count": 2191, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1393622206282936337, "quoted_status_id_str": "1393622206282936337", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 07:12:32 +0000 2021", "id": 1394189073322020868, "id_str": "1394189073322020868", "text": "RT @limportante_fr: Nouvelle Cal\u00e9donie : un projet de loi pour l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle femmes-hommes https://t.co/FAJKJHdfk1 https://t.co\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "limportante_fr", "name": "L\u2019importante", "id": 3213672808, "id_str": "3213672808", "indices": [3, 18]}], "urls": [{"url": "https://t.co/FAJKJHdfk1", "expanded_url": "https://limportante.fr/instagram-news/3/l/20761", "display_url": "limportante.fr/instagram-news\u2026", "indices": [103, 126]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 17 07:00:02 +0000 2021", "id": 1394185926620893184, "id_str": "1394185926620893184", "text": "Nouvelle Cal\u00e9donie : un projet de loi pour l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle femmes-hommes https://t.co/FAJKJHdfk1 https://t.co/RpOJwr3oZJ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FAJKJHdfk1", "expanded_url": "https://limportante.fr/instagram-news/3/l/20761", "display_url": "limportante.fr/instagram-news\u2026", "indices": [83, 106]}], "media": [{"id": 1394185925081583619, "id_str": "1394185925081583619", "indices": [107, 130], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E1kktk9WUAMaxLG.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E1kktk9WUAMaxLG.jpg", "url": "https://t.co/RpOJwr3oZJ", "display_url": "pic.twitter.com/RpOJwr3oZJ", "expanded_url": "https://twitter.com/limportante_fr/status/1394185926620893184/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 500, "h": 333, "resize": "fit"}, "small": {"w": 500, "h": 333, "resize": "fit"}, "large": {"w": 500, "h": 333, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1394185925081583619, "id_str": "1394185925081583619", "indices": [107, 130], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E1kktk9WUAMaxLG.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E1kktk9WUAMaxLG.jpg", "url": "https://t.co/RpOJwr3oZJ", "display_url": "pic.twitter.com/RpOJwr3oZJ", "expanded_url": "https://twitter.com/limportante_fr/status/1394185926620893184/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 500, "h": 333, "resize": "fit"}, "small": {"w": 500, "h": 333, "resize": "fit"}, "large": {"w": 500, "h": 333, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://limportante.fr/\" rel=\"nofollow\">limportante.fr</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3213672808, "id_str": "3213672808", "name": "L\u2019importante", "screen_name": "limportante_fr", "location": "", "description": "M\u00e9dia. Ensemble, d\u00e9non\u00e7ons la condition des femmes et promouvons les initiatives positives! S\u00e9lection de tweets, Facebook et Insta", "url": "https://t.co/ZAfGQnz0W4", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ZAfGQnz0W4", "expanded_url": "https://limportante.fr", "display_url": "limportante.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7296, "friends_count": 308, "listed_count": 82, "created_at": "Mon Apr 27 14:59:48 +0000 2015", "favourites_count": 3403, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 96305, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/963128197620686848/7IGx47z6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/963128197620686848/7IGx47z6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3213672808/1504515221", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 07:12:08 +0000 2021", "id": 1394188972839079939, "id_str": "1394188972839079939", "text": "RT @rogueESR: \u201cLa dose de v\u00e9rit\u00e9 que l\u2019\u00eatre humain est pr\u00eat \u00e0 supporter est probablement beaucoup plus r\u00e9duite qu\u2019on n\u2019aimerait le croire.\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "rogueESR", "name": "rogueESR", "id": 856231903933935616, "id_str": "856231903933935616", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 17 06:58:27 +0000 2021", "id": 1394185528916971520, "id_str": "1394185528916971520", "text": "\u201cLa dose de v\u00e9rit\u00e9 que l\u2019\u00eatre humain est pr\u00eat \u00e0 supporter est probablement beaucoup plus r\u00e9duite qu\u2019on n\u2019aimerait l\u2026 https://t.co/guAakN6WtW", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/guAakN6WtW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394185528916971520", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 856231903933935616, "id_str": "856231903933935616", "name": "rogueESR", "screen_name": "rogueESR", "location": "", "description": "Pour un projet juste et ambitieux dans l'enseignement sup\u00e9rieur et la recherche en France. contact@rogueesr.fr", "url": "https://t.co/Pbs2mOpXRa", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Pbs2mOpXRa", "expanded_url": "http://rogueesr.fr", "display_url": "rogueesr.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5800, "friends_count": 243, "listed_count": 63, "created_at": "Sun Apr 23 19:42:48 +0000 2017", "favourites_count": 386, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1089, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1345114548471287808/aejSXd1S_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345114548471287808/aejSXd1S_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/856231903933935616/1609338068", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 18, "favorite_count": 34, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 18, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 07:11:16 +0000 2021", "id": 1394188753078521856, "id_str": "1394188753078521856", "text": "@mehdimillesbal Bonjour bonjour \ud83d\udc4b\ud83c\udf2c\ufe0f", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mehdimillesbal", "name": "Mehdicament \ud83d\udc8a", "id": 1129431007, "id_str": "1129431007", "indices": [0, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1394187422150373377, "in_reply_to_status_id_str": "1394187422150373377", "in_reply_to_user_id": 1129431007, "in_reply_to_user_id_str": "1129431007", "in_reply_to_screen_name": "mehdimillesbal", "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 07:10:01 +0000 2021", "id": 1394188441332723712, "id_str": "1394188441332723712", "text": "#Enchantons2021\n17/05 : spleen du lundi ? \nA fond \u00e7a s'\u00e9coute\ud83d\udd3d\nCc @tatinrenversee \n\nPnau - No More Violence \ud83d\udc97\n@pnau\u2026 https://t.co/SvWCbfRiuk", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Enchantons2021", "indices": [0, 15]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "tatinrenversee", "name": "Alex\ud83d\udd4a \ud83c\udfbc \ud83d\udd8b", "id": 1359849886179610625, "id_str": "1359849886179610625", "indices": [66, 81]}, {"screen_name": "pnau", "name": "PNAU", "id": 21193956, "id_str": "21193956", "indices": [110, 115]}], "urls": [{"url": "https://t.co/SvWCbfRiuk", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394188441332723712", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 13, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 07:02:09 +0000 2021", "id": 1394186460534775808, "id_str": "1394186460534775808", "text": "Bonjour Twittas Bonjour Twittos\nAussi-bonne-journ\u00e9e-que-possible \ud83c\udf2c\ufe0f https://t.co/z2sHAUItRi", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1394186437009027073, "id_str": "1394186437009027073", "indices": [68, 91], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E1klLYCXMAEpuiY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E1klLYCXMAEpuiY.jpg", "url": "https://t.co/z2sHAUItRi", "display_url": "pic.twitter.com/z2sHAUItRi", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielleRou/status/1394186460534775808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1673, "h": 2048, "resize": "fit"}, "small": {"w": 555, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 980, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1394186437009027073, "id_str": "1394186437009027073", "indices": [68, 91], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E1klLYCXMAEpuiY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E1klLYCXMAEpuiY.jpg", "url": "https://t.co/z2sHAUItRi", "display_url": "pic.twitter.com/z2sHAUItRi", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielleRou/status/1394186460534775808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1673, "h": 2048, "resize": "fit"}, "small": {"w": 555, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 980, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 15, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 06:56:44 +0000 2021", "id": 1394185097503518723, "id_str": "1394185097503518723", "text": "\ud83d\uddde\ufe0fBonjour et merci pour cette #revuedepresse du jour.\nBonne journ\u00e9e.\ud83c\udf2c\ufe0f https://t.co/tL7VEDZKE5 https://t.co/NhwcYWBWiy", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "revuedepresse", "indices": [30, 44]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tL7VEDZKE5", "expanded_url": "https://twitter.com/razoor777/status/1394162743620612097", "display_url": "twitter.com/razoor777/stat\u2026", "indices": [71, 94]}], "media": [{"id": 1394185089567887360, "id_str": "1394185089567887360", "indices": [95, 118], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1kj88bXEAAZYti.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1kj88bXEAAZYti.jpg", "url": "https://t.co/NhwcYWBWiy", "display_url": "pic.twitter.com/NhwcYWBWiy", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielleRou/status/1394185097503518723/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 498, "h": 498, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 498, "h": 498, "resize": "fit"}, "small": {"w": 498, "h": 498, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1394185089567887360, "id_str": "1394185089567887360", "indices": [95, 118], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1kj88bXEAAZYti.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1kj88bXEAAZYti.jpg", "url": "https://t.co/NhwcYWBWiy", "display_url": "pic.twitter.com/NhwcYWBWiy", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielleRou/status/1394185097503518723/photo/1", "type": "animated_gif", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 498, "h": 498, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 498, "h": 498, "resize": "fit"}, "small": {"w": 498, "h": 498, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/E1kj88bXEAAZYti.mp4"}]}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1394162743620612097, "quoted_status_id_str": "1394162743620612097", "quoted_status": {"created_at": "Mon May 17 05:27:55 +0000 2021", "id": 1394162743620612097, "id_str": "1394162743620612097", "text": "La #revuedepresse du Tote Bag, 17/05/21\n\n#ViryCh\u00e2tillon #FauxCoupables \n#UsineMaxam \n#GazaBombard\u00e9\n#R\u00e9chauffement\u2026 https://t.co/VB5PTSS7Yi", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "revuedepresse", "indices": [3, 17]}, {"text": "ViryCh\u00e2tillon", "indices": [41, 55]}, {"text": "FauxCoupables", "indices": [56, 70]}, {"text": "UsineMaxam", "indices": [72, 83]}, {"text": "GazaBombard\u00e9", "indices": [85, 98]}, {"text": "R\u00e9chauffement", "indices": [99, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/VB5PTSS7Yi", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394162743620612097", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [115, 138]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128483210, "id_str": "128483210", "name": "\u270aSEM (RAZOOR)\u270a\ud83d\udd3b", "screen_name": "razoor777", "location": "SUD FRANCE", "description": "Gauche d\u00e9complex\u00e9e. Sympathisant FI. Assez de violences polici\u00e8res, de r\u00e9fugi\u00e9s refoul\u00e9s, d'injustices fiscales,de libert\u00e9s bafou\u00e9es,de privatisations!", "url": "https://t.co/lxUxuz0sEf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/lxUxuz0sEf", "expanded_url": "http://letotebag.net", "display_url": "letotebag.net", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3310, "friends_count": 1953, "listed_count": 55, "created_at": "Thu Apr 01 07:31:56 +0000 2010", "favourites_count": 50814, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 99304, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1189592523985043458/RaSyHx12_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1189592523985043458/RaSyHx12_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128483210/1603694144", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 06:52:06 +0000 2021", "id": 1394183931390578692, "id_str": "1394183931390578692", "text": "RT @MaximCombes: Au Parlement europ\u00e9en, les d\u00e9put\u00e9s @RNational_off de @J_Bardella &amp; @MLP_officiel votent CONTRE des politiques d'\u00e9galit\u00e9 sa\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MaximCombes", "name": "Maxime Combes", "id": 80122680, "id_str": "80122680", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "RNational_off", "name": "Rassemblement National", "id": 78085410, "id_str": "78085410", "indices": [52, 66]}, {"screen_name": "J_Bardella", "name": "Jordan Bardella", "id": 1499400284, "id_str": "1499400284", "indices": [70, 81]}, {"screen_name": "MLP_officiel", "name": "Marine Le Pen", "id": 217749896, "id_str": "217749896", "indices": [88, 101]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 16 18:44:41 +0000 2021", "id": 1394000872355647491, "id_str": "1394000872355647491", "text": "Au Parlement europ\u00e9en, les d\u00e9put\u00e9s @RNational_off de @J_Bardella &amp; @MLP_officiel votent CONTRE des politiques d'\u00e9ga\u2026 https://t.co/F9inGIvJrQ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RNational_off", "name": "Rassemblement National", "id": 78085410, "id_str": "78085410", "indices": [35, 49]}, {"screen_name": "J_Bardella", "name": "Jordan Bardella", "id": 1499400284, "id_str": "1499400284", "indices": [53, 64]}, {"screen_name": "MLP_officiel", "name": "Marine Le Pen", "id": 217749896, "id_str": "217749896", "indices": [71, 84]}], "urls": [{"url": "https://t.co/F9inGIvJrQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394000872355647491", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [121, 144]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1393999510377009156, "in_reply_to_status_id_str": "1393999510377009156", "in_reply_to_user_id": 80122680, "in_reply_to_user_id_str": "80122680", "in_reply_to_screen_name": "MaximCombes", "user": {"id": 80122680, "id_str": "80122680", "name": "Maxime Combes", "screen_name": "MaximCombes", "location": "Par ici ou par l\u00e0", "description": "Economiste\nAuteur Sortons de l'\u00e2ge des #fossiles ! Manifeste pour la #transition (SEUIL) #Climat\nPapa de #AlloBercy (avec l'Observatoire des @transnationales)", "url": "http://t.co/iZ3fxGLsoz", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/iZ3fxGLsoz", "expanded_url": "http://www.alter-echos.org", "display_url": "alter-echos.org", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 38889, "friends_count": 198, "listed_count": 523, "created_at": "Mon Oct 05 20:49:46 +0000 2009", "favourites_count": 41657, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 36019, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "642D8B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/731050591372357632/E_IiyLhf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/731050591372357632/E_IiyLhf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80122680/1619530558", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "65B0DA", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 201, "favorite_count": 264, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 201, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 06:51:23 +0000 2021", "id": 1394183750825697280, "id_str": "1394183750825697280", "text": "RT @razoor777: Les politiques qui se disent \"r\u00e9publicains\" devraient tout simplement boycotter #Cnews cette chaine d'#extr\u00eamedroite. \nQue l\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Cnews", "indices": [95, 101]}, {"text": "extr\u00eamedroite", "indices": [117, 131]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "razoor777", "name": "\u270aSEM (RAZOOR)\u270a\ud83d\udd3b", "id": 128483210, "id_str": "128483210", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 17 06:32:59 +0000 2021", "id": 1394179121501061120, "id_str": "1394179121501061120", "text": "Les politiques qui se disent \"r\u00e9publicains\" devraient tout simplement boycotter #Cnews cette chaine d'\u2026 https://t.co/D7g3TWfRPB", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Cnews", "indices": [80, 86]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/D7g3TWfRPB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394179121501061120", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [104, 127]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128483210, "id_str": "128483210", "name": "\u270aSEM (RAZOOR)\u270a\ud83d\udd3b", "screen_name": "razoor777", "location": "SUD FRANCE", "description": "Gauche d\u00e9complex\u00e9e. Sympathisant FI. Assez de violences polici\u00e8res, de r\u00e9fugi\u00e9s refoul\u00e9s, d'injustices fiscales,de libert\u00e9s bafou\u00e9es,de privatisations!", "url": "https://t.co/lxUxuz0sEf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/lxUxuz0sEf", "expanded_url": "http://letotebag.net", "display_url": "letotebag.net", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3310, "friends_count": 1953, "listed_count": 55, "created_at": "Thu Apr 01 07:31:56 +0000 2010", "favourites_count": 50814, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 99304, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1189592523985043458/RaSyHx12_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1189592523985043458/RaSyHx12_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128483210/1603694144", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1393975620502163462, "quoted_status_id_str": "1393975620502163462", "quoted_status": {"created_at": "Sun May 16 17:04:21 +0000 2021", "id": 1393975620502163462, "id_str": "1393975620502163462", "text": "Cha\u00eenes d\u2019infos : \u00ab CNews est une cha\u00eene d\u2019opinion qui aujourd\u2019hui penche tr\u00e8s nettement \u00e0 l\u2019extr\u00eame droite. \u00bb Le g\u2026 https://t.co/7CSDyptD73", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/7CSDyptD73", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1393975620502163462", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://wildmoka.com\" rel=\"nofollow\">Wildmoka</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 280101178, "id_str": "280101178", "name": "C Politique", "screen_name": "CPolF5", "location": "Paris", "description": "Tous les dimanches C Politique \u00e0 partir de 18h35 avec Karim Rissouli 2h20 d'analyse, de reportages et de t\u00e9moignages sur @france5tv", "url": "https://t.co/SjbGoFW7VN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/SjbGoFW7VN", "expanded_url": "http://www.france5.fr/emissions/c-politique", "display_url": "france5.fr/emissions/c-po\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 78666, "friends_count": 711, "listed_count": 421, "created_at": "Sun Apr 10 16:50:19 +0000 2011", "favourites_count": 963, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 8667, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1185225637415571456/8eYXnl0C_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185225637415571456/8eYXnl0C_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/280101178/1601717812", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 669, "favorite_count": 1408, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1393975620502163462, "quoted_status_id_str": "1393975620502163462", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 06:50:15 +0000 2021", "id": 1394183464199593984, "id_str": "1394183464199593984", "text": "@theolong Bonjour bonjour, \ud83e\udd17tr\u00e8s joli morceau, merci !\ud83e\udd29 Mais j'ai p\u00f4, mais je vais continuer \u00e0 chercher. Bonne journ\u00e9e.\ud83c\udf2c\ufe0f", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "theolong", "name": "Th\u00e9ophraste Longuet", "id": 44402049, "id_str": "44402049", "indices": [0, 9]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1394049281171021824, "in_reply_to_status_id_str": "1394049281171021824", "in_reply_to_user_id": 44402049, "in_reply_to_user_id_str": "44402049", "in_reply_to_screen_name": "theolong", "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 06:46:18 +0000 2021", "id": 1394182473181978624, "id_str": "1394182473181978624", "text": "RT @theolong: On est l\u00e0 :\n@mrpizzattseul @oiseaudejour @ouille31 @Pjjourdan @Potame7 @ReyCla @RobMabley @salseur @Sc64188569 @sg_mister @Sh\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "theolong", "name": "Th\u00e9ophraste Longuet", "id": 44402049, "id_str": "44402049", "indices": [3, 12]}, {"screen_name": "mrpizzattseul", "name": "Monsieur Pizza", "id": 1373887231379828736, "id_str": "1373887231379828736", "indices": [26, 40]}, {"screen_name": "oiseaudejour", "name": "Alienoradore(4i)", "id": 1290366762115125250, "id_str": "1290366762115125250", "indices": [41, 54]}, {"screen_name": "ouille31", "name": "\ud835\udde5\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddfc\ud835\ude02", "id": 767748958026403840, "id_str": "767748958026403840", "indices": [55, 64]}, {"screen_name": "Pjjourdan", "name": "Patrick", "id": 95467718, "id_str": "95467718", "indices": [65, 75]}, {"screen_name": "Potame7", "name": "Potame", "id": 800432577806897152, "id_str": "800432577806897152", "indices": [76, 84]}, {"screen_name": "ReyCla", "name": "All\u00a1gator CDXXVII", "id": 74479444, "id_str": "74479444", "indices": [85, 92]}, {"screen_name": "RobMabley", "name": "Robert", "id": 1309518294693679104, "id_str": "1309518294693679104", "indices": [93, 103]}, {"screen_name": "salseur", "name": "Salseur", "id": 1345379258965909505, "id_str": "1345379258965909505", "indices": [104, 112]}, {"screen_name": "Sc64188569", "name": "Sc", "id": 1037469468639813632, "id_str": "1037469468639813632", "indices": [113, 124]}, {"screen_name": "sg_mister", "name": "MisterSG", "id": 1305602770884587520, "id_str": "1305602770884587520", "indices": [125, 135]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 16 21:07:22 +0000 2021", "id": 1394036778110177291, "id_str": "1394036778110177291", "text": "On est l\u00e0 :\n@mrpizzattseul @oiseaudejour @ouille31 @Pjjourdan @Potame7 @ReyCla @RobMabley @salseur @Sc64188569\u2026 https://t.co/47tiaCdOCb", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mrpizzattseul", "name": "Monsieur Pizza", "id": 1373887231379828736, "id_str": "1373887231379828736", "indices": [12, 26]}, {"screen_name": "oiseaudejour", "name": "Alienoradore(4i)", "id": 1290366762115125250, "id_str": "1290366762115125250", "indices": [27, 40]}, {"screen_name": "ouille31", "name": "\ud835\udde5\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddfc\ud835\ude02", "id": 767748958026403840, "id_str": "767748958026403840", "indices": [41, 50]}, {"screen_name": "Pjjourdan", "name": "Patrick", "id": 95467718, "id_str": "95467718", "indices": [51, 61]}, {"screen_name": "Potame7", "name": "Potame", "id": 800432577806897152, "id_str": "800432577806897152", "indices": [62, 70]}, {"screen_name": "ReyCla", "name": "All\u00a1gator CDXXVII", "id": 74479444, "id_str": "74479444", "indices": [71, 78]}, {"screen_name": "RobMabley", "name": "Robert", "id": 1309518294693679104, "id_str": "1309518294693679104", "indices": [79, 89]}, {"screen_name": "salseur", "name": "Salseur", "id": 1345379258965909505, "id_str": "1345379258965909505", "indices": [90, 98]}, {"screen_name": "Sc64188569", "name": "Sc", "id": 1037469468639813632, "id_str": "1037469468639813632", "indices": [99, 110]}], "urls": [{"url": "https://t.co/47tiaCdOCb", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394036778110177291", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [112, 135]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1394035721628004357, "in_reply_to_status_id_str": "1394035721628004357", "in_reply_to_user_id": 44402049, "in_reply_to_user_id_str": "44402049", "in_reply_to_screen_name": "theolong", "user": {"id": 44402049, "id_str": "44402049", "name": "Th\u00e9ophraste Longuet", "screen_name": "theolong", "location": "Paris, France", "description": "#Instit #ecoles #sciences #num\u00e9rique #opensource #privacy #photographie #SF #Politique #fun #PSG\n\nMastodon: https://t.co/VrXyswwP2j\nPixelFed: https://t.co/FlP8YMQFZm", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/VrXyswwP2j", "expanded_url": "http://framapiaf.org/@theolong", "display_url": "framapiaf.org/@theolong", "indices": [108, 131]}, {"url": "https://t.co/FlP8YMQFZm", "expanded_url": "http://pxlmo.com/theolong", "display_url": "pxlmo.com/theolong", "indices": [142, 165]}]}}, "protected": false, "followers_count": 678, "friends_count": 588, "listed_count": 77, "created_at": "Wed Jun 03 17:06:38 +0000 2009", "favourites_count": 7362, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5866, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "8B542B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/372042778/avatar_theophraste3_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/372042778/avatar_theophraste3_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/44402049/1620213195", "profile_link_color": "9D582E", "profile_sidebar_border_color": "D9B17E", "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 06:46:09 +0000 2021", "id": 1394182432010633219, "id_str": "1394182432010633219", "text": "RT @theolong: Bonsoir, twitlomanes. Voici un #DevineLaChanson dominical et vesp\u00e9ral.\n\nC'est une chanson d'un (ou d'une) artiste \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7  ?\nNivea\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "DevineLaChanson", "indices": [45, 61]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "theolong", "name": "Th\u00e9ophraste Longuet", "id": 44402049, "id_str": "44402049", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 16 21:03:10 +0000 2021", "id": 1394035721628004357, "id_str": "1394035721628004357", "text": "Bonsoir, twitlomanes. Voici un #DevineLaChanson dominical et vesp\u00e9ral.\n\nC'est une chanson d'un (ou d'une) artiste\u2026 https://t.co/6P7EPw9ZgJ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "DevineLaChanson", "indices": [31, 47]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6P7EPw9ZgJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394035721628004357", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [115, 138]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 44402049, "id_str": "44402049", "name": "Th\u00e9ophraste Longuet", "screen_name": "theolong", "location": "Paris, France", "description": "#Instit #ecoles #sciences #num\u00e9rique #opensource #privacy #photographie #SF #Politique #fun #PSG\n\nMastodon: https://t.co/VrXyswwP2j\nPixelFed: https://t.co/FlP8YMQFZm", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/VrXyswwP2j", "expanded_url": "http://framapiaf.org/@theolong", "display_url": "framapiaf.org/@theolong", "indices": [108, 131]}, {"url": "https://t.co/FlP8YMQFZm", "expanded_url": "http://pxlmo.com/theolong", "display_url": "pxlmo.com/theolong", "indices": [142, 165]}]}}, "protected": false, "followers_count": 678, "friends_count": 588, "listed_count": 77, "created_at": "Wed Jun 03 17:06:38 +0000 2009", "favourites_count": 7362, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5866, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "8B542B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/372042778/avatar_theophraste3_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/372042778/avatar_theophraste3_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/44402049/1620213195", "profile_link_color": "9D582E", "profile_sidebar_border_color": "D9B17E", "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 20, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 06:44:20 +0000 2021", "id": 1394181977012678656, "id_str": "1394181977012678656", "text": "RT @theolong: J'ai oubli\u00e9 d'inviter les copains et les copines\n@3nahp3ts @7IM37 @Alae_g @ArmelleRouchon @Badoum_Tss @Caloc17 @CocottedeStSu\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "theolong", "name": "Th\u00e9ophraste Longuet", "id": 44402049, "id_str": "44402049", "indices": [3, 12]}, {"screen_name": "3nahp3ts", "name": "Enahpets", "id": 1375854329693868040, "id_str": "1375854329693868040", "indices": [63, 72]}, {"screen_name": "7IM37", "name": "Captain Merrill Stubing", "id": 717922764, "id_str": "717922764", "indices": [73, 79]}, {"screen_name": "Alae_g", "name": "Alae", "id": 3741575837, "id_str": "3741575837", "indices": [80, 87]}, {"screen_name": "ArmelleRouchon", "name": "boudette girl", "id": 1268946105879969792, "id_str": "1268946105879969792", "indices": [88, 103]}, {"screen_name": "Badoum_Tss", "name": "Christian", "id": 1359278737364312064, "id_str": "1359278737364312064", "indices": [104, 115]}, {"screen_name": "Caloc17", "name": "Caloc", "id": 1192104724528537612, "id_str": "1192104724528537612", "indices": [116, 124]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 16 21:07:04 +0000 2021", "id": 1394036701627043844, "id_str": "1394036701627043844", "text": "J'ai oubli\u00e9 d'inviter les copains et les copines\n@3nahp3ts @7IM37 @Alae_g @ArmelleRouchon @Badoum_Tss @Caloc17\u2026 https://t.co/zBJZyrDT99", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "3nahp3ts", "name": "Enahpets", "id": 1375854329693868040, "id_str": "1375854329693868040", "indices": [49, 58]}, {"screen_name": "7IM37", "name": "Captain Merrill Stubing", "id": 717922764, "id_str": "717922764", "indices": [59, 65]}, {"screen_name": "Alae_g", "name": "Alae", "id": 3741575837, "id_str": "3741575837", "indices": [66, 73]}, {"screen_name": "ArmelleRouchon", "name": "boudette girl", "id": 1268946105879969792, "id_str": "1268946105879969792", "indices": [74, 89]}, {"screen_name": "Badoum_Tss", "name": "Christian", "id": 1359278737364312064, "id_str": "1359278737364312064", "indices": [90, 101]}, {"screen_name": "Caloc17", "name": "Caloc", "id": 1192104724528537612, "id_str": "1192104724528537612", "indices": [102, 110]}], "urls": [{"url": "https://t.co/zBJZyrDT99", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394036701627043844", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [112, 135]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1394035721628004357, "in_reply_to_status_id_str": "1394035721628004357", "in_reply_to_user_id": 44402049, "in_reply_to_user_id_str": "44402049", "in_reply_to_screen_name": "theolong", "user": {"id": 44402049, "id_str": "44402049", "name": "Th\u00e9ophraste Longuet", "screen_name": "theolong", "location": "Paris, France", "description": "#Instit #ecoles #sciences #num\u00e9rique #opensource #privacy #photographie #SF #Politique #fun #PSG\n\nMastodon: https://t.co/VrXyswwP2j\nPixelFed: https://t.co/FlP8YMQFZm", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/VrXyswwP2j", "expanded_url": "http://framapiaf.org/@theolong", "display_url": "framapiaf.org/@theolong", "indices": [108, 131]}, {"url": "https://t.co/FlP8YMQFZm", "expanded_url": "http://pxlmo.com/theolong", "display_url": "pxlmo.com/theolong", "indices": [142, 165]}]}}, "protected": false, "followers_count": 678, "friends_count": 588, "listed_count": 77, "created_at": "Wed Jun 03 17:06:38 +0000 2009", "favourites_count": 7362, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5866, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "8B542B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/372042778/avatar_theophraste3_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/372042778/avatar_theophraste3_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/44402049/1620213195", "profile_link_color": "9D582E", "profile_sidebar_border_color": "D9B17E", "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 06:43:28 +0000 2021", "id": 1394181759290511363, "id_str": "1394181759290511363", "text": "@Vanguar34665236 @GO3THIK @tatinrenversee \ud83d\ude18\ud83c\udf2c\ufe0f", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Vanguar34665236", "name": "Vanguard", "id": 1318971780648894470, "id_str": "1318971780648894470", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "GO3THIK", "name": "Brouard Christophe", "id": 1318664833164783616, "id_str": "1318664833164783616", "indices": [17, 25]}, {"screen_name": "tatinrenversee", "name": "Alex\ud83d\udd4a \ud83c\udfbc \ud83d\udd8b", "id": 1359849886179610625, "id_str": "1359849886179610625", "indices": [26, 41]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1394058575903875072, "in_reply_to_status_id_str": "1394058575903875072", "in_reply_to_user_id": 1318971780648894470, "in_reply_to_user_id_str": "1318971780648894470", "in_reply_to_screen_name": "Vanguar34665236", "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Mon May 17 06:40:03 +0000 2021", "id": 1394180896945852417, "id_str": "1394180896945852417", "text": "@GDeleur Bonjour Guillaume.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GDeleur", "name": "Guillaume D.", "id": 1432797950, "id_str": "1432797950", "indices": [0, 8]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1394180304580001793, "in_reply_to_status_id_str": "1394180304580001793", "in_reply_to_user_id": 1432797950, "in_reply_to_user_id_str": "1432797950", "in_reply_to_screen_name": "GDeleur", "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Mon May 17 06:07:09 +0000 2021", "id": 1394172619314929664, "id_str": "1394172619314929664", "text": "@Upe2aThalie Bonjour @Upe2aThalie j'esp\u00e8re que \u00e7a va aller !\ud83e\udd17\nPrenez soin de vous.\ud83c\udf1e\nMerci \u00e0 vous pour les belles ri\u2026 https://t.co/zvMt9CwyHc", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Upe2aThalie", "name": "UPE2A et Cie \ud83c\udf0d \ud83d\udd4a\ufe0f", "id": 1261199833240649728, "id_str": "1261199833240649728", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "Upe2aThalie", "name": "UPE2A et Cie \ud83c\udf0d \ud83d\udd4a\ufe0f", "id": 1261199833240649728, "id_str": "1261199833240649728", "indices": [21, 33]}], "urls": [{"url": "https://t.co/zvMt9CwyHc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394172619314929664", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1394157595334782978, "in_reply_to_status_id_str": "1394157595334782978", "in_reply_to_user_id": 1261199833240649728, "in_reply_to_user_id_str": "1261199833240649728", "in_reply_to_screen_name": "Upe2aThalie", "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun May 16 21:04:17 +0000 2021", "id": 1394036001178329093, "id_str": "1394036001178329093", "text": "RT @PoneyPone: \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/o8m7gpfkX7", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PoneyPone", "name": "Poney Pone", "id": 1270090298769707017, "id_str": "1270090298769707017", "indices": [3, 13]}], "urls": [{"url": "https://t.co/o8m7gpfkX7", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CO8XVJEnmLA/?igshid=1091sqjrv2ffg", "display_url": "instagram.com/p/CO8XVJEnmLA/\u2026", "indices": [19, 42]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 16 21:02:02 +0000 2021", "id": 1394035436515905537, "id_str": "1394035436515905537", "text": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/o8m7gpfkX7", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/o8m7gpfkX7", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CO8XVJEnmLA/?igshid=1091sqjrv2ffg", "display_url": "instagram.com/p/CO8XVJEnmLA/\u2026", "indices": [4, 27]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1270090298769707017, "id_str": "1270090298769707017", "name": "Poney Pone", "screen_name": "PoneyPone", "location": "", "description": "Here to witness, understand and connect.\nRevolution is a slow but steady process - Focus on progress.\n#PumpUpTheJam #BLM\n#StopHateForProfit \n#NoBSDay Every Day", "url": "https://t.co/tnq0F4SMTR", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tnq0F4SMTR", "expanded_url": "https://www.instagram.com/carole_pes/", "display_url": "instagram.com/carole_pes/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 153, "friends_count": 1853, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jun 08 20:30:21 +0000 2020", "favourites_count": 19755, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5072, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1380813036039110656/JH5G7NZc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380813036039110656/JH5G7NZc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1270090298769707017/1607249563", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Sun May 16 20:31:55 +0000 2021", "id": 1394027857328934914, "id_str": "1394027857328934914", "text": "RT @GO3THIK: Samedi 22/05:\nAu restaurant, cin\u00e9ma, cocktail : on \u00ab\u00a0c\u00e9l\u00e8bre\u00a0\u00bb une semi libert\u00e9 retrouv\u00e9e.\n\u00c0 vos musiques \ud83c\udfb6 https://t.co/GCFTP\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GO3THIK", "name": "Brouard Christophe", "id": 1318664833164783616, "id_str": "1318664833164783616", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 16 20:30:19 +0000 2021", "id": 1394027452989648899, "id_str": "1394027452989648899", "text": "Samedi 22/05:\nAu restaurant, cin\u00e9ma, cocktail : on \u00ab\u00a0c\u00e9l\u00e8bre\u00a0\u00bb une semi libert\u00e9 retrouv\u00e9e.\n\u00c0 vos musiques \ud83c\udfb6 https://t.co/GCFTP2u8RG", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1394027443770568710, "id_str": "1394027443770568710", "indices": [108, 131], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iUkwEXMAYh4-9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iUkwEXMAYh4-9.jpg", "url": "https://t.co/GCFTP2u8RG", "display_url": "pic.twitter.com/GCFTP2u8RG", "expanded_url": "https://twitter.com/GO3THIK/status/1394027452989648899/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 498, "h": 280, "resize": "fit"}, "small": {"w": 498, "h": 280, "resize": "fit"}, "large": {"w": 498, "h": 280, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1394027443770568710, "id_str": "1394027443770568710", "indices": [108, 131], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iUkwEXMAYh4-9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iUkwEXMAYh4-9.jpg", "url": "https://t.co/GCFTP2u8RG", "display_url": "pic.twitter.com/GCFTP2u8RG", "expanded_url": "https://twitter.com/GO3THIK/status/1394027452989648899/photo/1", "type": "animated_gif", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 498, "h": 280, "resize": "fit"}, "small": {"w": 498, "h": 280, "resize": "fit"}, "large": {"w": 498, "h": 280, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [249, 140], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/E1iUkwEXMAYh4-9.mp4"}]}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1394026906216013832, "in_reply_to_status_id_str": "1394026906216013832", "in_reply_to_user_id": 1318664833164783616, "in_reply_to_user_id_str": "1318664833164783616", "in_reply_to_screen_name": "GO3THIK", "user": {"id": 1318664833164783616, "id_str": "1318664833164783616", "name": "Brouard Christophe", "screen_name": "GO3THIK", "location": "Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne", "description": "\u26a0\ufe0f D\u00e9conseill\u00e9 aux personnes sans humour. \n         \ud83d\udeb1 Boire de l'eau \u00e0 l'ap\u00e9ro sans Ricard est un crime. \n\n#TeamBiffle", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 656, "friends_count": 660, "listed_count": 4, "created_at": "Tue Oct 20 21:26:26 +0000 2020", "favourites_count": 123373, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 19745, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1355972849102630915/elOKxbTG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355972849102630915/elOKxbTG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1318664833164783616/1620605458", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun May 16 20:31:46 +0000 2021", "id": 1394027819366293505, "id_str": "1394027819366293505", "text": "RT @GO3THIK: Vendredi 21/05:\nles enfants au cong\u00e9lateur et on profite de son chat, chanson pour l\u2019ap\u00e9ro \ud83c\udf79\ud83c\udfb6 https://t.co/igqOUQFK34", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GO3THIK", "name": "Brouard Christophe", "id": 1318664833164783616, "id_str": "1318664833164783616", "indices": [3, 11]}], "urls": [], "media": [{"id": 1394026897760210951, "id_str": "1394026897760210951", "indices": [107, 130], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iUE-BWUAckQDT.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iUE-BWUAckQDT.jpg", "url": "https://t.co/igqOUQFK34", "display_url": "pic.twitter.com/igqOUQFK34", "expanded_url": "https://twitter.com/GO3THIK/status/1394026906216013832/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 450, "h": 450, "resize": "fit"}, "large": {"w": 450, "h": 450, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 450, "h": 450, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1394026906216013832, "source_status_id_str": "1394026906216013832", "source_user_id": 1318664833164783616, "source_user_id_str": "1318664833164783616"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1394026897760210951, "id_str": "1394026897760210951", "indices": [107, 130], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iUE-BWUAckQDT.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iUE-BWUAckQDT.jpg", "url": "https://t.co/igqOUQFK34", "display_url": "pic.twitter.com/igqOUQFK34", "expanded_url": "https://twitter.com/GO3THIK/status/1394026906216013832/photo/1", "type": "animated_gif", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 450, "h": 450, "resize": "fit"}, "large": {"w": 450, "h": 450, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 450, "h": 450, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1394026906216013832, "source_status_id_str": "1394026906216013832", "source_user_id": 1318664833164783616, "source_user_id_str": "1318664833164783616", "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/E1iUE-BWUAckQDT.mp4"}]}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 16 20:28:08 +0000 2021", "id": 1394026906216013832, "id_str": "1394026906216013832", "text": "Vendredi 21/05:\nles enfants au cong\u00e9lateur et on profite de son chat, chanson pour l\u2019ap\u00e9ro \ud83c\udf79\ud83c\udfb6 https://t.co/igqOUQFK34", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1394026897760210951, "id_str": "1394026897760210951", "indices": [94, 117], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iUE-BWUAckQDT.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iUE-BWUAckQDT.jpg", "url": "https://t.co/igqOUQFK34", "display_url": "pic.twitter.com/igqOUQFK34", "expanded_url": "https://twitter.com/GO3THIK/status/1394026906216013832/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 450, "h": 450, "resize": "fit"}, "large": {"w": 450, "h": 450, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 450, "h": 450, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1394026897760210951, "id_str": "1394026897760210951", "indices": [94, 117], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iUE-BWUAckQDT.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iUE-BWUAckQDT.jpg", "url": "https://t.co/igqOUQFK34", "display_url": "pic.twitter.com/igqOUQFK34", "expanded_url": "https://twitter.com/GO3THIK/status/1394026906216013832/photo/1", "type": "animated_gif", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 450, "h": 450, "resize": "fit"}, "large": {"w": 450, "h": 450, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 450, "h": 450, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/E1iUE-BWUAckQDT.mp4"}]}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1394025747912736768, "in_reply_to_status_id_str": "1394025747912736768", "in_reply_to_user_id": 1318664833164783616, "in_reply_to_user_id_str": "1318664833164783616", "in_reply_to_screen_name": "GO3THIK", "user": {"id": 1318664833164783616, "id_str": "1318664833164783616", "name": "Brouard Christophe", "screen_name": "GO3THIK", "location": "Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne", "description": "\u26a0\ufe0f D\u00e9conseill\u00e9 aux personnes sans humour. \n         \ud83d\udeb1 Boire de l'eau \u00e0 l'ap\u00e9ro sans Ricard est un crime. \n\n#TeamBiffle", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 656, "friends_count": 660, "listed_count": 4, "created_at": "Tue Oct 20 21:26:26 +0000 2020", "favourites_count": 123373, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 19745, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1355972849102630915/elOKxbTG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355972849102630915/elOKxbTG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1318664833164783616/1620605458", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun May 16 20:31:36 +0000 2021", "id": 1394027777322622980, "id_str": "1394027777322622980", "text": "RT @GO3THIK: Jeudi 20/05:\nJazz ou ann\u00e9e 80 \ud83c\udfba\ud83c\udfb6\ud83c\udf89\nDerni\u00e8res lignes droite on l\u00e2che pas https://t.co/32zQfEPtnr", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GO3THIK", "name": "Brouard Christophe", "id": 1318664833164783616, "id_str": "1318664833164783616", "indices": [3, 11]}], "urls": [], "media": [{"id": 1394025735065587717, "id_str": "1394025735065587717", "indices": [84, 107], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iTBSpWUAUl-N7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iTBSpWUAUl-N7.jpg", "url": "https://t.co/32zQfEPtnr", "display_url": "pic.twitter.com/32zQfEPtnr", "expanded_url": "https://twitter.com/GO3THIK/status/1394025747912736768/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 272, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 480, "h": 272, "resize": "fit"}, "small": {"w": 480, "h": 272, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1394025747912736768, "source_status_id_str": "1394025747912736768", "source_user_id": 1318664833164783616, "source_user_id_str": "1318664833164783616"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1394025735065587717, "id_str": "1394025735065587717", "indices": [84, 107], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iTBSpWUAUl-N7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iTBSpWUAUl-N7.jpg", "url": "https://t.co/32zQfEPtnr", "display_url": "pic.twitter.com/32zQfEPtnr", "expanded_url": "https://twitter.com/GO3THIK/status/1394025747912736768/photo/1", "type": "animated_gif", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 272, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 480, "h": 272, "resize": "fit"}, "small": {"w": 480, "h": 272, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1394025747912736768, "source_status_id_str": "1394025747912736768", "source_user_id": 1318664833164783616, "source_user_id_str": "1318664833164783616", "video_info": {"aspect_ratio": [30, 17], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/E1iTBSpWUAUl-N7.mp4"}]}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 16 20:23:32 +0000 2021", "id": 1394025747912736768, "id_str": "1394025747912736768", "text": "Jeudi 20/05:\nJazz ou ann\u00e9e 80 \ud83c\udfba\ud83c\udfb6\ud83c\udf89\nDerni\u00e8res lignes droite on l\u00e2che pas https://t.co/32zQfEPtnr", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1394025735065587717, "id_str": "1394025735065587717", "indices": [71, 94], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iTBSpWUAUl-N7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iTBSpWUAUl-N7.jpg", "url": "https://t.co/32zQfEPtnr", "display_url": "pic.twitter.com/32zQfEPtnr", "expanded_url": "https://twitter.com/GO3THIK/status/1394025747912736768/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 272, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 480, "h": 272, "resize": "fit"}, "small": {"w": 480, "h": 272, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1394025735065587717, "id_str": "1394025735065587717", "indices": [71, 94], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iTBSpWUAUl-N7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iTBSpWUAUl-N7.jpg", "url": "https://t.co/32zQfEPtnr", "display_url": "pic.twitter.com/32zQfEPtnr", "expanded_url": "https://twitter.com/GO3THIK/status/1394025747912736768/photo/1", "type": "animated_gif", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 272, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 480, "h": 272, "resize": "fit"}, "small": {"w": 480, "h": 272, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [30, 17], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/E1iTBSpWUAUl-N7.mp4"}]}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1394025507335905282, "in_reply_to_status_id_str": "1394025507335905282", "in_reply_to_user_id": 1318664833164783616, "in_reply_to_user_id_str": "1318664833164783616", "in_reply_to_screen_name": "GO3THIK", "user": {"id": 1318664833164783616, "id_str": "1318664833164783616", "name": "Brouard Christophe", "screen_name": "GO3THIK", "location": "Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne", "description": "\u26a0\ufe0f D\u00e9conseill\u00e9 aux personnes sans humour. \n         \ud83d\udeb1 Boire de l'eau \u00e0 l'ap\u00e9ro sans Ricard est un crime. \n\n#TeamBiffle", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 656, "friends_count": 660, "listed_count": 4, "created_at": "Tue Oct 20 21:26:26 +0000 2020", "favourites_count": 123373, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 19745, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1355972849102630915/elOKxbTG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355972849102630915/elOKxbTG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1318664833164783616/1620605458", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun May 16 20:31:29 +0000 2021", "id": 1394027747702358019, "id_str": "1394027747702358019", "text": "RT @GO3THIK: Mercredi 19/05:\nLa mi-temps, votre chanson pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e qu\u2019importe le style \u2764\ufe0f\ud83c\udfb6 https://t.co/SAfQpfR7st", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GO3THIK", "name": "Brouard Christophe", "id": 1318664833164783616, "id_str": "1318664833164783616", "indices": [3, 11]}], "urls": [], "media": [{"id": 1394025499073122306, "id_str": "1394025499073122306", "indices": [89, 112], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iSzjgXEAIMiGV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iSzjgXEAIMiGV.jpg", "url": "https://t.co/SAfQpfR7st", "display_url": "pic.twitter.com/SAfQpfR7st", "expanded_url": "https://twitter.com/GO3THIK/status/1394025507335905282/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 308, "h": 220, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 308, "h": 220, "resize": "fit"}, "large": {"w": 308, "h": 220, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1394025507335905282, "source_status_id_str": "1394025507335905282", "source_user_id": 1318664833164783616, "source_user_id_str": "1318664833164783616"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1394025499073122306, "id_str": "1394025499073122306", "indices": [89, 112], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iSzjgXEAIMiGV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iSzjgXEAIMiGV.jpg", "url": "https://t.co/SAfQpfR7st", "display_url": "pic.twitter.com/SAfQpfR7st", "expanded_url": "https://twitter.com/GO3THIK/status/1394025507335905282/photo/1", "type": "animated_gif", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 308, "h": 220, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 308, "h": 220, "resize": "fit"}, "large": {"w": 308, "h": 220, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1394025507335905282, "source_status_id_str": "1394025507335905282", "source_user_id": 1318664833164783616, "source_user_id_str": "1318664833164783616", "video_info": {"aspect_ratio": [7, 5], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/E1iSzjgXEAIMiGV.mp4"}]}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 16 20:22:35 +0000 2021", "id": 1394025507335905282, "id_str": "1394025507335905282", "text": "Mercredi 19/05:\nLa mi-temps, votre chanson pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e qu\u2019importe le style \u2764\ufe0f\ud83c\udfb6 https://t.co/SAfQpfR7st", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1394025499073122306, "id_str": "1394025499073122306", "indices": [76, 99], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iSzjgXEAIMiGV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iSzjgXEAIMiGV.jpg", "url": "https://t.co/SAfQpfR7st", "display_url": "pic.twitter.com/SAfQpfR7st", "expanded_url": "https://twitter.com/GO3THIK/status/1394025507335905282/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 308, "h": 220, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 308, "h": 220, "resize": "fit"}, "large": {"w": 308, "h": 220, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1394025499073122306, "id_str": "1394025499073122306", "indices": [76, 99], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iSzjgXEAIMiGV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iSzjgXEAIMiGV.jpg", "url": "https://t.co/SAfQpfR7st", "display_url": "pic.twitter.com/SAfQpfR7st", "expanded_url": "https://twitter.com/GO3THIK/status/1394025507335905282/photo/1", "type": "animated_gif", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 308, "h": 220, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 308, "h": 220, "resize": "fit"}, "large": {"w": 308, "h": 220, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [7, 5], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/E1iSzjgXEAIMiGV.mp4"}]}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1394025215496179712, "in_reply_to_status_id_str": "1394025215496179712", "in_reply_to_user_id": 1318664833164783616, "in_reply_to_user_id_str": "1318664833164783616", "in_reply_to_screen_name": "GO3THIK", "user": {"id": 1318664833164783616, "id_str": "1318664833164783616", "name": "Brouard Christophe", "screen_name": "GO3THIK", "location": "Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne", "description": "\u26a0\ufe0f D\u00e9conseill\u00e9 aux personnes sans humour. \n         \ud83d\udeb1 Boire de l'eau \u00e0 l'ap\u00e9ro sans Ricard est un crime. \n\n#TeamBiffle", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 656, "friends_count": 660, "listed_count": 4, "created_at": "Tue Oct 20 21:26:26 +0000 2020", "favourites_count": 123373, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 19745, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1355972849102630915/elOKxbTG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355972849102630915/elOKxbTG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1318664833164783616/1620605458", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun May 16 20:22:14 +0000 2021", "id": 1394025420912201729, "id_str": "1394025420912201729", "text": "RT @GO3THIK: Mardi 18/05: \nMotivez vous les morues, guitares \u00e9lectriques et en avant \ud83c\udfb8\ud83c\udfb6 https://t.co/06RcmrFRJq", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GO3THIK", "name": "Brouard Christophe", "id": 1318664833164783616, "id_str": "1318664833164783616", "indices": [3, 11]}], "urls": [], "media": [{"id": 1394025207887761416, "id_str": "1394025207887761416", "indices": [88, 111], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iSimwXEAg9FzL.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iSimwXEAg9FzL.jpg", "url": "https://t.co/06RcmrFRJq", "display_url": "pic.twitter.com/06RcmrFRJq", "expanded_url": "https://twitter.com/GO3THIK/status/1394025215496179712/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 354, "h": 266, "resize": "fit"}, "large": {"w": 354, "h": 266, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 354, "h": 266, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1394025215496179712, "source_status_id_str": "1394025215496179712", "source_user_id": 1318664833164783616, "source_user_id_str": "1318664833164783616"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1394025207887761416, "id_str": "1394025207887761416", "indices": [88, 111], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iSimwXEAg9FzL.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iSimwXEAg9FzL.jpg", "url": "https://t.co/06RcmrFRJq", "display_url": "pic.twitter.com/06RcmrFRJq", "expanded_url": "https://twitter.com/GO3THIK/status/1394025215496179712/photo/1", "type": "animated_gif", "sizes": {"small": {"w": 354, "h": 266, "resize": "fit"}, "large": {"w": 354, "h": 266, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 354, "h": 266, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1394025215496179712, "source_status_id_str": "1394025215496179712", "source_user_id": 1318664833164783616, "source_user_id_str": "1318664833164783616", "video_info": {"aspect_ratio": [177, 133], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/E1iSimwXEAg9FzL.mp4"}]}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 16 20:21:25 +0000 2021", "id": 1394025215496179712, "id_str": "1394025215496179712", "text": "Mardi 18/05: \nMotivez vous les morues, guitares \u00e9lectriques et en avant \ud83c\udfb8\ud83c\udfb6 https://t.co/06RcmrFRJq", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1394025207887761416, "id_str": "1394025207887761416", "indices": [75, 98], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iSimwXEAg9FzL.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iSimwXEAg9FzL.jpg", "url": "https://t.co/06RcmrFRJq", "display_url": "pic.twitter.com/06RcmrFRJq", "expanded_url": "https://twitter.com/GO3THIK/status/1394025215496179712/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 354, "h": 266, "resize": "fit"}, "large": {"w": 354, "h": 266, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 354, "h": 266, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1394025207887761416, "id_str": "1394025207887761416", "indices": [75, 98], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iSimwXEAg9FzL.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iSimwXEAg9FzL.jpg", "url": "https://t.co/06RcmrFRJq", "display_url": "pic.twitter.com/06RcmrFRJq", "expanded_url": "https://twitter.com/GO3THIK/status/1394025215496179712/photo/1", "type": "animated_gif", "sizes": {"small": {"w": 354, "h": 266, "resize": "fit"}, "large": {"w": 354, "h": 266, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 354, "h": 266, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [177, 133], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/E1iSimwXEAg9FzL.mp4"}]}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1394024966434312198, "in_reply_to_status_id_str": "1394024966434312198", "in_reply_to_user_id": 1318664833164783616, "in_reply_to_user_id_str": "1318664833164783616", "in_reply_to_screen_name": "GO3THIK", "user": {"id": 1318664833164783616, "id_str": "1318664833164783616", "name": "Brouard Christophe", "screen_name": "GO3THIK", "location": "Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne", "description": "\u26a0\ufe0f D\u00e9conseill\u00e9 aux personnes sans humour. \n         \ud83d\udeb1 Boire de l'eau \u00e0 l'ap\u00e9ro sans Ricard est un crime. \n\n#TeamBiffle", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 656, "friends_count": 660, "listed_count": 4, "created_at": "Tue Oct 20 21:26:26 +0000 2020", "favourites_count": 123373, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 19745, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1355972849102630915/elOKxbTG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355972849102630915/elOKxbTG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1318664833164783616/1620605458", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun May 16 20:22:09 +0000 2021", "id": 1394025399726788610, "id_str": "1394025399726788610", "text": "RT @GO3THIK: Lundi 17/05 :\nJour qui ne doit pas exister, une chanson pour le spleen du lundi \ud83d\ude22 https://t.co/mbkGXBwLAf", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GO3THIK", "name": "Brouard Christophe", "id": 1318664833164783616, "id_str": "1318664833164783616", "indices": [3, 11]}], "urls": [], "media": [{"id": 1394024958603505674, "id_str": "1394024958603505674", "indices": [95, 118], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iSUGGXMAouesJ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iSUGGXMAouesJ.jpg", "url": "https://t.co/mbkGXBwLAf", "display_url": "pic.twitter.com/mbkGXBwLAf", "expanded_url": "https://twitter.com/GO3THIK/status/1394024966434312198/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 500, "h": 280, "resize": "fit"}, "small": {"w": 500, "h": 280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 500, "h": 280, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1394024966434312198, "source_status_id_str": "1394024966434312198", "source_user_id": 1318664833164783616, "source_user_id_str": "1318664833164783616"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1394024958603505674, "id_str": "1394024958603505674", "indices": [95, 118], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iSUGGXMAouesJ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iSUGGXMAouesJ.jpg", "url": "https://t.co/mbkGXBwLAf", "display_url": "pic.twitter.com/mbkGXBwLAf", "expanded_url": "https://twitter.com/GO3THIK/status/1394024966434312198/photo/1", "type": "animated_gif", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 500, "h": 280, "resize": "fit"}, "small": {"w": 500, "h": 280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 500, "h": 280, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1394024966434312198, "source_status_id_str": "1394024966434312198", "source_user_id": 1318664833164783616, "source_user_id_str": "1318664833164783616", "video_info": {"aspect_ratio": [25, 14], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/E1iSUGGXMAouesJ.mp4"}]}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 16 20:20:26 +0000 2021", "id": 1394024966434312198, "id_str": "1394024966434312198", "text": "Lundi 17/05 :\nJour qui ne doit pas exister, une chanson pour le spleen du lundi \ud83d\ude22 https://t.co/mbkGXBwLAf", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1394024958603505674, "id_str": "1394024958603505674", "indices": [82, 105], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iSUGGXMAouesJ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iSUGGXMAouesJ.jpg", "url": "https://t.co/mbkGXBwLAf", "display_url": "pic.twitter.com/mbkGXBwLAf", "expanded_url": "https://twitter.com/GO3THIK/status/1394024966434312198/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 500, "h": 280, "resize": "fit"}, "small": {"w": 500, "h": 280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 500, "h": 280, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1394024958603505674, "id_str": "1394024958603505674", "indices": [82, 105], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iSUGGXMAouesJ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iSUGGXMAouesJ.jpg", "url": "https://t.co/mbkGXBwLAf", "display_url": "pic.twitter.com/mbkGXBwLAf", "expanded_url": "https://twitter.com/GO3THIK/status/1394024966434312198/photo/1", "type": "animated_gif", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 500, "h": 280, "resize": "fit"}, "small": {"w": 500, "h": 280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 500, "h": 280, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [25, 14], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/E1iSUGGXMAouesJ.mp4"}]}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1394024488111677446, "in_reply_to_status_id_str": "1394024488111677446", "in_reply_to_user_id": 1318664833164783616, "in_reply_to_user_id_str": "1318664833164783616", "in_reply_to_screen_name": "GO3THIK", "user": {"id": 1318664833164783616, "id_str": "1318664833164783616", "name": "Brouard Christophe", "screen_name": "GO3THIK", "location": "Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne", "description": "\u26a0\ufe0f D\u00e9conseill\u00e9 aux personnes sans humour. \n         \ud83d\udeb1 Boire de l'eau \u00e0 l'ap\u00e9ro sans Ricard est un crime. \n\n#TeamBiffle", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 656, "friends_count": 660, "listed_count": 4, "created_at": "Tue Oct 20 21:26:26 +0000 2020", "favourites_count": 123373, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 19745, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1355972849102630915/elOKxbTG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355972849102630915/elOKxbTG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1318664833164783616/1620605458", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun May 16 20:22:02 +0000 2021", "id": 1394025367699132416, "id_str": "1394025367699132416", "text": "RT @GO3THIK: Voili voilou, vous l'attendiez tous. Le programme du #Enchantons2021 de cette semaine by @tatinrenversee \ud83d\ude1c\ud83c\udfb6\nOn s'accroche et o\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Enchantons2021", "indices": [66, 81]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GO3THIK", "name": "Brouard Christophe", "id": 1318664833164783616, "id_str": "1318664833164783616", "indices": [3, 11]}, {"screen_name": "tatinrenversee", "name": "Alex\ud83d\udd4a \ud83c\udfbc \ud83d\udd8b", "id": 1359849886179610625, "id_str": "1359849886179610625", "indices": [102, 117]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 16 20:18:32 +0000 2021", "id": 1394024488111677446, "id_str": "1394024488111677446", "text": "Voili voilou, vous l'attendiez tous. Le programme du #Enchantons2021 de cette semaine by @tatinrenversee \ud83d\ude1c\ud83c\udfb6\nOn s'ac\u2026 https://t.co/2iasPkPPFk", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Enchantons2021", "indices": [53, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "tatinrenversee", "name": "Alex\ud83d\udd4a \ud83c\udfbc \ud83d\udd8b", "id": 1359849886179610625, "id_str": "1359849886179610625", "indices": [89, 104]}], "urls": [{"url": "https://t.co/2iasPkPPFk", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394024488111677446", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1318664833164783616, "id_str": "1318664833164783616", "name": "Brouard Christophe", "screen_name": "GO3THIK", "location": "Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne", "description": "\u26a0\ufe0f D\u00e9conseill\u00e9 aux personnes sans humour. \n         \ud83d\udeb1 Boire de l'eau \u00e0 l'ap\u00e9ro sans Ricard est un crime. \n\n#TeamBiffle", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 656, "friends_count": 660, "listed_count": 4, "created_at": "Tue Oct 20 21:26:26 +0000 2020", "favourites_count": 123373, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 19745, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1355972849102630915/elOKxbTG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355972849102630915/elOKxbTG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1318664833164783616/1620605458", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 24, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun May 16 20:16:57 +0000 2021", "id": 1394024090382606349, "id_str": "1394024090382606349", "text": "RT @HumanRightsObs: Ce matin 6 #expulsions ont eu lieu \u00e0 #Calais.\n27 tentes et 13 b\u00e2ches ont \u00e9t\u00e9 saisies, et aussi d'autres effets personne\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "expulsions", "indices": [31, 42]}, {"text": "Calais", "indices": [57, 64]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "HumanRightsObs", "name": "Human Rights Observers", "id": 1012383757783982082, "id_str": "1012383757783982082", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 16 20:12:15 +0000 2021", "id": 1394022907949551616, "id_str": "1394022907949551616", "text": "Ce matin 6 #expulsions ont eu lieu \u00e0 #Calais.\n27 tentes et 13 b\u00e2ches ont \u00e9t\u00e9 saisies, et aussi d'autres effets pers\u2026 https://t.co/mFkWIV92Vc", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "expulsions", "indices": [11, 22]}, {"text": "Calais", "indices": [37, 44]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mFkWIV92Vc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394022907949551616", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1012383757783982082, "id_str": "1012383757783982082", "name": "Human Rights Observers", "screen_name": "HumanRightsObs", "location": "Nord-Pas-de-Calais, France", "description": "Vise \u00e0 documenter + d\u00e9noncer les violations des droits humains perp\u00e9tr\u00e9es contre les personnes exil\u00e9es \u00e0 Calais et Grande-Synthe humanrightsobservers@riseup.net", "url": "https://t.co/cDV9Tq5B6j", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/cDV9Tq5B6j", "expanded_url": "http://www.laubergedesmigrants.fr/fr/hro-qui-sommes-nous/", "display_url": "laubergedesmigrants.fr/fr/hro-qui-som\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5905, "friends_count": 577, "listed_count": 52, "created_at": "Thu Jun 28 17:14:31 +0000 2018", "favourites_count": 796, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 563, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115860459696082945/o34zqJxP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115860459696082945/o34zqJxP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1012383757783982082/1553354753", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "72e43a057cec3602", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/72e43a057cec3602.json", "place_type": "city", "name": "Calais", "full_name": "Calais, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.8057791, 50.9221451], [1.9319452, 50.9221451], [1.9319452, 50.9833516], [1.8057791, 50.9833516]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 192, "favorite_count": 204, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 192, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun May 16 20:12:11 +0000 2021", "id": 1394022892216668167, "id_str": "1394022892216668167", "text": "Tentative chatounette d'\u00e9chapper au lundi @GDeleur https://t.co/9JA9fTj1sp", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GDeleur", "name": "Guillaume D.", "id": 1432797950, "id_str": "1432797950", "indices": [42, 50]}], "urls": [{"url": "https://t.co/9JA9fTj1sp", "expanded_url": "https://twitter.com/pseudoc/status/1394021855728652294", "display_url": "twitter.com/pseudoc/status\u2026", "indices": [51, 74]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1394021855728652294, "quoted_status_id_str": "1394021855728652294", "quoted_status": {"created_at": "Sun May 16 20:08:04 +0000 2021", "id": 1394021855728652294, "id_str": "1394021855728652294", "text": "https://t.co/F0KVV51sFZ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1394021816490938376, "id_str": "1394021816490938376", "indices": [0, 23], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E1iPdM0WUAg2iR9.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E1iPdM0WUAg2iR9.png", "url": "https://t.co/F0KVV51sFZ", "display_url": "pic.twitter.com/F0KVV51sFZ", "expanded_url": "https://twitter.com/pseudoc/status/1394021855728652294/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 523, "h": 654, "resize": "fit"}, "small": {"w": 523, "h": 654, "resize": "fit"}, "large": {"w": 523, "h": 654, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1394021816490938376, "id_str": "1394021816490938376", "indices": [0, 23], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E1iPdM0WUAg2iR9.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E1iPdM0WUAg2iR9.png", "url": "https://t.co/F0KVV51sFZ", "display_url": "pic.twitter.com/F0KVV51sFZ", "expanded_url": "https://twitter.com/pseudoc/status/1394021855728652294/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 523, "h": 654, "resize": "fit"}, "small": {"w": 523, "h": 654, "resize": "fit"}, "large": {"w": 523, "h": 654, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 269136774, "id_str": "269136774", "name": "jooosshh", "screen_name": "pseudoc", "location": "", "description": "Faudrait peut-\u00eatre que je songe, du moins que je commence \u00e0 songer, \u00e0 trouver un truc bien, \u00e0 marquer!...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 404, "friends_count": 1322, "listed_count": 3, "created_at": "Sun Mar 20 04:58:28 +0000 2011", "favourites_count": 9905, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6128, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/826800060126068737/erUdR55S_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/826800060126068737/erUdR55S_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/269136774/1461277712", "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun May 16 20:08:47 +0000 2021", "id": 1394022033693069317, "id_str": "1394022033693069317", "text": "@tatinrenversee On est l\u00e0 \ud83c\udf2c\ufe0f https://t.co/zbyRpq1BbX", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "tatinrenversee", "name": "Alex\ud83d\udd4a \ud83c\udfbc \ud83d\udd8b", "id": 1359849886179610625, "id_str": "1359849886179610625", "indices": [0, 15]}], "urls": [], "media": [{"id": 1394022025224757249, "id_str": "1394022025224757249", "indices": [29, 52], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iPpWaXoAEY36B.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iPpWaXoAEY36B.jpg", "url": "https://t.co/zbyRpq1BbX", "display_url": "pic.twitter.com/zbyRpq1BbX", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielleRou/status/1394022033693069317/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 480, "h": 480, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 480, "h": 480, "resize": "fit"}, "large": {"w": 480, "h": 480, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1394022025224757249, "id_str": "1394022025224757249", "indices": [29, 52], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iPpWaXoAEY36B.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iPpWaXoAEY36B.jpg", "url": "https://t.co/zbyRpq1BbX", "display_url": "pic.twitter.com/zbyRpq1BbX", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielleRou/status/1394022033693069317/photo/1", "type": "animated_gif", "sizes": {"small": {"w": 480, "h": 480, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 480, "h": 480, "resize": "fit"}, "large": {"w": 480, "h": 480, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/E1iPpWaXoAEY36B.mp4"}]}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1393280653630873602, "in_reply_to_status_id_str": "1393280653630873602", "in_reply_to_user_id": 1359849886179610625, "in_reply_to_user_id_str": "1359849886179610625", "in_reply_to_screen_name": "tatinrenversee", "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun May 16 20:07:23 +0000 2021", "id": 1394021683602890758, "id_str": "1394021683602890758", "text": "@GO3THIK Merci de prendre le relais\ud83d\ude18\ud83c\udf2c\ufe0f\nSoutien \u00e0 Alex @tatinrenversee https://t.co/E9VNXRHNnl", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GO3THIK", "name": "Brouard Christophe", "id": 1318664833164783616, "id_str": "1318664833164783616", "indices": [0, 8]}, {"screen_name": "tatinrenversee", "name": "Alex\ud83d\udd4a \ud83c\udfbc \ud83d\udd8b", "id": 1359849886179610625, "id_str": "1359849886179610625", "indices": [54, 69]}], "urls": [], "media": [{"id": 1394021674908061698, "id_str": "1394021674908061698", "indices": [70, 93], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iPU9YXEAIbjDd.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iPU9YXEAIbjDd.jpg", "url": "https://t.co/E9VNXRHNnl", "display_url": "pic.twitter.com/E9VNXRHNnl", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielleRou/status/1394021683602890758/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 480, "h": 406, "resize": "fit"}, "large": {"w": 480, "h": 406, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 406, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1394021674908061698, "id_str": "1394021674908061698", "indices": [70, 93], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iPU9YXEAIbjDd.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E1iPU9YXEAIbjDd.jpg", "url": "https://t.co/E9VNXRHNnl", "display_url": "pic.twitter.com/E9VNXRHNnl", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielleRou/status/1394021683602890758/photo/1", "type": "animated_gif", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 480, "h": 406, "resize": "fit"}, "large": {"w": 480, "h": 406, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 406, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [240, 203], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/E1iPU9YXEAIbjDd.mp4"}]}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1394015271111827457, "in_reply_to_status_id_str": "1394015271111827457", "in_reply_to_user_id": 1318664833164783616, "in_reply_to_user_id_str": "1318664833164783616", "in_reply_to_screen_name": "GO3THIK", "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun May 16 20:04:53 +0000 2021", "id": 1394021052146200577, "id_str": "1394021052146200577", "text": "RT @GO3THIK: Bonsoir les loulous, je vous pr\u00e9pare le #Enchantons2021 pour cette semaine. D\u00e9sol\u00e9 pour le contre-temps, j'ai e\u00fbt l'info il y\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Enchantons2021", "indices": [53, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GO3THIK", "name": "Brouard Christophe", "id": 1318664833164783616, "id_str": "1318664833164783616", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 16 19:41:54 +0000 2021", "id": 1394015271111827457, "id_str": "1394015271111827457", "text": "Bonsoir les loulous, je vous pr\u00e9pare le #Enchantons2021 pour cette semaine. D\u00e9sol\u00e9 pour le contre-temps, j'ai e\u00fbt l\u2026 https://t.co/um8XScvlrD", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Enchantons2021", "indices": [40, 55]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/um8XScvlrD", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394015271111827457", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1318664833164783616, "id_str": "1318664833164783616", "name": "Brouard Christophe", "screen_name": "GO3THIK", "location": "Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne", "description": "\u26a0\ufe0f D\u00e9conseill\u00e9 aux personnes sans humour. \n         \ud83d\udeb1 Boire de l'eau \u00e0 l'ap\u00e9ro sans Ricard est un crime. \n\n#TeamBiffle", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 656, "friends_count": 660, "listed_count": 4, "created_at": "Tue Oct 20 21:26:26 +0000 2020", "favourites_count": 123373, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 19745, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1355972849102630915/elOKxbTG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355972849102630915/elOKxbTG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1318664833164783616/1620605458", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 32, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun May 16 19:51:10 +0000 2021", "id": 1394017601244868609, "id_str": "1394017601244868609", "text": "@tatinrenversee @Cocoumi3 @GO3THIK @Indocile64 @bebe270379 @IsaRoy8 @ArmelleRouchon @tof_kri Mais... On peut faire quelque chose ?", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "tatinrenversee", "name": "Alex\ud83d\udd4a \ud83c\udfbc \ud83d\udd8b", "id": 1359849886179610625, "id_str": "1359849886179610625", "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "Cocoumi3", "name": "SkyzoSnail \ud83d\udc0c", "id": 1226197806098079761, "id_str": "1226197806098079761", "indices": [16, 25]}, {"screen_name": "GO3THIK", "name": "Brouard Christophe", "id": 1318664833164783616, "id_str": "1318664833164783616", "indices": [26, 34]}, {"screen_name": "Indocile64", "name": "Succube", "id": 1317229081591767041, "id_str": "1317229081591767041", "indices": [35, 46]}, {"screen_name": "bebe270379", "name": "Bebe", "id": 975867205576478722, "id_str": "975867205576478722", "indices": [47, 58]}, {"screen_name": "IsaRoy8", "name": "Isa\u2698", "id": 4010264535, "id_str": "4010264535", "indices": [59, 67]}, {"screen_name": "ArmelleRouchon", "name": "boudette girl", "id": 1268946105879969792, "id_str": "1268946105879969792", "indices": [68, 83]}, {"screen_name": "tof_kri", "name": "K r i T O F \ud83d\ude0e", "id": 1085274525699325953, "id_str": "1085274525699325953", "indices": [84, 92]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1394017286575493129, "in_reply_to_status_id_str": "1394017286575493129", "in_reply_to_user_id": 1359849886179610625, "in_reply_to_user_id_str": "1359849886179610625", "in_reply_to_screen_name": "tatinrenversee", "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, {"created_at": "Sun May 16 19:44:14 +0000 2021", "id": 1394015856846385152, "id_str": "1394015856846385152", "text": "#Enchantons2021\n\ud83d\udda4 https://t.co/pa2hlWtLqN", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Enchantons2021", "indices": [0, 15]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/pa2hlWtLqN", "expanded_url": "https://twitter.com/PunKandStuff/status/1394014615776997377", "display_url": "twitter.com/PunKandStuff/s\u2026", "indices": [18, 41]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 721240535160238080, "id_str": "721240535160238080", "name": "Gabrielle \u2696 (\u270f) \ud83d\udda4partie \u00e0 la\ud83c\udf0ad\u00e9finitivement \ud83d\udc1a\ud83d\udc26", "screen_name": "GabrielleRou", "location": "", "description": "Si l'homme \u00e9choue \u00e0 concilier la justice et la libert\u00e9, alors il \u00e9choue \u00e0 tout. Albert Camus", "url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nAeVHgbBiv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabguirou/", "display_url": "instagram.com/gabguirou/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 812, "friends_count": 1327, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Apr 16 07:35:18 +0000 2016", "favourites_count": 37533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44209, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388575797208887296/UiLEB6N5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/721240535160238080/1597603093", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1394014615776997377, "quoted_status_id_str": "1394014615776997377", "quoted_status": {"created_at": "Sun May 16 19:39:18 +0000 2021", "id": 1394014615776997377, "id_str": "1394014615776997377", "text": "Joe Strummer in his pre-Clash days, performing with The 101ers in front of a handful of people in an early morning\u2026 https://t.co/8tNExelesR", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8tNExelesR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394014615776997377", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 179588204, "id_str": "179588204", "name": "PuNk and Stuff", "screen_name": "PunKandStuff", "location": "I live by the river.......", "description": "Sharing images and facts from the glorious era of the 1970/80's. All images belong to the respective copyright owners 50%Punk 30%Stuff 21%TotalBollocks", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 137926, "friends_count": 3056, "listed_count": 915, "created_at": "Tue Aug 17 17:19:16 +0000 2010", "favourites_count": 24596, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 26515, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FCEBB6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/995767081063927809/0FZzUp8S_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/995767081063927809/0FZzUp8S_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/179588204/1424977789", "profile_link_color": "CE7834", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "78C0A8", "profile_text_color": "5E412F", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 153, "favorite_count": 995, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 2, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}]