[{"created_at": "Mon May 17 04:58:29 +0000 2021", "id": 1394155339797483520, "id_str": "1394155339797483520", "text": "#Reflexiones previas a menos de un mes de las #Oposiciones a orientaci\u00f3n educativa... #educacion  #orientachat\u2026 https://t.co/1KIHOv3nui", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Reflexiones", "indices": [0, 12]}, {"text": "Oposiciones", "indices": [46, 58]}, {"text": "educacion", "indices": [86, 96]}, {"text": "orientachat", "indices": [98, 110]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1KIHOv3nui", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394155339797483520", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [112, 135]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1394113821057368074, "quoted_status_id_str": "1394113821057368074", "quoted_status": {"created_at": "Mon May 17 02:13:30 +0000 2021", "id": 1394113821057368074, "id_str": "1394113821057368074", "text": "\ud83d\ude4f https://t.co/g78dgPOq7G", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1394113809476882433, "id_str": "1394113809476882433", "indices": [2, 25], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E1jjH5ZWEAE_tm6.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E1jjH5ZWEAE_tm6.png", "url": "https://t.co/g78dgPOq7G", "display_url": "pic.twitter.com/g78dgPOq7G", "expanded_url": "https://twitter.com/Inspiras_/status/1394113821057368074/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1394113809476882433, "id_str": "1394113809476882433", "indices": [2, 25], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E1jjH5ZWEAE_tm6.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E1jjH5ZWEAE_tm6.png", "url": "https://t.co/g78dgPOq7G", "display_url": "pic.twitter.com/g78dgPOq7G", "expanded_url": "https://twitter.com/Inspiras_/status/1394113821057368074/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 185344640, "id_str": "185344640", "name": "Revista Inspiras", "screen_name": "Inspiras_", "location": "New York, NY", "description": "Revista de Lifestyle que resalta lo positivo. Todo es posible. Editado por @rafasansores", "url": "https://t.co/ThppJMfMsn", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ThppJMfMsn", "expanded_url": "http://revistainspiras.com", "display_url": "revistainspiras.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 420494, "friends_count": 7879, "listed_count": 1044, "created_at": "Tue Aug 31 19:32:37 +0000 2010", "favourites_count": 12731, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 19229, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1298088070902960129/0S7Romj2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298088070902960129/0S7Romj2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/185344640/1539553919", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 157, "favorite_count": 605, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun May 16 06:21:51 +0000 2021", "id": 1393813931492270081, "id_str": "1393813931492270081", "text": "@Jmorsa @DraWatson81 Mucha animo!! Estamos tod@s igual!!", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Jmorsa", "name": "Juan Morata \ud83c\udf31", "id": 62360288, "id_str": "62360288", "indices": [0, 7]}, {"screen_name": "DraWatson81", "name": "Beatriz Orellana L\u00f3pez", "id": 1313324810, "id_str": "1313324810", "indices": [8, 20]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1393674422477799428, "in_reply_to_status_id_str": "1393674422477799428", "in_reply_to_user_id": 62360288, "in_reply_to_user_id_str": "62360288", "in_reply_to_screen_name": "Jmorsa", "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat May 15 13:41:26 +0000 2021", "id": 1393562169007124481, "id_str": "1393562169007124481", "text": "Pues eso... Feliz #diainternacionaldelasfamilias !!! Por la diversidad familiar en toda su expresi\u00f3n.\u2026 https://t.co/k2qsFySIHY", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "diainternacionaldelasfamilias", "indices": [18, 48]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/k2qsFySIHY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1393562169007124481", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [103, 126]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1393551807704616965, "quoted_status_id_str": "1393551807704616965", "quoted_status": {"created_at": "Sat May 15 13:00:16 +0000 2021", "id": 1393551807704616965, "id_str": "1393551807704616965", "text": "\ud83d\uddd3 15 de mayo: D\u00eda Internacional de las familias. \ud83d\ude02\ud83d\ude02 La inocencia de Miguelito en este D\u00eda Internacional de las Fami\u2026 https://t.co/jJo6APP0GH", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jJo6APP0GH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1393551807704616965", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.canva.com\" rel=\"nofollow\">Canva</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 904506355, "id_str": "904506355", "name": "Mafalda Oficial", "screen_name": "MafaldaDigital", "location": "Buenos Aires, Argentina", "description": "Twitter oficial de Mafalda, la tira c\u00f3mica de Joaqu\u00edn Salvador Lavado Tej\u00f3n (Quino). Seguinos en Instagram: mafaldadigital\nFacebook: MafaldaDigital", "url": "https://t.co/PcbMqVPPlI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/PcbMqVPPlI", "expanded_url": "https://www.quino.com.ar", "display_url": "quino.com.ar", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 155455, "friends_count": 118, "listed_count": 685, "created_at": "Thu Oct 25 19:16:15 +0000 2012", "favourites_count": 1767, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3411, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1084451706912587782/D7wrc99D_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1084451706912587782/D7wrc99D_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/904506355/1565174217", "profile_link_color": "7FDBB6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 55, "favorite_count": 252, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat May 01 06:32:56 +0000 2021", "id": 1388380900111667205, "id_str": "1388380900111667205", "text": "Mejor explicado imposible... Dejemos de ver siempre los errores, fracasos, dificultades... Y pasemos a valorar las\u2026 https://t.co/zVX7uiZQ04", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zVX7uiZQ04", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1388380900111667205", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1387650150328307712, "quoted_status_id_str": "1387650150328307712", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 29 06:09:11 +0000 2021", "id": 1387650150328307712, "id_str": "1387650150328307712", "text": "El alumnado conoce constantemente todo lo que hace mal. Es necesario que tambi\u00e9n sepa todo lo que hace bien.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1181725020, "id_str": "1181725020", "name": "Albano de Alonso", "screen_name": "albanodealonso", "location": "", "description": "Padre, #fil\u00f3logo y #docente en deconstrucci\u00f3n. Reflexiono en distintos medios y en mi blog. Coordino @EleComoPuente.", "url": "https://t.co/0H5Cyh7qCy", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/0H5Cyh7qCy", "expanded_url": "https://albanoalonso.info/", "display_url": "albanoalonso.info", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 959, "friends_count": 611, "listed_count": 8, "created_at": "Fri Feb 15 09:28:57 +0000 2013", "favourites_count": 10435, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3991, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1378328103601242113/fMhucEiA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378328103601242113/fMhucEiA_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1181725020/1615645917", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 80, "favorite_count": 359, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Apr 28 14:11:26 +0000 2021", "id": 1387409122488881152, "id_str": "1387409122488881152", "text": "NI\u00d1OS CATALOGADOS TDAH: \u201cQUERIDO PROFESOR\" https://t.co/Hp5LP9ugHE a trav\u00e9s de @FacebookWatch", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FacebookWatch", "name": "facebookwatch", "id": 899733078641225728, "id_str": "899733078641225728", "indices": [79, 93]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Hp5LP9ugHE", "expanded_url": "https://fb.watch/599FeXt7Jn/", "display_url": "fb.watch/599FeXt7Jn/", "indices": [43, 66]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Apr 26 11:08:06 +0000 2021", "id": 1386638211364032513, "id_str": "1386638211364032513", "text": "Interesante!!!! https://t.co/9Kl8xU0i7d", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9Kl8xU0i7d", "expanded_url": "https://twitter.com/CeDeC_intef/status/1386585901946621955", "display_url": "twitter.com/CeDeC_intef/st\u2026", "indices": [16, 39]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1386585901946621955, "quoted_status_id_str": "1386585901946621955", "quoted_status": {"created_at": "Mon Apr 26 07:40:15 +0000 2021", "id": 1386585901946621955, "id_str": "1386585901946621955", "text": "La GU\u00cdA DE #AUTORREGULACI\u00d3N DEL APRENDIZAJE del #ProyectoEDIA explica paso a paso c\u00f3mo fomentar la AUTONOM\u00cdA y RESP\u2026 https://t.co/sLFj6mhJpE", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "AUTORREGULACI\u00d3N", "indices": [11, 27]}, {"text": "ProyectoEDIA", "indices": [48, 61]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sLFj6mhJpE", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1386585901946621955", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 189062495, "id_str": "189062495", "name": "Cedec", "screen_name": "CeDeC_intef", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Centro Nacional de Desarrollo Curricular en Sistemas no Propietarios (INTEF - MEFP) #ProyectoEDIA #eXeLearning #REA #OER #SoftwareLibre  #OpenEducation", "url": "https://t.co/Qq3n3yHzUr", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Qq3n3yHzUr", "expanded_url": "http://cedec.intef.es/", "display_url": "cedec.intef.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 59851, "friends_count": 26331, "listed_count": 2145, "created_at": "Fri Sep 10 08:27:42 +0000 2010", "favourites_count": 15242, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 17392, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1185612551469621248/cIz-mL0v_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185612551469621248/cIz-mL0v_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/189062495/1591392950", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 61, "favorite_count": 115, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Apr 25 05:50:37 +0000 2021", "id": 1386195927199887361, "id_str": "1386195927199887361", "text": "RT @disi_i: Otro caso m\u00e1s que nos abre la puerta a la esperanza.\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\nEscolarizaci\u00f3n ordinaria con sus iguales, y en el mismo colegio que su\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "disi_i", "name": "DISI Diversidad Sociedad Inclusiva.", "id": 1008266889649377280, "id_str": "1008266889649377280", "indices": [3, 10]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 24 13:08:34 +0000 2021", "id": 1385943750057336832, "id_str": "1385943750057336832", "text": "Otro caso m\u00e1s que nos abre la puerta a la esperanza.\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\nEscolarizaci\u00f3n ordinaria con sus iguales, y en el mismo co\u2026 https://t.co/ox2dr4ylEe", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ox2dr4ylEe", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1385943750057336832", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1008266889649377280, "id_str": "1008266889649377280", "name": "DISI Diversidad Sociedad Inclusiva.", "screen_name": "disi_i", "location": "Estatal", "description": "Asociaci\u00f3n estatal por la educaci\u00f3n inclusiva.\ne-mail contacto\u27a1\ufe0fdisi@disi-asociacion.org\nInstagram \u23e9disi_inclusion\nP\u00e1g Facebook @disiDiversidadSociedadInclusiva", "url": "https://t.co/2XieHXhQg3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/2XieHXhQg3", "expanded_url": "http://disi-asociacion.org", "display_url": "disi-asociacion.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2266, "friends_count": 3831, "listed_count": 41, "created_at": "Sun Jun 17 08:35:33 +0000 2018", "favourites_count": 5967, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4924, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1222654578769956865/p08a6-CR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222654578769956865/p08a6-CR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1008266889649377280/1581855435", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 95, "favorite_count": 157, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 95, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Apr 18 06:22:41 +0000 2021", "id": 1383667278344900615, "id_str": "1383667278344900615", "text": "Como siempre @hruizmartin nos proporciona hilos necesarios para ampliar nuestros #conocimientos y mejorar las pr\u00e1ct\u2026 https://t.co/dyK7FG5S9x", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "conocimientos", "indices": [81, 95]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "hruizmartin", "name": "H\u00e9ctor Ruiz Mart\u00edn", "id": 379295815, "id_str": "379295815", "indices": [13, 25]}], "urls": [{"url": "https://t.co/dyK7FG5S9x", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1383667278344900615", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1383474949206142976, "quoted_status_id_str": "1383474949206142976", "quoted_status": {"created_at": "Sat Apr 17 17:38:26 +0000 2021", "id": 1383474949206142976, "id_str": "1383474949206142976", "text": "En definitiva, no podemos decir q la escuela mate la creatividad, pero quiz\u00e1s pueda sacar mayor partido a su potenc\u2026 https://t.co/Vl2IGKb3xK", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Vl2IGKb3xK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1383474949206142976", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1383474946748272647, "in_reply_to_status_id_str": "1383474946748272647", "in_reply_to_user_id": 379295815, "in_reply_to_user_id_str": "379295815", "in_reply_to_screen_name": "hruizmartin", "user": {"id": 379295815, "id_str": "379295815", "name": "H\u00e9ctor Ruiz Mart\u00edn", "screen_name": "hruizmartin", "location": "Barcelona", "description": "Contribuyendo humildemente a tender puentes entre la investigaci\u00f3n cient\u00edfica sobre c\u00f3mo aprendemos y la pr\u00e1ctica educativa. https://t.co/p9Np1k8vJu", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/p9Np1k8vJu", "expanded_url": "https://bit.ly/3goeGG6", "display_url": "bit.ly/3goeGG6", "indices": [125, 148]}]}}, "protected": false, "followers_count": 31342, "friends_count": 217, "listed_count": 415, "created_at": "Sat Sep 24 18:11:55 +0000 2011", "favourites_count": 6493, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6846, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1256266542439948288/6vHsbTrr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256266542439948288/6vHsbTrr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/379295815/1568549490", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 105, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 13, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Apr 14 07:15:45 +0000 2021", "id": 1382231083454971904, "id_str": "1382231083454971904", "text": "Hoy nos hemos despertado con un sorpres\u00f3n. Me han publicado el blog, dentro de la secci\u00f3n de Recursos-Blogs/Cuadern\u2026 https://t.co/AW7nasRZWg", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/AW7nasRZWg", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1382231083454971904", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Apr 14 07:06:55 +0000 2021", "id": 1382228858468900871, "id_str": "1382228858468900871", "text": "Acaba de publicar una foto https://t.co/H7NZ1OZxnq", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/H7NZ1OZxnq", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CNoyxUdn_p8/?igshid=1otl8fyctqbju", "display_url": "instagram.com/p/CNoyxUdn_p8/\u2026", "indices": [27, 50]}]}, "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Apr 14 06:07:28 +0000 2021", "id": 1382213898288386048, "id_str": "1382213898288386048", "text": "Hilo muy interesante sobre el Consejo orientador. #orientachat #claustrovirtual #EducacionDeCalidad #Familia\u2026 https://t.co/KvDgMKKs04", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "orientachat", "indices": [50, 62]}, {"text": "claustrovirtual", "indices": [63, 79]}, {"text": "EducacionDeCalidad", "indices": [80, 99]}, {"text": "Familia", "indices": [100, 108]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/KvDgMKKs04", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1382213898288386048", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [110, 133]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1381934275205996545, "quoted_status_id_str": "1381934275205996545", "quoted_status": {"created_at": "Tue Apr 13 11:36:20 +0000 2021", "id": 1381934275205996545, "id_str": "1381934275205996545", "text": "Algunos TIPS sobre el Consejo Orientador que los equipos docentes har\u00e1n al finalizar el pr\u00f3ximo trimestre: \ud83e\uddf5\u2026 https://t.co/o6SKrC6JXt", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/o6SKrC6JXt", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1381934275205996545", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [110, 133]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 130919294, "id_str": "130919294", "name": "DavidFromTheRose", "screen_name": "da_dedo", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "description": "La diversidad es requisito en la construcci\u00f3n de un proyecto com\u00fan. Psic\u00f3logo\ud83e\uddd8\ud83c\udffe Neurociencia Cognitiva\ud83e\udde0 Orientaci\u00f3n Educativa\ud83e\uddd9\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f Participaci\u00f3n\ud83c\udccf", "url": "https://t.co/i32qVrUDI1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/i32qVrUDI1", "expanded_url": "https://daviddelarosaedu.wixsite.com/inkludita/", "display_url": "daviddelarosaedu.wixsite.com/inkludita/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 584, "friends_count": 865, "listed_count": 13, "created_at": "Thu Apr 08 18:44:32 +0000 2010", "favourites_count": 1827, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5811, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1442950036/dormirenlaterraza_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1442950036/dormirenlaterraza_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/130919294/1586936226", "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 13, "favorite_count": 21, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Apr 12 06:55:23 +0000 2021", "id": 1381501181936218130, "id_str": "1381501181936218130", "text": "@INED21 @ByChanchi muchas gracias Francisco!", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "INED21", "name": "INED21", "id": 494306860, "id_str": "494306860", "indices": [0, 7]}, {"screen_name": "ByChanchi", "name": "Francisco Urbano \u25bc", "id": 287828080, "id_str": "287828080", "indices": [8, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1381497463475998722, "in_reply_to_status_id_str": "1381497463475998722", "in_reply_to_user_id": 494306860, "in_reply_to_user_id_str": "494306860", "in_reply_to_screen_name": "INED21", "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Apr 12 04:55:34 +0000 2021", "id": 1381471028791107591, "id_str": "1381471028791107591", "text": "Ya es hora de que aprendamos a celebrar la #diversidad a enriquecernos de ella y a entender que todos y todas somos\u2026 https://t.co/74dMNGu0A7", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "diversidad", "indices": [43, 54]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/74dMNGu0A7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1381471028791107591", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1381182190067855362, "quoted_status_id_str": "1381182190067855362", "quoted_status": {"created_at": "Sun Apr 11 09:47:49 +0000 2021", "id": 1381182190067855362, "id_str": "1381182190067855362", "text": "un mundo y una sociedad preparada solo para unos pocos (que les dicen mayor\u00eda...) \n\nNadie puede ser otra cosa que n\u2026 https://t.co/Dtj3wVYSRl", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Dtj3wVYSRl", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1381182190067855362", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1381182188880805888, "in_reply_to_status_id_str": "1381182188880805888", "in_reply_to_user_id": 246333408, "in_reply_to_user_id_str": "246333408", "in_reply_to_screen_name": "PAVEFRA", "user": {"id": 246333408, "id_str": "246333408", "name": "PAULA", "screen_name": "PAVEFRA", "location": "Vigo", "description": "Mi mirada te hace grande (proyecto personal) #fotograf\u00eda #autismo. Activismo #inclusi\u00f3n, por una escuela \u00fanica y extraordinaria para todo el alumnado.", "url": "https://t.co/4BT8cNp4Mf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/4BT8cNp4Mf", "expanded_url": "http://objetivovisibilizandoelautismo.com/", "display_url": "objetivovisibilizandoelautismo.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3153, "friends_count": 3032, "listed_count": 84, "created_at": "Wed Feb 02 16:08:43 +0000 2011", "favourites_count": 29829, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 18618, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/572102884745957376/mRtGueLS_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/572102884745957376/mRtGueLS_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/246333408/1538297742", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 37, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 4, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Apr 11 05:55:06 +0000 2021", "id": 1381123624971743233, "id_str": "1381123624971743233", "text": "Los ex\u00e1menes escritos son para las personas con #DISLEXIA  como las escaleras y los bordillos de las aceras para un\u2026 https://t.co/yImoHwA9D9", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "DISLEXIA", "indices": [48, 57]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yImoHwA9D9", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1381123624971743233", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Apr 09 19:10:26 +0000 2021", "id": 1380598999409950725, "id_str": "1380598999409950725", "text": "RT @DizMonica: Gu\u00eda de acceso a la universidad Uniscopio actualizada #ori\u00e9ntate https://t.co/V66KYAYNfC", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "ori\u00e9ntate", "indices": [69, 79]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DizMonica", "name": "M\u00f3nica Diz Besada", "id": 516855677, "id_str": "516855677", "indices": [3, 13]}], "urls": [{"url": "https://t.co/V66KYAYNfC", "expanded_url": "https://monicadizorienta.blogspot.com/2020/03/guia-uniscopio-plataforma-digital-de.html", "display_url": "monicadizorienta.blogspot.com/2020/03/guia-u\u2026", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 09 05:41:21 +0000 2021", "id": 1380395389245915136, "id_str": "1380395389245915136", "text": "Gu\u00eda de acceso a la universidad Uniscopio actualizada #ori\u00e9ntate https://t.co/V66KYAYNfC", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "ori\u00e9ntate", "indices": [54, 64]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/V66KYAYNfC", "expanded_url": "https://monicadizorienta.blogspot.com/2020/03/guia-uniscopio-plataforma-digital-de.html", "display_url": "monicadizorienta.blogspot.com/2020/03/guia-u\u2026", "indices": [65, 88]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 516855677, "id_str": "516855677", "name": "M\u00f3nica Diz Besada", "screen_name": "DizMonica", "location": "A Coru\u00f1a", "description": "Orientadora Educativa #ori\u00e9ntate #orientaci\u00f3npadres  #becas #t\u00e9cnicasdeestudio #diversidad #tutor\u00eda", "url": "https://t.co/DxYayi0eZg", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/DxYayi0eZg", "expanded_url": "http://monicadizorienta.blogspot.com", "display_url": "monicadizorienta.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2538, "friends_count": 833, "listed_count": 188, "created_at": "Tue Mar 06 20:21:56 +0000 2012", "favourites_count": 1310, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4367, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1051579898467418113/hwyomvzB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1051579898467418113/hwyomvzB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/516855677/1487031297", "profile_link_color": "93A644", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Apr 07 18:56:13 +0000 2021", "id": 1379870645027213317, "id_str": "1379870645027213317", "text": "RT @icalmendros: 'Educaci\u00f3n inclusiva', actividad organizada por el Gobierno de Arag\u00f3n x iniciativa de @PlenaAragon, en colaboraci\u00f3n con @P\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "icalmendros", "name": "Nacho Calder\u00f3n Almen", "id": 383317303, "id_str": "383317303", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "PlenaAragon", "name": "PlenaInclusi\u00f3nArag\u00f3n", "id": 372787769, "id_str": "372787769", "indices": [103, 115]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Apr 05 09:00:49 +0000 2021", "id": 1378996033229877249, "id_str": "1378996033229877249", "text": "'Educaci\u00f3n inclusiva', actividad organizada por el Gobierno de Arag\u00f3n x iniciativa de @PlenaAragon, en colaboraci\u00f3n\u2026 https://t.co/TKu8CHOvyH", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PlenaAragon", "name": "PlenaInclusi\u00f3nArag\u00f3n", "id": 372787769, "id_str": "372787769", "indices": [86, 98]}], "urls": [{"url": "https://t.co/TKu8CHOvyH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1378996033229877249", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 383317303, "id_str": "383317303", "name": "Nacho Calder\u00f3n Almen", "screen_name": "icalmendros", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Teor\u00eda de la Educaci\u00f3n de la Universidad de M\u00e1laga (Espa\u00f1a). Empe\u00f1ado en que la escuela sea un lugar donde todas las personas podamos crear sentido.", "url": "https://t.co/zgQUigxJde", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/zgQUigxJde", "expanded_url": "http://www.ignaciocalderon.uma.es", "display_url": "ignaciocalderon.uma.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5659, "friends_count": 3006, "listed_count": 152, "created_at": "Sat Oct 01 17:19:41 +0000 2011", "favourites_count": 9309, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 12303, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "DBE9ED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/442334541605511168/LchEoFpu_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/442334541605511168/LchEoFpu_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/383317303/1617347187", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E6F6F9", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 49, "favorite_count": 106, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 49, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Apr 07 06:37:11 +0000 2021", "id": 1379684660637208576, "id_str": "1379684660637208576", "text": "Solo digo que es el ABC.... #Orientachat #educacionpublicaes #educacion https://t.co/Zc7HWeB0KF", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Orientachat", "indices": [28, 40]}, {"text": "educacionpublicaes", "indices": [41, 60]}, {"text": "educacion", "indices": [61, 71]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Zc7HWeB0KF", "expanded_url": "https://twitter.com/tonisolano/status/1379385011594530816", "display_url": "twitter.com/tonisolano/sta\u2026", "indices": [72, 95]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1379385011594530816, "quoted_status_id_str": "1379385011594530816", "quoted_status": {"created_at": "Tue Apr 06 10:46:29 +0000 2021", "id": 1379385011594530816, "id_str": "1379385011594530816", "text": "Es verdad, en mi instituto se plant\u00f3 en la sesi\u00f3n de evaluaci\u00f3n y los fue regalando uno a uno ante nuestra perpleji\u2026 https://t.co/gga16LGqSA", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gga16LGqSA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1379385011594530816", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 30980493, "id_str": "30980493", "name": "Toni Solano \ud83c\udf4f\ud83d\udcda\ud83c\udf4f", "screen_name": "tonisolano", "location": "", "description": "-Ser\u00e1 por no discutir.\n-No ser\u00e1 por eso...\n-Pues no ser\u00e1 por eso.", "url": "https://t.co/lF9wrtR5Cu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/lF9wrtR5Cu", "expanded_url": "http://about.me/tonisolano", "display_url": "about.me/tonisolano", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 31372, "friends_count": 10541, "listed_count": 1065, "created_at": "Mon Apr 13 22:41:51 +0000 2009", "favourites_count": 109191, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 70015, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "030302", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346907912665522178/HycC1MIx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346907912665522178/HycC1MIx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/30980493/1412708431", "profile_link_color": "786A55", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "12291F", "profile_text_color": "547B61", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 86, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Apr 04 05:59:19 +0000 2021", "id": 1378587970039656449, "id_str": "1378587970039656449", "text": "Solo digo que luchemos por seguir teniendo una #Educaci\u00f3nP\u00fablica y de calidad!! #educacion #inclusion #igualdad\u2026 https://t.co/BhWHYTnUDz", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Educaci\u00f3nP\u00fablica", "indices": [47, 64]}, {"text": "educacion", "indices": [80, 90]}, {"text": "inclusion", "indices": [91, 101]}, {"text": "igualdad", "indices": [102, 111]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/BhWHYTnUDz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1378587970039656449", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [113, 136]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1378388017937850371, "quoted_status_id_str": "1378388017937850371", "quoted_status": {"created_at": "Sat Apr 03 16:44:47 +0000 2021", "id": 1378388017937850371, "id_str": "1378388017937850371", "text": "\u00bfD\u00f3nde habr\u00e1 adoctrinamiento?\n\n\u00bfEn un centro p\u00fablico donde cada profesor/a ha sacado una oposici\u00f3n libremente o un\u2026 https://t.co/iujnNSjWvH", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iujnNSjWvH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1378388017937850371", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 775444224074473472, "id_str": "775444224074473472", "name": "Mentxu", "screen_name": "marwhiteheart", "location": "", "description": "Polit\u00f3loga y Psic\u00f3loga. Orientaci\u00f3n educativa. Dem\u00f3crata: necesitamos pol\u00edticos honrados, sabios ciudadanos y astutos consumidores", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 524, "friends_count": 887, "listed_count": 3, "created_at": "Mon Sep 12 21:21:24 +0000 2016", "favourites_count": 9766, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 14591, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1218468775261102080/Vsx_mPXr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218468775261102080/Vsx_mPXr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/775444224074473472/1593757932", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 103, "favorite_count": 275, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Apr 02 05:54:17 +0000 2021", "id": 1377861927351762947, "id_str": "1377861927351762947", "text": "Hoy #DiaMundialdelAutismo por el derecho de todos nin@s y chic@s por si derecho a estar escolarizados en un centro\u2026 https://t.co/JejoSBqgOV", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "DiaMundialdelAutismo", "indices": [4, 25]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JejoSBqgOV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1377861927351762947", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1377361818595770370, "quoted_status_id_str": "1377361818595770370", "quoted_status": {"created_at": "Wed Mar 31 20:47:02 +0000 2021", "id": 1377361818595770370, "id_str": "1377361818595770370", "text": "Las familias de Disi @disi_i  lo tienen claro, m\u00e1s apoyos menos globos azules, desde el #Respeto por supuesto https://t.co/Pz7iwBNKig", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Respeto", "indices": [88, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "disi_i", "name": "DISI Diversidad Sociedad Inclusiva.", "id": 1008266889649377280, "id_str": "1008266889649377280", "indices": [21, 28]}], "urls": [], "media": [{"id": 1377361814695075843, "id_str": "1377361814695075843", "indices": [110, 133], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ex1fRdwWYAMVV9y.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ex1fRdwWYAMVV9y.jpg", "url": "https://t.co/Pz7iwBNKig", "display_url": "pic.twitter.com/Pz7iwBNKig", "expanded_url": "https://twitter.com/PAVEFRA/status/1377361818595770370/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 1024, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 1024, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1377361814695075843, "id_str": "1377361814695075843", "indices": [110, 133], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ex1fRdwWYAMVV9y.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ex1fRdwWYAMVV9y.jpg", "url": "https://t.co/Pz7iwBNKig", "display_url": "pic.twitter.com/Pz7iwBNKig", "expanded_url": "https://twitter.com/PAVEFRA/status/1377361818595770370/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 1024, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 1024, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 246333408, "id_str": "246333408", "name": "PAULA", "screen_name": "PAVEFRA", "location": "Vigo", "description": "Mi mirada te hace grande (proyecto personal) #fotograf\u00eda #autismo. Activismo #inclusi\u00f3n, por una escuela \u00fanica y extraordinaria para todo el alumnado.", "url": "https://t.co/4BT8cNp4Mf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/4BT8cNp4Mf", "expanded_url": "http://objetivovisibilizandoelautismo.com/", "display_url": "objetivovisibilizandoelautismo.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3153, "friends_count": 3032, "listed_count": 84, "created_at": "Wed Feb 02 16:08:43 +0000 2011", "favourites_count": 29829, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 18618, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/572102884745957376/mRtGueLS_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/572102884745957376/mRtGueLS_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/246333408/1538297742", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 43, "favorite_count": 81, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Apr 01 13:53:45 +0000 2021", "id": 1377620198941995009, "id_str": "1377620198941995009", "text": "Como siempre, gracias @hruizmartin por transmitirnos tanto conocimiento, que nos sirva para nuestra practica educat\u2026 https://t.co/TCZKwQLNxy", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "hruizmartin", "name": "H\u00e9ctor Ruiz Mart\u00edn", "id": 379295815, "id_str": "379295815", "indices": [22, 34]}], "urls": [{"url": "https://t.co/TCZKwQLNxy", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1377620198941995009", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1377320027402215432, "quoted_status_id_str": "1377320027402215432", "quoted_status": {"created_at": "Wed Mar 31 18:00:58 +0000 2021", "id": 1377320027402215432, "id_str": "1377320027402215432", "text": "La taxonom\u00eda de Bloom es una clasificaci\u00f3n de objetivos de aprendizaje que aparece con frecuencia en los cursos de\u2026 https://t.co/r2YSPRmkIm", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/r2YSPRmkIm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1377320027402215432", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 379295815, "id_str": "379295815", "name": "H\u00e9ctor Ruiz Mart\u00edn", "screen_name": "hruizmartin", "location": "Barcelona", "description": "Contribuyendo humildemente a tender puentes entre la investigaci\u00f3n cient\u00edfica sobre c\u00f3mo aprendemos y la pr\u00e1ctica educativa. https://t.co/p9Np1k8vJu", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/p9Np1k8vJu", "expanded_url": "https://bit.ly/3goeGG6", "display_url": "bit.ly/3goeGG6", "indices": [125, 148]}]}}, "protected": false, "followers_count": 31342, "friends_count": 217, "listed_count": 415, "created_at": "Sat Sep 24 18:11:55 +0000 2011", "favourites_count": 6493, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6846, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1256266542439948288/6vHsbTrr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256266542439948288/6vHsbTrr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/379295815/1568549490", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 959, "favorite_count": 2282, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Mar 29 05:57:43 +0000 2021", "id": 1376413239836344322, "id_str": "1376413239836344322", "text": "Comencemos la semana con #Motivacion \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa A visualizar #objetivos \ud83d\udc47\ud83d\udc47 #Psicologia #desarrollopersonal #Retos https://t.co/DzplohVxDE", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Motivacion", "indices": [25, 36]}, {"text": "objetivos", "indices": [53, 63]}, {"text": "Psicologia", "indices": [67, 78]}, {"text": "desarrollopersonal", "indices": [79, 98]}, {"text": "Retos", "indices": [99, 105]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DzplohVxDE", "expanded_url": "https://twitter.com/Inspiras_/status/1376191238085431308", "display_url": "twitter.com/Inspiras_/stat\u2026", "indices": [106, 129]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1376191238085431308, "quoted_status_id_str": "1376191238085431308", "quoted_status": {"created_at": "Sun Mar 28 15:15:34 +0000 2021", "id": 1376191238085431308, "id_str": "1376191238085431308", "text": "Si tus sue\u00f1os son grandes, es porque tienes la capacidad de cumplirlos.\n\nCree.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 185344640, "id_str": "185344640", "name": "Revista Inspiras", "screen_name": "Inspiras_", "location": "New York, NY", "description": "Revista de Lifestyle que resalta lo positivo. Todo es posible. Editado por @rafasansores", "url": "https://t.co/ThppJMfMsn", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ThppJMfMsn", "expanded_url": "http://revistainspiras.com", "display_url": "revistainspiras.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 420494, "friends_count": 7879, "listed_count": 1044, "created_at": "Tue Aug 31 19:32:37 +0000 2010", "favourites_count": 12731, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 19229, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1298088070902960129/0S7Romj2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298088070902960129/0S7Romj2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/185344640/1539553919", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 147, "favorite_count": 508, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Mar 28 06:16:45 +0000 2021", "id": 1376055642096553984, "id_str": "1376055642096553984", "text": "Tod@s merecemos proyectar nuestra vida hacia retos y objetivos que nos inspiren para llegar a sentirnos Autorrealiz\u2026 https://t.co/l0nrPretuL", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/l0nrPretuL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1376055642096553984", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1375625231163793408, "quoted_status_id_str": "1375625231163793408", "quoted_status": {"created_at": "Sat Mar 27 01:46:27 +0000 2021", "id": 1375625231163793408, "id_str": "1375625231163793408", "text": "Ni muy tarde, ni muy temprano, est\u00e1s a tiempo de vivir la vida que mereces.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 185344640, "id_str": "185344640", "name": "Revista Inspiras", "screen_name": "Inspiras_", "location": "New York, NY", "description": "Revista de Lifestyle que resalta lo positivo. Todo es posible. Editado por @rafasansores", "url": "https://t.co/ThppJMfMsn", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ThppJMfMsn", "expanded_url": "http://revistainspiras.com", "display_url": "revistainspiras.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 420494, "friends_count": 7879, "listed_count": 1044, "created_at": "Tue Aug 31 19:32:37 +0000 2010", "favourites_count": 12731, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 19229, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1298088070902960129/0S7Romj2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298088070902960129/0S7Romj2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/185344640/1539553919", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 166, "favorite_count": 517, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Mar 26 07:12:25 +0000 2021", "id": 1375344876183818241, "id_str": "1375344876183818241", "text": "As\u00ed es la #Sociedad , desigualitaria e injusta!! #orientachat Los pa\u00edses en desarrollo han recibido 32 millones de\u2026 https://t.co/YU27xozpaU", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Sociedad", "indices": [10, 19]}, {"text": "orientachat", "indices": [49, 61]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YU27xozpaU", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1375344876183818241", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Mar 21 19:38:17 +0000 2021", "id": 1373720637164945415, "id_str": "1373720637164945415", "text": "Un interesante hilo de @profesmadeinuk sobre el efecto del tiro por la culata o intentar cambiar la creencia de una\u2026 https://t.co/DzlXeP2mNJ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "profesmadeinuk", "name": "Juan F. (el del blog)", "id": 1008444521494056960, "id_str": "1008444521494056960", "indices": [23, 38]}], "urls": [{"url": "https://t.co/DzlXeP2mNJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1373720637164945415", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1373196758419968002, "quoted_status_id_str": "1373196758419968002", "quoted_status": {"created_at": "Sat Mar 20 08:56:34 +0000 2021", "id": 1373196758419968002, "id_str": "1373196758419968002", "text": "Imagina que tienes alumnos que no creen en la COVID-19. Uno de los efectos m\u00e1s contraintuitivos e interesantes es q\u2026 https://t.co/paQwwUAsG5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/paQwwUAsG5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1373196758419968002", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1008444521494056960, "id_str": "1008444521494056960", "name": "Juan F. (el del blog)", "screen_name": "profesmadeinuk", "location": "Un aula cualquiera", "description": "Docente de Secundaria. Leyendo libros de educaci\u00f3n en ingl\u00e9s, traduci\u00e9ndolos, resumi\u00e9ndolos y coment\u00e1ndolos para tod@s en https://t.co/jBCjKDoM24", "url": "https://t.co/GBPnXiVMFM", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/GBPnXiVMFM", "expanded_url": "https://profesmadeinuk.blogspot.com/", "display_url": "profesmadeinuk.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/jBCjKDoM24", "expanded_url": "http://profesmadeinuk.blogspot.com", "display_url": "profesmadeinuk.blogspot.com", "indices": [122, 145]}]}}, "protected": false, "followers_count": 6934, "friends_count": 1737, "listed_count": 98, "created_at": "Sun Jun 17 20:21:24 +0000 2018", "favourites_count": 9614, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4882, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1344680577191043072/dgDFtoSU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344680577191043072/dgDFtoSU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1008444521494056960/1620055756", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 136, "favorite_count": 276, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Mar 20 06:50:32 +0000 2021", "id": 1373165041139265539, "id_str": "1373165041139265539", "text": "Gracias por esta gran recopilaci\u00f3n @DizMonica ahora que nos toca ponernos con la orientaci\u00f3n acad\u00e9mica y profesiona\u2026 https://t.co/cvYV3CQ2CE", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DizMonica", "name": "M\u00f3nica Diz Besada", "id": 516855677, "id_str": "516855677", "indices": [35, 45]}], "urls": [{"url": "https://t.co/cvYV3CQ2CE", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1373165041139265539", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1373087719857983489, "quoted_status_id_str": "1373087719857983489", "quoted_status": {"created_at": "Sat Mar 20 01:43:17 +0000 2021", "id": 1373087719857983489, "id_str": "1373087719857983489", "text": "Recursos recomendados para la pr\u00e1ctica de la toma de decisiones https://t.co/ZOiUpmvFIn", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZOiUpmvFIn", "expanded_url": "https://ift.tt/3tDd6FM", "display_url": "ift.tt/3tDd6FM", "indices": [64, 87]}]}, "source": "<a href=\"https://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 516855677, "id_str": "516855677", "name": "M\u00f3nica Diz Besada", "screen_name": "DizMonica", "location": "A Coru\u00f1a", "description": "Orientadora Educativa #ori\u00e9ntate #orientaci\u00f3npadres  #becas #t\u00e9cnicasdeestudio #diversidad #tutor\u00eda", "url": "https://t.co/DxYayi0eZg", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/DxYayi0eZg", "expanded_url": "http://monicadizorienta.blogspot.com", "display_url": "monicadizorienta.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2538, "friends_count": 833, "listed_count": 188, "created_at": "Tue Mar 06 20:21:56 +0000 2012", "favourites_count": 1310, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4367, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1051579898467418113/hwyomvzB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1051579898467418113/hwyomvzB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/516855677/1487031297", "profile_link_color": "93A644", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 21, "favorite_count": 45, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Mar 18 07:35:00 +0000 2021", "id": 1372451453512613894, "id_str": "1372451453512613894", "text": "Por desgracia muchos centros educativos siguen insertados en el mito del estudiante promedio... Cuanto nos queda po\u2026 https://t.co/MeuUMsfcf3", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MeuUMsfcf3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1372451453512613894", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1371514137969315840, "quoted_status_id_str": "1371514137969315840", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 15 17:30:26 +0000 2021", "id": 1371514137969315840, "id_str": "1371514137969315840", "text": "@RoStarchild Exacto. Conmigo estar\u00e1 3 cursos. Pero ya ven\u00eda su madre de visitar otros centros sin respuestas claras\u2026 https://t.co/4UTGA5sP7x", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RoStarchild", "name": "Romina", "id": 2482146406, "id_str": "2482146406", "indices": [0, 12]}], "urls": [{"url": "https://t.co/4UTGA5sP7x", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1371514137969315840", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1371501555900416003, "in_reply_to_status_id_str": "1371501555900416003", "in_reply_to_user_id": 2482146406, "in_reply_to_user_id_str": "2482146406", "in_reply_to_screen_name": "RoStarchild", "user": {"id": 351762163, "id_str": "351762163", "name": "Se\u00f1orita Rotesmeyer \ud83c\udf4f\ud83d\udc9a", "screen_name": "larotesmeyer", "location": "C\u00f3rdoba eterna", "description": "\u00a1\u00a1\u00a1 Maestra de infantil desde el 95 y sigo viva !!!.\nLuchando por una educaci\u00f3n p\u00fablica y de calidad", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 22239, "friends_count": 877, "listed_count": 159, "created_at": "Tue Aug 09 18:11:32 +0000 2011", "favourites_count": 85959, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 48186, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1382787172173017088/pooSO3Eq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382787172173017088/pooSO3Eq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/351762163/1554404570", "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 364, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Mar 13 07:01:05 +0000 2021", "id": 1370630979862335488, "id_str": "1370630979862335488", "text": "Para nuestr@s estudiantes de la ESO y bachillerato... Gracias @DizMonica #orientachat #educacion\u2026 https://t.co/NeoPksPyRT", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "orientachat", "indices": [73, 85]}, {"text": "educacion", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DizMonica", "name": "M\u00f3nica Diz Besada", "id": 516855677, "id_str": "516855677", "indices": [62, 72]}], "urls": [{"url": "https://t.co/NeoPksPyRT", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1370630979862335488", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [98, 121]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1370511420153008135, "quoted_status_id_str": "1370511420153008135", "quoted_status": {"created_at": "Fri Mar 12 23:06:00 +0000 2021", "id": 1370511420153008135, "id_str": "1370511420153008135", "text": "Las ferias de orientaci\u00f3n que vienen en 2021 #ori\u00e9ntate v\u00eda @EDUCAWEB https://t.co/DxRK3EuDb3", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "ori\u00e9ntate", "indices": [45, 55]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EDUCAWEB", "name": "Educaweb.com", "id": 88638894, "id_str": "88638894", "indices": [60, 69]}], "urls": [{"url": "https://t.co/DxRK3EuDb3", "expanded_url": "https://www.educaweb.com/noticia/2021/03/11/ferias-educacion-formacion-2021-19479/", "display_url": "educaweb.com/noticia/2021/0\u2026", "indices": [70, 93]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 516855677, "id_str": "516855677", "name": "M\u00f3nica Diz Besada", "screen_name": "DizMonica", "location": "A Coru\u00f1a", "description": "Orientadora Educativa #ori\u00e9ntate #orientaci\u00f3npadres  #becas #t\u00e9cnicasdeestudio #diversidad #tutor\u00eda", "url": "https://t.co/DxYayi0eZg", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/DxYayi0eZg", "expanded_url": "http://monicadizorienta.blogspot.com", "display_url": "monicadizorienta.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2538, "friends_count": 833, "listed_count": 188, "created_at": "Tue Mar 06 20:21:56 +0000 2012", "favourites_count": 1310, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4367, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1051579898467418113/hwyomvzB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1051579898467418113/hwyomvzB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/516855677/1487031297", "profile_link_color": "93A644", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 13, "favorite_count": 21, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Mar 10 14:06:48 +0000 2021", "id": 1369650950974169094, "id_str": "1369650950974169094", "text": "Nada m\u00e1s que a\u00f1adir a esta gran y bonita #reflexion de @chemi_martin #educacion #inclusion #TEA #orientachat https://t.co/CFyVNyuSB8", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "reflexion", "indices": [41, 51]}, {"text": "educacion", "indices": [69, 79]}, {"text": "inclusion", "indices": [80, 90]}, {"text": "TEA", "indices": [91, 95]}, {"text": "orientachat", "indices": [96, 108]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "chemi_martin", "name": "Jos\u00e9 Miguel Mart\u00edn \ud83c\udf4f", "id": 393706194, "id_str": "393706194", "indices": [55, 68]}], "urls": [{"url": "https://t.co/CFyVNyuSB8", "expanded_url": "https://twitter.com/chemi_martin/status/1367981879551528967", "display_url": "twitter.com/chemi_martin/s\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1367981879551528967, "quoted_status_id_str": "1367981879551528967", "quoted_status": {"created_at": "Fri Mar 05 23:34:30 +0000 2021", "id": 1367981879551528967, "id_str": "1367981879551528967", "text": "Uno de nuestros peques con #TEA casi no habla, pero hoy a visto a su amiga llorar, se ha acercado a ella, la ha abr\u2026 https://t.co/ZklhQiudIp", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "TEA", "indices": [27, 31]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZklhQiudIp", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1367981879551528967", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 393706194, "id_str": "393706194", "name": "Jos\u00e9 Miguel Mart\u00edn \ud83c\udf4f", "screen_name": "chemi_martin", "location": "Fuenlabrada, Espa\u00f1a", "description": "Chemi para los amigos. Docente de la escuela p\u00fablica.\n#Educaci\u00f3n #Inclusi\u00f3n #DDHH #Greguer\u00edas #OigoVisiones #OjoVagoYExtendi\u00e9nsose #Perretes \ud83d\udc36", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1022, "friends_count": 1180, "listed_count": 13, "created_at": "Tue Oct 18 23:22:20 +0000 2011", "favourites_count": 1534, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1028, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1264323920360062978/MFTe52hk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1264323920360062978/MFTe52hk_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/393706194/1590274306", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 355, "favorite_count": 1999, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Mar 07 14:22:23 +0000 2021", "id": 1368567708992888833, "id_str": "1368567708992888833", "text": "Este #8Marzo m\u00e1s #feminismo que nunca.. Eduquemos por una #IgualdadDeGenero no discriminatoria y nosotr@s l@s orien\u2026 https://t.co/fJGwMfGaYG", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "8Marzo", "indices": [5, 12]}, {"text": "feminismo", "indices": [17, 27]}, {"text": "IgualdadDeGenero", "indices": [58, 75]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fJGwMfGaYG", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1368567708992888833", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1368109343082754050, "quoted_status_id_str": "1368109343082754050", "quoted_status": {"created_at": "Sat Mar 06 08:01:00 +0000 2021", "id": 1368109343082754050, "id_str": "1368109343082754050", "text": "Las violencias y las discriminaciones que sufren las mujeres, no las sufren por comportarse de una determinada mane\u2026 https://t.co/iMqFA8Ok4J", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iMqFA8Ok4J", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1368109343082754050", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 213025939, "id_str": "213025939", "name": "Instituto de las Mujeres", "screen_name": "InstMujeres", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Organismo adscrito al Ministerio de Igualdad y dependiente de @IgualdadGob que tiene como funciones promover y fomentar la #igualdad entre mujeres y hombres.", "url": "https://t.co/bzbwYYTq9h", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bzbwYYTq9h", "expanded_url": "http://www.inmujer.es/", "display_url": "inmujer.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 34987, "friends_count": 186, "listed_count": 516, "created_at": "Sun Nov 07 19:12:57 +0000 2010", "favourites_count": 2007, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 8441, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1349006505622822913/dRx0qQbn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349006505622822913/dRx0qQbn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/213025939/1620115182", "profile_link_color": "A433B8", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 178, "favorite_count": 281, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Mar 07 06:48:12 +0000 2021", "id": 1368453409058226176, "id_str": "1368453409058226176", "text": "Estereotipos de g\u00e9nero... Pel\u00edculas para visualizar en las aulas... #Goyas2021 #PremiosGoya2021 #EducaIguales\u2026 https://t.co/3bMeaoVK2z", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Goyas2021", "indices": [68, 78]}, {"text": "PremiosGoya2021", "indices": [79, 95]}, {"text": "EducaIguales", "indices": [96, 109]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3bMeaoVK2z", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1368453409058226176", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [111, 134]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1368313436300578818, "quoted_status_id_str": "1368313436300578818", "quoted_status": {"created_at": "Sat Mar 06 21:31:59 +0000 2021", "id": 1368313436300578818, "id_str": "1368313436300578818", "text": "#Goya_2021. \"Las ni\u00f1as\",  estereotipos sociales sobre las madres solteras y \"Ad\u00fa\", prejuicios infundados ante la in\u2026 https://t.co/ZZnC8Ohzit", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Goya_2021", "indices": [0, 10]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZZnC8Ohzit", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1368313436300578818", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1361920096881553408, "id_str": "1361920096881553408", "name": "Juan Francisco Mi\u00f1arro", "screen_name": "Juanfminarro", "location": "", "description": "Apasionado de la Ciencia y las Nuevas Tecnolog\u00edas, disfruto cada d\u00eda con mi trabajo en el ACTI de la @UMU. Llegar a \u00cdtaca quiz\u00e1s sea lo de menos...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 97, "friends_count": 112, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Feb 17 06:07:25 +0000 2021", "favourites_count": 232, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 87, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1361920998900199424/h1u9a56__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361920998900199424/h1u9a56__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1361920096881553408/1613556269", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 25, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Mar 06 21:33:02 +0000 2021", "id": 1368313699073728513, "id_str": "1368313699073728513", "text": "RT @mariafotografa7: Para seguir #Reflexionando en esta #tarde de s\u00e1bado. 12. \nSeguiremos haciendo una buena #PedagogiadelaDiversidad\n#YoMe\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Reflexionando", "indices": [33, 47]}, {"text": "tarde", "indices": [56, 62]}, {"text": "PedagogiadelaDiversidad", "indices": [109, 133]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mariafotografa7", "name": "Mar\u00eda Eugenia P\u00e9rez.", "id": 131498547, "id_str": "131498547", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Mar 06 19:07:33 +0000 2021", "id": 1368277086142685186, "id_str": "1368277086142685186", "text": "Para seguir #Reflexionando en esta #tarde de s\u00e1bado. 12. \nSeguiremos haciendo una buena #PedagogiadelaDiversidad\u2026 https://t.co/lLLLdIH7yR", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Reflexionando", "indices": [12, 26]}, {"text": "tarde", "indices": [35, 41]}, {"text": "PedagogiadelaDiversidad", "indices": [88, 112]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/lLLLdIH7yR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1368277086142685186", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 131498547, "id_str": "131498547", "name": "Mar\u00eda Eugenia P\u00e9rez.", "screen_name": "mariafotografa7", "location": "Sevilla", "description": "Pasi\u00f3n Viajar,Fotograf\u00eda,Educaci\u00f3n Profe ESO. Libro AULAS INCLUSIVAS EXPERIENCIAS PR\u00c1CTICAS. Altaria.\n#PedagogiadelaDiversida #inclusion @chococharlas #Mavensol", "url": "https://t.co/jdUaGddIza", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/jdUaGddIza", "expanded_url": "https://mavensol.blogspot.com.es/", "display_url": "mavensol.blogspot.com.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6453, "friends_count": 5050, "listed_count": 298, "created_at": "Sat Apr 10 13:06:11 +0000 2010", "favourites_count": 16440, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 30885, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1264572250616991745/EeZm_d_0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1264572250616991745/EeZm_d_0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/131498547/1620080708", "profile_link_color": "510ABD", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15, "favorite_count": 30, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Mar 06 07:00:28 +0000 2021", "id": 1368094109760712707, "id_str": "1368094109760712707", "text": "La #educacion inclusiva es un derecho y una necesidad en una #Sociedad diversa como la nuestra. Gu\u00eda de t\u00e9rminos y\u2026 https://t.co/0uOadKTd3c", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "educacion", "indices": [3, 13]}, {"text": "Sociedad", "indices": [61, 70]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0uOadKTd3c", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1368094109760712707", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1367868004516716549, "quoted_status_id_str": "1367868004516716549", "quoted_status": {"created_at": "Fri Mar 05 16:02:00 +0000 2021", "id": 1367868004516716549, "id_str": "1367868004516716549", "text": "Conseguir una #educacioninclusiva en nuestro pa\u00eds es uno de los grandes proyectos de DOWN ESPA\u00d1A. Consideramos fund\u2026 https://t.co/XVHf88UDM2", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "educacioninclusiva", "indices": [14, 33]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XVHf88UDM2", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1367868004516716549", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 199220674, "id_str": "199220674", "name": "DOWN ESPA\u00d1A", "screen_name": "DownEspana", "location": "Espa\u00f1a", "description": "La inclusi\u00f3n de las personas con s\u00edndrome de Down es posible. Nuestro objetivo es conseguirla. Unimos a 90 asociaciones de s\u00edndrome de Down de toda Espa\u00f1a. \ud83d\ude03", "url": "https://t.co/W0eXfSbfIh", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/W0eXfSbfIh", "expanded_url": "http://www.sindromedown.net", "display_url": "sindromedown.net", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 24456, "friends_count": 266, "listed_count": 434, "created_at": "Wed Oct 06 09:54:07 +0000 2010", "favourites_count": 1272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7179, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1269279236273078273/PSwWg3MB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269279236273078273/PSwWg3MB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/199220674/1617098262", "profile_link_color": "0081CB", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DBDBDB", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 18, "favorite_count": 37, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Mar 05 06:51:40 +0000 2021", "id": 1367729506702794760, "id_str": "1367729506702794760", "text": "Por la visibilidad de las #Mujeres en   las #ciencias en los trabajos #Steam #mujeresartistas\u2026 https://t.co/Ba9ykBeQPM", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Mujeres", "indices": [26, 34]}, {"text": "ciencias", "indices": [44, 53]}, {"text": "Steam", "indices": [70, 76]}, {"text": "mujeresartistas", "indices": [77, 93]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Ba9ykBeQPM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1367729506702794760", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [95, 118]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1367413627054141445, "quoted_status_id_str": "1367413627054141445", "quoted_status": {"created_at": "Thu Mar 04 09:56:28 +0000 2021", "id": 1367413627054141445, "id_str": "1367413627054141445", "text": "Nerea Luis (@sailormerqury), Doctora en Ciencias de la Computaci\u00f3n, Cofundadora de @T3chFest, experta expert\u00edsima e\u2026 https://t.co/EBQKI2k8Gy", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sailormerqury", "name": "Nerea Luis \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb\u2728", "id": 82172798, "id_str": "82172798", "indices": [12, 26]}, {"screen_name": "T3chFest", "name": "T3chFest \ud83e\udd16", "id": 973918686, "id_str": "973918686", "indices": [83, 92]}], "urls": [{"url": "https://t.co/EBQKI2k8Gy", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1367413627054141445", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1367413614999699457, "in_reply_to_status_id_str": "1367413614999699457", "in_reply_to_user_id": 3200045434, "in_reply_to_user_id_str": "3200045434", "in_reply_to_screen_name": "GoogleES", "user": {"id": 3200045434, "id_str": "3200045434", "name": "Google Espa\u00f1a", "screen_name": "GoogleES", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Ayuda t\u00e9cnica: https://t.co/8S583mc5eh", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/8S583mc5eh", "expanded_url": "http://support.google.com", "display_url": "support.google.com", "indices": [15, 38]}]}}, "protected": false, "followers_count": 58976, "friends_count": 283, "listed_count": 595, "created_at": "Fri Apr 24 05:00:54 +0000 2015", "favourites_count": 1204, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 4076, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1214480780472279040/sH9e2ctc_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214480780472279040/sH9e2ctc_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3200045434/1614882152", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 97, "favorite_count": 241, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Tue Mar 02 06:59:17 +0000 2021", "id": 1366644262805385217, "id_str": "1366644262805385217", "text": "\u00a1Por fin van llegando buenas noticias! #inclsuion #EducacionDeCalidad #educacioninclusiva https://t.co/viNdLANrzp", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "inclsuion", "indices": [39, 49]}, {"text": "EducacionDeCalidad", "indices": [50, 69]}, {"text": "educacioninclusiva", "indices": [70, 89]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/viNdLANrzp", "expanded_url": "https://twitter.com/DeAutismo/status/1366408597668843521", "display_url": "twitter.com/DeAutismo/stat\u2026", "indices": [90, 113]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1366408597668843521, "quoted_status_id_str": "1366408597668843521", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 01 15:22:50 +0000 2021", "id": 1366408597668843521, "id_str": "1366408597668843521", "text": "\u00a1\u00a1Bravo!!\n\n\"Alumnos de la ESO con una adaptaci\u00f3n curricular significativa tendr\u00e1n por fin su t\u00edtulo\"\n\nhttps://t.co/sawo1vVIdZ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sawo1vVIdZ", "expanded_url": "https://www.change.org/p/las-personas-con-discapacidad-intelectual-que-aprueban-toda-la-eso-se-merecen-su-t%C3%ADtulo/u/28631388?cs_tk=ArdhOvLjvQgYAYbSQGAAAXicyyvNyQEABF8BvI1WVw7xXJorW_DerUsD5_g%3D&utm_campaign=5524d9aedc024ecb8107269e88ba27f1&utm_content=initial_v0_4_0&utm_medium=email&utm_source=petition_update&utm_term=cs", "display_url": "change.org/p/las-personas\u2026", "indices": [102, 125]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1469432707, "id_str": "1469432707", "name": "Bel\u00e9n Jurado", "screen_name": "DeAutismo", "location": "", "description": "Soy Bel\u00e9n, madre de Marcos y Luc\u00eda, una preciosa ni\u00f1a con #autismo. \nColaboro con @mesasNEE y creadora del Proyecto MADRES.\n\n\u00a1Me encanta la m\u00fasica!", "url": "https://t.co/aYLP24K3Ma", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/aYLP24K3Ma", "expanded_url": "http://www.lahabitaciondelucia.com", "display_url": "lahabitaciondelucia.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13637, "friends_count": 3369, "listed_count": 269, "created_at": "Thu May 30 10:18:20 +0000 2013", "favourites_count": 38922, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 46613, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1370199446567391234/P6L9mnc-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370199446567391234/P6L9mnc-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1469432707/1611479891", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 60, "favorite_count": 207, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Mar 01 06:00:06 +0000 2021", "id": 1366266980211261443, "id_str": "1366266980211261443", "text": "Ayer 28 de #Febrero2021 dedicado a todas las personas que luchan d\u00eda a d\u00eda contra su enfermedad rara. D\u00eda Mundial d\u2026 https://t.co/UwyzNSo8iE", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Febrero2021", "indices": [11, 23]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/UwyzNSo8iE", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1366266980211261443", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1365950051982454786, "quoted_status_id_str": "1365950051982454786", "quoted_status": {"created_at": "Sun Feb 28 09:00:45 +0000 2021", "id": 1365950051982454786, "id_str": "1365950051982454786", "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial de las Enfermedades Raras, y desde DOWN ESPA\u00d1A, queremos aprovechar para reivindicar la impor\u2026 https://t.co/j5FnKkNmp3", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/j5FnKkNmp3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1365950051982454786", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 199220674, "id_str": "199220674", "name": "DOWN ESPA\u00d1A", "screen_name": "DownEspana", "location": "Espa\u00f1a", "description": "La inclusi\u00f3n de las personas con s\u00edndrome de Down es posible. Nuestro objetivo es conseguirla. Unimos a 90 asociaciones de s\u00edndrome de Down de toda Espa\u00f1a. \ud83d\ude03", "url": "https://t.co/W0eXfSbfIh", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/W0eXfSbfIh", "expanded_url": "http://www.sindromedown.net", "display_url": "sindromedown.net", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 24456, "friends_count": 266, "listed_count": 434, "created_at": "Wed Oct 06 09:54:07 +0000 2010", "favourites_count": 1272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7179, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1269279236273078273/PSwWg3MB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269279236273078273/PSwWg3MB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/199220674/1617098262", "profile_link_color": "0081CB", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DBDBDB", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 17, "favorite_count": 45, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Feb 25 20:31:31 +0000 2021", "id": 1365036728285814786, "id_str": "1365036728285814786", "text": "Hoy, 24 de #Febrero2021 va por todos y todas nosotras, l@s psicolog@s, por nuestra gran labor que hacemos hacia las\u2026 https://t.co/giblo1Sbem", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Febrero2021", "indices": [11, 23]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/giblo1Sbem", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1365036728285814786", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1364532866743472133, "quoted_status_id_str": "1364532866743472133", "quoted_status": {"created_at": "Wed Feb 24 11:09:21 +0000 2021", "id": 1364532866743472133, "id_str": "1364532866743472133", "text": "Hoy, 24 de febrero, conmemoramos el D\u00eda de la Psicolog\u00eda en honor a nuestro patr\u00f3n Juan Huarte de San Juan, por su\u2026 https://t.co/cRalOfmUMi", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cRalOfmUMi", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1364532866743472133", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3024546393, "id_str": "3024546393", "name": "Colegio Profesional de Psicolog\u00eda de Arag\u00f3n, COPPA", "screen_name": "copparagon", "location": "San Vicente de Pa\u00fal, 7 dpdo, 1\u00ba 50001 Zaragoza | 976 201 982", "description": "Desde el COPPA fomentamos la promoci\u00f3n y el desarrollo de la profesi\u00f3n, la solidaridad entre profesionales y el buen servicio a la sociedad.", "url": "https://t.co/kfrSRGdh1h", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/kfrSRGdh1h", "expanded_url": "http://www.coppa.es", "display_url": "coppa.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1001, "friends_count": 543, "listed_count": 31, "created_at": "Sun Feb 08 07:32:57 +0000 2015", "favourites_count": 244, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 9352, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/803571149166772224/Du7SnTss_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/803571149166772224/Du7SnTss_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3024546393/1515491468", "profile_link_color": "AAB003", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Feb 24 07:25:20 +0000 2021", "id": 1364476489278849035, "id_str": "1364476489278849035", "text": "Una gran verdad y realidad!!! Ya lo dice la #neurociencia que para desarrollar la #creatividad hace falta jugar, pr\u2026 https://t.co/bPUYGViM3C", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "neurociencia", "indices": [44, 57]}, {"text": "creatividad", "indices": [82, 94]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bPUYGViM3C", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1364476489278849035", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1363959277652738052, "quoted_status_id_str": "1363959277652738052", "quoted_status": {"created_at": "Mon Feb 22 21:10:07 +0000 2021", "id": 1363959277652738052, "id_str": "1363959277652738052", "text": "\ud83d\udcac \"Si quieres trabajadores creativos, dales tiempo suficiente para jugar\". John Cleese https://t.co/zvy61F2EZF", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1363959276302049283, "id_str": "1363959276302049283", "indices": [87, 110], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Eu3BvDgVIAMt8O0.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Eu3BvDgVIAMt8O0.jpg", "url": "https://t.co/zvy61F2EZF", "display_url": "pic.twitter.com/zvy61F2EZF", "expanded_url": "https://twitter.com/tiching/status/1363959277652738052/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1000, "h": 562, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1000, "h": 562, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1363959276302049283, "id_str": "1363959276302049283", "indices": [87, 110], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Eu3BvDgVIAMt8O0.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Eu3BvDgVIAMt8O0.jpg", "url": "https://t.co/zvy61F2EZF", "display_url": "pic.twitter.com/zvy61F2EZF", "expanded_url": "https://twitter.com/tiching/status/1363959277652738052/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1000, "h": 562, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1000, "h": 562, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 239929660, "id_str": "239929660", "name": "Tiching", "screen_name": "tiching", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Tiching es la red educativa escolar donde encontrar todos los #recursosEducativos que necesitas para aprender y ense\u00f1ar mejor. \u00a1Ya somos m\u00e1s de 700.000!", "url": "http://t.co/kEmYapIWpW", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/kEmYapIWpW", "expanded_url": "http://www.tiching.com", "display_url": "tiching.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89213, "friends_count": 3649, "listed_count": 3237, "created_at": "Tue Jan 18 19:25:56 +0000 2011", "favourites_count": 3464, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 50406, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "D2ECED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/490063977242574848/oQykMWw9_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/490063977242574848/oQykMWw9_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/239929660/1579264022", "profile_link_color": "237598", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "ECF4F4", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 27, "favorite_count": 67, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Tue Feb 23 07:21:32 +0000 2021", "id": 1364113144923226112, "id_str": "1364113144923226112", "text": "@sergio_vbaselga Ni lo es ni nunca lo ser\u00e1!!!!", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sergio_vbaselga", "name": "Sergio Villanueva Baselga", "id": 219939789, "id_str": "219939789", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1363925305149251589, "in_reply_to_status_id_str": "1363925305149251589", "in_reply_to_user_id": 219939789, "in_reply_to_user_id_str": "219939789", "in_reply_to_screen_name": "sergio_vbaselga", "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Feb 20 14:22:45 +0000 2021", "id": 1363131985913393152, "id_str": "1363131985913393152", "text": "las personas con diversidad funcional intelectual podr\u00e1n acceder a la informaci\u00f3n\njur\u00eddica en igualdad de oportunid\u2026 https://t.co/fcCur4Q2Nj", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fcCur4Q2Nj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1363131985913393152", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1363071899824193536, "quoted_status_id_str": "1363071899824193536", "quoted_status": {"created_at": "Sat Feb 20 10:24:00 +0000 2021", "id": 1363071899824193536, "id_str": "1363071899824193536", "text": "\u00a1Tus derechos tambi\u00e9n importan! \n\nLa Red de Acceso a la justicia\nha publicado 3 videos f\u00e1ciles de entender\npara las\u2026 https://t.co/CUa8y0mSMZ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CUa8y0mSMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1363071899824193536", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 123501367, "id_str": "123501367", "name": "\ud83c\udf40 Plena inclusi\u00f3n", "screen_name": "Plenainclusion", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Por la #inclusi\u00f3n de las personas con #discapacidadintelectual, #autismo #TEA, #sindromedeDown, #par\u00e1lisiscerebral y sus familias.", "url": "https://t.co/eq6ExhHiIC", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/eq6ExhHiIC", "expanded_url": "http://www.plenainclusion.org", "display_url": "plenainclusion.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 32377, "friends_count": 806, "listed_count": 665, "created_at": "Tue Mar 16 08:35:51 +0000 2010", "favourites_count": 15915, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 21043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "D5DCC6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1280035496899510277/XAHRY18v_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280035496899510277/XAHRY18v_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/123501367/1621240752", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFDCC5", "profile_text_color": "977C61", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 17, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Feb 20 06:57:16 +0000 2021", "id": 1363019876714053634, "id_str": "1363019876714053634", "text": "Aprender es encontrarte y descubrir mundos nuevos... Muy bonita #reflexion sobre el #aprendizaje de @hruizmartin\u2026 https://t.co/ZSP2VcINgb", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "reflexion", "indices": [64, 74]}, {"text": "aprendizaje", "indices": [84, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "hruizmartin", "name": "H\u00e9ctor Ruiz Mart\u00edn", "id": 379295815, "id_str": "379295815", "indices": [100, 112]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ZSP2VcINgb", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1363019876714053634", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1362364883946332160, "quoted_status_id_str": "1362364883946332160", "quoted_status": {"created_at": "Thu Feb 18 11:34:34 +0000 2021", "id": 1362364883946332160, "id_str": "1362364883946332160", "text": "Aprender es empezar a existir en mundos que estaban ah\u00ed pero de los que no formabas parte.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 379295815, "id_str": "379295815", "name": "H\u00e9ctor Ruiz Mart\u00edn", "screen_name": "hruizmartin", "location": "Barcelona", "description": "Contribuyendo humildemente a tender puentes entre la investigaci\u00f3n cient\u00edfica sobre c\u00f3mo aprendemos y la pr\u00e1ctica educativa. https://t.co/p9Np1k8vJu", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/p9Np1k8vJu", "expanded_url": "https://bit.ly/3goeGG6", "display_url": "bit.ly/3goeGG6", "indices": [125, 148]}]}}, "protected": false, "followers_count": 31342, "friends_count": 217, "listed_count": 415, "created_at": "Sat Sep 24 18:11:55 +0000 2011", "favourites_count": 6493, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6846, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1256266542439948288/6vHsbTrr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256266542439948288/6vHsbTrr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/379295815/1568549490", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 209, "favorite_count": 698, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Feb 17 08:07:51 +0000 2021", "id": 1361950475415879682, "id_str": "1361950475415879682", "text": "Un buen proyecto para fomentar las carreras #Steam M\u00e1s #Mujeres en la #Ciencia #MujeresEnCiencia #EducaIguales\u2026 https://t.co/t9dhiCbASn", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Steam", "indices": [44, 50]}, {"text": "Mujeres", "indices": [55, 63]}, {"text": "Ciencia", "indices": [70, 78]}, {"text": "MujeresEnCiencia", "indices": [79, 96]}, {"text": "EducaIguales", "indices": [97, 110]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/t9dhiCbASn", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1361950475415879682", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [112, 135]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1361672176831787012, "quoted_status_id_str": "1361672176831787012", "quoted_status": {"created_at": "Tue Feb 16 13:42:00 +0000 2021", "id": 1361672176831787012, "id_str": "1361672176831787012", "text": "Se buscan voluntarias para viajar a Marte. La Agencia Espacial Europea quiere sobre todo mujeres debido a la sangra\u2026 https://t.co/Nv1qnxh8nd", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Nv1qnxh8nd", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1361672176831787012", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 7996082, "id_str": "7996082", "name": "EL PA\u00cdS", "screen_name": "el_pais", "location": "Madrid", "description": "La mejor informaci\u00f3n en espa\u00f1ol. Con nuestra mirada puesta en Espa\u00f1a, Europa y Am\u00e9rica. Suscr\u00edbete a los hechos: https://t.co/9NNCHlsu3H\nAyuda: @elpais_mas", "url": "https://t.co/0o6oj1LRF2", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/0o6oj1LRF2", "expanded_url": "http://www.elpais.com", "display_url": "elpais.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/9NNCHlsu3H", "expanded_url": "http://bit.ly/39BdXwN", "display_url": "bit.ly/39BdXwN", "indices": [113, 136]}]}}, "protected": false, "followers_count": 8048339, "friends_count": 789, "listed_count": 57144, "created_at": "Mon Aug 06 16:20:09 +0000 2007", "favourites_count": 1881, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 623022, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1236548818402971648/F-pcFaq6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236548818402971648/F-pcFaq6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/7996082/1583651188", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F1F4F9", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 66, "favorite_count": 133, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Feb 15 06:04:56 +0000 2021", "id": 1361194767011487747, "id_str": "1361194767011487747", "text": "Ejemplo de contexto discapacitante... #inclusion #EducacionDeCalidad #educacioninclusiva https://t.co/tEZxslS6WM", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "inclusion", "indices": [38, 48]}, {"text": "EducacionDeCalidad", "indices": [49, 68]}, {"text": "educacioninclusiva", "indices": [69, 88]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tEZxslS6WM", "expanded_url": "https://twitter.com/educafichas/status/1360950705314533376", "display_url": "twitter.com/educafichas/st\u2026", "indices": [89, 112]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1360950705314533376, "quoted_status_id_str": "1360950705314533376", "quoted_status": {"created_at": "Sun Feb 14 13:55:08 +0000 2021", "id": 1360950705314533376, "id_str": "1360950705314533376", "text": "Pensar siempre que el problema est\u00e1 en la discapacidad, es impedir buscar la causa y la posible soluci\u00f3n, si hubies\u2026 https://t.co/xA27GUObHf", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xA27GUObHf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1360950705314533376", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1360950702764421126, "in_reply_to_status_id_str": "1360950702764421126", "in_reply_to_user_id": 1259384966149963777, "in_reply_to_user_id_str": "1259384966149963777", "in_reply_to_screen_name": "educafichas", "user": {"id": 1259384966149963777, "id_str": "1259384966149963777", "name": "Chapuzas educativas", "screen_name": "educafichas", "location": "", "description": "Con un ojo cr\u00edtico y el otro vago.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1853, "friends_count": 2189, "listed_count": 12, "created_at": "Sun May 10 07:29:20 +0000 2020", "favourites_count": 17907, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7631, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1268614048435838976/wWuon2eO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268614048435838976/wWuon2eO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1259384966149963777/1591296101", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 28, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Feb 13 08:43:53 +0000 2021", "id": 1360509991048904706, "id_str": "1360509991048904706", "text": "@AMarquezOrdonez @da_dedo Eso espero... Gracias!!!", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AMarquezOrdonez", "name": "Antonio A. M\u00e1rquez", "id": 425825655, "id_str": "425825655", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "da_dedo", "name": "DavidFromTheRose", "id": 130919294, "id_str": "130919294", "indices": [17, 25]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1360500310066810882, "in_reply_to_status_id_str": "1360500310066810882", "in_reply_to_user_id": 425825655, "in_reply_to_user_id_str": "425825655", "in_reply_to_screen_name": "AMarquezOrdonez", "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Feb 13 07:47:17 +0000 2021", "id": 1360495747104444416, "id_str": "1360495747104444416", "text": "@da_dedo @AMarquezOrdonez Realmente uno de mis art\u00edculos favoritos... Y por su puesto va directamente a mi temario de opos!!!!", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "da_dedo", "name": "DavidFromTheRose", "id": 130919294, "id_str": "130919294", "indices": [0, 8]}, {"screen_name": "AMarquezOrdonez", "name": "Antonio A. M\u00e1rquez", "id": 425825655, "id_str": "425825655", "indices": [9, 25]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1360282525764042753, "in_reply_to_status_id_str": "1360282525764042753", "in_reply_to_user_id": 130919294, "in_reply_to_user_id_str": "130919294", "in_reply_to_screen_name": "da_dedo", "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Feb 13 07:45:03 +0000 2021", "id": 1360495185105477632, "id_str": "1360495185105477632", "text": "Muy interesante para nuestro alumnado de bachillerato!! #educacion #orientacionacademicayprofesional #orientachat https://t.co/EQiK6v0eVo", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "educacion", "indices": [56, 66]}, {"text": "orientacionacademicayprofesional", "indices": [67, 100]}, {"text": "orientachat", "indices": [101, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/EQiK6v0eVo", "expanded_url": "https://twitter.com/DizMonica/status/1360274418677727234", "display_url": "twitter.com/DizMonica/stat\u2026", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1360274418677727234, "quoted_status_id_str": "1360274418677727234", "quoted_status": {"created_at": "Fri Feb 12 17:07:48 +0000 2021", "id": 1360274418677727234, "id_str": "1360274418677727234", "text": "Jornadas virtuales: Uniferia Grados 2021 https://t.co/ANoMbvfpoP", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ANoMbvfpoP", "expanded_url": "https://ift.tt/3rMfjO7", "display_url": "ift.tt/3rMfjO7", "indices": [41, 64]}]}, "source": "<a href=\"https://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 516855677, "id_str": "516855677", "name": "M\u00f3nica Diz Besada", "screen_name": "DizMonica", "location": "A Coru\u00f1a", "description": "Orientadora Educativa #ori\u00e9ntate #orientaci\u00f3npadres  #becas #t\u00e9cnicasdeestudio #diversidad #tutor\u00eda", "url": "https://t.co/DxYayi0eZg", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/DxYayi0eZg", "expanded_url": "http://monicadizorienta.blogspot.com", "display_url": "monicadizorienta.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2538, "friends_count": 833, "listed_count": 188, "created_at": "Tue Mar 06 20:21:56 +0000 2012", "favourites_count": 1310, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4367, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1051579898467418113/hwyomvzB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1051579898467418113/hwyomvzB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/516855677/1487031297", "profile_link_color": "93A644", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Feb 12 07:35:37 +0000 2021", "id": 1360130423389622272, "id_str": "1360130423389622272", "text": "Vale ya de #machismo #sexismo y #desigualdad en el #deporte y en todos los \u00e1mbitos de la #sociedad \nhay que acabar\u2026 https://t.co/rGlzJfKaOo", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "machismo", "indices": [11, 20]}, {"text": "sexismo", "indices": [21, 29]}, {"text": "desigualdad", "indices": [32, 44]}, {"text": "deporte", "indices": [51, 59]}, {"text": "sociedad", "indices": [89, 98]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rGlzJfKaOo", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1360130423389622272", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1360127581614407681, "quoted_status_id_str": "1360127581614407681", "quoted_status": {"created_at": "Fri Feb 12 07:24:20 +0000 2021", "id": 1360127581614407681, "id_str": "1360127581614407681", "text": "\ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | Dimite el presidente del comit\u00e9 de los Juegos Ol\u00edmpicos de Tokio por sus comentarios sexistas\u2026 https://t.co/D9CHoX9PxL", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/D9CHoX9PxL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1360127581614407681", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [111, 134]}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 7996082, "id_str": "7996082", "name": "EL PA\u00cdS", "screen_name": "el_pais", "location": "Madrid", "description": "La mejor informaci\u00f3n en espa\u00f1ol. Con nuestra mirada puesta en Espa\u00f1a, Europa y Am\u00e9rica. Suscr\u00edbete a los hechos: https://t.co/9NNCHlsu3H\nAyuda: @elpais_mas", "url": "https://t.co/0o6oj1LRF2", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/0o6oj1LRF2", "expanded_url": "http://www.elpais.com", "display_url": "elpais.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/9NNCHlsu3H", "expanded_url": "http://bit.ly/39BdXwN", "display_url": "bit.ly/39BdXwN", "indices": [113, 136]}]}}, "protected": false, "followers_count": 8048339, "friends_count": 789, "listed_count": 57144, "created_at": "Mon Aug 06 16:20:09 +0000 2007", "favourites_count": 1881, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 623022, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1236548818402971648/F-pcFaq6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236548818402971648/F-pcFaq6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/7996082/1583651188", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F1F4F9", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 171, "favorite_count": 390, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Feb 11 08:33:14 +0000 2021", "id": 1359782536130531328, "id_str": "1359782536130531328", "text": "A continuaci\u00f3n os dejo mi conmemoraci\u00f3n al #DiaDeLaMujerYLaNinaEnLaCiencia . Nueva entrada en el blog\u2026 https://t.co/pnTfI30RHk", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "DiaDeLaMujerYLaNinaEnLaCiencia", "indices": [43, 74]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/pnTfI30RHk", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1359782536130531328", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [103, 126]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Feb 07 07:09:40 +0000 2021", "id": 1358311952431411206, "id_str": "1358311952431411206", "text": "Suzi Carla Barbosa un ejemplo de lucha por la igualdad de las #Mujeres en #Africa !!! #MujeresPoderosas\u2026 https://t.co/3E9zoTp1Qi", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Mujeres", "indices": [62, 70]}, {"text": "Africa", "indices": [74, 81]}, {"text": "MujeresPoderosas", "indices": [86, 103]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3E9zoTp1Qi", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1358311952431411206", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [105, 128]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1358310409334308865, "quoted_status_id_str": "1358310409334308865", "quoted_status": {"created_at": "Sun Feb 07 07:03:32 +0000 2021", "id": 1358310409334308865, "id_str": "1358310409334308865", "text": "Suzi Carla Barbosa es ministra de Asuntos Exteriores de uno de los 10 m\u00e1s pobres del planeta y ejemplo de lideresa\u2026 https://t.co/D8prn1HZTE", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/D8prn1HZTE", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1358310409334308865", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2174027330, "id_str": "2174027330", "name": "ELPA\u00cdS PlanetaFuturo", "screen_name": "Planeta_Futuro", "location": "World", "description": "Secci\u00f3n de desarrollo sostenible, pobreza y desigualdad de @el_pais desde 2014. Retos y soluciones para progreso del mundo #Agenda2030 #SaludGlobal #Africa", "url": "https://t.co/uw45BcMOLU", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/uw45BcMOLU", "expanded_url": "http://elpais.com/elpais/planeta_futuro.html", "display_url": "elpais.com/elpais/planeta\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 59061, "friends_count": 2174, "listed_count": 1457, "created_at": "Mon Nov 04 13:33:50 +0000 2013", "favourites_count": 52348, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 68768, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875717350015815680/Ns6BCx85_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875717350015815680/Ns6BCx85_normal.jpg", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Feb 06 09:01:04 +0000 2021", "id": 1357977599117561863, "id_str": "1357977599117561863", "text": "Necesaria su lectura!! La #innovacion es imprescindible impulsarla en los centros educativos. #educaciondecalidad\u2026 https://t.co/w8ZTcgH4Gw", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "innovacion", "indices": [26, 37]}, {"text": "educaciondecalidad", "indices": [94, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/w8ZTcgH4Gw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1357977599117561863", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [115, 138]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1357724958319902724, "quoted_status_id_str": "1357724958319902724", "quoted_status": {"created_at": "Fri Feb 05 16:17:10 +0000 2021", "id": 1357724958319902724, "id_str": "1357724958319902724", "text": "\"Si tenemos docentes que siempre tengan una pregunta en la boca, tenemos la innovaci\u00f3n en el centros\". Entrevista p\u2026 https://t.co/RJZmzCdeHX", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RJZmzCdeHX", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1357724958319902724", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 18506484, "id_str": "18506484", "name": "juanjovergara", "screen_name": "juanjovergara", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Solo se aprende lo que emociona. Tan sencillo como esto: Aprendo porque quiero. Hacerlo solo es posible viviendo la aventura de aprender: Narrar el aprendizaje", "url": "https://t.co/mIN61Lp2NE", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/mIN61Lp2NE", "expanded_url": "http://juanjovergara.com", "display_url": "juanjovergara.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5312, "friends_count": 961, "listed_count": 155, "created_at": "Wed Dec 31 13:59:18 +0000 2008", "favourites_count": 1922, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/528882994061131777/O97c3Nk8_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/528882994061131777/O97c3Nk8_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18506484/1398964388", "profile_link_color": "FA743E", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F9F8F6", "profile_text_color": "4C4848", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 18, "favorite_count": 42, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Feb 01 13:10:58 +0000 2021", "id": 1356228550328799238, "id_str": "1356228550328799238", "text": "\"hablar de libre elecci\u00f3n es una falacia si no se dota a los centros ordinarios de los recursos adecuados\" Art\u00edculo\u2026 https://t.co/kVoDZewYhH", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/kVoDZewYhH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1356228550328799238", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1355848310335135746, "quoted_status_id_str": "1355848310335135746", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 31 12:00:02 +0000 2021", "id": 1355848310335135746, "id_str": "1355848310335135746", "text": "Os comparto \u2018La LOMLOE: \u00bfun avance hacia la inclusi\u00f3n educativa?\u2019, escrito a dos manos con @Chemi_martin. https://t.co/dAMA7ptp4E", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "chemi_martin", "name": "Jos\u00e9 Miguel Mart\u00edn \ud83c\udf4f", "id": 393706194, "id_str": "393706194", "indices": [91, 104]}], "urls": [{"url": "https://t.co/dAMA7ptp4E", "expanded_url": "http://www.asociacioncandela.org/2021/01/30/la-lomloe-un-avance-hacia-la-inclusion-educativa/", "display_url": "asociacioncandela.org/2021/01/30/la-\u2026", "indices": [106, 129]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 731419742, "id_str": "731419742", "name": "Jes\u00fas Rogero \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf4f", "screen_name": "jesusrogero", "location": "", "description": "Profesor de sociolog\u00eda en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid.", "url": "https://t.co/xYfwMINnhY", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/xYfwMINnhY", "expanded_url": "https://scholar.google.es/citations?hl=es&user=6Qwo2mMAAAAJ&view_op=list_works&sortby=pubdate", "display_url": "scholar.google.es/citations?hl=e\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2751, "friends_count": 1296, "listed_count": 69, "created_at": "Wed Aug 01 20:44:20 +0000 2012", "favourites_count": 13861, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7841, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1112396117076033537/ebj50mTc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112396117076033537/ebj50mTc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/731419742/1610136558", "profile_link_color": "1D08D6", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 25, "favorite_count": 45, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Jan 31 20:06:45 +0000 2021", "id": 1355970799275036674, "id_str": "1355970799275036674", "text": "La #sociedad deber\u00eda adaptarse a la #escuela m\u00e1s NO al rev\u00e9s... #educacion #inclusion #orientachat https://t.co/tasadRSJxr", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "sociedad", "indices": [3, 12]}, {"text": "escuela", "indices": [36, 44]}, {"text": "educacion", "indices": [64, 74]}, {"text": "inclusion", "indices": [75, 85]}, {"text": "orientachat", "indices": [86, 98]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tasadRSJxr", "expanded_url": "https://twitter.com/PascualGil1/status/1355823617146298369", "display_url": "twitter.com/PascualGil1/st\u2026", "indices": [99, 122]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1355823617146298369, "quoted_status_id_str": "1355823617146298369", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 31 10:21:54 +0000 2021", "id": 1355823617146298369, "id_str": "1355823617146298369", "text": "Igual ha llegado el momento de dejar de pedir a la escuela que se adapte a la sociedad (que vaya sociedad) y empeza\u2026 https://t.co/4dx7YaAuHr", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4dx7YaAuHr", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1355823617146298369", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 823740128, "id_str": "823740128", "name": "Pascual Gil Guti\u00e9rrez", "screen_name": "PascualGil1", "location": "", "description": "Profe de Historia", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5104, "friends_count": 824, "listed_count": 55, "created_at": "Fri Sep 14 18:19:14 +0000 2012", "favourites_count": 28887, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 16783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1307767034747523075/4UqlhNsC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1307767034747523075/4UqlhNsC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/823740128/1605642694", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 103, "favorite_count": 402, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jan 29 14:37:47 +0000 2021", "id": 1355163235578753026, "id_str": "1355163235578753026", "text": "M\u00e1s claro imposible!! #EducacionDeCalidad #educacion #orientachat https://t.co/1IN9sQFCpu", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EducacionDeCalidad", "indices": [22, 41]}, {"text": "educacion", "indices": [42, 52]}, {"text": "orientachat", "indices": [53, 65]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1IN9sQFCpu", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelChumillas/status/1354841776717242372", "display_url": "twitter.com/MiguelChumilla\u2026", "indices": [66, 89]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1354841776717242372, "quoted_status_id_str": "1354841776717242372", "quoted_status": {"created_at": "Thu Jan 28 17:20:25 +0000 2021", "id": 1354841776717242372, "id_str": "1354841776717242372", "text": "Sin una buena escuela no podr\u00e1 haber otra cosa que una mala sociedad.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 549521832, "id_str": "549521832", "name": "Miguel Chumillas", "screen_name": "MiguelChumillas", "location": "Madrid / Cuenca", "description": "Maestro de m\u00fasica en @colesantagema Dignificando la m\u00fasica en la educaci\u00f3n. Buscando la diversi\u00f3n por aprender y cont\u00e1ndolo por YouTube. #Soy_InnoDucator", "url": "https://t.co/LgH32UpBr3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LgH32UpBr3", "expanded_url": "https://gameofmusic.es/index.html", "display_url": "gameofmusic.es/index.html", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3148, "friends_count": 1842, "listed_count": 64, "created_at": "Mon Apr 09 18:25:18 +0000 2012", "favourites_count": 7367, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5773, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/976909086229921792/355Aqr3M_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/976909086229921792/355Aqr3M_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/549521832/1504440329", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 15, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jan 25 08:42:16 +0000 2021", "id": 1353624214893453312, "id_str": "1353624214893453312", "text": "@mr_rookes Incluso familias que critican la no repetici\u00f3n porque consideran que estamos \"creando\" una generaci\u00f3n de\u2026 https://t.co/dUnh2P8gHC", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mr_rookes", "name": "David G. G\u00e1ndara", "id": 1910572063, "id_str": "1910572063", "indices": [0, 10]}], "urls": [{"url": "https://t.co/dUnh2P8gHC", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1353624214893453312", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1353622094165241856, "in_reply_to_status_id_str": "1353622094165241856", "in_reply_to_user_id": 1910572063, "in_reply_to_user_id_str": "1910572063", "in_reply_to_screen_name": "mr_rookes", "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jan 25 07:54:27 +0000 2021", "id": 1353612182546751490, "id_str": "1353612182546751490", "text": "No hay evidencia cient\u00edfica que justifique la repetici\u00f3n de curso como una medida de mejora de para el alumnado...\u2026 https://t.co/2dTbBilNw9", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2dTbBilNw9", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1353612182546751490", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1353256788431400962, "quoted_status_id_str": "1353256788431400962", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 24 08:22:15 +0000 2021", "id": 1353256788431400962, "id_str": "1353256788431400962", "text": "@imgende No existe evidencia que la justifique como herramienta eficaz, pero s\u00ed como fuente de segregaci\u00f3n social,\u2026 https://t.co/7nUswG4p5y", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "imgende", "name": "Ingrid Mosquera", "id": 277935088, "id_str": "277935088", "indices": [0, 8]}], "urls": [{"url": "https://t.co/7nUswG4p5y", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1353256788431400962", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": 1353249279318630402, "in_reply_to_status_id_str": "1353249279318630402", "in_reply_to_user_id": 277935088, "in_reply_to_user_id_str": "277935088", "in_reply_to_screen_name": "imgende", "user": {"id": 1910572063, "id_str": "1910572063", "name": "David G. G\u00e1ndara", "screen_name": "mr_rookes", "location": "Ourense", "description": "Orientador educativo.\nEn mis ratos libres... #apuntamentosvisuais @gzvisual #ajEdu #charlaseducativas", "url": "https://t.co/81Loitqey1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/81Loitqey1", "expanded_url": "http://www.dggandara.eu", "display_url": "dggandara.eu", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1551, "friends_count": 874, "listed_count": 29, "created_at": "Fri Sep 27 08:39:51 +0000 2013", "favourites_count": 18968, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4254, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1142827643634688001/cfFB7r64_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1142827643634688001/cfFB7r64_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1910572063/1610277894", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 16, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Jan 24 07:16:19 +0000 2021", "id": 1353240198423990272, "id_str": "1353240198423990272", "text": "Simpleza y razonamiento pueden ir unidas de la mano perfectamente. #autismo #DiversityandInclusion\u2026 https://t.co/W5zbRRxHLg", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "autismo", "indices": [67, 75]}, {"text": "DiversityandInclusion", "indices": [76, 98]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/W5zbRRxHLg", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1353240198423990272", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [100, 123]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1352924719692083201, "quoted_status_id_str": "1352924719692083201", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Jan 23 14:40:17 +0000 2021", "id": 1352989537325219842, "id_str": "1352989537325219842", "text": "Ellas si que son #Mujeres con mucho valor y valent\u00eda. Sois unas luchadoras!!! #MujeresReales #IgualdadDeG\u00e9nero\u2026 https://t.co/GeUikkzRHg", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Mujeres", "indices": [17, 25]}, {"text": "MujeresReales", "indices": [78, 92]}, {"text": "IgualdadDeG\u00e9nero", "indices": [93, 110]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GeUikkzRHg", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1352989537325219842", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [112, 135]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1352988089359208450, "quoted_status_id_str": "1352988089359208450", "quoted_status": {"created_at": "Sat Jan 23 14:34:32 +0000 2021", "id": 1352988089359208450, "id_str": "1352988089359208450", "text": "La activista ciega Y\u00e9sica Beatriz del Milagro Guti\u00e9rrez es coordinadora de Mudeba, una organizaci\u00f3n que busca brind\u2026 https://t.co/wnVR4PUaZj", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/wnVR4PUaZj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1352988089359208450", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2174027330, "id_str": "2174027330", "name": "ELPA\u00cdS PlanetaFuturo", "screen_name": "Planeta_Futuro", "location": "World", "description": "Secci\u00f3n de desarrollo sostenible, pobreza y desigualdad de @el_pais desde 2014. Retos y soluciones para progreso del mundo #Agenda2030 #SaludGlobal #Africa", "url": "https://t.co/uw45BcMOLU", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/uw45BcMOLU", "expanded_url": "http://elpais.com/elpais/planeta_futuro.html", "display_url": "elpais.com/elpais/planeta\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 59061, "friends_count": 2174, "listed_count": 1457, "created_at": "Mon Nov 04 13:33:50 +0000 2013", "favourites_count": 52348, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 68768, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875717350015815680/Ns6BCx85_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875717350015815680/Ns6BCx85_normal.jpg", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jan 21 07:20:48 +0000 2021", "id": 1352154161777930241, "id_str": "1352154161777930241", "text": "@DeAutismo a ti por la gran labor de difusi\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n que haces!!", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DeAutismo", "name": "Bel\u00e9n Jurado", "id": 1469432707, "id_str": "1469432707", "indices": [0, 10]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1352152750054891527, "in_reply_to_status_id_str": "1352152750054891527", "in_reply_to_user_id": 1469432707, "in_reply_to_user_id_str": "1469432707", "in_reply_to_screen_name": "DeAutismo", "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jan 20 07:13:19 +0000 2021", "id": 1351789889860358150, "id_str": "1351789889860358150", "text": "#inclusion es participaci\u00f3n, logros, personalizaci\u00f3n, no exclusi\u00f3n, etc... As\u00ed que usemos la palabra con fundamento\u2026 https://t.co/dJfIYt0gpl", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "inclusion", "indices": [0, 10]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dJfIYt0gpl", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1351789889860358150", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1351442063175376897, "quoted_status_id_str": "1351442063175376897", "quoted_status": {"created_at": "Tue Jan 19 08:11:11 +0000 2021", "id": 1351442063175376897, "id_str": "1351442063175376897", "text": "\u00daltimamente veo la palabra inclusi\u00f3n en todos sitios. \"Campamentos inclusivos\" \"Fiestas inclusivas\" \"Terapias inclu\u2026 https://t.co/v1gBjLud7L", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/v1gBjLud7L", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1351442063175376897", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1469432707, "id_str": "1469432707", "name": "Bel\u00e9n Jurado", "screen_name": "DeAutismo", "location": "", "description": "Soy Bel\u00e9n, madre de Marcos y Luc\u00eda, una preciosa ni\u00f1a con #autismo. \nColaboro con @mesasNEE y creadora del Proyecto MADRES.\n\n\u00a1Me encanta la m\u00fasica!", "url": "https://t.co/aYLP24K3Ma", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/aYLP24K3Ma", "expanded_url": "http://www.lahabitaciondelucia.com", "display_url": "lahabitaciondelucia.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13637, "friends_count": 3369, "listed_count": 269, "created_at": "Thu May 30 10:18:20 +0000 2013", "favourites_count": 38922, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 46613, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1370199446567391234/P6L9mnc-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370199446567391234/P6L9mnc-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1469432707/1611479891", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 17, "favorite_count": 43, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 3, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jan 18 08:46:32 +0000 2021", "id": 1351088571105632257, "id_str": "1351088571105632257", "text": "Os comparto un @genially_es para trabajar la #Prevenci\u00f3n de las adicciones con #adolescentes #orientachat\u2026 https://t.co/dp4Gi3otPe", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Prevenci\u00f3n", "indices": [45, 56]}, {"text": "adolescentes", "indices": [79, 92]}, {"text": "orientachat", "indices": [93, 105]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "genially_es", "name": "Genially (Espa\u00f1ol)", "id": 2942496507, "id_str": "2942496507", "indices": [15, 27]}], "urls": [{"url": "https://t.co/dp4Gi3otPe", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1351088571105632257", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [107, 130]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1351078133869510657, "quoted_status_id_str": "1351078133869510657", "quoted_status": {"created_at": "Mon Jan 18 08:05:03 +0000 2021", "id": 1351078133869510657, "id_str": "1351078133869510657", "text": "La XIII Encuesta sobre Alcohol y otras Drogas en Espa\u00f1a EDADES 2019/20, publicada en diciembre, registra un increme\u2026 https://t.co/rjvaMSKknw", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rjvaMSKknw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1351078133869510657", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3024546393, "id_str": "3024546393", "name": "Colegio Profesional de Psicolog\u00eda de Arag\u00f3n, COPPA", "screen_name": "copparagon", "location": "San Vicente de Pa\u00fal, 7 dpdo, 1\u00ba 50001 Zaragoza | 976 201 982", "description": "Desde el COPPA fomentamos la promoci\u00f3n y el desarrollo de la profesi\u00f3n, la solidaridad entre profesionales y el buen servicio a la sociedad.", "url": "https://t.co/kfrSRGdh1h", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/kfrSRGdh1h", "expanded_url": "http://www.coppa.es", "display_url": "coppa.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1001, "friends_count": 543, "listed_count": 31, "created_at": "Sun Feb 08 07:32:57 +0000 2015", "favourites_count": 244, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 9352, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/803571149166772224/Du7SnTss_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/803571149166772224/Du7SnTss_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3024546393/1515491468", "profile_link_color": "AAB003", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Jan 16 08:11:24 +0000 2021", "id": 1350354954507214849, "id_str": "1350354954507214849", "text": "seg\u00fan el estudio: el l 54% de los orientadores encuestados se\u00f1ala que se han incrementado las solicitudes de\u2026 https://t.co/I0xjfqejq3", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/I0xjfqejq3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1350354954507214849", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [110, 133]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1350149670958473217, "quoted_status_id_str": "1350149670958473217", "quoted_status": {"created_at": "Fri Jan 15 18:35:40 +0000 2021", "id": 1350149670958473217, "id_str": "1350149670958473217", "text": "El impacto de la #orientaci\u00f3n acad\u00e9mica y profesional en la crisis del COVID  #OrientaCarreraCRIF #CompartePOAP\u2026 https://t.co/sC9ZlW3mZr", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "orientaci\u00f3n", "indices": [17, 29]}, {"text": "OrientaCarreraCRIF", "indices": [78, 97]}, {"text": "CompartePOAP", "indices": [98, 111]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sC9ZlW3mZr", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1350149670958473217", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [113, 136]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 516855677, "id_str": "516855677", "name": "M\u00f3nica Diz Besada", "screen_name": "DizMonica", "location": "A Coru\u00f1a", "description": "Orientadora Educativa #ori\u00e9ntate #orientaci\u00f3npadres  #becas #t\u00e9cnicasdeestudio #diversidad #tutor\u00eda", "url": "https://t.co/DxYayi0eZg", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/DxYayi0eZg", "expanded_url": "http://monicadizorienta.blogspot.com", "display_url": "monicadizorienta.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2538, "friends_count": 833, "listed_count": 188, "created_at": "Tue Mar 06 20:21:56 +0000 2012", "favourites_count": 1310, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4367, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1051579898467418113/hwyomvzB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1051579898467418113/hwyomvzB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/516855677/1487031297", "profile_link_color": "93A644", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 15, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jan 13 13:54:18 +0000 2021", "id": 1349354083954667521, "id_str": "1349354083954667521", "text": "Excelente #Reflexi\u00f3nDelD\u00eda https://t.co/CSRM3KRY95", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Reflexi\u00f3nDelD\u00eda", "indices": [10, 26]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CSRM3KRY95", "expanded_url": "https://twitter.com/pepmari4/status/1349280314263277568", "display_url": "twitter.com/pepmari4/statu\u2026", "indices": [27, 50]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1349280314263277568, "quoted_status_id_str": "1349280314263277568", "quoted_status": {"created_at": "Wed Jan 13 09:01:09 +0000 2021", "id": 1349280314263277568, "id_str": "1349280314263277568", "text": "Si admites tus errores, pero no los analizas, no sacas conclusiones.\nSi sacas conclusiones, pero no las trabajas, r\u2026 https://t.co/S3iCrfSB8n", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/S3iCrfSB8n", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1349280314263277568", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1058476760, "id_str": "1058476760", "name": "Pep Mar\u00ed", "screen_name": "pepmari4", "location": "", "description": "Ayudar es simplificar. Si te complico la vida, por favor, no vuelvas.", "url": "https://t.co/HyTDALbEhT", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/HyTDALbEhT", "expanded_url": "http://www.youtube.com/pepmari", "display_url": "youtube.com/pepmari", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 50277, "friends_count": 467, "listed_count": 373, "created_at": "Thu Jan 03 18:35:08 +0000 2013", "favourites_count": 1134, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 27190, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1385867816457359364/ec_FyM_5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385867816457359364/ec_FyM_5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1058476760/1617366118", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 82, "favorite_count": 322, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jan 13 07:16:19 +0000 2021", "id": 1349253929645830144, "id_str": "1349253929645830144", "text": "Compartido desde https://t.co/GZ2eUd5hG1 #habitosestudio #procrastinacion #orientachat #claustrovirtual #educacion  https://t.co/3sLIBhYwdk", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "habitosestudio", "indices": [41, 56]}, {"text": "procrastinacion", "indices": [57, 73]}, {"text": "orientachat", "indices": [74, 86]}, {"text": "claustrovirtual", "indices": [87, 103]}, {"text": "educacion", "indices": [104, 114]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GZ2eUd5hG1", "expanded_url": "http://Genial.ly", "display_url": "Genial.ly", "indices": [17, 40]}, {"url": "https://t.co/3sLIBhYwdk", "expanded_url": "https://view.genial.ly/5ffabd42bf5ddc3bd7454189/video-presentation-habitos-de-estudio", "display_url": "view.genial.ly/5ffabd42bf5ddc\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jan 13 07:15:09 +0000 2021", "id": 1349253638271627264, "id_str": "1349253638271627264", "text": "Nueva entrada del blog: Reflexionar y mejorar los h\u00e1bitos de estudio y vencer a la procrastinaci\u00f3n. Con\u2026 https://t.co/UEK8v05Kr9", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/UEK8v05Kr9", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1349253638271627264", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [105, 128]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Tue Jan 12 16:42:34 +0000 2021", "id": 1349034043141206018, "id_str": "1349034043141206018", "text": "@InnovaEducAr @dgafprofesorado https://t.co/FA4yzfImDD", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "InnovaEducAr", "name": "InnovaEducAr", "id": 778547374406897664, "id_str": "778547374406897664", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "dgafprofesorado", "name": "F. Prof. Arag\u00f3n", "id": 3973462756, "id_str": "3973462756", "indices": [14, 30]}], "urls": [{"url": "https://t.co/FA4yzfImDD", "expanded_url": "https://twitter.com/psicopatriciavb/status/1348664627392106496", "display_url": "twitter.com/psicopatriciav\u2026", "indices": [31, 54]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 778547374406897664, "in_reply_to_user_id_str": "778547374406897664", "in_reply_to_screen_name": "InnovaEducAr", "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1348664627392106496, "quoted_status_id_str": "1348664627392106496", "quoted_status": {"created_at": "Mon Jan 11 16:14:38 +0000 2021", "id": 1348664627392106496, "id_str": "1348664627392106496", "text": "Nueva entrada del blog: Reflexionar y mejorar los h\u00e1bitos de estudio y vencer a la procrastinaci\u00f3n. Con\u2026 https://t.co/0qRGhF4639", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0qRGhF4639", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1348664627392106496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [105, 128]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Tue Jan 12 07:37:28 +0000 2021", "id": 1348896865874571264, "id_str": "1348896865874571264", "text": "@profesmadeinuk : \" #evaluaci\u00f3n debe proporcionar herramientas que garanticen la #igualdad de oportunidades entre t\u2026 https://t.co/y1a7FtCHjW", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "evaluaci\u00f3n", "indices": [20, 31]}, {"text": "igualdad", "indices": [81, 90]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "profesmadeinuk", "name": "Juan F. (el del blog)", "id": 1008444521494056960, "id_str": "1008444521494056960", "indices": [0, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/y1a7FtCHjW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1348896865874571264", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 1008444521494056960, "in_reply_to_user_id_str": "1008444521494056960", "in_reply_to_screen_name": "profesmadeinuk", "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1348875864088453122, "quoted_status_id_str": "1348875864088453122", "quoted_status": {"created_at": "Tue Jan 12 06:14:01 +0000 2021", "id": 1348875864088453122, "id_str": "1348875864088453122", "text": "Si nos alzamos \u201csobre hombros de gigantes\u201d, \u00bfes suficiente si un estudiante llega a las rodillas porque la mayor\u00eda\u2026 https://t.co/BAniQtswlb", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/BAniQtswlb", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1348875864088453122", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://buffer.com\" rel=\"nofollow\">Buffer</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1008444521494056960, "id_str": "1008444521494056960", "name": "Juan F. (el del blog)", "screen_name": "profesmadeinuk", "location": "Un aula cualquiera", "description": "Docente de Secundaria. Leyendo libros de educaci\u00f3n en ingl\u00e9s, traduci\u00e9ndolos, resumi\u00e9ndolos y coment\u00e1ndolos para tod@s en https://t.co/jBCjKDoM24", "url": "https://t.co/GBPnXiVMFM", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/GBPnXiVMFM", "expanded_url": "https://profesmadeinuk.blogspot.com/", "display_url": "profesmadeinuk.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/jBCjKDoM24", "expanded_url": "http://profesmadeinuk.blogspot.com", "display_url": "profesmadeinuk.blogspot.com", "indices": [122, 145]}]}}, "protected": false, "followers_count": 6934, "friends_count": 1737, "listed_count": 98, "created_at": "Sun Jun 17 20:21:24 +0000 2018", "favourites_count": 9614, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4882, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1344680577191043072/dgDFtoSU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344680577191043072/dgDFtoSU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1008444521494056960/1620055756", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 17, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jan 11 16:14:38 +0000 2021", "id": 1348664627392106496, "id_str": "1348664627392106496", "text": "Nueva entrada del blog: Reflexionar y mejorar los h\u00e1bitos de estudio y vencer a la procrastinaci\u00f3n. Con\u2026 https://t.co/0qRGhF4639", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0qRGhF4639", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1348664627392106496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [105, 128]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jan 11 14:22:02 +0000 2021", "id": 1348636289885757441, "id_str": "1348636289885757441", "text": "@EcheitaGe : \"est\u00e1 m\u00e1s que claro que una #educacion que incluya a todos los estudiantes trae beneficios para todos,\u2026 https://t.co/h4x2tAAOu0", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "educacion", "indices": [41, 51]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EcheitaGe", "name": "Gerardo Echeita", "id": 2797859362, "id_str": "2797859362", "indices": [0, 10]}], "urls": [{"url": "https://t.co/h4x2tAAOu0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1348636289885757441", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 2797859362, "in_reply_to_user_id_str": "2797859362", "in_reply_to_screen_name": "EcheitaGe", "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jan 11 13:55:46 +0000 2021", "id": 1348629680426016768, "id_str": "1348629680426016768", "text": "@EcheitaGe : \"la #educacion que incluya a todos los estudiantes trae beneficios para todos, no s\u00f3lo para los que es\u2026 https://t.co/2VMK3eEYLT", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "educacion", "indices": [17, 27]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EcheitaGe", "name": "Gerardo Echeita", "id": 2797859362, "id_str": "2797859362", "indices": [0, 10]}], "urls": [{"url": "https://t.co/2VMK3eEYLT", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1348629680426016768", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 2797859362, "in_reply_to_user_id_str": "2797859362", "in_reply_to_screen_name": "EcheitaGe", "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jan 11 07:25:44 +0000 2021", "id": 1348531522761076736, "id_str": "1348531522761076736", "text": "Tampoco pedimos m\u00e1s para tener un buen a\u00f1o #2021 #Amistad nuevos #Retos , #educacion #Valores https://t.co/k8YYEyjPE9", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Amistad", "indices": [49, 57]}, {"text": "Retos", "indices": [65, 71]}, {"text": "educacion", "indices": [74, 84]}, {"text": "Valores", "indices": [85, 93]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/k8YYEyjPE9", "expanded_url": "https://twitter.com/Inspiras_/status/1347928591544307712", "display_url": "twitter.com/Inspiras_/stat\u2026", "indices": [94, 117]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1347928591544307712, "quoted_status_id_str": "1347928591544307712", "quoted_status": {"created_at": "Sat Jan 09 15:29:54 +0000 2021", "id": 1347928591544307712, "id_str": "1347928591544307712", "text": "Por un 2021:\n\nDe honestidad, verdaderas amistades, alegr\u00eda, fortaleza, buenos momentos y sue\u00f1os cumplidos.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 185344640, "id_str": "185344640", "name": "Revista Inspiras", "screen_name": "Inspiras_", "location": "New York, NY", "description": "Revista de Lifestyle que resalta lo positivo. Todo es posible. Editado por @rafasansores", "url": "https://t.co/ThppJMfMsn", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ThppJMfMsn", "expanded_url": "http://revistainspiras.com", "display_url": "revistainspiras.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 420494, "friends_count": 7879, "listed_count": 1044, "created_at": "Tue Aug 31 19:32:37 +0000 2010", "favourites_count": 12731, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 19229, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1298088070902960129/0S7Romj2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298088070902960129/0S7Romj2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/185344640/1539553919", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 116, "favorite_count": 306, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Jan 10 14:14:45 +0000 2021", "id": 1348272068924682243, "id_str": "1348272068924682243", "text": "RT @Nopanaden: Hay gente que ha pasado de epidemiologo y virologo a experto meteor\u00f3logo en horas.\nEs una maravilla \ud83d\ude0d", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Nopanaden", "name": "Alberto Garc\u00eda-Salido", "id": 938888593, "id_str": "938888593", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Jan 10 09:32:42 +0000 2021", "id": 1348201086604242946, "id_str": "1348201086604242946", "text": "Hay gente que ha pasado de epidemiologo y virologo a experto meteor\u00f3logo en horas.\nEs una maravilla \ud83d\ude0d", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 938888593, "id_str": "938888593", "name": "Alberto Garc\u00eda-Salido", "screen_name": "Nopanaden", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Marido, padre, intensivista @UCIP_HNJ, pasado paliativista, PhD y escritor. En @MasDeUno/@JotDownSpain. #PedsICU, cine y libros. ORCID \u27a1\ufe0f https://t.co/inN9mpki3S", "url": "https://t.co/XR16kmvYpc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XR16kmvYpc", "expanded_url": "https://bit.ly/2SyeqJW", "display_url": "bit.ly/2SyeqJW", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/inN9mpki3S", "expanded_url": "https://bit.ly/3aQz5mk", "display_url": "bit.ly/3aQz5mk", "indices": [138, 161]}]}}, "protected": false, "followers_count": 94738, "friends_count": 716, "listed_count": 855, "created_at": "Sat Nov 10 11:44:27 +0000 2012", "favourites_count": 114720, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 74434, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1109828766992396289/DBwiDIt__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1109828766992396289/DBwiDIt__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/938888593/1606071281", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 623, "favorite_count": 5243, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 623, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Jan 10 07:51:01 +0000 2021", "id": 1348175498132791297, "id_str": "1348175498132791297", "text": "No solo es necesaria la #Experiencia para ser un buen docente/orientador@ educativ@, sino que esta hay que contrast\u2026 https://t.co/55QaLPjP4z", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Experiencia", "indices": [24, 36]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/55QaLPjP4z", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1348175498132791297", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1347860953019379713, "quoted_status_id_str": "1347860953019379713", "quoted_status": {"created_at": "Sat Jan 09 11:01:07 +0000 2021", "id": 1347860953019379713, "id_str": "1347860953019379713", "text": "Partamos de alguna base, en este caso el esquema propuesto por @olicav en su libro \u201cDual coding\u201d que me recomend\u00f3\u2026 https://t.co/l2tnq630E3", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "olicav", "name": "oliver caviglioli", "id": 571989515, "id_str": "571989515", "indices": [63, 70]}], "urls": [{"url": "https://t.co/l2tnq630E3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1347860953019379713", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [115, 138]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": 1347860944349704193, "in_reply_to_status_id_str": "1347860944349704193", "in_reply_to_user_id": 1008444521494056960, "in_reply_to_user_id_str": "1008444521494056960", "in_reply_to_screen_name": "profesmadeinuk", "user": {"id": 1008444521494056960, "id_str": "1008444521494056960", "name": "Juan F. (el del blog)", "screen_name": "profesmadeinuk", "location": "Un aula cualquiera", "description": "Docente de Secundaria. Leyendo libros de educaci\u00f3n en ingl\u00e9s, traduci\u00e9ndolos, resumi\u00e9ndolos y coment\u00e1ndolos para tod@s en https://t.co/jBCjKDoM24", "url": "https://t.co/GBPnXiVMFM", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/GBPnXiVMFM", "expanded_url": "https://profesmadeinuk.blogspot.com/", "display_url": "profesmadeinuk.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/jBCjKDoM24", "expanded_url": "http://profesmadeinuk.blogspot.com", "display_url": "profesmadeinuk.blogspot.com", "indices": [122, 145]}]}}, "protected": false, "followers_count": 6934, "friends_count": 1737, "listed_count": 98, "created_at": "Sun Jun 17 20:21:24 +0000 2018", "favourites_count": 9614, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4882, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1344680577191043072/dgDFtoSU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344680577191043072/dgDFtoSU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1008444521494056960/1620055756", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 17, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Jan 09 20:26:46 +0000 2021", "id": 1348003303624466439, "id_str": "1348003303624466439", "text": "#educacion #igualdad #educacionenvalores #LGTBQ #Diversity https://t.co/dsc3673zPL", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "educacion", "indices": [0, 10]}, {"text": "igualdad", "indices": [11, 20]}, {"text": "educacionenvalores", "indices": [21, 40]}, {"text": "LGTBQ", "indices": [41, 47]}, {"text": "Diversity", "indices": [48, 58]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dsc3673zPL", "expanded_url": "https://twitter.com/ChrysallisAEFMT/status/1347964580262244352", "display_url": "twitter.com/ChrysallisAEFM\u2026", "indices": [59, 82]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1347964580262244352, "quoted_status_id_str": "1347964580262244352", "quoted_status": {"created_at": "Sat Jan 09 17:52:54 +0000 2021", "id": 1347964580262244352, "id_str": "1347964580262244352", "text": "\u201cChrysallis AFMT est\u00e1 de celebraci\u00f3n con la presentaci\u00f3n y lanzamiento de la nueva \u201cGu\u00eda para Docentes. Educaci\u00f3n e\u2026 https://t.co/uCAXrR3qeO", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/uCAXrR3qeO", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1347964580262244352", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2170819424, "id_str": "2170819424", "name": "Chrysallis AFMT", "screen_name": "ChrysallisAEFMT", "location": "Spain", "description": "CHRYSALLIS. Asociaci\u00f3n de Familias de Menores Trans*", "url": "https://t.co/ggt39Jn94T", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ggt39Jn94T", "expanded_url": "http://chrysallis.org", "display_url": "chrysallis.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4336, "friends_count": 492, "listed_count": 66, "created_at": "Sat Nov 02 19:37:45 +0000 2013", "favourites_count": 2415, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4892, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1221411459634204673/hQMjXU3E_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1221411459634204673/hQMjXU3E_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2170819424/1579800601", "profile_link_color": "FA743E", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 20, "favorite_count": 35, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Fri Jan 08 14:59:39 +0000 2021", "id": 1347558594116546560, "id_str": "1347558594116546560", "text": "Una fant\u00e1stica lectura sobre la vida de Rosa Parks. Recibi\u00f3 muchos reconocimientos por su valent\u00eda y lucha reivindi\u2026 https://t.co/jcIxY9LlSr", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jcIxY9LlSr", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1347558594116546560", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1347554408394088449, "quoted_status_id_str": "1347554408394088449", "quoted_status": {"created_at": "Fri Jan 08 14:43:01 +0000 2021", "id": 1347554408394088449, "id_str": "1347554408394088449", "text": "Repaso a la vida de Rosa Parks, referente del movimiento por los derechos civiles en Estados Unidos. (por\u2026 https://t.co/saeQN3Mrgd", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/saeQN3Mrgd", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1347554408394088449", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [107, 130]}]}, "source": "<a href=\"http://psicologiaymente.net\" rel=\"nofollow\">Psicolog\u00eda y Mente</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2456913714, "id_str": "2456913714", "name": "Psicolog\u00eda y Mente", "screen_name": "psicologiamente", "location": "", "description": "Portal l\u00edder de #Psicolog\u00eda y #Neurociencias en habla hispana. Ofrecemos art\u00edculos diarios sobre salud mental y el mayor directorio de psic\u00f3logos.", "url": "https://t.co/KfIDU0lSmq", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/KfIDU0lSmq", "expanded_url": "http://www.psicologiaymente.com", "display_url": "psicologiaymente.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 119902, "friends_count": 7535, "listed_count": 822, "created_at": "Mon Apr 21 17:42:12 +0000 2014", "favourites_count": 2448, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 56511, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1120324291143319553/8-wcx7tK_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1120324291143319553/8-wcx7tK_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2456913714/1561967249", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jan 08 07:22:28 +0000 2021", "id": 1347443539463073793, "id_str": "1347443539463073793", "text": "Recomiendo la lectura de una entrada del blog de @vazquezuceda que analiza minuciosamente la #inclusion en la\u2026 https://t.co/HqyPeRB6px", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "inclusion", "indices": [93, 103]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "vazquezuceda", "name": "Manuel V\u00e1zquez Uceda", "id": 330622692, "id_str": "330622692", "indices": [49, 62]}], "urls": [{"url": "https://t.co/HqyPeRB6px", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1347443539463073793", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [111, 134]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jan 06 07:29:55 +0000 2021", "id": 1346720638183108608, "id_str": "1346720638183108608", "text": "Para tod@s aquell@s que se muestran reticentes a la #vacunacion , por favor vacunaros, ya no solo para poder acabar\u2026 https://t.co/YiPfIkDN8E", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "vacunacion", "indices": [52, 63]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YiPfIkDN8E", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1346720638183108608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1346716836046503937, "quoted_status_id_str": "1346716836046503937", "quoted_status": {"created_at": "Wed Jan 06 07:14:49 +0000 2021", "id": 1346716836046503937, "id_str": "1346716836046503937", "text": "El escenario central apunta a un crecimiento del PIB global del 4% en 2021. Pero esta cifra baja a 1,6% si el proce\u2026 https://t.co/FgIe4lvAJa", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FgIe4lvAJa", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1346716836046503937", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 7996082, "id_str": "7996082", "name": "EL PA\u00cdS", "screen_name": "el_pais", "location": "Madrid", "description": "La mejor informaci\u00f3n en espa\u00f1ol. Con nuestra mirada puesta en Espa\u00f1a, Europa y Am\u00e9rica. Suscr\u00edbete a los hechos: https://t.co/9NNCHlsu3H\nAyuda: @elpais_mas", "url": "https://t.co/0o6oj1LRF2", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/0o6oj1LRF2", "expanded_url": "http://www.elpais.com", "display_url": "elpais.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/9NNCHlsu3H", "expanded_url": "http://bit.ly/39BdXwN", "display_url": "bit.ly/39BdXwN", "indices": [113, 136]}]}}, "protected": false, "followers_count": 8048339, "friends_count": 789, "listed_count": 57144, "created_at": "Mon Aug 06 16:20:09 +0000 2007", "favourites_count": 1881, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 623022, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1236548818402971648/F-pcFaq6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236548818402971648/F-pcFaq6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/7996082/1583651188", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F1F4F9", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 25, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Tue Jan 05 14:57:32 +0000 2021", "id": 1346470894420414465, "id_str": "1346470894420414465", "text": "Este a\u00f1o tambi\u00e9n me sumo al reto de #dibucedario2021 Hoy, 5 de #Enero2021 toca la E... que me inspira #empat\u00eda\u2026 https://t.co/vXoIGfaWft", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "dibucedario2021", "indices": [36, 52]}, {"text": "Enero2021", "indices": [63, 73]}, {"text": "empat\u00eda", "indices": [102, 110]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/vXoIGfaWft", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1346470894420414465", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [112, 135]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Tue Jan 05 08:02:57 +0000 2021", "id": 1346366564765990913, "id_str": "1346366564765990913", "text": "Hay que tomarse la situaci\u00f3n actual con un poco de humor\ud83d\ude02 #educacion #educacionderechodetodxs #COVID\u30fc19 #humor https://t.co/DATubhuQOz", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "educacion", "indices": [58, 68]}, {"text": "educacionderechodetodxs", "indices": [69, 93]}, {"text": "COVID\u30fc19", "indices": [94, 103]}, {"text": "humor", "indices": [104, 110]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DATubhuQOz", "expanded_url": "https://twitter.com/Gorkaprofe/status/1346224120250454020", "display_url": "twitter.com/Gorkaprofe/sta\u2026", "indices": [111, 134]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1346224120250454020, "quoted_status_id_str": "1346224120250454020", "quoted_status": {"created_at": "Mon Jan 04 22:36:56 +0000 2021", "id": 1346224120250454020, "id_str": "1346224120250454020", "text": "Se cierran los colegios en Inglaterra.\nSi los cierran en B\u00e9lgica, nos quedamos sin coles de Bruselas.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 364790230, "id_str": "364790230", "name": "Gorka Garc\u00eda", "screen_name": "Gorkaprofe", "location": "Pamplona, Espa\u00f1a", "description": "Maestro Ed. Primaria. Yo no ense\u00f1o, son ell@s l@s q aprenden. Simplemente ayudo a pensar.\n#rob\u00f3ticaporlaigualdad #Matem\u00e1ticas #TIC\nhttps://t.co/QyVXC6TOOU", "url": "https://t.co/wLQQgArGlD", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/wLQQgArGlD", "expanded_url": "https://www.refuerzovirtual.com/", "display_url": "refuerzovirtual.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/QyVXC6TOOU", "expanded_url": "https://bit.ly/gorkaprofe", "display_url": "bit.ly/gorkaprofe", "indices": [131, 154]}]}}, "protected": false, "followers_count": 15602, "friends_count": 10698, "listed_count": 480, "created_at": "Tue Aug 30 10:28:10 +0000 2011", "favourites_count": 54039, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 22952, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1369034659045244931/19f2BwlH_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369034659045244931/19f2BwlH_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/364790230/1360778121", "profile_link_color": "990000", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 76, "favorite_count": 487, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jan 01 16:36:48 +0000 2021", "id": 1345046324157313025, "id_str": "1345046324157313025", "text": "Acaba de publicar una foto en Valle de Benasque https://t.co/Crsbx8keag", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Crsbx8keag", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CJgmHNynkBQ/?igshid=r76hri5k8flk", "display_url": "instagram.com/p/CJgmHNynkBQ/\u2026", "indices": [48, 71]}]}, "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jan 01 16:15:46 +0000 2021", "id": 1345041033663553541, "id_str": "1345041033663553541", "text": "@DownEspana Feliz a\u00f1o para tod@s vosotr@s!!!", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DownEspana", "name": "DOWN ESPA\u00d1A", "id": 199220674, "id_str": "199220674", "indices": [0, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1344957794940760064, "in_reply_to_status_id_str": "1344957794940760064", "in_reply_to_user_id": 199220674, "in_reply_to_user_id_str": "199220674", "in_reply_to_screen_name": "DownEspana", "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jan 01 16:08:59 +0000 2021", "id": 1345039326732804101, "id_str": "1345039326732804101", "text": "Para leer detenidamente... #Historia #cultura #educaci\u00f3n https://t.co/2EHfPsaOpq", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Historia", "indices": [27, 36]}, {"text": "cultura", "indices": [37, 45]}, {"text": "educaci\u00f3n", "indices": [46, 56]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2EHfPsaOpq", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1345033288876867585", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026", "indices": [57, 80]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1345033288876867585, "quoted_status_id_str": "1345033288876867585", "quoted_status": {"created_at": "Fri Jan 01 15:45:00 +0000 2021", "id": 1345033288876867585, "id_str": "1345033288876867585", "text": "Ni Patton era brillante, ni Suiza neutral, ni los kamikazes japoneses mor\u00edan por nada. 40 reconocidos historiadores\u2026 https://t.co/nUc3T8RtR9", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nUc3T8RtR9", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1345033288876867585", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 7996082, "id_str": "7996082", "name": "EL PA\u00cdS", "screen_name": "el_pais", "location": "Madrid", "description": "La mejor informaci\u00f3n en espa\u00f1ol. Con nuestra mirada puesta en Espa\u00f1a, Europa y Am\u00e9rica. Suscr\u00edbete a los hechos: https://t.co/9NNCHlsu3H\nAyuda: @elpais_mas", "url": "https://t.co/0o6oj1LRF2", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/0o6oj1LRF2", "expanded_url": "http://www.elpais.com", "display_url": "elpais.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/9NNCHlsu3H", "expanded_url": "http://bit.ly/39BdXwN", "display_url": "bit.ly/39BdXwN", "indices": [113, 136]}]}}, "protected": false, "followers_count": 8048339, "friends_count": 789, "listed_count": 57144, "created_at": "Mon Aug 06 16:20:09 +0000 2007", "favourites_count": 1881, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 623022, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1236548818402971648/F-pcFaq6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236548818402971648/F-pcFaq6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/7996082/1583651188", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F1F4F9", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 314, "favorite_count": 843, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jan 01 08:05:54 +0000 2021", "id": 1344917754290319360, "id_str": "1344917754290319360", "text": "@oscarboluda Feliz y prospero a\u00f1o 2021!!", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "oscarboluda", "name": "eFePeando", "id": 86907888, "id_str": "86907888", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1344789969165037569, "in_reply_to_status_id_str": "1344789969165037569", "in_reply_to_user_id": 86907888, "in_reply_to_user_id_str": "86907888", "in_reply_to_screen_name": "oscarboluda", "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Jan 01 07:31:43 +0000 2021", "id": 1344909151110131712, "id_str": "1344909151110131712", "text": "La #inclusion implica pertenecer, forma parte, no significa estar presente pero de un modo pasivo.\u2026 https://t.co/fGfIRkvYSw", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "inclusion", "indices": [3, 13]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fGfIRkvYSw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1344909151110131712", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [100, 123]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1344312721022529536, "quoted_status_id_str": "1344312721022529536", "quoted_status": {"created_at": "Wed Dec 30 16:01:43 +0000 2020", "id": 1344312721022529536, "id_str": "1344312721022529536", "text": "Presencia, participaci\u00f3n y logros, si no, no es inclusi\u00f3n.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 393706194, "id_str": "393706194", "name": "Jos\u00e9 Miguel Mart\u00edn \ud83c\udf4f", "screen_name": "chemi_martin", "location": "Fuenlabrada, Espa\u00f1a", "description": "Chemi para los amigos. Docente de la escuela p\u00fablica.\n#Educaci\u00f3n #Inclusi\u00f3n #DDHH #Greguer\u00edas #OigoVisiones #OjoVagoYExtendi\u00e9nsose #Perretes \ud83d\udc36", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1022, "friends_count": 1180, "listed_count": 13, "created_at": "Tue Oct 18 23:22:20 +0000 2011", "favourites_count": 1534, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1028, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1264323920360062978/MFTe52hk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1264323920360062978/MFTe52hk_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/393706194/1590274306", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 41, "favorite_count": 99, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Dec 30 08:14:29 +0000 2020", "id": 1344195136155230208, "id_str": "1344195136155230208", "text": "Con esta mirada positiva debemos de empezar el nuevo a\u00f1o #2021 #felizanonuevo2021 #2021NewYear #Psicolog\u00eda\u2026 https://t.co/I0k26XTJTi", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "felizanonuevo2021", "indices": [63, 81]}, {"text": "2021NewYear", "indices": [82, 94]}, {"text": "Psicolog\u00eda", "indices": [95, 106]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/I0k26XTJTi", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1344195136155230208", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [108, 131]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1344113029223481345, "quoted_status_id_str": "1344113029223481345", "quoted_status": {"created_at": "Wed Dec 30 02:48:13 +0000 2020", "id": 1344113029223481345, "id_str": "1344113029223481345", "text": "Para el 2021: https://t.co/cUdFw1shkM", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1344113020767776768, "id_str": "1344113020767776768", "indices": [14, 37], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Eqc_q8TXMAAF8LS.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Eqc_q8TXMAAF8LS.png", "url": "https://t.co/cUdFw1shkM", "display_url": "pic.twitter.com/cUdFw1shkM", "expanded_url": "https://twitter.com/Inspiras_/status/1344113029223481345/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1344113020767776768, "id_str": "1344113020767776768", "indices": [14, 37], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Eqc_q8TXMAAF8LS.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Eqc_q8TXMAAF8LS.png", "url": "https://t.co/cUdFw1shkM", "display_url": "pic.twitter.com/cUdFw1shkM", "expanded_url": "https://twitter.com/Inspiras_/status/1344113029223481345/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 185344640, "id_str": "185344640", "name": "Revista Inspiras", "screen_name": "Inspiras_", "location": "New York, NY", "description": "Revista de Lifestyle que resalta lo positivo. Todo es posible. Editado por @rafasansores", "url": "https://t.co/ThppJMfMsn", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ThppJMfMsn", "expanded_url": "http://revistainspiras.com", "display_url": "revistainspiras.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 420494, "friends_count": 7879, "listed_count": 1044, "created_at": "Tue Aug 31 19:32:37 +0000 2010", "favourites_count": 12731, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 19229, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1298088070902960129/0S7Romj2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298088070902960129/0S7Romj2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/185344640/1539553919", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 135, "favorite_count": 445, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Tue Dec 29 08:11:17 +0000 2020", "id": 1343831946439364608, "id_str": "1343831946439364608", "text": "El #machismo, por desgracia, sigue encubierto en muchas partes de nuestra #Sociedad Debemos educar en #igualdad y\u2026 https://t.co/pcU3tuareK", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "machismo", "indices": [3, 12]}, {"text": "Sociedad", "indices": [74, 83]}, {"text": "igualdad", "indices": [102, 111]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/pcU3tuareK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1343831946439364608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [115, 138]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1343711093840093187, "quoted_status_id_str": "1343711093840093187", "quoted_status": {"created_at": "Tue Dec 29 00:11:04 +0000 2020", "id": 1343711093840093187, "id_str": "1343711093840093187", "text": "\"Imaginen a una ni\u00f1a de 12 a\u00f1os que adora ir a la escuela, pero a la que sus padres un d\u00eda le dicen que se ponga su\u2026 https://t.co/u0FIqHKZxY", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/u0FIqHKZxY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1343711093840093187", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2174027330, "id_str": "2174027330", "name": "ELPA\u00cdS PlanetaFuturo", "screen_name": "Planeta_Futuro", "location": "World", "description": "Secci\u00f3n de desarrollo sostenible, pobreza y desigualdad de @el_pais desde 2014. Retos y soluciones para progreso del mundo #Agenda2030 #SaludGlobal #Africa", "url": "https://t.co/uw45BcMOLU", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/uw45BcMOLU", "expanded_url": "http://elpais.com/elpais/planeta_futuro.html", "display_url": "elpais.com/elpais/planeta\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 59061, "friends_count": 2174, "listed_count": 1457, "created_at": "Mon Nov 04 13:33:50 +0000 2013", "favourites_count": 52348, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 68768, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875717350015815680/Ns6BCx85_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875717350015815680/Ns6BCx85_normal.jpg", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 20, "favorite_count": 18, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Dec 27 08:01:15 +0000 2020", "id": 1343104643640000513, "id_str": "1343104643640000513", "text": "Necesario leer este hilo de @hruizmartin  La neurobiolog\u00eda del #aprendizaje #Neurodiversity #educacion https://t.co/0mGfF7yyry", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "aprendizaje", "indices": [63, 75]}, {"text": "Neurodiversity", "indices": [76, 91]}, {"text": "educacion", "indices": [92, 102]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "hruizmartin", "name": "H\u00e9ctor Ruiz Mart\u00edn", "id": 379295815, "id_str": "379295815", "indices": [28, 40]}], "urls": [{"url": "https://t.co/0mGfF7yyry", "expanded_url": "https://twitter.com/hruizmartin/status/1342763646309584901", "display_url": "twitter.com/hruizmartin/st\u2026", "indices": [103, 126]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1342763646309584901, "quoted_status_id_str": "1342763646309584901", "quoted_status": {"created_at": "Sat Dec 26 09:26:15 +0000 2020", "id": 1342763646309584901, "id_str": "1342763646309584901", "text": "\u00bfCu\u00e1les son las bases neurobiol\u00f3gicas del aprendizaje? Esto es, \u00bfqu\u00e9 hace posible nuestra memoria a largo plazo? \u00bfY\u2026 https://t.co/xCFBrYR58p", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xCFBrYR58p", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1342763646309584901", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 379295815, "id_str": "379295815", "name": "H\u00e9ctor Ruiz Mart\u00edn", "screen_name": "hruizmartin", "location": "Barcelona", "description": "Contribuyendo humildemente a tender puentes entre la investigaci\u00f3n cient\u00edfica sobre c\u00f3mo aprendemos y la pr\u00e1ctica educativa. https://t.co/p9Np1k8vJu", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/p9Np1k8vJu", "expanded_url": "https://bit.ly/3goeGG6", "display_url": "bit.ly/3goeGG6", "indices": [125, 148]}]}}, "protected": false, "followers_count": 31342, "friends_count": 217, "listed_count": 415, "created_at": "Sat Sep 24 18:11:55 +0000 2011", "favourites_count": 6493, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6846, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1256266542439948288/6vHsbTrr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256266542439948288/6vHsbTrr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/379295815/1568549490", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 427, "favorite_count": 1162, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Dec 26 09:43:43 +0000 2020", "id": 1342768044309962752, "id_str": "1342768044309962752", "text": "Definici\u00f3n actual de #discapacidad Situaci\u00f3n de la persona que por sus condiciones f\u00edsicas o mentales duraderas, se\u2026 https://t.co/dfZozvk0Mr", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "discapacidad", "indices": [21, 34]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dfZozvk0Mr", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1342768044309962752", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1340354990355918851, "quoted_status_id_str": "1340354990355918851", "quoted_status": {"created_at": "Sat Dec 19 17:55:06 +0000 2020", "id": 1340354990355918851, "id_str": "1340354990355918851", "text": "Peque\u00f1os cambios de matices = grandes avances de mirada social.\nJon Torres Unda\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f gracias https://t.co/Q6HVn3YZ4W", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Q6HVn3YZ4W", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2020/12/09/radio_bilbao/1607509504_742550.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2020/1\u2026", "indices": [90, 113]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1008266889649377280, "id_str": "1008266889649377280", "name": "DISI Diversidad Sociedad Inclusiva.", "screen_name": "disi_i", "location": "Estatal", "description": "Asociaci\u00f3n estatal por la educaci\u00f3n inclusiva.\ne-mail contacto\u27a1\ufe0fdisi@disi-asociacion.org\nInstagram \u23e9disi_inclusion\nP\u00e1g Facebook @disiDiversidadSociedadInclusiva", "url": "https://t.co/2XieHXhQg3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/2XieHXhQg3", "expanded_url": "http://disi-asociacion.org", "display_url": "disi-asociacion.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2266, "friends_count": 3831, "listed_count": 41, "created_at": "Sun Jun 17 08:35:33 +0000 2018", "favourites_count": 5967, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4924, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1222654578769956865/p08a6-CR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222654578769956865/p08a6-CR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1008266889649377280/1581855435", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 29, "favorite_count": 48, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Dec 25 08:13:10 +0000 2020", "id": 1342382869071745030, "id_str": "1342382869071745030", "text": "Y as\u00ed de content@s amaneciamos ayer, alcanzando m\u00e1s de 15.000 visitas en el blog ORIENTANDO SIN M\u00c1RGENES.\u2026 https://t.co/tGt1MhJQ1m", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tGt1MhJQ1m", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1342382869071745030", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [107, 130]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Dec 25 07:33:50 +0000 2020", "id": 1342372969839005697, "id_str": "1342372969839005697", "text": "Feliz libertad, dignidad y rebeld\u00eda para tod@s vosotr@s y para ti @DeAutismo !! @Asoarapsico #FelicesFiestas\u2026 https://t.co/sJ3tQpKz1C", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "FelicesFiestas", "indices": [93, 108]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DeAutismo", "name": "Bel\u00e9n Jurado", "id": 1469432707, "id_str": "1469432707", "indices": [66, 76]}, {"screen_name": "Asoarapsico", "name": "Asociaci\u00f3n Aragonesa de Psicopedagog\u00eda", "id": 842804397449076737, "id_str": "842804397449076737", "indices": [80, 92]}], "urls": [{"url": "https://t.co/sJ3tQpKz1C", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1342372969839005697", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [110, 133]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1342236900883636225, "quoted_status_id_str": "1342236900883636225", "quoted_status": {"created_at": "Thu Dec 24 22:33:09 +0000 2020", "id": 1342236900883636225, "id_str": "1342236900883636225", "text": "Que la libertad, la dignidad y la rebeld\u00eda nos acompa\u00f1e siempre. https://t.co/vM8Rf7oE03", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1342236898568376320, "id_str": "1342236898568376320", "indices": [65, 88], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EqCVWQeXEAATNd0.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EqCVWQeXEAATNd0.jpg", "url": "https://t.co/vM8Rf7oE03", "display_url": "pic.twitter.com/vM8Rf7oE03", "expanded_url": "https://twitter.com/DeAutismo/status/1342236900883636225/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 480, "h": 473, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 473, "resize": "fit"}, "small": {"w": 480, "h": 473, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1342236898568376320, "id_str": "1342236898568376320", "indices": [65, 88], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EqCVWQeXEAATNd0.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EqCVWQeXEAATNd0.jpg", "url": "https://t.co/vM8Rf7oE03", "display_url": "pic.twitter.com/vM8Rf7oE03", "expanded_url": "https://twitter.com/DeAutismo/status/1342236900883636225/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 480, "h": 473, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 473, "resize": "fit"}, "small": {"w": 480, "h": 473, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1469432707, "id_str": "1469432707", "name": "Bel\u00e9n Jurado", "screen_name": "DeAutismo", "location": "", "description": "Soy Bel\u00e9n, madre de Marcos y Luc\u00eda, una preciosa ni\u00f1a con #autismo. \nColaboro con @mesasNEE y creadora del Proyecto MADRES.\n\n\u00a1Me encanta la m\u00fasica!", "url": "https://t.co/aYLP24K3Ma", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/aYLP24K3Ma", "expanded_url": "http://www.lahabitaciondelucia.com", "display_url": "lahabitaciondelucia.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13637, "friends_count": 3369, "listed_count": 269, "created_at": "Thu May 30 10:18:20 +0000 2013", "favourites_count": 38922, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 46613, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1370199446567391234/P6L9mnc-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370199446567391234/P6L9mnc-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1469432707/1611479891", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 35, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Dec 24 07:03:51 +0000 2020", "id": 1342003033752924161, "id_str": "1342003033752924161", "text": "Tal cual... Las notas son un simple n\u00famero cardinal y no un n\u00famero que describa la #personalidad del alumnado. Eval\u2026 https://t.co/Htguy1cYKa", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "personalidad", "indices": [83, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Htguy1cYKa", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1342003033752924161", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1341473140686401543, "quoted_status_id_str": "1341473140686401543", "quoted_status": {"created_at": "Tue Dec 22 19:58:14 +0000 2020", "id": 1341473140686401543, "id_str": "1341473140686401543", "text": "Las buenas notas no implican   ser buenas personas.\nY los que sacan malas notas no son peores personas.\nSon notas.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1259384966149963777, "id_str": "1259384966149963777", "name": "Chapuzas educativas", "screen_name": "educafichas", "location": "", "description": "Con un ojo cr\u00edtico y el otro vago.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1853, "friends_count": 2189, "listed_count": 12, "created_at": "Sun May 10 07:29:20 +0000 2020", "favourites_count": 17907, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7631, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1268614048435838976/wWuon2eO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268614048435838976/wWuon2eO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1259384966149963777/1591296101", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "206c436ce43a43a3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "place_type": "city", "name": "Madrid", "full_name": "Madrid, Spain", "country_code": "ES", "country": "Spain", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.8890049, 40.3120713], [-3.5180102, 40.3120713], [-3.5180102, 40.6435181], [-3.8890049, 40.6435181]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 35, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Dec 20 07:14:49 +0000 2020", "id": 1340556242545209344, "id_str": "1340556242545209344", "text": "Mi hijo adolescente ha suspendido varias asignaturas por primera vez, \u00bfqu\u00e9 puedo hacer?   #educacion\u2026 https://t.co/9xLhyg0EmY", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "educacion", "indices": [90, 100]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9xLhyg0EmY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1340556242545209344", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [102, 125]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Dec 19 17:38:23 +0000 2020", "id": 1340350781405470725, "id_str": "1340350781405470725", "text": "RT @jonsarean: Para poner en otra de mis camisetas \ud83d\udc4d https://t.co/GZ46Lub0n3", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jonsarean", "name": "Jon Bustillo", "id": 41612581, "id_str": "41612581", "indices": [3, 13]}], "urls": [{"url": "https://t.co/GZ46Lub0n3", "expanded_url": "https://twitter.com/psicopatriciavb/status/1340198126737604615", "display_url": "twitter.com/psicopatriciav\u2026", "indices": [53, 76]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Dec 19 17:37:18 +0000 2020", "id": 1340350509987876867, "id_str": "1340350509987876867", "text": "Para poner en otra de mis camisetas \ud83d\udc4d https://t.co/GZ46Lub0n3", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GZ46Lub0n3", "expanded_url": "https://twitter.com/psicopatriciavb/status/1340198126737604615", "display_url": "twitter.com/psicopatriciav\u2026", "indices": [38, 61]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 41612581, "id_str": "41612581", "name": "Jon Bustillo", "screen_name": "jonsarean", "location": "", "description": "Bilboko Hezkuntza Fakultateko irakaslea. Teknologia berriak ikas-irakasten. Facultad de Educaci\u00f3n de Bilbao (EHU-UPV)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1415, "friends_count": 918, "listed_count": 121, "created_at": "Thu May 21 15:54:15 +0000 2009", "favourites_count": 2718, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 12927, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EDECE9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1352896896323485696/XvVvAmcT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352896896323485696/XvVvAmcT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/41612581/1392634609", "profile_link_color": "088253", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "profile_text_color": "634047", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1340198126737604615, "quoted_status_id_str": "1340198126737604615", "quoted_status": {"created_at": "Sat Dec 19 07:31:47 +0000 2020", "id": 1340198126737604615, "id_str": "1340198126737604615", "text": "\"Un hombre dice a un amigo: He ense\u00f1ado a mi perro a hablar en franc\u00e9s.  \nSu amigo le responde: \u00bfDe verdad? Quiero\u2026 https://t.co/EPyg6Ngk61", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/EPyg6Ngk61", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1340198126737604615", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1339820218554707968, "quoted_status_id_str": "1339820218554707968", "retweet_count": 1, "favorite_count": 14, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1340198126737604615, "quoted_status_id_str": "1340198126737604615", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Dec 19 07:31:47 +0000 2020", "id": 1340198126737604615, "id_str": "1340198126737604615", "text": "\"Un hombre dice a un amigo: He ense\u00f1ado a mi perro a hablar en franc\u00e9s.  \nSu amigo le responde: \u00bfDe verdad? Quiero\u2026 https://t.co/EPyg6Ngk61", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/EPyg6Ngk61", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1340198126737604615", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1339820218554707968, "quoted_status_id_str": "1339820218554707968", "quoted_status": {"created_at": "Fri Dec 18 06:30:07 +0000 2020", "id": 1339820218554707968, "id_str": "1339820218554707968", "text": "Si todos los ni\u00f1os y ni\u00f1as de la clase realizan un trabajo que es similar y si no son capaces de articular lo que h\u2026 https://t.co/rjShGU3nwc", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rjShGU3nwc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1339820218554707968", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1008444521494056960, "id_str": "1008444521494056960", "name": "Juan F. (el del blog)", "screen_name": "profesmadeinuk", "location": "Un aula cualquiera", "description": "Docente de Secundaria. Leyendo libros de educaci\u00f3n en ingl\u00e9s, traduci\u00e9ndolos, resumi\u00e9ndolos y coment\u00e1ndolos para tod@s en https://t.co/jBCjKDoM24", "url": "https://t.co/GBPnXiVMFM", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/GBPnXiVMFM", "expanded_url": "https://profesmadeinuk.blogspot.com/", "display_url": "profesmadeinuk.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/jBCjKDoM24", "expanded_url": "http://profesmadeinuk.blogspot.com", "display_url": "profesmadeinuk.blogspot.com", "indices": [122, 145]}]}}, "protected": false, "followers_count": 6934, "friends_count": 1737, "listed_count": 98, "created_at": "Sun Jun 17 20:21:24 +0000 2018", "favourites_count": 9614, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4882, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1344680577191043072/dgDFtoSU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344680577191043072/dgDFtoSU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1008444521494056960/1620055756", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 20, "favorite_count": 82, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 14, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Dec 18 08:21:45 +0000 2020", "id": 1339848312246157312, "id_str": "1339848312246157312", "text": "@dgafprofesorado @InnovaEducAr @GobAragon #educacion #orientacioneducativa https://t.co/l94lsoAh7D", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "educacion", "indices": [42, 52]}, {"text": "orientacioneducativa", "indices": [53, 74]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "dgafprofesorado", "name": "F. Prof. Arag\u00f3n", "id": 3973462756, "id_str": "3973462756", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "InnovaEducAr", "name": "InnovaEducAr", "id": 778547374406897664, "id_str": "778547374406897664", "indices": [17, 30]}, {"screen_name": "GobAragon", "name": "Gobierno de Arag\u00f3n", "id": 105125276, "id_str": "105125276", "indices": [31, 41]}], "urls": [{"url": "https://t.co/l94lsoAh7D", "expanded_url": "https://twitter.com/psicopatriciavb/status/1339587266906189835", "display_url": "twitter.com/psicopatriciav\u2026", "indices": [75, 98]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 3973462756, "in_reply_to_user_id_str": "3973462756", "in_reply_to_screen_name": "dgafprofesorado", "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1339587266906189835, "quoted_status_id_str": "1339587266906189835", "quoted_status": {"created_at": "Thu Dec 17 15:04:27 +0000 2020", "id": 1339587266906189835, "id_str": "1339587266906189835", "text": "PRE Y POST EVALUACI\u00d3N. Reflexionemos sobre como nos ha ido este primer trimestre. #educacion #Orientaci\u00f3nEducativa\u2026 https://t.co/Exs8RnhK6J", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "educacion", "indices": [82, 92]}, {"text": "Orientaci\u00f3nEducativa", "indices": [93, 114]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Exs8RnhK6J", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1339587266906189835", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Thu Dec 17 15:04:27 +0000 2020", "id": 1339587266906189835, "id_str": "1339587266906189835", "text": "PRE Y POST EVALUACI\u00d3N. Reflexionemos sobre como nos ha ido este primer trimestre. #educacion #Orientaci\u00f3nEducativa\u2026 https://t.co/Exs8RnhK6J", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "educacion", "indices": [82, 92]}, {"text": "Orientaci\u00f3nEducativa", "indices": [93, 114]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Exs8RnhK6J", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1339587266906189835", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Tue Dec 15 23:25:46 +0000 2020", "id": 1338988651305439235, "id_str": "1338988651305439235", "text": "Completamente de acuerdo con esta afirmaci\u00f3n de @lepetitpan el #aprendizaje es pura interacci\u00f3n social. #educacion\u2026 https://t.co/yqkAEX62Em", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "aprendizaje", "indices": [63, 75]}, {"text": "educacion", "indices": [104, 114]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "lepetitpan", "name": "Chema L\u00e1zaro", "id": 301572901, "id_str": "301572901", "indices": [48, 59]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yqkAEX62Em", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1338988651305439235", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1338596811808919554, "quoted_status_id_str": "1338596811808919554", "quoted_status": {"created_at": "Mon Dec 14 21:28:44 +0000 2020", "id": 1338596811808919554, "id_str": "1338596811808919554", "text": "@mpilaroche El aprendizaje es experiencia y todo lo dem\u00e1s es informaci\u00f3n. As\u00ed que...todas y cada una de las relacio\u2026 https://t.co/mLrJ2pkF47", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mpilaroche", "name": "Pilar Roche", "id": 433345222, "id_str": "433345222", "indices": [0, 11]}], "urls": [{"url": "https://t.co/mLrJ2pkF47", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1338596811808919554", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1338596491905163264, "in_reply_to_status_id_str": "1338596491905163264", "in_reply_to_user_id": 433345222, "in_reply_to_user_id_str": "433345222", "in_reply_to_screen_name": "mpilaroche", "user": {"id": 301572901, "id_str": "301572901", "name": "Chema L\u00e1zaro", "screen_name": "lepetitpan", "location": "", "description": "CEO en @niucoEdu. Me pone la gente con PASI\u00d3N. #educaci\u00f3n #neurodidactica #motivaciON #posibilista", "url": "https://t.co/P3FYlwFZPN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/P3FYlwFZPN", "expanded_url": "http://www.niuco.es", "display_url": "niuco.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10453, "friends_count": 1778, "listed_count": 227, "created_at": "Thu May 19 18:02:07 +0000 2011", "favourites_count": 5664, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 9754, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1174272067161731072/nGltBEGo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1174272067161731072/nGltBEGo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/301572901/1545553921", "profile_link_color": "2FED4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Dec 13 21:03:39 +0000 2020", "id": 1338228112845369353, "id_str": "1338228112845369353", "text": "Acaba de publicar una foto en Valle de Benasque https://t.co/pwAVJSNa3V", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/pwAVJSNa3V", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CIwJjIEngnJ/?igshid=17dm8hf7q2fky", "display_url": "instagram.com/p/CIwJjIEngnJ/\u2026", "indices": [48, 71]}]}, "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Dec 13 07:44:31 +0000 2020", "id": 1338027002503245825, "id_str": "1338027002503245825", "text": "M\u00e1s claro imposible... #ReflexionDelDia #Psicolog\u00eda https://t.co/RpRelSjg9R", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "ReflexionDelDia", "indices": [23, 39]}, {"text": "Psicolog\u00eda", "indices": [40, 51]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RpRelSjg9R", "expanded_url": "https://twitter.com/Luis_MaxRend/status/1337824560486502401", "display_url": "twitter.com/Luis_MaxRend/s\u2026", "indices": [52, 75]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1337824560486502401, "quoted_status_id_str": "1337824560486502401", "quoted_status": {"created_at": "Sat Dec 12 18:20:05 +0000 2020", "id": 1337824560486502401, "id_str": "1337824560486502401", "text": "En la actualidad, decir cosas del estilo \u201cno creo en el psicol\u00f3gico\u201d es igual que decir \u201cYo la verdad es que no cre\u2026 https://t.co/kYbAhcfSp7", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/kYbAhcfSp7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1337824560486502401", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 322646558, "id_str": "322646558", "name": "Luis Gonz\u00e1lez Barato", "screen_name": "Luis_MaxRend", "location": "Madrid", "description": "Psic\u00f3logo del Rendimiento!\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc Alcanzar tu mejor versi\u00f3n depende solo de ti, estoy encantado de acompa\u00f1arte y ser testigo de tu \u00e9xito!", "url": "https://t.co/mcwUkMkL7o", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/mcwUkMkL7o", "expanded_url": "http://www.maxrendimiento.com", "display_url": "maxrendimiento.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 782, "friends_count": 688, "listed_count": 9, "created_at": "Thu Jun 23 14:31:05 +0000 2011", "favourites_count": 3600, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3199, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "5B615D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/667087364444016641/lgEDWpmG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/667087364444016641/lgEDWpmG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/322646558/1510590164", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 22, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Dec 13 07:35:53 +0000 2020", "id": 1338024832034811905, "id_str": "1338024832034811905", "text": "Este es uno de los grandes problemas de la educaci\u00f3n, el calificar y NO evaluar. #Educaci\u00f3n\u2026 https://t.co/6F4rv89yaz", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Educaci\u00f3n", "indices": [81, 91]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6F4rv89yaz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1338024832034811905", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [93, 116]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1337686774857015296, "quoted_status_id_str": "1337686774857015296", "quoted_status": {"created_at": "Sat Dec 12 09:12:34 +0000 2020", "id": 1337686774857015296, "id_str": "1337686774857015296", "text": "En Winne y Butler (ver referencia al final del hilo) se afirma que las notas num\u00e9ricas aumentan el ego de los mejor\u2026 https://t.co/715LheH25k", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/715LheH25k", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1337686774857015296", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1337686773644877824, "in_reply_to_status_id_str": "1337686773644877824", "in_reply_to_user_id": 1008444521494056960, "in_reply_to_user_id_str": "1008444521494056960", "in_reply_to_screen_name": "profesmadeinuk", "user": {"id": 1008444521494056960, "id_str": "1008444521494056960", "name": "Juan F. (el del blog)", "screen_name": "profesmadeinuk", "location": "Un aula cualquiera", "description": "Docente de Secundaria. Leyendo libros de educaci\u00f3n en ingl\u00e9s, traduci\u00e9ndolos, resumi\u00e9ndolos y coment\u00e1ndolos para tod@s en https://t.co/jBCjKDoM24", "url": "https://t.co/GBPnXiVMFM", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/GBPnXiVMFM", "expanded_url": "https://profesmadeinuk.blogspot.com/", "display_url": "profesmadeinuk.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/jBCjKDoM24", "expanded_url": "http://profesmadeinuk.blogspot.com", "display_url": "profesmadeinuk.blogspot.com", "indices": [122, 145]}]}}, "protected": false, "followers_count": 6934, "friends_count": 1737, "listed_count": 98, "created_at": "Sun Jun 17 20:21:24 +0000 2018", "favourites_count": 9614, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4882, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1344680577191043072/dgDFtoSU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344680577191043072/dgDFtoSU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1008444521494056960/1620055756", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 22, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Dec 10 14:40:20 +0000 2020", "id": 1337044484660613121, "id_str": "1337044484660613121", "text": "Una muy bonita y positiva #Reflexi\u00f3nDelD\u00eda #Motivacion #PositiveMakesPositives #PositiveVibes #psicolog\u00eda https://t.co/1lVF7ViE84", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Reflexi\u00f3nDelD\u00eda", "indices": [26, 42]}, {"text": "Motivacion", "indices": [43, 54]}, {"text": "PositiveMakesPositives", "indices": [55, 78]}, {"text": "PositiveVibes", "indices": [79, 93]}, {"text": "psicolog\u00eda", "indices": [94, 105]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1lVF7ViE84", "expanded_url": "https://twitter.com/Inspiras_/status/1336883336753639424", "display_url": "twitter.com/Inspiras_/stat\u2026", "indices": [106, 129]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1336883336753639424, "quoted_status_id_str": "1336883336753639424", "quoted_status": {"created_at": "Thu Dec 10 04:00:00 +0000 2020", "id": 1336883336753639424, "id_str": "1336883336753639424", "text": "Cuando te enfocas en lo bueno,\nlo bueno incrementa.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 185344640, "id_str": "185344640", "name": "Revista Inspiras", "screen_name": "Inspiras_", "location": "New York, NY", "description": "Revista de Lifestyle que resalta lo positivo. Todo es posible. Editado por @rafasansores", "url": "https://t.co/ThppJMfMsn", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ThppJMfMsn", "expanded_url": "http://revistainspiras.com", "display_url": "revistainspiras.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 420494, "friends_count": 7879, "listed_count": 1044, "created_at": "Tue Aug 31 19:32:37 +0000 2010", "favourites_count": 12731, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 19229, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1298088070902960129/0S7Romj2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298088070902960129/0S7Romj2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/185344640/1539553919", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 139, "favorite_count": 462, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Dec 09 06:58:41 +0000 2020", "id": 1336565918541996033, "id_str": "1336565918541996033", "text": "Una #reflexion excelente. Este es el verdadero docente del siglo #XXI un  hilo de @jblasgarcia que merece mucho la\u2026 https://t.co/4WLGaGl5ji", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "reflexion", "indices": [4, 14]}, {"text": "XXI", "indices": [65, 69]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jblasgarcia", "name": "Jose Blas Garc\u00eda", "id": 121168954, "id_str": "121168954", "indices": [82, 94]}], "urls": [{"url": "https://t.co/4WLGaGl5ji", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1336565918541996033", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2158429330, "id_str": "2158429330", "name": "Patricia Villanueva", "screen_name": "psicopatriciavb", "location": "Benasque, Espa\u00f1a", "description": "#Psic\u00f3loga  #deportista #orientadora y #comunicadora . Las #personas son mi fuente de inspiraci\u00f3n y la #educaci\u00f3n mi vocaci\u00f3n. Blog #OrientandoSinM\u00e1rgenes.", "url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/egWnGuoCcI", "expanded_url": "https://orientasinmargenes.blogspot.com/", "display_url": "orientasinmargenes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 281, "friends_count": 89, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 29 10:17:45 +0000 2013", "favourites_count": 3762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2138, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139546562194026496/n05wdD5K_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2158429330/1514199154", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1336407495414263812, "quoted_status_id_str": "1336407495414263812", "quoted_status": {"created_at": "Tue Dec 08 20:29:10 +0000 2020", "id": 1336407495414263812, "id_str": "1336407495414263812", "text": "No toda secuencia did\u00e1ctica vale para todos los casos. Pero es necesario un dise\u00f1o de clase y docencia donde la med\u2026 https://t.co/ejwuOH4DlH", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ejwuOH4DlH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1336407495414263812", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1336407493707243520, "in_reply_to_status_id_str": "1336407493707243520", "in_reply_to_user_id": 121168954, "in_reply_to_user_id_str": "121168954", "in_reply_to_screen_name": "jblasgarcia", "user": {"id": 121168954, "id_str": "121168954", "name": "Jose Blas Garc\u00eda", "screen_name": "jblasgarcia", "location": "Murcia - La Torre - F\u00e9rez", "description": "Maestro y Psicopedagogo. T\u00e9cnico Educativo CARM.\n(Esta cuenta es personal) \nBlog https://t.co/YgTBoeBPUp #Inclusi\u00f3n #TBL #AC #ABP #Soy_InnoDucator @transformarlesc", "url": "https://t.co/BcczDH7dpm", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/BcczDH7dpm", "expanded_url": "http://www.jblasgarcia.com", "display_url": "jblasgarcia.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/YgTBoeBPUp", "expanded_url": "http://jblasgarcia.com", "display_url": "jblasgarcia.com", "indices": [81, 104]}]}}, "protected": false, "followers_count": 25687, "friends_count": 8304, "listed_count": 817, "created_at": "Mon Mar 08 16:57:11 +0000 2010", "favourites_count": 75620, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 58754, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C6E2EE", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1319953847226388482/piBEZImq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319953847226388482/piBEZImq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/121168954/1515717875", "profile_link_color": "1F98C7", "profile_sidebar_border_color": "C6E2EE", "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "profile_text_color": "663B12", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 38, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}]