[{"created_at": "Thu Apr 22 08:41:24 +0000 2021", "id": 1385151741176451072, "id_str": "1385151741176451072", "text": "RT @RDemografico: Con esta revisi\u00f3n la UE \ud83c\uddea\ud83c\uddfa abre a los Estados miembros el mapa de asignaci\u00f3n de ayudas estatales para que identifiquen la\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RDemografico", "name": "Reto Demogr\u00e1fico", "id": 1331727390062632963, "id_str": "1331727390062632963", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Apr 20 17:54:30 +0000 2021", "id": 1384566158242746372, "id_str": "1384566158242746372", "text": "Con esta revisi\u00f3n la UE \ud83c\uddea\ud83c\uddfa abre a los Estados miembros el mapa de asignaci\u00f3n de ayudas estatales para que identifiq\u2026 https://t.co/JACxAitRuo", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JACxAitRuo", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1384566158242746372", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1384566154421809153, "in_reply_to_status_id_str": "1384566154421809153", "in_reply_to_user_id": 1331727390062632963, "in_reply_to_user_id_str": "1331727390062632963", "in_reply_to_screen_name": "RDemografico", "user": {"id": 1331727390062632963, "id_str": "1331727390062632963", "name": "Reto Demogr\u00e1fico", "screen_name": "RDemografico", "location": "", "description": "Secretar\u00eda General para el Reto Demogr\u00e1fico del @mitecogob. Altavoz de los proyectos e iniciativas que dibujan el mapa del tejido asociativo rural en Espa\u00f1a.", "url": "https://t.co/3jJmWzZkRJ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/3jJmWzZkRJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2VVz0oH", "display_url": "bit.ly/2VVz0oH", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2465, "friends_count": 261, "listed_count": 30, "created_at": "Wed Nov 25 22:32:28 +0000 2020", "favourites_count": 149, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1016, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1338430540928720897/10IieB-K_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338430540928720897/10IieB-K_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1331727390062632963/1618563733", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 12, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Apr 18 06:04:45 +0000 2021", "id": 1383662765881970690, "id_str": "1383662765881970690", "text": "RT @FdeCastroS: Os mando una modesta reflexi\u00f3n sobre el papel que deber\u00eda jugar la #Neurociencia en la postpandemia #Covid19: #teletrabajo,\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Neurociencia", "indices": [83, 96]}, {"text": "Covid19", "indices": [116, 124]}, {"text": "teletrabajo", "indices": [126, 138]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FdeCastroS", "name": "Fernando de Castro S", "id": 2977982901, "id_str": "2977982901", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 16 05:52:09 +0000 2021", "id": 1382934820054044672, "id_str": "1382934820054044672", "text": "Os mando una modesta reflexi\u00f3n sobre el papel que deber\u00eda jugar la #Neurociencia en la postpandemia #Covid19:\u2026 https://t.co/7dMSUdUBPT", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Neurociencia", "indices": [67, 80]}, {"text": "Covid19", "indices": [100, 108]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/7dMSUdUBPT", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1382934820054044672", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [111, 134]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2977982901, "id_str": "2977982901", "name": "Fernando de Castro S", "screen_name": "FdeCastroS", "location": "Madrid", "description": "Developmental Neurobiology & Multiple Sclerosis for a better World. Chair of History Committee of @FENSorg. Reading is my passion and then I love writing, too.", "url": "https://t.co/x5bBOugc3D", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/x5bBOugc3D", "expanded_url": "http://www.GNDe.es", "display_url": "GNDe.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1465, "friends_count": 426, "listed_count": 34, "created_at": "Wed Jan 14 13:02:24 +0000 2015", "favourites_count": 60229, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 24621, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/558036700937465856/2uxqcC2v_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/558036700937465856/2uxqcC2v_normal.jpeg", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 21, "favorite_count": 49, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 21, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Apr 16 10:21:29 +0000 2021", "id": 1383002599973081111, "id_str": "1383002599973081111", "text": "RT @juanviperezaras: @SC_ASOCIACION @JLambanM @alferma1 @garciapage Es incomprensible que teniendo el documento m\u00e1s desarrollado sobre el t\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "juanviperezaras", "name": "Juan Vte. Perez Aras", "id": 1187155471, "id_str": "1187155471", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "SC_ASOCIACION", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica_Asociaci\u00f3n", "id": 1275837189788766208, "id_str": "1275837189788766208", "indices": [21, 35]}, {"screen_name": "JLambanM", "name": "Javier Lamb\u00e1n", "id": 2350951542, "id_str": "2350951542", "indices": [36, 45]}, {"screen_name": "alferma1", "name": "Alfonso F. Ma\u00f1ueco", "id": 218094642, "id_str": "218094642", "indices": [46, 55]}, {"screen_name": "garciapage", "name": "Emiliano Garc\u00eda-Page", "id": 162409872, "id_str": "162409872", "indices": [56, 67]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 16 10:04:09 +0000 2021", "id": 1382998239083950085, "id_str": "1382998239083950085", "text": "@SC_ASOCIACION @JLambanM @alferma1 @garciapage Es incomprensible que teniendo el documento m\u00e1s desarrollado sobre e\u2026 https://t.co/7EfQpyQujL", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SC_ASOCIACION", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica_Asociaci\u00f3n", "id": 1275837189788766208, "id_str": "1275837189788766208", "indices": [0, 14]}, {"screen_name": "JLambanM", "name": "Javier Lamb\u00e1n", "id": 2350951542, "id_str": "2350951542", "indices": [15, 24]}, {"screen_name": "alferma1", "name": "Alfonso F. Ma\u00f1ueco", "id": 218094642, "id_str": "218094642", "indices": [25, 34]}, {"screen_name": "garciapage", "name": "Emiliano Garc\u00eda-Page", "id": 162409872, "id_str": "162409872", "indices": [35, 46]}], "urls": [{"url": "https://t.co/7EfQpyQujL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1382998239083950085", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1382995057209454594, "in_reply_to_status_id_str": "1382995057209454594", "in_reply_to_user_id": 1275837189788766208, "in_reply_to_user_id_str": "1275837189788766208", "in_reply_to_screen_name": "SC_ASOCIACION", "user": {"id": 1187155471, "id_str": "1187155471", "name": "Juan Vte. Perez Aras", "screen_name": "juanviperezaras", "location": "En Atenas con Pericles", "description": "Polit\u00f3logo y Aut\u00f3nomo. Liberal y Hayekiano. Ex-Diputado Nacional por Valencia en la X\u00aa,XI\u00aa y XII\u00aa Legislatura.", "url": "https://t.co/jUbegArT8X", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/jUbegArT8X", "expanded_url": "http://juanvicenteperezaras.online", "display_url": "juanvicenteperezaras.online", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3221, "friends_count": 2107, "listed_count": 92, "created_at": "Sat Feb 16 19:02:59 +0000 2013", "favourites_count": 149524, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 127942, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "709397", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1270011917525016577/E46fE_QR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270011917525016577/E46fE_QR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1187155471/1361042429", "profile_link_color": "FF3300", "profile_sidebar_border_color": "86A4A6", "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "a03e8165f2f31a1f", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/a03e8165f2f31a1f.json", "place_type": "city", "name": "Benisan\u00f3", "full_name": "Benisan\u00f3, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Spain", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.5836279, 39.6070457], [-0.5601001, 39.6070457], [-0.5601001, 39.6247265], [-0.5836279, 39.6247265]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Apr 16 10:21:23 +0000 2021", "id": 1383002576975695872, "id_str": "1383002576975695872", "text": "RT @SC_ASOCIACION: No se entiende bien ese empe\u00f1o de algunos por rescatar s\u00f3lo a tres provincias de la Espa\u00f1a Abandonada, cuando las cifras\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SC_ASOCIACION", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica_Asociaci\u00f3n", "id": 1275837189788766208, "id_str": "1275837189788766208", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 16 09:51:31 +0000 2021", "id": 1382995057209454594, "id_str": "1382995057209454594", "text": "No se entiende bien ese empe\u00f1o de algunos por rescatar s\u00f3lo a tres provincias de la Espa\u00f1a Abandonada, cuando las c\u2026 https://t.co/Bk7WaCNa6y", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Bk7WaCNa6y", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1382995057209454594", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1275837189788766208, "id_str": "1275837189788766208", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica_Asociaci\u00f3n", "screen_name": "SC_ASOCIACION", "location": "", "description": "Asociaci\u00f3n para el Desarrollo de la Serran\u00eda Celtib\u00e9rica.\nEvitemos la extinci\u00f3n de un Patrimonio de la Humanidad", "url": "https://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 185, "friends_count": 183, "listed_count": 4, "created_at": "Wed Jun 24 17:04:47 +0000 2020", "favourites_count": 172, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 246, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1275837734632984577/8SerwVlc_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275837734632984577/8SerwVlc_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1275837189788766208/1593018931", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Apr 09 13:33:17 +0000 2021", "id": 1380514152804925441, "id_str": "1380514152804925441", "text": "RT @AurelioMedel: El Plan del Gobierno para inyectar 10.000 millones en el mundo rural choca con la falta de capacidades de gesti\u00f3n de pueb\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AurelioMedel", "name": "Aurelio Medel", "id": 246436467, "id_str": "246436467", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 09 10:59:28 +0000 2021", "id": 1380475444676468743, "id_str": "1380475444676468743", "text": "El Plan del Gobierno para inyectar 10.000 millones en el mundo rural choca con la falta de capacidades de gesti\u00f3n d\u2026 https://t.co/cdFClMH4Rk", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cdFClMH4Rk", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1380475444676468743", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 246436467, "id_str": "246436467", "name": "Aurelio Medel", "screen_name": "AurelioMedel", "location": "", "description": "Primero, la familia. De Neila (Burgos). Periodismo (...Diario 16, Cinco D\u00edas, ABC) y Comunicaci\u00f3n (Santander). Profesor en la U. Complutense y opinador.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1161, "friends_count": 521, "listed_count": 9, "created_at": "Wed Feb 02 19:51:57 +0000 2011", "favourites_count": 454, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 846, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1299482440667484160/eZgrsk2r_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1299482440667484160/eZgrsk2r_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/246436467/1598210490", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Apr 07 07:44:50 +0000 2021", "id": 1379701687464648704, "id_str": "1379701687464648704", "text": "De vez en cuando nos gusta refrescar la memoria  sobre cu\u00e1ndo y c\u00f3mo se empez\u00f3 a hablar de #despoblaci\u00f3n, de sus co\u2026 https://t.co/7GjTC5Js4x", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "despoblaci\u00f3n", "indices": [91, 104]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/7GjTC5Js4x", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1379701687464648704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1159182063964184576, "quoted_status_id_str": "1159182063964184576", "quoted_status": {"created_at": "Wed Aug 07 19:18:35 +0000 2019", "id": 1159182063964184576, "id_str": "1159182063964184576", "text": "All\u00e1 por 2007 empezamos a estudiar la despoblaci\u00f3n \ud83e\uddd0, y en 2011 pudimos sacar a la luz el mayor\u2026 https://t.co/RnLaMkMFKB", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RnLaMkMFKB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1159182063964184576", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1159182059694448640, "in_reply_to_status_id_str": "1159182059694448640", "in_reply_to_user_id": 3014313227, "in_reply_to_user_id_str": "3014313227", "in_reply_to_screen_name": "SCeltiberica", "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 4, "favorite_count": 14, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Apr 07 06:07:13 +0000 2021", "id": 1379677121245818880, "id_str": "1379677121245818880", "text": "@soziableES Como Vds. consideren, pero no creemos que sea tanto una cuesti\u00f3n de estilo como de contenido de las jor\u2026 https://t.co/pXtitxMoqQ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "soziableES", "name": "Soziable.es", "id": 756180540110372864, "id_str": "756180540110372864", "indices": [0, 11]}], "urls": [{"url": "https://t.co/pXtitxMoqQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1379677121245818880", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1379675926888341507, "in_reply_to_status_id_str": "1379675926888341507", "in_reply_to_user_id": 756180540110372864, "in_reply_to_user_id_str": "756180540110372864", "in_reply_to_screen_name": "soziableES", "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Apr 07 05:54:18 +0000 2021", "id": 1379673869108273152, "id_str": "1379673869108273152", "text": "Ojal\u00e1, no obstante, la jornada sea un \u00e9xito y se cumplan las expectativas de sus asistentes.\n\nNosotros seguimos tra\u2026 https://t.co/KDTfA4TQSY", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/KDTfA4TQSY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1379673869108273152", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1379673867933917184, "in_reply_to_status_id_str": "1379673867933917184", "in_reply_to_user_id": 3014313227, "in_reply_to_user_id_str": "3014313227", "in_reply_to_screen_name": "SCeltiberica", "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Apr 07 05:54:17 +0000 2021", "id": 1379673867933917184, "id_str": "1379673867933917184", "text": "Entendemos que decir #LaponiaEspa\u00f1ola es un buen reclamo, pero no abordar su reconocimiento desde un punto de vista\u2026 https://t.co/osFDmhQL9l", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "LaponiaEspa\u00f1ola", "indices": [21, 37]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/osFDmhQL9l", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1379673867933917184", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1379673866667196416, "in_reply_to_status_id_str": "1379673866667196416", "in_reply_to_user_id": 3014313227, "in_reply_to_user_id_str": "3014313227", "in_reply_to_screen_name": "SCeltiberica", "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Apr 07 05:54:17 +0000 2021", "id": 1379673866667196416, "id_str": "1379673866667196416", "text": "Sin embargo, nos preguntamos, si no habr\u00eda sido conveniente que \"alguien\" de @SCeltiberica, por no decir la autora\u2026 https://t.co/oD39lmqit0", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SCeltiberica", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "indices": [77, 90]}], "urls": [{"url": "https://t.co/oD39lmqit0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1379673866667196416", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1379673863701868545, "in_reply_to_status_id_str": "1379673863701868545", "in_reply_to_user_id": 3014313227, "in_reply_to_user_id_str": "3014313227", "in_reply_to_screen_name": "SCeltiberica", "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Apr 07 05:54:16 +0000 2021", "id": 1379673863701868545, "id_str": "1379673863701868545", "text": "Celebramos que en la contextualizaci\u00f3n de la jornada se refiera, de manera extensa, al mayor #desiertodemogr\u00e1fico l\u2026 https://t.co/jGUeaf6iOa", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "desiertodemogr\u00e1fico", "indices": [93, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jGUeaf6iOa", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1379673863701868545", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1379673741278478336, "in_reply_to_status_id_str": "1379673741278478336", "in_reply_to_user_id": 3014313227, "in_reply_to_user_id_str": "3014313227", "in_reply_to_screen_name": "SCeltiberica", "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Apr 07 05:53:47 +0000 2021", "id": 1379673741278478336, "id_str": "1379673741278478336", "text": "\ud83d\ude4b\ud83c\udffc Leemos en \"Ganar un futuro para la Espa\u00f1a vaciada\" la convocatoria de @soziableES de un \"encuentro para la \"Tras\u2026 https://t.co/kyR9x5eWdx", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "soziableES", "name": "Soziable.es", "id": 756180540110372864, "id_str": "756180540110372864", "indices": [73, 84]}], "urls": [{"url": "https://t.co/kyR9x5eWdx", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1379673741278478336", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Apr 02 20:29:58 +0000 2021", "id": 1378082301985296387, "id_str": "1378082301985296387", "text": "RT @ramonmateoes: Muy interesante la propuesta del profesor Javier Garc\u00eda-P\u00e9rez Gamarra de la que se hace eco @AurelioMedel: igual que grav\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ramonmateoes", "name": "Ram\u00f3n Mateo", "id": 90610390, "id_str": "90610390", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "AurelioMedel", "name": "Aurelio Medel", "id": 246436467, "id_str": "246436467", "indices": [110, 123]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 02 19:48:14 +0000 2021", "id": 1378071796491161609, "id_str": "1378071796491161609", "text": "Muy interesante la propuesta del profesor Javier Garc\u00eda-P\u00e9rez Gamarra de la que se hace eco @AurelioMedel: igual qu\u2026 https://t.co/7rR72qicuv", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AurelioMedel", "name": "Aurelio Medel", "id": 246436467, "id_str": "246436467", "indices": [92, 105]}], "urls": [{"url": "https://t.co/7rR72qicuv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1378071796491161609", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 90610390, "id_str": "90610390", "name": "Ram\u00f3n Mateo", "screen_name": "ramonmateoes", "location": "Madrid/Campo de Criptana /Vigo", "description": "Escribo sobre econom\u00eda, ecolog\u00eda y equidad, con permiso del coronavirus. Opiniones personales. RT \u2260 endorsement.", "url": "https://t.co/eyRZWOKNtU", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/eyRZWOKNtU", "expanded_url": "https://ramon-mateo-escobar.medium.com/publicaciones-77a51544116", "display_url": "ramon-mateo-escobar.medium.com/publicaciones-\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1865, "friends_count": 984, "listed_count": 52, "created_at": "Tue Nov 17 11:28:53 +0000 2009", "favourites_count": 25143, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21309, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388531659151220746/B09QD0up_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388531659151220746/B09QD0up_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/90610390/1563811580", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1378017678619709441, "quoted_status_id_str": "1378017678619709441", "quoted_status": {"created_at": "Fri Apr 02 16:13:11 +0000 2021", "id": 1378017678619709441, "id_str": "1378017678619709441", "text": "Los pueblos de Espa\u00f1a con bosques deber\u00edan recibir ingresos por su labor de sumideros del CO2 generado por las urbe\u2026 https://t.co/SOy8xXrpFm", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/SOy8xXrpFm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1378017678619709441", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 246436467, "id_str": "246436467", "name": "Aurelio Medel", "screen_name": "AurelioMedel", "location": "", "description": "Primero, la familia. De Neila (Burgos). Periodismo (...Diario 16, Cinco D\u00edas, ABC) y Comunicaci\u00f3n (Santander). Profesor en la U. Complutense y opinador.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1161, "friends_count": 521, "listed_count": 9, "created_at": "Wed Feb 02 19:51:57 +0000 2011", "favourites_count": 454, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 846, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1299482440667484160/eZgrsk2r_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1299482440667484160/eZgrsk2r_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/246436467/1598210490", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 162, "favorite_count": 363, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 8, "favorite_count": 21, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1378017678619709441, "quoted_status_id_str": "1378017678619709441", "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Apr 02 19:06:46 +0000 2021", "id": 1378061362472042499, "id_str": "1378061362472042499", "text": "RT @SC_ASOCIACION: @lunaenaltotajo \u00a1Vamos, Quique!\nEstamos contigo, siente nuestra fuerza. Necesitamos tu impulso en Celtiberia...\n\u00a1Y tu ra\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SC_ASOCIACION", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica_Asociaci\u00f3n", "id": 1275837189788766208, "id_str": "1275837189788766208", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "lunaenaltotajo", "name": "Luna en el Alto Tajo", "id": 922444938205331461, "id_str": "922444938205331461", "indices": [19, 34]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 02 18:41:01 +0000 2021", "id": 1378054880879902726, "id_str": "1378054880879902726", "text": "@lunaenaltotajo \u00a1Vamos, Quique!\nEstamos contigo, siente nuestra fuerza. Necesitamos tu impulso en Celtiberia...\n\u00a1Y\u2026 https://t.co/YNRv9EMxd9", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "lunaenaltotajo", "name": "Luna en el Alto Tajo", "id": 922444938205331461, "id_str": "922444938205331461", "indices": [0, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/YNRv9EMxd9", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1378054880879902726", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1377350352161345539, "in_reply_to_status_id_str": "1377350352161345539", "in_reply_to_user_id": 922444938205331461, "in_reply_to_user_id_str": "922444938205331461", "in_reply_to_screen_name": "lunaenaltotajo", "user": {"id": 1275837189788766208, "id_str": "1275837189788766208", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica_Asociaci\u00f3n", "screen_name": "SC_ASOCIACION", "location": "", "description": "Asociaci\u00f3n para el Desarrollo de la Serran\u00eda Celtib\u00e9rica.\nEvitemos la extinci\u00f3n de un Patrimonio de la Humanidad", "url": "https://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 185, "friends_count": 183, "listed_count": 4, "created_at": "Wed Jun 24 17:04:47 +0000 2020", "favourites_count": 172, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 246, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1275837734632984577/8SerwVlc_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275837734632984577/8SerwVlc_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1275837189788766208/1593018931", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Apr 02 19:04:46 +0000 2021", "id": 1378060858081882114, "id_str": "1378060858081882114", "text": "RT @AurelioMedel: Los pueblos de Espa\u00f1a con bosques deber\u00edan recibir ingresos por su labor de sumideros del CO2 generado por las urbes. Esa\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AurelioMedel", "name": "Aurelio Medel", "id": 246436467, "id_str": "246436467", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 02 16:13:11 +0000 2021", "id": 1378017678619709441, "id_str": "1378017678619709441", "text": "Los pueblos de Espa\u00f1a con bosques deber\u00edan recibir ingresos por su labor de sumideros del CO2 generado por las urbe\u2026 https://t.co/SOy8xXrpFm", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/SOy8xXrpFm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1378017678619709441", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 246436467, "id_str": "246436467", "name": "Aurelio Medel", "screen_name": "AurelioMedel", "location": "", "description": "Primero, la familia. De Neila (Burgos). Periodismo (...Diario 16, Cinco D\u00edas, ABC) y Comunicaci\u00f3n (Santander). Profesor en la U. Complutense y opinador.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1161, "friends_count": 521, "listed_count": 9, "created_at": "Wed Feb 02 19:51:57 +0000 2011", "favourites_count": 454, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 846, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1299482440667484160/eZgrsk2r_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1299482440667484160/eZgrsk2r_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/246436467/1598210490", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 162, "favorite_count": 363, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 162, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Mar 31 18:38:25 +0000 2021", "id": 1377329453144141836, "id_str": "1377329453144141836", "text": "RT @SC_ASOCIACION: \ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\uddec, dos a\u00f1os despu\u00e9s del \ud835\udfef\ud835\udfed\ud835\udde0 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\udfee\ud835\udfec\ud835\udfed\ud835\udff5,\nabrimos hilo: https://t.co/2HKfvSlxcc", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SC_ASOCIACION", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica_Asociaci\u00f3n", "id": 1275837189788766208, "id_str": "1275837189788766208", "indices": [3, 17]}], "urls": [], "media": [{"id": 1377150440131817472, "id_str": "1377150440131817472", "indices": [72, 95], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ExyfB2JUcAArNnf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ExyfB2JUcAArNnf.jpg", "url": "https://t.co/2HKfvSlxcc", "display_url": "pic.twitter.com/2HKfvSlxcc", "expanded_url": "https://twitter.com/SC_ASOCIACION/status/1377154592547295232/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 150, "h": 150, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 150, "h": 150, "resize": "fit"}, "small": {"w": 150, "h": 150, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1377154592547295232, "source_status_id_str": "1377154592547295232", "source_user_id": 1275837189788766208, "source_user_id_str": "1275837189788766208"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1377150440131817472, "id_str": "1377150440131817472", "indices": [72, 95], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ExyfB2JUcAArNnf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ExyfB2JUcAArNnf.jpg", "url": "https://t.co/2HKfvSlxcc", "display_url": "pic.twitter.com/2HKfvSlxcc", "expanded_url": "https://twitter.com/SC_ASOCIACION/status/1377154592547295232/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 150, "h": 150, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 150, "h": 150, "resize": "fit"}, "small": {"w": 150, "h": 150, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1377154592547295232, "source_status_id_str": "1377154592547295232", "source_user_id": 1275837189788766208, "source_user_id_str": "1275837189788766208"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 31 07:03:35 +0000 2021", "id": 1377154592547295232, "id_str": "1377154592547295232", "text": "\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\uddec, dos a\u00f1os despu\u00e9s del \ud835\udfef\ud835\udfed\ud835\udde0 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\udfee\ud835\udfec\ud835\udfed\ud835\udff5,\nabrimos hilo: https://t.co/2HKfvSlxcc", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1377150440131817472, "id_str": "1377150440131817472", "indices": [53, 76], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ExyfB2JUcAArNnf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ExyfB2JUcAArNnf.jpg", "url": "https://t.co/2HKfvSlxcc", "display_url": "pic.twitter.com/2HKfvSlxcc", "expanded_url": "https://twitter.com/SC_ASOCIACION/status/1377154592547295232/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 150, "h": 150, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 150, "h": 150, "resize": "fit"}, "small": {"w": 150, "h": 150, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1377150440131817472, "id_str": "1377150440131817472", "indices": [53, 76], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ExyfB2JUcAArNnf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ExyfB2JUcAArNnf.jpg", "url": "https://t.co/2HKfvSlxcc", "display_url": "pic.twitter.com/2HKfvSlxcc", "expanded_url": "https://twitter.com/SC_ASOCIACION/status/1377154592547295232/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 150, "h": 150, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 150, "h": 150, "resize": "fit"}, "small": {"w": 150, "h": 150, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1275837189788766208, "id_str": "1275837189788766208", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica_Asociaci\u00f3n", "screen_name": "SC_ASOCIACION", "location": "", "description": "Asociaci\u00f3n para el Desarrollo de la Serran\u00eda Celtib\u00e9rica.\nEvitemos la extinci\u00f3n de un Patrimonio de la Humanidad", "url": "https://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 185, "friends_count": 183, "listed_count": 4, "created_at": "Wed Jun 24 17:04:47 +0000 2020", "favourites_count": 172, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 246, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1275837734632984577/8SerwVlc_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275837734632984577/8SerwVlc_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1275837189788766208/1593018931", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Mar 31 05:04:37 +0000 2021", "id": 1377124651525017602, "id_str": "1377124651525017602", "text": "Compartimos la reflexi\u00f3n del presidente de la @SC_ASOCIACION @marcocampos__\n\n\"Conmemorar el 31 de marzo es dar por\u2026 https://t.co/NG3VmnTWJd", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SC_ASOCIACION", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica_Asociaci\u00f3n", "id": 1275837189788766208, "id_str": "1275837189788766208", "indices": [46, 60]}, {"screen_name": "marcocampos__", "name": "Marco Campos", "id": 414967789, "id_str": "414967789", "indices": [61, 75]}], "urls": [{"url": "https://t.co/NG3VmnTWJd", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1377124651525017602", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 12, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Mar 29 14:54:23 +0000 2021", "id": 1376548294957105153, "id_str": "1376548294957105153", "text": "RT @LlenaDeVidaCMM: \ud83d\udcccEsta semana en @LlenaDeVidaCMM de @CMM_es\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbFiscalidad y despoblaci\u00f3n con Pilar Burillo\n\n\ud83d\udc9cAna Cruz de @CurretasV\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbS\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LlenaDeVidaCMM", "name": "Castilla-La Mancha Llena de Vida", "id": 1318526770656706560, "id_str": "1318526770656706560", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "LlenaDeVidaCMM", "name": "Castilla-La Mancha Llena de Vida", "id": 1318526770656706560, "id_str": "1318526770656706560", "indices": [36, 51]}, {"screen_name": "CMM_es", "name": "Castilla-La Mancha Media", "id": 279000974, "id_str": "279000974", "indices": [55, 62]}, {"screen_name": "CurretasV", "name": "Curretas Violetas", "id": 1346217745474605058, "id_str": "1346217745474605058", "indices": [124, 134]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 29 08:27:27 +0000 2021", "id": 1376450921731915776, "id_str": "1376450921731915776", "text": "\ud83d\udcccEsta semana en @LlenaDeVidaCMM de @CMM_es\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbFiscalidad y despoblaci\u00f3n con Pilar Burillo\n\n\ud83d\udc9cAna Cruz de @CurretasV\u2026 https://t.co/8Xge0KW8DR", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LlenaDeVidaCMM", "name": "Castilla-La Mancha Llena de Vida", "id": 1318526770656706560, "id_str": "1318526770656706560", "indices": [16, 31]}, {"screen_name": "CMM_es", "name": "Castilla-La Mancha Media", "id": 279000974, "id_str": "279000974", "indices": [35, 42]}, {"screen_name": "CurretasV", "name": "Curretas Violetas", "id": 1346217745474605058, "id_str": "1346217745474605058", "indices": [104, 114]}], "urls": [{"url": "https://t.co/8Xge0KW8DR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1376450921731915776", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1318526770656706560, "id_str": "1318526770656706560", "name": "Castilla-La Mancha Llena de Vida", "screen_name": "LlenaDeVidaCMM", "location": "", "description": "El programa que escucha y da voz a la las zonas despobladas de Castilla-La Mancha.\nLos lunes a las 20:30 h con Javier-L\u00f3pez @nuevosurco en #CMMRadio.", "url": "https://t.co/fQggSS2oGs", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/fQggSS2oGs", "expanded_url": "https://www.cmmedia.es/programas/radio/castilla-la-mancha-llena-de-vida/", "display_url": "cmmedia.es/programas/radi\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 131, "friends_count": 165, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Oct 20 12:17:58 +0000 2020", "favourites_count": 281, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 274, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389602482716909571/ogQi6Uri_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389602482716909571/ogQi6Uri_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1318526770656706560/1603196588", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Mar 28 05:27:19 +0000 2021", "id": 1376043201824456707, "id_str": "1376043201824456707", "text": "#SpanishLapland #LaponiaEspa\u00f1ola\n#desiertodemogr\u00e1fico #Monta\u00f1asVac\u00edas \n#SergioLuna https://t.co/uyXPTmlzs6", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "SpanishLapland", "indices": [0, 15]}, {"text": "LaponiaEspa\u00f1ola", "indices": [16, 32]}, {"text": "desiertodemogr\u00e1fico", "indices": [33, 53]}, {"text": "Monta\u00f1asVac\u00edas", "indices": [54, 69]}, {"text": "SergioLuna", "indices": [71, 82]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/uyXPTmlzs6", "expanded_url": "https://twitter.com/bikepackingcom/status/1375065460694265858", "display_url": "twitter.com/bikepackingcom\u2026", "indices": [83, 106]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1375065460694265858, "quoted_status_id_str": "1375065460694265858", "quoted_status": {"created_at": "Thu Mar 25 12:42:07 +0000 2021", "id": 1375065460694265858, "id_str": "1375065460694265858", "text": "Set in Spanish Lapland, Monta\u00f1as Vac\u00edas is a new 35-minute video from Sergio Luna that documents his time spent rid\u2026 https://t.co/K0SDyguFQ7", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/K0SDyguFQ7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1375065460694265858", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 460207919, "id_str": "460207919", "name": "BIKEPACKINGcom", "screen_name": "bikepackingcom", "location": "North Carolina", "description": "The essential resource for bikepacking routes, gear reviews, insight, & inspiration, by folks addicted to campfire smoke, chromoly steel & getting lost.", "url": "http://t.co/Vx3VOZQoFm", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/Vx3VOZQoFm", "expanded_url": "http://www.bikepacking.com", "display_url": "bikepacking.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11696, "friends_count": 394, "listed_count": 210, "created_at": "Tue Jan 10 14:14:48 +0000 2012", "favourites_count": 830, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3587, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1C18", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1358770902775853059/owFEnGSZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358770902775853059/owFEnGSZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/460207919/1435148924", "profile_link_color": "C32126", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 18, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 2, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Mon Mar 22 19:53:01 +0000 2021", "id": 1374086735722905604, "id_str": "1374086735722905604", "text": "Y a los que ya vienen. Gracias y bienvenidos\ud83e\udd17 https://t.co/3yedA0RjuW", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1374086725702668289, "id_str": "1374086725702668289", "indices": [46, 69], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ExG8mMgWUAETlYl.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ExG8mMgWUAETlYl.jpg", "url": "https://t.co/3yedA0RjuW", "display_url": "pic.twitter.com/3yedA0RjuW", "expanded_url": "https://twitter.com/SCeltiberica/status/1374086735722905604/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 498, "h": 210, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 498, "h": 210, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 498, "h": 210, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1374086725702668289, "id_str": "1374086725702668289", "indices": [46, 69], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ExG8mMgWUAETlYl.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ExG8mMgWUAETlYl.jpg", "url": "https://t.co/3yedA0RjuW", "display_url": "pic.twitter.com/3yedA0RjuW", "expanded_url": "https://twitter.com/SCeltiberica/status/1374086735722905604/photo/1", "type": "animated_gif", "sizes": {"small": {"w": 498, "h": 210, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 498, "h": 210, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 498, "h": 210, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [83, 35], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/ExG8mMgWUAETlYl.mp4"}]}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1374085546637660165, "in_reply_to_status_id_str": "1374085546637660165", "in_reply_to_user_id": 3014313227, "in_reply_to_user_id_str": "3014313227", "in_reply_to_screen_name": "SCeltiberica", "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Mar 22 19:48:18 +0000 2021", "id": 1374085546637660165, "id_str": "1374085546637660165", "text": "Y llegamos a los 3.300 seguidores \ud83d\ude05  Seguimos\ud83d\udcaa https://t.co/gASJNtF3fp", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1374085536315498502, "id_str": "1374085536315498502", "indices": [47, 70], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ExG7g9sWYAYIa0E.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ExG7g9sWYAYIa0E.jpg", "url": "https://t.co/gASJNtF3fp", "display_url": "pic.twitter.com/gASJNtF3fp", "expanded_url": "https://twitter.com/SCeltiberica/status/1374085546637660165/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 498, "h": 210, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 498, "h": 210, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 498, "h": 210, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1374085536315498502, "id_str": "1374085536315498502", "indices": [47, 70], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ExG7g9sWYAYIa0E.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ExG7g9sWYAYIa0E.jpg", "url": "https://t.co/gASJNtF3fp", "display_url": "pic.twitter.com/gASJNtF3fp", "expanded_url": "https://twitter.com/SCeltiberica/status/1374085546637660165/photo/1", "type": "animated_gif", "sizes": {"small": {"w": 498, "h": 210, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 498, "h": 210, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 498, "h": 210, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [83, 35], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/ExG7g9sWYAYIa0E.mp4"}]}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Mar 22 19:11:03 +0000 2021", "id": 1374076173953667077, "id_str": "1374076173953667077", "text": "@Existimos_ A vosotros por vuestro reconocimiento\ud83e\udd17", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Existimos_", "name": "Existimos", "id": 1247885820381384704, "id_str": "1247885820381384704", "indices": [0, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1374074310353125376, "in_reply_to_status_id_str": "1374074310353125376", "in_reply_to_user_id": 1247885820381384704, "in_reply_to_user_id_str": "1247885820381384704", "in_reply_to_screen_name": "Existimos_", "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Mar 22 18:45:39 +0000 2021", "id": 1374069781066887176, "id_str": "1374069781066887176", "text": "Fuimos los primeros en poner la despoblaci\u00f3n en el mapa hace ya 10 a\u00f1os.\nCon rigor, con transparencia.\nUtilizando l\u2026 https://t.co/4aQD3qkigR", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4aQD3qkigR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1374069781066887176", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1373593730771525632, "quoted_status_id_str": "1373593730771525632", "quoted_status": {"created_at": "Sun Mar 21 11:14:00 +0000 2021", "id": 1373593730771525632, "id_str": "1373593730771525632", "text": "\ud83d\udcc9 Spain has the 2 largest demographic deserts in the South of Europe.\n\nThe inland of Spain called #Espa\u00f1aVaciada ne\u2026 https://t.co/1tmshtkW2R", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Espa\u00f1aVaciada", "indices": [98, 112]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1tmshtkW2R", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1373593730771525632", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1247885820381384704, "id_str": "1247885820381384704", "name": "Existimos", "screen_name": "Existimos_", "location": "Espa\u00f1a Vaciada", "description": "Organizaci\u00f3n de acci\u00f3n pol\u00edtica cuyo objetivo es combatir la despoblaci\u00f3n de la #Espa\u00f1aVaciada #Existimos. Correo: info.existimos@gmail.com; Web: https://t.co/YzAR0kFqir", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/YzAR0kFqir", "expanded_url": "http://existimos.info", "display_url": "existimos.info", "indices": [146, 169]}]}}, "protected": false, "followers_count": 2301, "friends_count": 1776, "listed_count": 16, "created_at": "Wed Apr 08 13:55:51 +0000 2020", "favourites_count": 2072, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 716, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1362438305409888256/GtXozhgI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362438305409888256/GtXozhgI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1247885820381384704/1595184341", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 57, "favorite_count": 87, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 10, "favorite_count": 31, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Mar 22 08:44:59 +0000 2021", "id": 1373918619495755777, "id_str": "1373918619495755777", "text": "RT @ANIAagronomos: \ud83e\udd1d\ud83c\udfd8\ufe0f\ud83d\ude9c @ANIAagronomos, @CGCOIA y @SCeltiberica sumamos nuestros esfuerzos para aportar, desde el conocimiento y la experie\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ANIAagronomos", "name": "ANIA - Asociaci\u00f3n Nacional de Ingenieros Agr\u00f3nomos", "id": 862252659625127936, "id_str": "862252659625127936", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "ANIAagronomos", "name": "ANIA - Asociaci\u00f3n Nacional de Ingenieros Agr\u00f3nomos", "id": 862252659625127936, "id_str": "862252659625127936", "indices": [24, 38]}, {"screen_name": "CGCOIA", "name": "CGCOI Agr\u00f3nomos #EstoNoTieneQueParar", "id": 2650801626, "id_str": "2650801626", "indices": [40, 47]}, {"screen_name": "SCeltiberica", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "indices": [50, 63]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Mar 21 10:45:00 +0000 2021", "id": 1373586432745431041, "id_str": "1373586432745431041", "text": "\ud83e\udd1d\ud83c\udfd8\ufe0f\ud83d\ude9c @ANIAagronomos, @CGCOIA y @SCeltiberica sumamos nuestros esfuerzos para aportar, desde el conocimiento y la ex\u2026 https://t.co/imcLls1Xbj", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ANIAagronomos", "name": "ANIA - Asociaci\u00f3n Nacional de Ingenieros Agr\u00f3nomos", "id": 862252659625127936, "id_str": "862252659625127936", "indices": [5, 19]}, {"screen_name": "CGCOIA", "name": "CGCOI Agr\u00f3nomos #EstoNoTieneQueParar", "id": 2650801626, "id_str": "2650801626", "indices": [21, 28]}, {"screen_name": "SCeltiberica", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "indices": [31, 44]}], "urls": [{"url": "https://t.co/imcLls1Xbj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1373586432745431041", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 862252659625127936, "id_str": "862252659625127936", "name": "ANIA - Asociaci\u00f3n Nacional de Ingenieros Agr\u00f3nomos", "screen_name": "ANIAagronomos", "location": "Espa\u00f1a", "description": "ANIA - Asociaci\u00f3n Nacional de Ingenieros Agr\u00f3nomos de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "url": "https://t.co/5hoAxRGy9o", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/5hoAxRGy9o", "expanded_url": "http://ingenierosagronomos.es/", "display_url": "ingenierosagronomos.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2424, "friends_count": 1203, "listed_count": 29, "created_at": "Wed May 10 10:27:08 +0000 2017", "favourites_count": 3836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3719, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1369245482292232194/Ffai4PCQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369245482292232194/Ffai4PCQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/862252659625127936/1615288522", "profile_link_color": "047024", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Mar 21 08:07:19 +0000 2021", "id": 1373546753362890752, "id_str": "1373546753362890752", "text": "\ud83e\udd17Feliz #DiaInternacionaldelosbosques desde el #Pulm\u00f3ndelSurDeEuropa \ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udfde\ufe0f https://t.co/AoEpB60fF3", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "DiaInternacionaldelosbosques", "indices": [7, 36]}, {"text": "Pulm\u00f3ndelSurDeEuropa", "indices": [46, 67]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/AoEpB60fF3", "expanded_url": "https://twitter.com/SCeltiberica/status/1120546905090609153", "display_url": "twitter.com/SCeltiberica/s\u2026", "indices": [73, 96]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1120546905090609153, "quoted_status_id_str": "1120546905090609153", "quoted_status": {"created_at": "Tue Apr 23 04:36:15 +0000 2019", "id": 1120546905090609153, "id_str": "1120546905090609153", "text": "\ud83d\ude4bInforme del doctor @JavierGPGamarra consultor internacional del Departamento Forestal de @FAO \nEl mayor\u2026 https://t.co/5O3eZoInFY", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JavierGPGamarra", "name": "Javier G. P. Gamarra", "id": 1116696842396422145, "id_str": "1116696842396422145", "indices": [20, 36]}, {"screen_name": "FAO", "name": "FAO", "id": 19649135, "id_str": "19649135", "indices": [90, 94]}], "urls": [{"url": "https://t.co/5O3eZoInFY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1120546905090609153", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [106, 129]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1120402529035145216, "quoted_status_id_str": "1120402529035145216", "retweet_count": 12, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 9, "favorite_count": 12, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Mar 20 06:19:19 +0000 2021", "id": 1373157182603206657, "id_str": "1373157182603206657", "text": "\ud83d\udde3\ufe0f@marcocampos__ @adscgu @SC_ASOCIACION\n\"El crecimiento del Corredor penaliza a la hora de conseguir fondos europeo\u2026 https://t.co/2c29NE07MM", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "marcocampos__", "name": "Marco Campos", "id": 414967789, "id_str": "414967789", "indices": [2, 16]}, {"screen_name": "adscgu", "name": "Serran\u00edaGu", "id": 1340205631249199105, "id_str": "1340205631249199105", "indices": [17, 24]}, {"screen_name": "SC_ASOCIACION", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica_Asociaci\u00f3n", "id": 1275837189788766208, "id_str": "1275837189788766208", "indices": [25, 39]}], "urls": [{"url": "https://t.co/2c29NE07MM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1373157182603206657", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Mar 19 12:48:37 +0000 2021", "id": 1372892768859721735, "id_str": "1372892768859721735", "text": "RT @ElDecanodeGuad1: \ud83d\udc49El alcalde de Cifuentes, Marco Antonio Campos, asume la presidencia de Serran\u00eda Celtib\u00e9rica para el pr\u00f3ximo a\u00f1o @ayto\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElDecanodeGuad1", "name": "El Decano de Guadalajara", "id": 1329048989241667584, "id_str": "1329048989241667584", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 19 08:51:50 +0000 2021", "id": 1372833178407292928, "id_str": "1372833178407292928", "text": "\ud83d\udc49El alcalde de Cifuentes, Marco Antonio Campos, asume la presidencia de Serran\u00eda Celtib\u00e9rica para el pr\u00f3ximo a\u00f1o\u2026 https://t.co/QH9dVupB4K", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QH9dVupB4K", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1372833178407292928", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1329048989241667584, "id_str": "1329048989241667584", "name": "El Decano de Guadalajara", "screen_name": "ElDecanodeGuad1", "location": "", "description": "Diario online de noticias de Guadalajara y Castilla-La Mancha\n\nhttps://t.co/isC75uAk7G", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/isC75uAk7G", "expanded_url": "https://eldecanodeguadalajara.com/", "display_url": "eldecanodeguadalajara.com", "indices": [63, 86]}]}}, "protected": false, "followers_count": 474, "friends_count": 103, "listed_count": 7, "created_at": "Wed Nov 18 13:09:14 +0000 2020", "favourites_count": 16, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2150, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1329049094707351552/sPlUQ0mF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1329049094707351552/sPlUQ0mF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1329048989241667584/1605869362", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Mar 11 05:36:32 +0000 2021", "id": 1369884926233960448, "id_str": "1369884926233960448", "text": "RT @pacoaunonmuelas: La Espa\u00f1a despoblada ya estaba en el mapa en los a\u00f1os 70 y poco ha cambiado desde entonces. Hoy lo hemos analizado en\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "pacoaunonmuelas", "name": "Paco Au\u00f1\u00f3n", "id": 270033179, "id_str": "270033179", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 10 15:38:31 +0000 2021", "id": 1369674034938527744, "id_str": "1369674034938527744", "text": "La Espa\u00f1a despoblada ya estaba en el mapa en los a\u00f1os 70 y poco ha cambiado desde entonces. Hoy lo hemos analizado\u2026 https://t.co/EpgbFWtaGz", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/EpgbFWtaGz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1369674034938527744", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 270033179, "id_str": "270033179", "name": "Paco Au\u00f1\u00f3n", "screen_name": "pacoaunonmuelas", "location": "", "description": "Locutor, periodista, escritor a ratos, so\u00f1ador, amante de la naturaleza... Y de Cuenca.", "url": "https://t.co/HFi8DnPVNE", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/HFi8DnPVNE", "expanded_url": "http://cadenaser.com/m/autor/francisco_aunon_muelas/a/", "display_url": "cadenaser.com/m/autor/franci\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 830, "friends_count": 249, "listed_count": 14, "created_at": "Mon Mar 21 21:49:43 +0000 2011", "favourites_count": 2787, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1695, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1288387023569661952/vSVDLviR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1288387023569661952/vSVDLviR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/270033179/1568554518", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 17, "favorite_count": 30, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 17, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Tue Mar 09 15:53:47 +0000 2021", "id": 1369315485670666240, "id_str": "1369315485670666240", "text": "RT @susanasolisp: La semana pasada particip\u00e9 en una reuni\u00f3n con @SCeltiberica, @REDN_SESPA y @Ingenieria_Esp en la que hablamos sobre c\u00f3mo\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "susanasolisp", "name": "Susana Sol\u00eds", "id": 3180723706, "id_str": "3180723706", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "SCeltiberica", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "indices": [64, 77]}, {"screen_name": "REDN_SESPA", "name": "REDN-SESPA", "id": 1350844707514048512, "id_str": "1350844707514048512", "indices": [79, 90]}, {"screen_name": "Ingenieria_Esp", "name": "I. Ingenier\u00eda Espa\u00f1a", "id": 266121965, "id_str": "266121965", "indices": [93, 108]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 09 14:30:12 +0000 2021", "id": 1369294451177324546, "id_str": "1369294451177324546", "text": "La semana pasada particip\u00e9 en una reuni\u00f3n con @SCeltiberica, @REDN_SESPA y @Ingenieria_Esp en la que hablamos sobre\u2026 https://t.co/qyyxwtjCsP", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SCeltiberica", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "indices": [46, 59]}, {"screen_name": "REDN_SESPA", "name": "REDN-SESPA", "id": 1350844707514048512, "id_str": "1350844707514048512", "indices": [61, 72]}, {"screen_name": "Ingenieria_Esp", "name": "I. Ingenier\u00eda Espa\u00f1a", "id": 266121965, "id_str": "266121965", "indices": [75, 90]}], "urls": [{"url": "https://t.co/qyyxwtjCsP", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1369294451177324546", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3180723706, "id_str": "3180723706", "name": "Susana Sol\u00eds", "screen_name": "susanasolisp", "location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "description": "Madre x2 \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66 Asturiana y Madrile\u00f1a. Eurodiputada @CiudadanosCs \ud83c\udf4a en grupo @RenewEurope Ingeniero industrial por @uniovi_info y MBA @IEbusiness \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "url": "https://t.co/azaNHERSut", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/azaNHERSut", "expanded_url": "https://www.docdroid.com/fAcefY0/ciudadanos-europa-renew-europe-guia-de-fondos-europeos-pdf", "display_url": "docdroid.com/fAcefY0/ciudad\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4378, "friends_count": 592, "listed_count": 108, "created_at": "Sat Apr 18 20:26:25 +0000 2015", "favourites_count": 1380, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 3528, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1281702333588680709/1sKewTZy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281702333588680709/1sKewTZy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3180723706/1614015813", "profile_link_color": "FFCC4D", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1368660834344402944, "quoted_status_id_str": "1368660834344402944", "quoted_status": {"created_at": "Sun Mar 07 20:32:26 +0000 2021", "id": 1368660834344402944, "id_str": "1368660834344402944", "text": "\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0fNos hemos reunido con la eurodiputada @susanasolisp, \u00fanica representante espa\u00f1ola que ha estado presente en el\u2026 https://t.co/KXdeJDWHAD", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "susanasolisp", "name": "Susana Sol\u00eds", "id": 3180723706, "id_str": "3180723706", "indices": [42, 55]}], "urls": [{"url": "https://t.co/KXdeJDWHAD", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1368660834344402944", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 16, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 8, "favorite_count": 17, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1368660834344402944, "quoted_status_id_str": "1368660834344402944", "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Mar 08 11:29:15 +0000 2021", "id": 1368886527049273351, "id_str": "1368886527049273351", "text": "RT @Ingenieria_Esp: Presentaci\u00f3n a @susanasolisp  del proyecto \u201cRed de Investigaci\u00f3n y Desarrollo de las Zonas Escasamente Pobladas del Sur\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Ingenieria_Esp", "name": "I. Ingenier\u00eda Espa\u00f1a", "id": 266121965, "id_str": "266121965", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "susanasolisp", "name": "Susana Sol\u00eds", "id": 3180723706, "id_str": "3180723706", "indices": [35, 48]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 08 11:19:11 +0000 2021", "id": 1368883992464916486, "id_str": "1368883992464916486", "text": "Presentaci\u00f3n a @susanasolisp  del proyecto \u201cRed de Investigaci\u00f3n y Desarrollo de las Zonas Escasamente Pobladas del\u2026 https://t.co/pkeaz78XJ5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "susanasolisp", "name": "Susana Sol\u00eds", "id": 3180723706, "id_str": "3180723706", "indices": [15, 28]}], "urls": [{"url": "https://t.co/pkeaz78XJ5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1368883992464916486", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 266121965, "id_str": "266121965", "name": "I. Ingenier\u00eda Espa\u00f1a", "screen_name": "Ingenieria_Esp", "location": "C/General Arrando 38, Madrid", "description": "Nuestro principal fin en el Instituto de la Ingenier\u00eda de Espa\u00f1a es fomentar y contribuir al progreso de la Ingenier\u00eda poni\u00e9ndola al servicio de la sociedad.", "url": "https://t.co/ZhFCVTF8uq", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ZhFCVTF8uq", "expanded_url": "http://www.iies.es", "display_url": "iies.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 18824, "friends_count": 172, "listed_count": 394, "created_at": "Mon Mar 14 18:05:17 +0000 2011", "favourites_count": 4721, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 12533, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1214909479722143744/RHUqV6lj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214909479722143744/RHUqV6lj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/266121965/1574184027", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Mar 07 21:10:35 +0000 2021", "id": 1368670438637719553, "id_str": "1368670438637719553", "text": "RT @SCeltiberica: \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0fNos hemos reunido con la eurodiputada @susanasolisp, \u00fanica representante espa\u00f1ola que ha estado presente en el di\u00e1log\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SCeltiberica", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "susanasolisp", "name": "Susana Sol\u00eds", "id": 3180723706, "id_str": "3180723706", "indices": [60, 73]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Mar 07 20:32:26 +0000 2021", "id": 1368660834344402944, "id_str": "1368660834344402944", "text": "\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0fNos hemos reunido con la eurodiputada @susanasolisp, \u00fanica representante espa\u00f1ola que ha estado presente en el\u2026 https://t.co/KXdeJDWHAD", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "susanasolisp", "name": "Susana Sol\u00eds", "id": 3180723706, "id_str": "3180723706", "indices": [42, 55]}], "urls": [{"url": "https://t.co/KXdeJDWHAD", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1368660834344402944", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 16, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Mar 07 21:10:23 +0000 2021", "id": 1368670386733387790, "id_str": "1368670386733387790", "text": "RT @SCeltiberica: La @REDN_SESPA supone la agrupaci\u00f3n de 1.210.634 personas del sector de la ingenier\u00eda y 63.946 del universitario: la mayo\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SCeltiberica", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "REDN_SESPA", "name": "REDN-SESPA", "id": 1350844707514048512, "id_str": "1350844707514048512", "indices": [21, 32]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Mar 07 20:32:29 +0000 2021", "id": 1368660850073088005, "id_str": "1368660850073088005", "text": "La @REDN_SESPA supone la agrupaci\u00f3n de 1.210.634 personas del sector de la ingenier\u00eda y 63.946 del universitario: l\u2026 https://t.co/TwAR4exSiW", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "REDN_SESPA", "name": "REDN-SESPA", "id": 1350844707514048512, "id_str": "1350844707514048512", "indices": [3, 14]}], "urls": [{"url": "https://t.co/TwAR4exSiW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1368660850073088005", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1368660845278998528, "in_reply_to_status_id_str": "1368660845278998528", "in_reply_to_user_id": 3014313227, "in_reply_to_user_id_str": "3014313227", "in_reply_to_screen_name": "SCeltiberica", "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Mar 07 20:32:30 +0000 2021", "id": 1368660852300218370, "id_str": "1368660852300218370", "text": "@susanasolisp agradeci\u00f3 nuestro ofrecimiento y acordamos seguir manteniendo un estrecho contacto con el fin de cons\u2026 https://t.co/l0ReFly4U0", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "susanasolisp", "name": "Susana Sol\u00eds", "id": 3180723706, "id_str": "3180723706", "indices": [0, 13]}], "urls": [{"url": "https://t.co/l0ReFly4U0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1368660852300218370", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1368660850073088005, "in_reply_to_status_id_str": "1368660850073088005", "in_reply_to_user_id": 3014313227, "in_reply_to_user_id_str": "3014313227", "in_reply_to_screen_name": "SCeltiberica", "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Mar 07 20:32:29 +0000 2021", "id": 1368660850073088005, "id_str": "1368660850073088005", "text": "La @REDN_SESPA supone la agrupaci\u00f3n de 1.210.634 personas del sector de la ingenier\u00eda y 63.946 del universitario: l\u2026 https://t.co/TwAR4exSiW", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "REDN_SESPA", "name": "REDN-SESPA", "id": 1350844707514048512, "id_str": "1350844707514048512", "indices": [3, 14]}], "urls": [{"url": "https://t.co/TwAR4exSiW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1368660850073088005", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1368660845278998528, "in_reply_to_status_id_str": "1368660845278998528", "in_reply_to_user_id": 3014313227, "in_reply_to_user_id_str": "3014313227", "in_reply_to_screen_name": "SCeltiberica", "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Mar 07 20:32:28 +0000 2021", "id": 1368660845278998528, "id_str": "1368660845278998528", "text": "Francisco Burillo explic\u00f3 a Susana Sol\u00eds que gracias a la alianza establecida entre @SCeltiberica  y\u2026 https://t.co/26HW5mUMsy", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SCeltiberica", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "indices": [84, 97]}], "urls": [{"url": "https://t.co/26HW5mUMsy", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1368660845278998528", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [102, 125]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1368660843571908609, "in_reply_to_status_id_str": "1368660843571908609", "in_reply_to_user_id": 3014313227, "in_reply_to_user_id_str": "3014313227", "in_reply_to_screen_name": "SCeltiberica", "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Mar 07 20:32:28 +0000 2021", "id": 1368660843571908609, "id_str": "1368660843571908609", "text": "Criterios cient\u00edficos y legislativos que tambi\u00e9n se han aplicado a toda Espa\u00f1a y han permitido visibilizar que no s\u2026 https://t.co/UwmcI9Et9e", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/UwmcI9Et9e", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1368660843571908609", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1368660841403453440, "in_reply_to_status_id_str": "1368660841403453440", "in_reply_to_user_id": 3014313227, "in_reply_to_user_id_str": "3014313227", "in_reply_to_screen_name": "SCeltiberica", "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Mar 07 20:32:27 +0000 2021", "id": 1368660841403453440, "id_str": "1368660841403453440", "text": "La investigadora Pilar Burillo explic\u00f3 que ya en el 2011, cuando nadie en Espa\u00f1a hablaba de #despoblaci\u00f3n, hab\u00eda co\u2026 https://t.co/PusG6LdM7y", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "despoblaci\u00f3n", "indices": [92, 105]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PusG6LdM7y", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1368660841403453440", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1368660839667032067, "in_reply_to_status_id_str": "1368660839667032067", "in_reply_to_user_id": 3014313227, "in_reply_to_user_id_str": "3014313227", "in_reply_to_screen_name": "SCeltiberica", "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 841023388160262145, "quoted_status_id_str": "841023388160262145", "quoted_status": {"created_at": "Sun Mar 12 20:29:35 +0000 2017", "id": 841023388160262145, "id_str": "841023388160262145", "text": "De los dos territorios m\u00e1s despoblados que existen en la UE, uno est\u00e1 en Espa\u00f1a. El otro es Laponia #TierraDeNadie", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "TierraDeNadie", "indices": [100, 114]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 13426312, "id_str": "13426312", "name": "Jordi \u00c9vole", "screen_name": "jordievole", "location": "Barcelona", "description": "Uno @delbarriotv y de @LoDeEvole", "url": "https://t.co/tIfk67NWsQ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tIfk67NWsQ", "expanded_url": "http://delbarrio.tv", "display_url": "delbarrio.tv", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3552615, "friends_count": 894, "listed_count": 15038, "created_at": "Wed Feb 13 11:22:53 +0000 2008", "favourites_count": 5366, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 33420, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "039130", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365789239464574980/JFTfZU5w_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365789239464574980/JFTfZU5w_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/13426312/1614075986", "profile_link_color": "FF8400", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 160, "favorite_count": 157, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Mar 07 20:32:27 +0000 2021", "id": 1368660839667032067, "id_str": "1368660839667032067", "text": "S\u00ed se ha conseguido que se reconozcan las LAU o entidades locales escasamente pobladas, y NUTS 3 o con 12,5 hab/km2\u2026 https://t.co/NLoX7bz60E", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/NLoX7bz60E", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1368660839667032067", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1368660837938982912, "in_reply_to_status_id_str": "1368660837938982912", "in_reply_to_user_id": 3014313227, "in_reply_to_user_id_str": "3014313227", "in_reply_to_screen_name": "SCeltiberica", "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Mar 07 20:32:26 +0000 2021", "id": 1368660837938982912, "id_str": "1368660837938982912", "text": "@susanasolisp nos explic\u00f3 las dificultades en las negociaciones, donde no fue posible mantener lo logrado en el\u2026 https://t.co/TMGjmNdDFF", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "susanasolisp", "name": "Susana Sol\u00eds", "id": 3180723706, "id_str": "3180723706", "indices": [0, 13]}], "urls": [{"url": "https://t.co/TMGjmNdDFF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1368660837938982912", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [113, 136]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1368660836303114242, "in_reply_to_status_id_str": "1368660836303114242", "in_reply_to_user_id": 3014313227, "in_reply_to_user_id_str": "3014313227", "in_reply_to_screen_name": "SCeltiberica", "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Mar 07 20:32:26 +0000 2021", "id": 1368660836303114242, "id_str": "1368660836303114242", "text": "Se clarific\u00f3 el alcance de las noticias aparecidas sobre el acuerdo del tr\u00edlogo en materia de despoblaci\u00f3n que apun\u2026 https://t.co/1dbBXkeHAF", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1dbBXkeHAF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1368660836303114242", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1368660834344402944, "in_reply_to_status_id_str": "1368660834344402944", "in_reply_to_user_id": 3014313227, "in_reply_to_user_id_str": "3014313227", "in_reply_to_screen_name": "SCeltiberica", "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Mar 07 20:32:26 +0000 2021", "id": 1368660834344402944, "id_str": "1368660834344402944", "text": "\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0fNos hemos reunido con la eurodiputada @susanasolisp, \u00fanica representante espa\u00f1ola que ha estado presente en el\u2026 https://t.co/KXdeJDWHAD", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "susanasolisp", "name": "Susana Sol\u00eds", "id": 3180723706, "id_str": "3180723706", "indices": [42, 55]}], "urls": [{"url": "https://t.co/KXdeJDWHAD", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1368660834344402944", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 16, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Mar 06 16:53:22 +0000 2021", "id": 1368243316706381828, "id_str": "1368243316706381828", "text": "RT @REDN_SESPA: [ES] \ud83c\udf31\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Nos complace anunciar la creaci\u00f3n de @REDN_SESPA, la nueva Red de Investigaci\u00f3n y Desarrollo para las Zonas Escasa\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "REDN_SESPA", "name": "REDN-SESPA", "id": 1350844707514048512, "id_str": "1350844707514048512", "indices": [3, 14]}, {"screen_name": "REDN_SESPA", "name": "REDN-SESPA", "id": 1350844707514048512, "id_str": "1350844707514048512", "indices": [62, 73]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Feb 01 10:54:17 +0000 2021", "id": 1356194154032865281, "id_str": "1356194154032865281", "text": "[ES] \ud83c\udf31\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Nos complace anunciar la creaci\u00f3n de @REDN_SESPA, la nueva Red de Investigaci\u00f3n y Desarrollo para las Zona\u2026 https://t.co/kzar1kmrsF", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "REDN_SESPA", "name": "REDN-SESPA", "id": 1350844707514048512, "id_str": "1350844707514048512", "indices": [46, 57]}], "urls": [{"url": "https://t.co/kzar1kmrsF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1356194154032865281", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1350844707514048512, "id_str": "1350844707514048512", "name": "REDN-SESPA", "screen_name": "REDN_SESPA", "location": "Southern Europe", "description": "Promoted by @Ingenieria_ESP and @SCeltiberica, REDN-SESPA comprises 11 institutions from 6 countries to fight depopulation in southern Europe.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 97, "friends_count": 64, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jan 17 16:38:20 +0000 2021", "favourites_count": 8, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 11, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1368646660650373124/60Ev-z5N_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368646660650373124/60Ev-z5N_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1350844707514048512/1615145767", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 15, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Mar 06 07:24:21 +0000 2021", "id": 1368100122064740354, "id_str": "1368100122064740354", "text": "Buenos d\u00edas #agropopularganaderas \ud83e\udd17\nSintonizada @agropopular desde el mayor desierto demogr\u00e1fico del sur de Europa\u2026 https://t.co/k8KFdom8qo", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "agropopularganaderas", "indices": [12, 33]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "agropopular", "name": "AGROPOPULAR", "id": 1116364140, "id_str": "1116364140", "indices": [48, 60]}], "urls": [{"url": "https://t.co/k8KFdom8qo", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1368100122064740354", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1368092865801449472, "quoted_status_id_str": "1368092865801449472", "retweet_count": 3, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Mar 06 07:04:35 +0000 2021", "id": 1368095146512891905, "id_str": "1368095146512891905", "text": "Nace la mayor red de investigaci\u00f3n y desarrollo para las zonas escasamente pobladas del sur de Europa @REDN_SESPA \n\nhttps://t.co/5D4PBXMWsG", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "REDN_SESPA", "name": "REDN-SESPA", "id": 1350844707514048512, "id_str": "1350844707514048512", "indices": [102, 113]}], "urls": [{"url": "https://t.co/5D4PBXMWsG", "expanded_url": "https://www.andaluciarural.org/nace-la-mayor-red-de-investigacion-y-desarrollo-para-las-zonas-escasamente-pobladas-del-sur-de-europa-redn-sespa/", "display_url": "andaluciarural.org/nace-la-mayor-\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Mar 05 14:17:39 +0000 2021", "id": 1367841744826621954, "id_str": "1367841744826621954", "text": "RT @COIAL: Los #ingenieros #agr\u00f3nomos espa\u00f1oles se conjuran para abordar de una vez por todas el gran problema de la #despoblaci\u00f3n \n\n\ud83d\udd8a\ufe0f@CGC\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "ingenieros", "indices": [15, 26]}, {"text": "agr\u00f3nomos", "indices": [27, 37]}, {"text": "despoblaci\u00f3n", "indices": [117, 130]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "COIAL", "name": "COIAL", "id": 372210733, "id_str": "372210733", "indices": [3, 9]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 05 12:59:06 +0000 2021", "id": 1367821974387441678, "id_str": "1367821974387441678", "text": "Los #ingenieros #agr\u00f3nomos espa\u00f1oles se conjuran para abordar de una vez por todas el gran problema de la\u2026 https://t.co/x619zSdDYA", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "ingenieros", "indices": [4, 15]}, {"text": "agr\u00f3nomos", "indices": [16, 26]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/x619zSdDYA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1367821974387441678", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [107, 130]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 372210733, "id_str": "372210733", "name": "COIAL", "screen_name": "COIAL", "location": "Av. Cavanilles, 20 Valencia", "description": "Colegio Oficial de Ingenieros Agr\u00f3nomos de Levante. Demarcaci\u00f3n: Comunitat Valenciana y Balears", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3786, "friends_count": 1317, "listed_count": 119, "created_at": "Mon Sep 12 10:43:59 +0000 2011", "favourites_count": 16830, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17734, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1369205268823871489/GlwwGc1k_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369205268823871489/GlwwGc1k_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/372210733/1620029709", "profile_link_color": "7D827B", "profile_sidebar_border_color": "BBE6AA", "profile_sidebar_fill_color": "ECEDC2", "profile_text_color": "0D0D0D", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 12, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Mar 05 06:02:53 +0000 2021", "id": 1367717231539482624, "id_str": "1367717231539482624", "text": "Bayer impulsa la creaci\u00f3n de un grupo de expertos para mejorar la salud a trav\u00e9s de la vertebraci\u00f3n del territorio\u2026 https://t.co/9gSVxDE2S7", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9gSVxDE2S7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1367717231539482624", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Mar 05 05:49:39 +0000 2021", "id": 1367713902633582592, "id_str": "1367713902633582592", "text": "RT @KikeCollada: Hoy en @talentofuturo_ hemos podido analizar al detalle el reglamento europeo sobre la #despoblaci\u00f3n de la mano de @susana\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "despoblaci\u00f3n", "indices": [104, 117]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "KikeCollada", "name": "Kike Collada.", "id": 426651381, "id_str": "426651381", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "talentofuturo_", "name": "Talento para el Futuro", "id": 1261263603937746944, "id_str": "1261263603937746944", "indices": [24, 39]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 04 18:44:20 +0000 2021", "id": 1367546468203192328, "id_str": "1367546468203192328", "text": "Hoy en @talentofuturo_ hemos podido analizar al detalle el reglamento europeo sobre la #despoblaci\u00f3n de la mano de\u2026 https://t.co/uHwI2B1EQw", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "despoblaci\u00f3n", "indices": [87, 100]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "talentofuturo_", "name": "Talento para el Futuro", "id": 1261263603937746944, "id_str": "1261263603937746944", "indices": [7, 22]}], "urls": [{"url": "https://t.co/uHwI2B1EQw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1367546468203192328", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 426651381, "id_str": "426651381", "name": "Kike Collada.", "screen_name": "KikeCollada", "location": "El Recuenco, Espa\u00f1a", "description": "Ingeniero de teleco e inform\u00e1tica y fil\u00f3sofo | Presidente @RuralRumbo | Coordinador de Despoblaci\u00f3n y de \u00c9tica y Tecnolog\u00edas en @talentofuturo_ |", "url": "https://t.co/2BskfeHhUb", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/2BskfeHhUb", "expanded_url": "https://es.linkedin.com/in/enriquecolladasanchez", "display_url": "es.linkedin.com/in/enriquecoll\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 923, "friends_count": 1679, "listed_count": 7, "created_at": "Fri Dec 02 14:22:26 +0000 2011", "favourites_count": 4497, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6994, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "EB5017", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1157263265661104128/yTrs_icu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1157263265661104128/yTrs_icu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/426651381/1500329047", "profile_link_color": "7FDBB6", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 17, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Mar 05 05:49:35 +0000 2021", "id": 1367713884962963459, "id_str": "1367713884962963459", "text": "RT @ViriatosZamora: @KikeCollada @talentofuturo_ @susanasolisp @SCeltiberica Un placer conectar con Bruselas para escuchar a los expertos d\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ViriatosZamora", "name": "Viriatos Zamora Asociaci\u00f3n", "id": 1039893555840536582, "id_str": "1039893555840536582", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "KikeCollada", "name": "Kike Collada.", "id": 426651381, "id_str": "426651381", "indices": [20, 32]}, {"screen_name": "talentofuturo_", "name": "Talento para el Futuro", "id": 1261263603937746944, "id_str": "1261263603937746944", "indices": [33, 48]}, {"screen_name": "susanasolisp", "name": "Susana Sol\u00eds", "id": 3180723706, "id_str": "3180723706", "indices": [49, 62]}, {"screen_name": "SCeltiberica", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "indices": [63, 76]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 04 21:50:16 +0000 2021", "id": 1367593258411421702, "id_str": "1367593258411421702", "text": "@KikeCollada @talentofuturo_ @susanasolisp @SCeltiberica Un placer conectar con Bruselas para escuchar a los expert\u2026 https://t.co/aEn4tvFNkA", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "KikeCollada", "name": "Kike Collada.", "id": 426651381, "id_str": "426651381", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "talentofuturo_", "name": "Talento para el Futuro", "id": 1261263603937746944, "id_str": "1261263603937746944", "indices": [13, 28]}, {"screen_name": "susanasolisp", "name": "Susana Sol\u00eds", "id": 3180723706, "id_str": "3180723706", "indices": [29, 42]}, {"screen_name": "SCeltiberica", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "indices": [43, 56]}], "urls": [{"url": "https://t.co/aEn4tvFNkA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1367593258411421702", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1367546468203192328, "in_reply_to_status_id_str": "1367546468203192328", "in_reply_to_user_id": 426651381, "in_reply_to_user_id_str": "426651381", "in_reply_to_screen_name": "KikeCollada", "user": {"id": 1039893555840536582, "id_str": "1039893555840536582", "name": "Viriatos Zamora Asociaci\u00f3n", "screen_name": "ViriatosZamora", "location": "Zamora, Espa\u00f1a", "description": "Queremos luchar por Zamora , con nuestro esp\u00edritu guerrero del l\u00edder lusitano para ganar la \u00faltima batalla al abandono.", "url": "https://t.co/01Ims2c1oJ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/01Ims2c1oJ", "expanded_url": "http://www.viriatoszamora.es", "display_url": "viriatoszamora.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 416, "friends_count": 408, "listed_count": 9, "created_at": "Wed Sep 12 15:08:38 +0000 2018", "favourites_count": 1382, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 845, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1173673281486016512/-ZXx3kLi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1173673281486016512/-ZXx3kLi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1039893555840536582/1554031346", "profile_link_color": "8B0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Mar 03 12:34:12 +0000 2021", "id": 1367090933012041739, "id_str": "1367090933012041739", "text": "RT @ANIAagronomos: \ud83c\udd95\u270d\ufe0f\ud83c\udffc\ud83d\ude9c @CGCOIA y @ANIAagronomos han firmado sendos convenios de colaboraci\u00f3n con @SCeltiberica para \"sumar esfuerzos\" con\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ANIAagronomos", "name": "ANIA - Asociaci\u00f3n Nacional de Ingenieros Agr\u00f3nomos", "id": 862252659625127936, "id_str": "862252659625127936", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "CGCOIA", "name": "CGCOI Agr\u00f3nomos #EstoNoTieneQueParar", "id": 2650801626, "id_str": "2650801626", "indices": [25, 32]}, {"screen_name": "ANIAagronomos", "name": "ANIA - Asociaci\u00f3n Nacional de Ingenieros Agr\u00f3nomos", "id": 862252659625127936, "id_str": "862252659625127936", "indices": [35, 49]}, {"screen_name": "SCeltiberica", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "indices": [99, 112]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 03 09:35:58 +0000 2021", "id": 1367046079749971974, "id_str": "1367046079749971974", "text": "\ud83c\udd95\u270d\ufe0f\ud83c\udffc\ud83d\ude9c @CGCOIA y @ANIAagronomos han firmado sendos convenios de colaboraci\u00f3n con @SCeltiberica para \"sumar esfuerzos\u2026 https://t.co/x23s6EP02t", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CGCOIA", "name": "CGCOI Agr\u00f3nomos #EstoNoTieneQueParar", "id": 2650801626, "id_str": "2650801626", "indices": [6, 13]}, {"screen_name": "ANIAagronomos", "name": "ANIA - Asociaci\u00f3n Nacional de Ingenieros Agr\u00f3nomos", "id": 862252659625127936, "id_str": "862252659625127936", "indices": [16, 30]}, {"screen_name": "SCeltiberica", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "indices": [80, 93]}], "urls": [{"url": "https://t.co/x23s6EP02t", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1367046079749971974", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 862252659625127936, "id_str": "862252659625127936", "name": "ANIA - Asociaci\u00f3n Nacional de Ingenieros Agr\u00f3nomos", "screen_name": "ANIAagronomos", "location": "Espa\u00f1a", "description": "ANIA - Asociaci\u00f3n Nacional de Ingenieros Agr\u00f3nomos de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "url": "https://t.co/5hoAxRGy9o", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/5hoAxRGy9o", "expanded_url": "http://ingenierosagronomos.es/", "display_url": "ingenierosagronomos.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2424, "friends_count": 1203, "listed_count": 29, "created_at": "Wed May 10 10:27:08 +0000 2017", "favourites_count": 3836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3719, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1369245482292232194/Ffai4PCQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369245482292232194/Ffai4PCQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/862252659625127936/1615288522", "profile_link_color": "047024", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 22, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Tue Mar 02 16:07:58 +0000 2021", "id": 1366782339892846596, "id_str": "1366782339892846596", "text": "Colaboraci\u00f3n entre las asociaciones de agr\u00f3nomos y Serran\u00eda Celtib\u00e9rica\n@ANIAagronomos @coiarioja\n@Coiaanpv\n@coiaab\u2026 https://t.co/uUi1EEPOZ6", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ANIAagronomos", "name": "ANIA - Asociaci\u00f3n Nacional de Ingenieros Agr\u00f3nomos", "id": 862252659625127936, "id_str": "862252659625127936", "indices": [72, 86]}, {"screen_name": "coiarioja", "name": "Colegio Oficial Ingenieros Agr\u00f3nomos de La Rioja", "id": 1007538074094657536, "id_str": "1007538074094657536", "indices": [87, 97]}, {"screen_name": "Coiaanpv", "name": "Colegio Agr\u00f3nomos", "id": 555923186, "id_str": "555923186", "indices": [98, 107]}, {"screen_name": "coiaab", "name": "C.O. Ing. Agr\u00f3nomos Albacete", "id": 576467033, "id_str": "576467033", "indices": [108, 115]}], "urls": [{"url": "https://t.co/uUi1EEPOZ6", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1366782339892846596", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Tue Mar 02 10:11:51 +0000 2021", "id": 1366692720916500482, "id_str": "1366692720916500482", "text": "Agrupaciones de ingenieros agr\u00f3nomos apoyan el proyecto de la Asociaci\u00f3n Serran\u00eda Celtib\u00e9rica https://t.co/R8OPhgKfZi", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/R8OPhgKfZi", "expanded_url": "https://sorianoticias.com/noticia/2021-03-02-agrupaciones-de-ingenieros-agronomos-apoyan-el-proyecto-de-la-asociacion-serrania-celtiberica-75869", "display_url": "sorianoticias.com/noticia/2021-0\u2026", "indices": [94, 117]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Mar 01 20:28:56 +0000 2021", "id": 1366485628922322948, "id_str": "1366485628922322948", "text": "Dicho mapa muestra las 10 Zonas Escasamente Pobladas (ZEP) espa\u00f1olas, el 54% del territorio espa\u00f1ol, donde solo viv\u2026 https://t.co/XX9MpAQPqE", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XX9MpAQPqE", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1366485628922322948", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1366485624954445827, "in_reply_to_status_id_str": "1366485624954445827", "in_reply_to_user_id": 3014313227, "in_reply_to_user_id_str": "3014313227", "in_reply_to_screen_name": "SCeltiberica", "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Mar 01 20:28:55 +0000 2021", "id": 1366485624954445827, "id_str": "1366485624954445827", "text": "Se est\u00e1 demandando desde el @Congreso_Es y el @Senadoesp  el mapa de la denominada Espa\u00f1a Vaciada, que el\u2026 https://t.co/jRV9s7KJtg", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Congreso_Es", "name": "Congreso", "id": 44091448, "id_str": "44091448", "indices": [28, 40]}, {"screen_name": "Senadoesp", "name": "Senado de Espa\u00f1a", "id": 712338200, "id_str": "712338200", "indices": [46, 56]}], "urls": [{"url": "https://t.co/jRV9s7KJtg", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1366485624954445827", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [107, 130]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1366485623411011586, "in_reply_to_status_id_str": "1366485623411011586", "in_reply_to_user_id": 3014313227, "in_reply_to_user_id_str": "3014313227", "in_reply_to_screen_name": "SCeltiberica", "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Mar 01 20:28:55 +0000 2021", "id": 1366485623411011586, "id_str": "1366485623411011586", "text": "Uno de los grandes problemas de la agricultura es que cuente con 50 regiones productivas como destinatarias de la P\u2026 https://t.co/rcpaaZmEjL", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rcpaaZmEjL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1366485623411011586", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1366485621850701825, "in_reply_to_status_id_str": "1366485621850701825", "in_reply_to_user_id": 3014313227, "in_reply_to_user_id_str": "3014313227", "in_reply_to_screen_name": "SCeltiberica", "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Mar 01 20:28:54 +0000 2021", "id": 1366485621850701825, "id_str": "1366485621850701825", "text": "Durante el encuentro se convino solicitar una reuni\u00f3n con @LuisPlanas  al objeto de aportar iniciativas y propuesta\u2026 https://t.co/4VA6lWAP0J", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LuisPlanas", "name": "Luis Planas Puchades", "id": 1559212609, "id_str": "1559212609", "indices": [58, 69]}], "urls": [{"url": "https://t.co/4VA6lWAP0J", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1366485621850701825", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1366485617845166088, "in_reply_to_status_id_str": "1366485617845166088", "in_reply_to_user_id": 3014313227, "in_reply_to_user_id_str": "3014313227", "in_reply_to_screen_name": "SCeltiberica", "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Mar 01 20:28:54 +0000 2021", "id": 1366485617845166088, "id_str": "1366485617845166088", "text": "Hemos firmado sendos convenios de colaboraci\u00f3n con el Consejo General de Colegios Oficiales de Ingenieros Agr\u00f3nomos\u2026 https://t.co/JeHB6EJ5JF", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JeHB6EJ5JF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1366485617845166088", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 22, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Mar 01 19:42:57 +0000 2021", "id": 1366474057949073408, "id_str": "1366474057949073408", "text": "RT @KikeCollada: \ud83d\ude0d Finde productivo en @elrecuenco. El equipo de @repueblo_es ha escuchado a 8 Ayuntamientos y 10 asociaciones de vecinos y\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "KikeCollada", "name": "Kike Collada.", "id": 426651381, "id_str": "426651381", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "elrecuenco", "name": "El Recuenco", "id": 724323062, "id_str": "724323062", "indices": [39, 50]}, {"screen_name": "repueblo_es", "name": "Repueblo \ud83c\udf31", "id": 1181958130361671681, "id_str": "1181958130361671681", "indices": [65, 77]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 01 09:31:25 +0000 2021", "id": 1366320160265687041, "id_str": "1366320160265687041", "text": "\ud83d\ude0d Finde productivo en @elrecuenco. El equipo de @repueblo_es ha escuchado a 8 Ayuntamientos y 10 asociaciones de ve\u2026 https://t.co/IIpChag4rf", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "elrecuenco", "name": "El Recuenco", "id": 724323062, "id_str": "724323062", "indices": [22, 33]}, {"screen_name": "repueblo_es", "name": "Repueblo \ud83c\udf31", "id": 1181958130361671681, "id_str": "1181958130361671681", "indices": [48, 60]}], "urls": [{"url": "https://t.co/IIpChag4rf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1366320160265687041", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 426651381, "id_str": "426651381", "name": "Kike Collada.", "screen_name": "KikeCollada", "location": "El Recuenco, Espa\u00f1a", "description": "Ingeniero de teleco e inform\u00e1tica y fil\u00f3sofo | Presidente @RuralRumbo | Coordinador de Despoblaci\u00f3n y de \u00c9tica y Tecnolog\u00edas en @talentofuturo_ |", "url": "https://t.co/2BskfeHhUb", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/2BskfeHhUb", "expanded_url": "https://es.linkedin.com/in/enriquecolladasanchez", "display_url": "es.linkedin.com/in/enriquecoll\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 923, "friends_count": 1679, "listed_count": 7, "created_at": "Fri Dec 02 14:22:26 +0000 2011", "favourites_count": 4497, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6994, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "EB5017", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1157263265661104128/yTrs_icu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1157263265661104128/yTrs_icu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/426651381/1500329047", "profile_link_color": "7FDBB6", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 31, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Mar 01 08:41:45 +0000 2021", "id": 1366307658412810243, "id_str": "1366307658412810243", "text": "RT @JavierGPGamarra: El costo social del carbono solo puede incrementarse, dando mas oportunidades a subsidios medioambientales para areas\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JavierGPGamarra", "name": "Javier G. P. Gamarra", "id": 1116696842396422145, "id_str": "1116696842396422145", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 01 08:26:08 +0000 2021", "id": 1366303729083949058, "id_str": "1366303729083949058", "text": "El costo social del carbono solo puede incrementarse, dando mas oportunidades a subsidios medioambientales para are\u2026 https://t.co/CiwJ0VJeGL", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CiwJ0VJeGL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1366303729083949058", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1116696842396422145, "id_str": "1116696842396422145", "name": "Javier G. P. Gamarra", "screen_name": "JavierGPGamarra", "location": "Rome, Lazio", "description": "Working life traveller (except in COVID times). Forester/theoretical ecologist. Coping with no bullshit.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 206, "friends_count": 274, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Apr 12 13:37:29 +0000 2019", "favourites_count": 1745, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1684, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1116697172777549824/Cf44FeUC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1116697172777549824/Cf44FeUC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1116696842396422145/1616937332", "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Tue Feb 23 13:04:13 +0000 2021", "id": 1364199382380380160, "id_str": "1364199382380380160", "text": "La @REDN_SESPA reivindica una pol\u00edtica de cohesi\u00f3n que garantice la recuperaci\u00f3n de las zonas desfavorecidas de Eur\u2026 https://t.co/Sh1AFwkLOW", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "REDN_SESPA", "name": "REDN-SESPA", "id": 1350844707514048512, "id_str": "1350844707514048512", "indices": [3, 14]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Sh1AFwkLOW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1364199382380380160", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Feb 21 19:39:29 +0000 2021", "id": 1363574079530405888, "id_str": "1363574079530405888", "text": "RT @DiarioEconomia_: La investigadora Pilar Burillo alerta de la \u201cdesarticulaci\u00f3n\u201d de Arag\u00f3n por la escasa poblaci\u00f3n en el territorio https\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DiarioEconomia_", "name": "Diario Econom\u00eda", "id": 1337067812846788610, "id_str": "1337067812846788610", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Feb 21 09:51:10 +0000 2021", "id": 1363426025028407297, "id_str": "1363426025028407297", "text": "La investigadora Pilar Burillo alerta de la \u201cdesarticulaci\u00f3n\u201d de Arag\u00f3n por la escasa poblaci\u00f3n en el territorio https://t.co/SXXfyPnfeU", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/SXXfyPnfeU", "expanded_url": "https://ift.tt/3sbhFGw", "display_url": "ift.tt/3sbhFGw", "indices": [113, 136]}]}, "source": "<a href=\"https://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1337067812846788610, "id_str": "1337067812846788610", "name": "Diario Econom\u00eda", "screen_name": "DiarioEconomia_", "location": "Madrid", "description": "Medio l\u00edder en informaci\u00f3n de econom\u00eda, bolsa e inversiones. Invertir desde un punto de vista diferente.", "url": "https://t.co/dbGToHtTNQ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dbGToHtTNQ", "expanded_url": "https://www.diarioeconomia.com/", "display_url": "diarioeconomia.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 77, "friends_count": 138, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Dec 10 16:15:08 +0000 2020", "favourites_count": 0, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3372, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1337176588270661634/q2O1AO0r_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337176588270661634/q2O1AO0r_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1337067812846788610/1607618594", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Feb 21 16:18:14 +0000 2021", "id": 1363523434383372293, "id_str": "1363523434383372293", "text": "RT @juanviperezaras: @SCeltiberica La #Demotanasia avanza desde el coraz\u00f3n de Espa\u00f1a . Una metastasis que podriamos detener si en vez de se\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Demotanasia", "indices": [38, 50]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "juanviperezaras", "name": "Juan Vte. Perez Aras", "id": 1187155471, "id_str": "1187155471", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "SCeltiberica", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "indices": [21, 34]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Feb 21 16:17:11 +0000 2021", "id": 1363523171924770819, "id_str": "1363523171924770819", "text": "@SCeltiberica La #Demotanasia avanza desde el coraz\u00f3n de Espa\u00f1a . Una metastasis que podriamos detener si en vez de\u2026 https://t.co/1riwip4dXU", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Demotanasia", "indices": [17, 29]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SCeltiberica", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "indices": [0, 13]}], "urls": [{"url": "https://t.co/1riwip4dXU", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1363523171924770819", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1363521607738806275, "in_reply_to_status_id_str": "1363521607738806275", "in_reply_to_user_id": 3014313227, "in_reply_to_user_id_str": "3014313227", "in_reply_to_screen_name": "SCeltiberica", "user": {"id": 1187155471, "id_str": "1187155471", "name": "Juan Vte. Perez Aras", "screen_name": "juanviperezaras", "location": "En Atenas con Pericles", "description": "Polit\u00f3logo y Aut\u00f3nomo. Liberal y Hayekiano. Ex-Diputado Nacional por Valencia en la X\u00aa,XI\u00aa y XII\u00aa Legislatura.", "url": "https://t.co/jUbegArT8X", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/jUbegArT8X", "expanded_url": "http://juanvicenteperezaras.online", "display_url": "juanvicenteperezaras.online", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3221, "friends_count": 2107, "listed_count": 92, "created_at": "Sat Feb 16 19:02:59 +0000 2013", "favourites_count": 149524, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 127942, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "709397", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1270011917525016577/E46fE_QR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270011917525016577/E46fE_QR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1187155471/1361042429", "profile_link_color": "FF3300", "profile_sidebar_border_color": "86A4A6", "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Feb 21 16:10:58 +0000 2021", "id": 1363521607738806275, "id_str": "1363521607738806275", "text": "La \u00abdesarticulaci\u00f3n\u00bb de Arag\u00f3n por la escasa poblaci\u00f3n: el 84,7% del territorio tiene menos de 12,5 habitantes por\u2026 https://t.co/kOWjHsNRsV", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/kOWjHsNRsV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1363521607738806275", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Feb 21 16:06:14 +0000 2021", "id": 1363520415163908096, "id_str": "1363520415163908096", "text": "RT @heraldoes: La investigadora Pilar Burillo alerta de la \"desarticulaci\u00f3n\" de Arag\u00f3n por la escasa poblaci\u00f3n en el territorio https://t.c\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "heraldoes", "name": "Heraldo de Arag\u00f3n", "id": 15581283, "id_str": "15581283", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Feb 21 12:30:38 +0000 2021", "id": 1363466157261541376, "id_str": "1363466157261541376", "text": "La investigadora Pilar Burillo alerta de la \"desarticulaci\u00f3n\" de Arag\u00f3n por la escasa poblaci\u00f3n en el territorio https://t.co/MaGldJtvAc", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MaGldJtvAc", "expanded_url": "http://heral.do/pil0l2", "display_url": "heral.do/pil0l2", "indices": [113, 136]}]}, "source": "<a href=\"http://besocy.com\" rel=\"nofollow\">Besocy_Oficial</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15581283, "id_str": "15581283", "name": "Heraldo de Arag\u00f3n", "screen_name": "heraldoes", "location": "Arag\u00f3n, Espa\u00f1a", "description": "Cuenta oficial de Heraldo de Arag\u00f3n. Sigue toda la informaci\u00f3n de las tres provincias aragonesas https://t.co/cWG7j6lyDg | https://t.co/tg5Qta82lr", "url": "https://t.co/rqrzjqnlMp", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rqrzjqnlMp", "expanded_url": "http://www.heraldo.es", "display_url": "heraldo.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/cWG7j6lyDg", "expanded_url": "http://facebook.com/heraldodearagon", "display_url": "facebook.com/heraldodearagon", "indices": [97, 120]}, {"url": "https://t.co/tg5Qta82lr", "expanded_url": "http://instagram.com/heraldo_aragon", "display_url": "instagram.com/heraldo_aragon", "indices": [123, 146]}]}}, "protected": false, "followers_count": 165824, "friends_count": 1311, "listed_count": 1958, "created_at": "Thu Jul 24 13:07:00 +0000 2008", "favourites_count": 1885, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 180126, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1344643165781946370/zzYs62mS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344643165781946370/zzYs62mS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15581283/1616425781", "profile_link_color": "708DB9", "profile_sidebar_border_color": "6F8DB9", "profile_sidebar_fill_color": "DEE2E7", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Feb 21 16:06:09 +0000 2021", "id": 1363520392699207680, "id_str": "1363520392699207680", "text": "RT @Amephu: La investigadora Pilar Burillo alerta de la \"desarticulaci\u00f3n\" de Arag\u00f3n por la escasa poblaci\u00f3n en el territorio https://t.co/0\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Amephu", "name": "Amephu / BPW Arag\u00f3n", "id": 403624067, "id_str": "403624067", "indices": [3, 10]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Feb 21 12:35:47 +0000 2021", "id": 1363467453003612160, "id_str": "1363467453003612160", "text": "La investigadora Pilar Burillo alerta de la \"desarticulaci\u00f3n\" de Arag\u00f3n por la escasa poblaci\u00f3n en el territorio\u2026 https://t.co/88ZTLVJRkM", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/88ZTLVJRkM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1363467453003612160", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 403624067, "id_str": "403624067", "name": "Amephu / BPW Arag\u00f3n", "screen_name": "Amephu", "location": "Huesca", "description": "Asociaci\u00f3n de #Mujeres #Empresarias de la Provincia de #Huesca. Club #BPW #Arag\u00f3n", "url": "https://t.co/xeXGod4IR8", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/xeXGod4IR8", "expanded_url": "http://www.facebook.com/Amephu", "display_url": "facebook.com/Amephu", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1128, "friends_count": 1059, "listed_count": 50, "created_at": "Wed Nov 02 19:19:07 +0000 2011", "favourites_count": 13845, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 11364, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBC1E1", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1371799922958290951/ygBx7HVg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371799922958290951/ygBx7HVg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/403624067/1582208995", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "F4DCF5", "profile_text_color": "FF03FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Feb 21 16:05:31 +0000 2021", "id": 1363520235354095619, "id_str": "1363520235354095619", "text": "RT @PARHuesca: Se trata de un aut\u00e9ntico desaf\u00edo que nuestra Comunidad debe afrontar con determinaci\u00f3n y colaboraci\u00f3n\n\nLa investigadora Pila\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PARHuesca", "name": "PAR Huesca", "id": 294473283, "id_str": "294473283", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Feb 21 15:30:04 +0000 2021", "id": 1363511315009056769, "id_str": "1363511315009056769", "text": "Se trata de un aut\u00e9ntico desaf\u00edo que nuestra Comunidad debe afrontar con determinaci\u00f3n y colaboraci\u00f3n\n\nLa investiga\u2026 https://t.co/jcLSXz1Idf", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jcLSXz1Idf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1363511315009056769", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 294473283, "id_str": "294473283", "name": "PAR Huesca", "screen_name": "PARHuesca", "location": "Huesca", "description": "Twitter oficial del Partido Aragon\u00e9s en Huesca", "url": "https://t.co/rr6ZpeOonT", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rr6ZpeOonT", "expanded_url": "http://www.partidoaragones.es", "display_url": "partidoaragones.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 682, "friends_count": 323, "listed_count": 32, "created_at": "Sat May 07 06:36:59 +0000 2011", "favourites_count": 6681, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 30373, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "BA281E", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1369065351380631555/c55gEeyb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369065351380631555/c55gEeyb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/294473283/1556106168", "profile_link_color": "C20B0B", "profile_sidebar_border_color": "65B0DA", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Feb 21 16:05:21 +0000 2021", "id": 1363520191917944833, "id_str": "1363520191917944833", "text": "RT @ElDiarioAragon: La investigadora Pilar Burillo ha dise\u00f1ado un m\u00e9todo para poner de relieve la acusada despoblaci\u00f3n de algunas zonas al\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElDiarioAragon", "name": "El Diario Arag\u00f3n", "id": 3044666103, "id_str": "3044666103", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Feb 21 15:00:00 +0000 2021", "id": 1363503747796783108, "id_str": "1363503747796783108", "text": "La investigadora Pilar Burillo ha dise\u00f1ado un m\u00e9todo para poner de relieve la acusada despoblaci\u00f3n de algunas zonas\u2026 https://t.co/fHay9dUYVa", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fHay9dUYVa", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1363503747796783108", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3044666103, "id_str": "3044666103", "name": "El Diario Arag\u00f3n", "screen_name": "ElDiarioAragon", "location": "", "description": "#Periodismo a pesar de todo. Tambi\u00e9n en #Arag\u00f3n.", "url": "https://t.co/mXWHfuWLxg", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/mXWHfuWLxg", "expanded_url": "http://www.eldiario.es/aragon/", "display_url": "eldiario.es/aragon/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5102, "friends_count": 279, "listed_count": 120, "created_at": "Wed Feb 18 19:44:04 +0000 2015", "favourites_count": 132, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13973, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "006699", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1279316448918241283/6zEpWSzx_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279316448918241283/6zEpWSzx_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3044666103/1593847789", "profile_link_color": "006699", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Feb 21 11:16:17 +0000 2021", "id": 1363447445460516870, "id_str": "1363447445460516870", "text": "RT @ElDiarioAragon: La \"desarticulaci\u00f3n\" de Arag\u00f3n por la escasa poblaci\u00f3n: el 84,7% del territorio tiene menos de 12,5 habitantes por kil\u00f3\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElDiarioAragon", "name": "El Diario Arag\u00f3n", "id": 3044666103, "id_str": "3044666103", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Feb 21 10:39:34 +0000 2021", "id": 1363438207862509569, "id_str": "1363438207862509569", "text": "La \"desarticulaci\u00f3n\" de Arag\u00f3n por la escasa poblaci\u00f3n: el 84,7% del territorio tiene menos de 12,5 habitantes por\u2026 https://t.co/ZYDJKIQFRZ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZYDJKIQFRZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1363438207862509569", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3044666103, "id_str": "3044666103", "name": "El Diario Arag\u00f3n", "screen_name": "ElDiarioAragon", "location": "", "description": "#Periodismo a pesar de todo. Tambi\u00e9n en #Arag\u00f3n.", "url": "https://t.co/mXWHfuWLxg", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/mXWHfuWLxg", "expanded_url": "http://www.eldiario.es/aragon/", "display_url": "eldiario.es/aragon/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5102, "friends_count": 279, "listed_count": 120, "created_at": "Wed Feb 18 19:44:04 +0000 2015", "favourites_count": 132, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13973, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "006699", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1279316448918241283/6zEpWSzx_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279316448918241283/6zEpWSzx_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3044666103/1593847789", "profile_link_color": "006699", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Feb 21 11:15:25 +0000 2021", "id": 1363447226631131140, "id_str": "1363447226631131140", "text": "RT @Karlostentador: El 54% de Espa\u00f1a est\u00e1 despoblada. En Arag\u00f3n el 85%.\n#Serran\u00edaCeltib\u00e9rica es la zona europea m\u00e1s despoblada despu\u00e9s de L\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Serran\u00edaCeltib\u00e9rica", "indices": [72, 92]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Karlostentador", "name": "Karlos\u2618\ud83d\udc9a", "id": 4286934677, "id_str": "4286934677", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Feb 21 11:04:06 +0000 2021", "id": 1363444381659910145, "id_str": "1363444381659910145", "text": "El 54% de Espa\u00f1a est\u00e1 despoblada. En Arag\u00f3n el 85%.\n#Serran\u00edaCeltib\u00e9rica es la zona europea m\u00e1s despoblada despu\u00e9s\u2026 https://t.co/cDvRewlgeB", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Serran\u00edaCeltib\u00e9rica", "indices": [52, 72]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cDvRewlgeB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1363444381659910145", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4286934677, "id_str": "4286934677", "name": "Karlos\u2618\ud83d\udc9a", "screen_name": "Karlostentador", "location": "", "description": "Economista cr\u00edtico con la estafa al planeta. Articulista cansado como Anguita. Exiliado interior.\nUno m\u00e1s en el mundo. La cooperaci\u00f3n salva a la humanidad.", "url": "https://t.co/0KOETYzR8V", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/0KOETYzR8V", "expanded_url": "https://acupunturaparalamente.wordpress.com/carlos-lopez/", "display_url": "acupunturaparalamente.wordpress.com/carlos-lopez/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4598, "friends_count": 5016, "listed_count": 12, "created_at": "Thu Nov 26 16:10:23 +0000 2015", "favourites_count": 70228, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 54110, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1318655609168953345/tr4wiOvQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318655609168953345/tr4wiOvQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4286934677/1595251259", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1363438207862509569, "quoted_status_id_str": "1363438207862509569", "quoted_status": {"created_at": "Sun Feb 21 10:39:34 +0000 2021", "id": 1363438207862509569, "id_str": "1363438207862509569", "text": "La \"desarticulaci\u00f3n\" de Arag\u00f3n por la escasa poblaci\u00f3n: el 84,7% del territorio tiene menos de 12,5 habitantes por\u2026 https://t.co/ZYDJKIQFRZ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZYDJKIQFRZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1363438207862509569", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3044666103, "id_str": "3044666103", "name": "El Diario Arag\u00f3n", "screen_name": "ElDiarioAragon", "location": "", "description": "#Periodismo a pesar de todo. Tambi\u00e9n en #Arag\u00f3n.", "url": "https://t.co/mXWHfuWLxg", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/mXWHfuWLxg", "expanded_url": "http://www.eldiario.es/aragon/", "display_url": "eldiario.es/aragon/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5102, "friends_count": 279, "listed_count": 120, "created_at": "Wed Feb 18 19:44:04 +0000 2015", "favourites_count": 132, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13973, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "006699", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1279316448918241283/6zEpWSzx_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279316448918241283/6zEpWSzx_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3044666103/1593847789", "profile_link_color": "006699", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 7, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1363438207862509569, "quoted_status_id_str": "1363438207862509569", "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Feb 21 11:14:10 +0000 2021", "id": 1363446911915720707, "id_str": "1363446911915720707", "text": "La investigadora Pilar Burillo alerta de la \"desarticulaci\u00f3n\" de Arag\u00f3n por la escasa poblaci\u00f3n en el territorio https://t.co/Ar8ZE9SRtE", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Ar8ZE9SRtE", "expanded_url": "https://www.europapress.es/aragon/noticia-investigadora-pilar-burillo-alerta-desarticulacion-aragon-escasa-poblacion-territorio-20210221104442.html", "display_url": "europapress.es/aragon/noticia\u2026", "indices": [113, 136]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Feb 21 07:49:41 +0000 2021", "id": 1363395453706993666, "id_str": "1363395453706993666", "text": "@JavierGPGamarra @agrestascoop @REDN_SESPA @FCesefor @foraforestech CC. @reservanaturalR @agrosfera_tve\u2026 https://t.co/LSzxANkT8k", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JavierGPGamarra", "name": "Javier G. P. Gamarra", "id": 1116696842396422145, "id_str": "1116696842396422145", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "agrestascoop", "name": "AGRESTA S. Coop.", "id": 155966327, "id_str": "155966327", "indices": [17, 30]}, {"screen_name": "REDN_SESPA", "name": "REDN-SESPA", "id": 1350844707514048512, "id_str": "1350844707514048512", "indices": [31, 42]}, {"screen_name": "FCesefor", "name": "Fundaci\u00f3n Cesefor", "id": 407677501, "id_str": "407677501", "indices": [43, 52]}, {"screen_name": "foraforestech", "name": "f\u00f6ra", "id": 1964352074, "id_str": "1964352074", "indices": [53, 67]}, {"screen_name": "reservanaturalR", "name": "reservanatural.rne", "id": 1124782609, "id_str": "1124782609", "indices": [72, 88]}, {"screen_name": "agrosfera_tve", "name": "Agrosfera", "id": 281515686, "id_str": "281515686", "indices": [89, 103]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LSzxANkT8k", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1363395453706993666", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [105, 128]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1359215423628148736, "in_reply_to_status_id_str": "1359215423628148736", "in_reply_to_user_id": 1116696842396422145, "in_reply_to_user_id_str": "1116696842396422145", "in_reply_to_screen_name": "JavierGPGamarra", "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Sun Feb 21 06:59:35 +0000 2021", "id": 1363382847139119108, "id_str": "1363382847139119108", "text": "RT @JavierGPGamarra: Differences in #CO2 capture and deserved subsidies between 2019's @SCeltiberica (https://t.co/241GlNM5ZO) and 2021's @\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "CO2", "indices": [36, 40]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JavierGPGamarra", "name": "Javier G. P. Gamarra", "id": 1116696842396422145, "id_str": "1116696842396422145", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "SCeltiberica", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "indices": [87, 100]}], "urls": [{"url": "https://t.co/241GlNM5ZO", "expanded_url": "http://tinyurl.com/3eoqse7g", "display_url": "tinyurl.com/3eoqse7g", "indices": [102, 125]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 09 18:59:44 +0000 2021", "id": 1359215423628148736, "id_str": "1359215423628148736", "text": "Differences in #CO2 capture and deserved subsidies between 2019's @SCeltiberica (https://t.co/241GlNM5ZO) and 2021'\u2026 https://t.co/Jg0Tqq1TWX", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "CO2", "indices": [15, 19]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SCeltiberica", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "indices": [66, 79]}], "urls": [{"url": "https://t.co/241GlNM5ZO", "expanded_url": "http://tinyurl.com/3eoqse7g", "display_url": "tinyurl.com/3eoqse7g", "indices": [81, 104]}, {"url": "https://t.co/Jg0Tqq1TWX", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1359215423628148736", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1116696842396422145, "id_str": "1116696842396422145", "name": "Javier G. P. Gamarra", "screen_name": "JavierGPGamarra", "location": "Rome, Lazio", "description": "Working life traveller (except in COVID times). Forester/theoretical ecologist. Coping with no bullshit.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 206, "friends_count": 274, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Apr 12 13:37:29 +0000 2019", "favourites_count": 1745, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1684, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1116697172777549824/Cf44FeUC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1116697172777549824/Cf44FeUC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1116696842396422145/1616937332", "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 21, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, {"created_at": "Sat Feb 20 21:06:36 +0000 2021", "id": 1363233617246355467, "id_str": "1363233617246355467", "text": "RT @Existimos_: \u2705 En estos mapas de @SCeltiberica se refleja el aumento de las regiones escasamente pobladas en las \u00faltimas d\u00e9cadas.\n\nLos d\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Existimos_", "name": "Existimos", "id": 1247885820381384704, "id_str": "1247885820381384704", "indices": [3, 14]}, {"screen_name": "SCeltiberica", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "indices": [36, 49]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Feb 20 16:34:00 +0000 2021", "id": 1363165013494558720, "id_str": "1363165013494558720", "text": "\u2705 En estos mapas de @SCeltiberica se refleja el aumento de las regiones escasamente pobladas en las \u00faltimas d\u00e9cadas\u2026 https://t.co/OHOoJ0Fvkj", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SCeltiberica", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "indices": [20, 33]}], "urls": [{"url": "https://t.co/OHOoJ0Fvkj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1363165013494558720", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1247885820381384704, "id_str": "1247885820381384704", "name": "Existimos", "screen_name": "Existimos_", "location": "Espa\u00f1a Vaciada", "description": "Organizaci\u00f3n de acci\u00f3n pol\u00edtica cuyo objetivo es combatir la despoblaci\u00f3n de la #Espa\u00f1aVaciada #Existimos. Correo: info.existimos@gmail.com; Web: https://t.co/YzAR0kFqir", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/YzAR0kFqir", "expanded_url": "http://existimos.info", "display_url": "existimos.info", "indices": [146, 169]}]}}, "protected": false, "followers_count": 2301, "friends_count": 1776, "listed_count": 16, "created_at": "Wed Apr 08 13:55:51 +0000 2020", "favourites_count": 2072, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 716, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1362438305409888256/GtXozhgI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362438305409888256/GtXozhgI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1247885820381384704/1595184341", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 18, "favorite_count": 42, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 18, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Feb 19 18:59:34 +0000 2021", "id": 1362839261150650374, "id_str": "1362839261150650374", "text": "RT @ingdemontes: Actualizaci\u00f3n completa del Mapa Forestal de Espa\u00f1a https://t.co/F65fRVLxf1 https://t.co/oveGKzhKcq", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ingdemontes", "name": "Ingenieros de Montes", "id": 229021350, "id_str": "229021350", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/F65fRVLxf1", "expanded_url": "http://ow.ly/cLYS50DEpck", "display_url": "ow.ly/cLYS50DEpck", "indices": [68, 91]}], "media": [{"id": 1362734944783654914, "id_str": "1362734944783654914", "indices": [92, 115], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EuloNlLXYAIiRq6.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EuloNlLXYAIiRq6.jpg", "url": "https://t.co/oveGKzhKcq", "display_url": "pic.twitter.com/oveGKzhKcq", "expanded_url": "https://twitter.com/ingdemontes/status/1362734946272575490/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 630, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 357, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 630, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1362734946272575490, "source_status_id_str": "1362734946272575490", "source_user_id": 229021350, "source_user_id_str": "229021350"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1362734944783654914, "id_str": "1362734944783654914", "indices": [92, 115], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EuloNlLXYAIiRq6.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EuloNlLXYAIiRq6.jpg", "url": "https://t.co/oveGKzhKcq", "display_url": "pic.twitter.com/oveGKzhKcq", "expanded_url": "https://twitter.com/ingdemontes/status/1362734946272575490/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 630, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 357, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 630, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1362734946272575490, "source_status_id_str": "1362734946272575490", "source_user_id": 229021350, "source_user_id_str": "229021350"}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Feb 19 12:05:04 +0000 2021", "id": 1362734946272575490, "id_str": "1362734946272575490", "text": "Actualizaci\u00f3n completa del Mapa Forestal de Espa\u00f1a https://t.co/F65fRVLxf1 https://t.co/oveGKzhKcq", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/F65fRVLxf1", "expanded_url": "http://ow.ly/cLYS50DEpck", "display_url": "ow.ly/cLYS50DEpck", "indices": [51, 74]}], "media": [{"id": 1362734944783654914, "id_str": "1362734944783654914", "indices": [75, 98], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EuloNlLXYAIiRq6.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EuloNlLXYAIiRq6.jpg", "url": "https://t.co/oveGKzhKcq", "display_url": "pic.twitter.com/oveGKzhKcq", "expanded_url": "https://twitter.com/ingdemontes/status/1362734946272575490/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 630, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 357, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 630, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1362734944783654914, "id_str": "1362734944783654914", "indices": [75, 98], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EuloNlLXYAIiRq6.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EuloNlLXYAIiRq6.jpg", "url": "https://t.co/oveGKzhKcq", "display_url": "pic.twitter.com/oveGKzhKcq", "expanded_url": "https://twitter.com/ingdemontes/status/1362734946272575490/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 630, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 357, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 630, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 229021350, "id_str": "229021350", "name": "Ingenieros de Montes", "screen_name": "ingdemontes", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Colegio Oficial de Ingenieros de Montes - COIM", "url": "https://t.co/Bx3DmC3NkT", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Bx3DmC3NkT", "expanded_url": "https://www.ingenierosdemontes.org/", "display_url": "ingenierosdemontes.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9826, "friends_count": 595, "listed_count": 201, "created_at": "Tue Dec 21 09:14:08 +0000 2010", "favourites_count": 974, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 21181, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/900607167488720897/ln2OSGEF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/900607167488720897/ln2OSGEF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/229021350/1619782248", "profile_link_color": "93A644", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 32, "favorite_count": 74, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 32, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Feb 18 11:40:49 +0000 2021", "id": 1362366457145884676, "id_str": "1362366457145884676", "text": "RT @EdRojasBr: Encantados! Ya estamos colaborando con #EsMonta\u00f1as -su Congreso de Morella en 2018 iba precisamente sobre contribuci\u00f3n #fore\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EsMonta\u00f1as", "indices": [54, 65]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EdRojasBr", "name": "Eduardo Rojas Briale", "id": 3305603686, "id_str": "3305603686", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Feb 18 08:56:15 +0000 2021", "id": 1362325041329954821, "id_str": "1362325041329954821", "text": "Encantados! Ya estamos colaborando con #EsMonta\u00f1as -su Congreso de Morella en 2018 iba precisamente sobre contribuc\u2026 https://t.co/1u5GTFrDuT", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EsMonta\u00f1as", "indices": [39, 50]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1u5GTFrDuT", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1362325041329954821", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3305603686, "id_str": "3305603686", "name": "Eduardo Rojas Briale", "screen_name": "EdRojasBr", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "description": "Profesor UPV, Decano Colegio IngenierosMontes, Board PEFCInt, Subdirector General responsable Departamento Forestal FAO (2010-15), Comisario ONU Expo Milan 2015", "url": "https://t.co/m8CQsr1IBo", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/m8CQsr1IBo", "expanded_url": "http://blog.ingenierosdemontes.org/", "display_url": "blog.ingenierosdemontes.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3305, "friends_count": 1430, "listed_count": 36, "created_at": "Mon Jun 01 12:41:43 +0000 2015", "favourites_count": 24, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 61861, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/605355894818381824/4_AOom8Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/605355894818381824/4_AOom8Z_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1362311507724410882, "quoted_status_id_str": "1362311507724410882", "quoted_status": {"created_at": "Thu Feb 18 08:02:28 +0000 2021", "id": 1362311507724410882, "id_str": "1362311507724410882", "text": "@EdRojasBr En parte es sem\u00e1ntico. Pero es que el lenguaje configura el pensamiento... tanto del emisor como del rec\u2026 https://t.co/QqJG7MrVFq", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EdRojasBr", "name": "Eduardo Rojas Briale", "id": 3305603686, "id_str": "3305603686", "indices": [0, 10]}], "urls": [{"url": "https://t.co/QqJG7MrVFq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1362311507724410882", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1362310199596433408, "in_reply_to_status_id_str": "1362310199596433408", "in_reply_to_user_id": 3305603686, "in_reply_to_user_id_str": "3305603686", "in_reply_to_screen_name": "EdRojasBr", "user": {"id": 197192612, "id_str": "197192612", "name": "Jorge F.Caleya", "screen_name": "jorgecaleya", "location": "", "description": "Innovaci\u00f3n para un desarrollo sostenible. Socio fundador de ZWIT Project\n#TerritoriosInteligentes\nEntra en nuestro blog: https://t.co/TSXKLQzq33", "url": "https://t.co/Soc2dbETNF", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Soc2dbETNF", "expanded_url": "http://www.zwitproject.es", "display_url": "zwitproject.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/TSXKLQzq33", "expanded_url": "http://zwitproject.es/zblog", "display_url": "zwitproject.es/zblog", "indices": [121, 144]}]}}, "protected": false, "followers_count": 1127, "friends_count": 2004, "listed_count": 67, "created_at": "Thu Sep 30 21:42:00 +0000 2010", "favourites_count": 10607, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13066, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1426563327/09012010007_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426563327/09012010007_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1362311507724410882, "quoted_status_id_str": "1362311507724410882", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Feb 18 11:40:40 +0000 2021", "id": 1362366417979518976, "id_str": "1362366417979518976", "text": "RT @juanviperezaras: Unidad de acci\u00f3n, local, auton\u00f3mica, nacional y europea. Porque la #Demotanasia sigue su curso @CatedraAvant @LaSerran\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Demotanasia", "indices": [88, 100]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "juanviperezaras", "name": "Juan Vte. Perez Aras", "id": 1187155471, "id_str": "1187155471", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Feb 18 06:53:37 +0000 2021", "id": 1362294178969968640, "id_str": "1362294178969968640", "text": "Unidad de acci\u00f3n, local, auton\u00f3mica, nacional y europea. Porque la #Demotanasia sigue su curso @CatedraAvant\u2026 https://t.co/zOAaP9jiWg", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Demotanasia", "indices": [67, 79]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zOAaP9jiWg", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1362294178969968640", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [110, 133]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1187155471, "id_str": "1187155471", "name": "Juan Vte. Perez Aras", "screen_name": "juanviperezaras", "location": "En Atenas con Pericles", "description": "Polit\u00f3logo y Aut\u00f3nomo. Liberal y Hayekiano. Ex-Diputado Nacional por Valencia en la X\u00aa,XI\u00aa y XII\u00aa Legislatura.", "url": "https://t.co/jUbegArT8X", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/jUbegArT8X", "expanded_url": "http://juanvicenteperezaras.online", "display_url": "juanvicenteperezaras.online", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3221, "friends_count": 2107, "listed_count": 92, "created_at": "Sat Feb 16 19:02:59 +0000 2013", "favourites_count": 149524, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 127942, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "709397", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1270011917525016577/E46fE_QR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270011917525016577/E46fE_QR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1187155471/1361042429", "profile_link_color": "FF3300", "profile_sidebar_border_color": "86A4A6", "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "a03e8165f2f31a1f", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/a03e8165f2f31a1f.json", "place_type": "city", "name": "Benisan\u00f3", "full_name": "Benisan\u00f3, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Spain", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.5836279, 39.6070457], [-0.5601001, 39.6070457], [-0.5601001, 39.6247265], [-0.5836279, 39.6247265]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Feb 18 11:40:25 +0000 2021", "id": 1362366356230983681, "id_str": "1362366356230983681", "text": "RT @esMontanas: \u00a1\u00daLTIMA HORA!\nLa Asociaci\u00f3n de @LosPueblosmbe y @esMontanas se al\u00edan por la revitalizaci\u00f3n de los peque\u00f1os municipios.\n#EsM\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "esMontanas", "name": "esMonta\u00f1as", "id": 2240794154, "id_str": "2240794154", "indices": [3, 14]}, {"screen_name": "LosPueblosmbe", "name": "Pueblos m\u00e1s bonitos", "id": 267711749, "id_str": "267711749", "indices": [47, 61]}, {"screen_name": "esMontanas", "name": "esMonta\u00f1as", "id": 2240794154, "id_str": "2240794154", "indices": [64, 75]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Feb 17 14:23:37 +0000 2021", "id": 1362045040873394176, "id_str": "1362045040873394176", "text": "\u00a1\u00daLTIMA HORA!\nLa Asociaci\u00f3n de @LosPueblosmbe y @esMontanas se al\u00edan por la revitalizaci\u00f3n de los peque\u00f1os municipi\u2026 https://t.co/LQLPy2YZZg", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LosPueblosmbe", "name": "Pueblos m\u00e1s bonitos", "id": 267711749, "id_str": "267711749", "indices": [31, 45]}, {"screen_name": "esMontanas", "name": "esMonta\u00f1as", "id": 2240794154, "id_str": "2240794154", "indices": [48, 59]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LQLPy2YZZg", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1362045040873394176", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2240794154, "id_str": "2240794154", "name": "esMonta\u00f1as", "screen_name": "esMontanas", "location": "", "description": "Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Municipios de Monta\u00f1a", "url": "https://t.co/HeTAbjw5Oy", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/HeTAbjw5Oy", "expanded_url": "http://www.xn--esmontaas-r6a.org", "display_url": "esmonta\u00f1as.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1190, "friends_count": 533, "listed_count": 35, "created_at": "Wed Dec 11 13:35:48 +0000 2013", "favourites_count": 1373, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1325, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1230159489137029121/1YhtLbQX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230159489137029121/1YhtLbQX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2240794154/1582127861", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 17, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Feb 18 11:39:20 +0000 2021", "id": 1362366084184236032, "id_str": "1362366084184236032", "text": "RT @ingdemontes: El Colegio Oficial de Ingenieros de Montes y la Asociaci\u00f3n Instituto de Investigaci\u00f3n y Desarrollo Rural Serran\u00eda Celtib\u00e9r\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ingdemontes", "name": "Ingenieros de Montes", "id": 229021350, "id_str": "229021350", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Feb 18 11:15:06 +0000 2021", "id": 1362359983778758657, "id_str": "1362359983778758657", "text": "El Colegio Oficial de Ingenieros de Montes y la Asociaci\u00f3n Instituto de Investigaci\u00f3n y Desarrollo Rural Serran\u00eda C\u2026 https://t.co/jJx4S8qBLl", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jJx4S8qBLl", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1362359983778758657", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 229021350, "id_str": "229021350", "name": "Ingenieros de Montes", "screen_name": "ingdemontes", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Colegio Oficial de Ingenieros de Montes - COIM", "url": "https://t.co/Bx3DmC3NkT", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Bx3DmC3NkT", "expanded_url": "https://www.ingenierosdemontes.org/", "display_url": "ingenierosdemontes.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9826, "friends_count": 595, "listed_count": 201, "created_at": "Tue Dec 21 09:14:08 +0000 2010", "favourites_count": 974, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 21181, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/900607167488720897/ln2OSGEF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/900607167488720897/ln2OSGEF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/229021350/1619782248", "profile_link_color": "93A644", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Feb 17 19:22:29 +0000 2021", "id": 1362120251262009346, "id_str": "1362120251262009346", "text": "RT @EdRojasBr: 6) luchar contra despoblaci\u00f3n tambi\u00e9n tiene como objetivo preservar patrimonio cultural e identidad siendo para ello claves\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EdRojasBr", "name": "Eduardo Rojas Briale", "id": 3305603686, "id_str": "3305603686", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Feb 17 07:36:23 +0000 2021", "id": 1361942554074308608, "id_str": "1361942554074308608", "text": "6) luchar contra despoblaci\u00f3n tambi\u00e9n tiene como objetivo preservar patrimonio cultural e identidad siendo para ell\u2026 https://t.co/UOD9M4un25", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/UOD9M4un25", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1361942554074308608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1361942552694444032, "in_reply_to_status_id_str": "1361942552694444032", "in_reply_to_user_id": 3305603686, "in_reply_to_user_id_str": "3305603686", "in_reply_to_screen_name": "EdRojasBr", "user": {"id": 3305603686, "id_str": "3305603686", "name": "Eduardo Rojas Briale", "screen_name": "EdRojasBr", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "description": "Profesor UPV, Decano Colegio IngenierosMontes, Board PEFCInt, Subdirector General responsable Departamento Forestal FAO (2010-15), Comisario ONU Expo Milan 2015", "url": "https://t.co/m8CQsr1IBo", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/m8CQsr1IBo", "expanded_url": "http://blog.ingenierosdemontes.org/", "display_url": "blog.ingenierosdemontes.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3305, "friends_count": 1430, "listed_count": 36, "created_at": "Mon Jun 01 12:41:43 +0000 2015", "favourites_count": 24, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 61861, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/605355894818381824/4_AOom8Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/605355894818381824/4_AOom8Z_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Feb 17 19:22:04 +0000 2021", "id": 1362120144533807104, "id_str": "1362120144533807104", "text": "RT @EdRojasBr: 1) El mapa de la despoblaci\u00f3n coincide en &gt;80% con el d zonas +forestales y d monta\u00f1a 2) la despoblaci\u00f3n es tan dram\u00e1tica q\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EdRojasBr", "name": "Eduardo Rojas Briale", "id": 3305603686, "id_str": "3305603686", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Feb 17 07:36:22 +0000 2021", "id": 1361942550605570050, "id_str": "1361942550605570050", "text": "1) El mapa de la despoblaci\u00f3n coincide en &gt;80% con el d zonas +forestales y d monta\u00f1a 2) la despoblaci\u00f3n es tan dra\u2026 https://t.co/sgn4va4uta", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sgn4va4uta", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1361942550605570050", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [120, 143]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3305603686, "id_str": "3305603686", "name": "Eduardo Rojas Briale", "screen_name": "EdRojasBr", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "description": "Profesor UPV, Decano Colegio IngenierosMontes, Board PEFCInt, Subdirector General responsable Departamento Forestal FAO (2010-15), Comisario ONU Expo Milan 2015", "url": "https://t.co/m8CQsr1IBo", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/m8CQsr1IBo", "expanded_url": "http://blog.ingenierosdemontes.org/", "display_url": "blog.ingenierosdemontes.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3305, "friends_count": 1430, "listed_count": 36, "created_at": "Mon Jun 01 12:41:43 +0000 2015", "favourites_count": 24, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 61861, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/605355894818381824/4_AOom8Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/605355894818381824/4_AOom8Z_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1361771893502656512, "quoted_status_id_str": "1361771893502656512", "quoted_status": {"created_at": "Tue Feb 16 20:18:14 +0000 2021", "id": 1361771893502656512, "id_str": "1361771893502656512", "text": "@EdRojasBr No todo es estrat\u00e9gico en la lucha contra la despoblaci\u00f3n. \nQuiz\u00e1 la conectividad, la cercan\u00eda a los ser\u2026 https://t.co/4s5YydcLRB", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EdRojasBr", "name": "Eduardo Rojas Briale", "id": 3305603686, "id_str": "3305603686", "indices": [0, 10]}], "urls": [{"url": "https://t.co/4s5YydcLRB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1361771893502656512", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1361224713696075778, "in_reply_to_status_id_str": "1361224713696075778", "in_reply_to_user_id": 3305603686, "in_reply_to_user_id_str": "3305603686", "in_reply_to_screen_name": "EdRojasBr", "user": {"id": 197192612, "id_str": "197192612", "name": "Jorge F.Caleya", "screen_name": "jorgecaleya", "location": "", "description": "Innovaci\u00f3n para un desarrollo sostenible. Socio fundador de ZWIT Project\n#TerritoriosInteligentes\nEntra en nuestro blog: https://t.co/TSXKLQzq33", "url": "https://t.co/Soc2dbETNF", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Soc2dbETNF", "expanded_url": "http://www.zwitproject.es", "display_url": "zwitproject.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/TSXKLQzq33", "expanded_url": "http://zwitproject.es/zblog", "display_url": "zwitproject.es/zblog", "indices": [121, 144]}]}}, "protected": false, "followers_count": 1127, "friends_count": 2004, "listed_count": 67, "created_at": "Thu Sep 30 21:42:00 +0000 2010", "favourites_count": 10607, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13066, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1426563327/09012010007_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426563327/09012010007_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 4, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1361771893502656512, "quoted_status_id_str": "1361771893502656512", "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Feb 17 19:16:09 +0000 2021", "id": 1362118657896235009, "id_str": "1362118657896235009", "text": "RT @OsboDigital: @ingdemontes y @SCeltiberica firman acuerdo de colaboraci\u00f3n contra la #despoblaci\u00f3n y por el #desarrollorural 6,99 habitan\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "despoblaci\u00f3n", "indices": [87, 100]}, {"text": "desarrollorural", "indices": [110, 126]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "OsboDigital", "name": "OSBO", "id": 1001773553967157248, "id_str": "1001773553967157248", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "ingdemontes", "name": "Ingenieros de Montes", "id": 229021350, "id_str": "229021350", "indices": [17, 29]}, {"screen_name": "SCeltiberica", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "indices": [32, 45]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Feb 17 18:08:14 +0000 2021", "id": 1362101567336439816, "id_str": "1362101567336439816", "text": "@ingdemontes y @SCeltiberica firman acuerdo de colaboraci\u00f3n contra la #despoblaci\u00f3n y por el #desarrollorural 6,99\u2026 https://t.co/UySwnWpdUt", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "despoblaci\u00f3n", "indices": [70, 83]}, {"text": "desarrollorural", "indices": [93, 109]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ingdemontes", "name": "Ingenieros de Montes", "id": 229021350, "id_str": "229021350", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "SCeltiberica", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "indices": [15, 28]}], "urls": [{"url": "https://t.co/UySwnWpdUt", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1362101567336439816", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 229021350, "in_reply_to_user_id_str": "229021350", "in_reply_to_screen_name": "ingdemontes", "user": {"id": 1001773553967157248, "id_str": "1001773553967157248", "name": "OSBO", "screen_name": "OsboDigital", "location": "", "description": "El Observatorio Social El Batefuegos de Oro (OSBO) es un espacio para informar y analizar la prevenci\u00f3n y la extinci\u00f3n de Incendios Forestales", "url": "https://t.co/cd3qGYok47", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/cd3qGYok47", "expanded_url": "http://www.osbodigital.es", "display_url": "osbodigital.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2436, "friends_count": 1329, "listed_count": 25, "created_at": "Wed May 30 10:33:22 +0000 2018", "favourites_count": 2876, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2756, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1145983799387443200/khzQxSVv_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145983799387443200/khzQxSVv_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1001773553967157248/1562570489", "profile_link_color": "9A8419", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Feb 17 09:55:35 +0000 2021", "id": 1361977585157238786, "id_str": "1361977585157238786", "text": "Esta iniciativa se une a la labor de @ingdemontes a trav\u00e9s de @JuntosxBosques  -m\u00e1s de 80 entidades sector forestal\u2026 https://t.co/6jZyIJMrJa", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ingdemontes", "name": "Ingenieros de Montes", "id": 229021350, "id_str": "229021350", "indices": [37, 49]}, {"screen_name": "JuntosxBosques", "name": "JuntosxBosques", "id": 755730238294876160, "id_str": "755730238294876160", "indices": [62, 77]}], "urls": [{"url": "https://t.co/6jZyIJMrJa", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1361977585157238786", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1361977583173312512, "in_reply_to_status_id_str": "1361977583173312512", "in_reply_to_user_id": 3014313227, "in_reply_to_user_id_str": "3014313227", "in_reply_to_screen_name": "SCeltiberica", "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Feb 17 09:55:34 +0000 2021", "id": 1361977583173312512, "id_str": "1361977583173312512", "text": "Con la firma de este convenio de colaboraci\u00f3n, @ingdemontes  se suma a @REDN_SESPA , impulsada por @SCeltiberica  y\u2026 https://t.co/kvLVmdSaMs", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ingdemontes", "name": "Ingenieros de Montes", "id": 229021350, "id_str": "229021350", "indices": [47, 59]}, {"screen_name": "REDN_SESPA", "name": "REDN-SESPA", "id": 1350844707514048512, "id_str": "1350844707514048512", "indices": [71, 82]}, {"screen_name": "SCeltiberica", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "indices": [99, 112]}], "urls": [{"url": "https://t.co/kvLVmdSaMs", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1361977583173312512", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1361977581290090496, "in_reply_to_status_id_str": "1361977581290090496", "in_reply_to_user_id": 3014313227, "in_reply_to_user_id_str": "3014313227", "in_reply_to_screen_name": "SCeltiberica", "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Feb 17 09:55:34 +0000 2021", "id": 1361977581290090496, "id_str": "1361977581290090496", "text": "Con una superficie de 65.825 km\u00b2, la Serran\u00eda Celt\u00edbera abarca 1.311 municipios de 10 provincias. @SCeltiberica y\u2026 https://t.co/CxrBqAeDcr", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SCeltiberica", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "indices": [98, 111]}], "urls": [{"url": "https://t.co/CxrBqAeDcr", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1361977581290090496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [115, 138]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1361977575791341577, "in_reply_to_status_id_str": "1361977575791341577", "in_reply_to_user_id": 3014313227, "in_reply_to_user_id_str": "3014313227", "in_reply_to_screen_name": "SCeltiberica", "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Feb 17 09:55:33 +0000 2021", "id": 1361977575791341577, "id_str": "1361977575791341577", "text": "Esfuerzos a los que sumaremos los de asociaciones, fundaciones, colegios profesionales y otras entidades para comba\u2026 https://t.co/iVsp7fC57F", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iVsp7fC57F", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1361977575791341577", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1361977569265020928, "in_reply_to_status_id_str": "1361977569265020928", "in_reply_to_user_id": 3014313227, "in_reply_to_user_id_str": "3014313227", "in_reply_to_screen_name": "SCeltiberica", "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Feb 17 09:55:31 +0000 2021", "id": 1361977569265020928, "id_str": "1361977569265020928", "text": "\ud83d\udcf0Hemos firmado un convenio de colaboraci\u00f3n con @ingdemontes para sumar esfuerzos y aportar voz ciudadana contrastad\u2026 https://t.co/GjXq7wtL96", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ingdemontes", "name": "Ingenieros de Montes", "id": 229021350, "id_str": "229021350", "indices": [47, 59]}], "urls": [{"url": "https://t.co/GjXq7wtL96", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1361977569265020928", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 12, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Feb 17 07:58:22 +0000 2021", "id": 1361948086856204288, "id_str": "1361948086856204288", "text": "RT @juanviperezaras: El valor de la experiencia, una oportunidad para ganar el futuro. Os dejo mi reflexi\u00f3n @SCeltiberica @SC_ASOCIACION @S\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "juanviperezaras", "name": "Juan Vte. Perez Aras", "id": 1187155471, "id_str": "1187155471", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "SCeltiberica", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "indices": [108, 121]}, {"screen_name": "SC_ASOCIACION", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica_Asociaci\u00f3n", "id": 1275837189788766208, "id_str": "1275837189788766208", "indices": [122, 136]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Feb 17 07:49:30 +0000 2021", "id": 1361945856245694464, "id_str": "1361945856245694464", "text": "El valor de la experiencia, una oportunidad para ganar el futuro. Os dejo mi reflexi\u00f3n @SCeltiberica @SC_ASOCIACION\u2026 https://t.co/npjqckofSm", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SCeltiberica", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "indices": [87, 100]}, {"screen_name": "SC_ASOCIACION", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica_Asociaci\u00f3n", "id": 1275837189788766208, "id_str": "1275837189788766208", "indices": [101, 115]}], "urls": [{"url": "https://t.co/npjqckofSm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1361945856245694464", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1187155471, "id_str": "1187155471", "name": "Juan Vte. Perez Aras", "screen_name": "juanviperezaras", "location": "En Atenas con Pericles", "description": "Polit\u00f3logo y Aut\u00f3nomo. Liberal y Hayekiano. Ex-Diputado Nacional por Valencia en la X\u00aa,XI\u00aa y XII\u00aa Legislatura.", "url": "https://t.co/jUbegArT8X", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/jUbegArT8X", "expanded_url": "http://juanvicenteperezaras.online", "display_url": "juanvicenteperezaras.online", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3221, "friends_count": 2107, "listed_count": 92, "created_at": "Sat Feb 16 19:02:59 +0000 2013", "favourites_count": 149524, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 127942, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "709397", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1270011917525016577/E46fE_QR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270011917525016577/E46fE_QR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1187155471/1361042429", "profile_link_color": "FF3300", "profile_sidebar_border_color": "86A4A6", "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "a03e8165f2f31a1f", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/a03e8165f2f31a1f.json", "place_type": "city", "name": "Benisan\u00f3", "full_name": "Benisan\u00f3, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Spain", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.5836279, 39.6070457], [-0.5601001, 39.6070457], [-0.5601001, 39.6247265], [-0.5836279, 39.6247265]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sun Feb 14 05:47:21 +0000 2021", "id": 1360827951743442954, "id_str": "1360827951743442954", "text": "\ud83d\udcf0Francisco Burillo urge a declarar en cat\u00e1strofe demogr\u00e1fica a la Serran\u00eda Celtib\u00e9rica \n\n#TribunaAgropecuaria\u2026 https://t.co/tmw9bosLsW", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "TribunaAgropecuaria", "indices": [89, 109]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tmw9bosLsW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1360827951743442954", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [111, 134]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Feb 13 20:34:27 +0000 2021", "id": 1360688810275835908, "id_str": "1360688810275835908", "text": "RT @BetaRural: Los habitantes de pueblos peque\u00f1os son los que m\u00e1s escuchan la radio en su tiempo libre, seg\u00fan el CIS. Sin embargo, las emis\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BetaRural", "name": "Rural Beta \ud83c\udf3e", "id": 1039599202660241419, "id_str": "1039599202660241419", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Feb 13 10:16:19 +0000 2021", "id": 1360533250666606597, "id_str": "1360533250666606597", "text": "Los habitantes de pueblos peque\u00f1os son los que m\u00e1s escuchan la radio en su tiempo libre, seg\u00fan el CIS. Sin embargo,\u2026 https://t.co/5K71k1b35g", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5K71k1b35g", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1360533250666606597", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1039599202660241419, "id_str": "1039599202660241419", "name": "Rural Beta \ud83c\udf3e", "screen_name": "BetaRural", "location": "", "description": "Busco sensibilizar sobre la despoblaci\u00f3n y compartir pr\u00e1cticas que inspiren a nuestros pueblos a entrar en una nueva era. Por Pablo Maderuelo.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2551, "friends_count": 4260, "listed_count": 34, "created_at": "Tue Sep 11 19:38:59 +0000 2018", "favourites_count": 1135, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2691, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1039599387188580352/ExMcNMZK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1039599387188580352/ExMcNMZK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1039599202660241419/1536695625", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 25, "favorite_count": 97, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 25, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Feb 13 09:25:55 +0000 2021", "id": 1360520569310105606, "id_str": "1360520569310105606", "text": "Y lamentamos, profundamente, que situaciones como esta quiebren la confianza de la ciudadan\u00eda en las instituciones.\u2026 https://t.co/EIsXHoeoXh", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/EIsXHoeoXh", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1360520569310105606", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1360520567850426369, "in_reply_to_status_id_str": "1360520567850426369", "in_reply_to_user_id": 3014313227, "in_reply_to_user_id_str": "3014313227", "in_reply_to_screen_name": "SCeltiberica", "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Feb 13 09:25:55 +0000 2021", "id": 1360520567850426369, "id_str": "1360520567850426369", "text": "Por eso, entendemos y compartimos la tristeza de @SerraniaR al comprobar que en el plan del @GobiernoRioja no han t\u2026 https://t.co/USWT3vt3mn", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SerraniaR", "name": "Serrania Celtiberica La Rioja", "id": 1052469319702077440, "id_str": "1052469319702077440", "indices": [49, 59]}, {"screen_name": "GobiernoRioja", "name": "Gobierno de La Rioja", "id": 1134731744350019584, "id_str": "1134731744350019584", "indices": [92, 106]}], "urls": [{"url": "https://t.co/USWT3vt3mn", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1360520567850426369", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1360520565925281792, "in_reply_to_status_id_str": "1360520565925281792", "in_reply_to_user_id": 3014313227, "in_reply_to_user_id_str": "3014313227", "in_reply_to_screen_name": "SCeltiberica", "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Feb 13 09:25:54 +0000 2021", "id": 1360520565925281792, "id_str": "1360520565925281792", "text": "En su plan, han delimitado un territorio que recuerda, de lejos, la zona desfavorecida de @SerraniaR reconocida por\u2026 https://t.co/CDWhUq9qya", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SerraniaR", "name": "Serrania Celtiberica La Rioja", "id": 1052469319702077440, "id_str": "1052469319702077440", "indices": [90, 100]}], "urls": [{"url": "https://t.co/CDWhUq9qya", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1360520565925281792", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1360520560355205120, "in_reply_to_status_id_str": "1360520560355205120", "in_reply_to_user_id": 3014313227, "in_reply_to_user_id_str": "3014313227", "in_reply_to_screen_name": "SCeltiberica", "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Feb 13 09:25:53 +0000 2021", "id": 1360520560355205120, "id_str": "1360520560355205120", "text": "No se entiende @ConchaAndreu que en el Plan de Transformaci\u00f3n de La Rioja reci\u00e9n publicado no haya ni una sola menc\u2026 https://t.co/w6n8BGPV7c", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ConchaAndreu", "name": "Concha Andreu /\u2764\ufe0f", "id": 277018118, "id_str": "277018118", "indices": [15, 28]}], "urls": [{"url": "https://t.co/w6n8BGPV7c", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1360520560355205120", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1360520558354575361, "in_reply_to_status_id_str": "1360520558354575361", "in_reply_to_user_id": 3014313227, "in_reply_to_user_id_str": "3014313227", "in_reply_to_screen_name": "SCeltiberica", "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Feb 13 09:25:53 +0000 2021", "id": 1360520558354575361, "id_str": "1360520558354575361", "text": "No hace un a\u00f1o, el @parlamentoLR aprobaba una Proposici\u00f3n no de Ley para impulsar medidas que favorezcan el desarro\u2026 https://t.co/4V45GJUkQ8", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "parlamentoLR", "name": "Parlamento La Rioja", "id": 3429569321, "id_str": "3429569321", "indices": [19, 32]}], "urls": [{"url": "https://t.co/4V45GJUkQ8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1360520558354575361", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1360520549999529984, "in_reply_to_status_id_str": "1360520549999529984", "in_reply_to_user_id": 3014313227, "in_reply_to_user_id_str": "3014313227", "in_reply_to_screen_name": "SCeltiberica", "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Feb 13 09:25:51 +0000 2021", "id": 1360520549999529984, "id_str": "1360520549999529984", "text": "Con nuestro total respaldo a @SerraniaR abrimos hilo dedicado a nuestros pol\u00edticos y, en especial, a los gestores d\u2026 https://t.co/kG7bNCPol4", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SerraniaR", "name": "Serrania Celtiberica La Rioja", "id": 1052469319702077440, "id_str": "1052469319702077440", "indices": [29, 39]}], "urls": [{"url": "https://t.co/kG7bNCPol4", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1360520549999529984", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1360282425415368709, "quoted_status_id_str": "1360282425415368709", "quoted_status": {"created_at": "Fri Feb 12 17:39:37 +0000 2021", "id": 1360282425415368709, "id_str": "1360282425415368709", "text": "Ante el Plan de Transformaci\u00f3n de La Rioja obligados a escribir esta carta @ConchaAndreu \nNi una sola referencia a\u2026 https://t.co/lxKTNZo4hJ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ConchaAndreu", "name": "Concha Andreu /\u2764\ufe0f", "id": 277018118, "id_str": "277018118", "indices": [75, 88]}], "urls": [{"url": "https://t.co/lxKTNZo4hJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1360282425415368709", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1052469319702077440, "id_str": "1052469319702077440", "name": "Serrania Celtiberica La Rioja", "screen_name": "SerraniaR", "location": "La Rioja, Espa\u00f1a", "description": "Objetivo: REPOBLACI\u00d3N", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 313, "friends_count": 119, "listed_count": 6, "created_at": "Wed Oct 17 08:00:14 +0000 2018", "favourites_count": 2389, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 984, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1153797805909000192/w3Vz_d3t_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1153797805909000192/w3Vz_d3t_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1052469319702077440/1541979628", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 4, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Feb 13 08:24:35 +0000 2021", "id": 1360505132769808385, "id_str": "1360505132769808385", "text": "Feliz #DiaMundialDeLaRadio @agropopular \n#AgropopularDiaMundialdelaRadio \nA seguir sembrando por muchos a\u00f1os por el\u2026 https://t.co/XRDDQxJ5fu", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "DiaMundialDeLaRadio", "indices": [6, 26]}, {"text": "AgropopularDiaMundialdelaRadio", "indices": [41, 72]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "agropopular", "name": "AGROPOPULAR", "id": 1116364140, "id_str": "1116364140", "indices": [27, 39]}], "urls": [{"url": "https://t.co/XRDDQxJ5fu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1360505132769808385", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1360132209752100865, "quoted_status_id_str": "1360132209752100865", "quoted_status": {"created_at": "Fri Feb 12 07:42:43 +0000 2021", "id": 1360132209752100865, "id_str": "1360132209752100865", "text": "Ayer celebramos nuestra Tribuna Agropecuaria con D. Francisco Burillo Mozota \"Lucha contra la despoblaci\u00f3n: Proyect\u2026 https://t.co/zBozZJhDZF", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zBozZJhDZF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1360132209752100865", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 851001019, "id_str": "851001019", "name": "Coiaclc", "screen_name": "Coiaclc", "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "description": "Colegio de Ingenieros Agr\u00f3nomos de Castilla y Le\u00f3n y Cantabria.", "url": "http://t.co/1TfVqjd9Kd", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/1TfVqjd9Kd", "expanded_url": "http://www.coiaclc.es", "display_url": "coiaclc.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1522, "friends_count": 374, "listed_count": 19, "created_at": "Fri Sep 28 12:39:45 +0000 2012", "favourites_count": 1613, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1881, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1269529826945388544/wSr3sbtU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269529826945388544/wSr3sbtU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/851001019/1609920473", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 3, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Feb 12 17:58:53 +0000 2021", "id": 1360287274269888512, "id_str": "1360287274269888512", "text": "Gracias a la invitaci\u00f3n de @Coiaclc @ignaciomuci, Francisco Burillo, impulsor de @SCeltiberica, ofreci\u00f3 ayer una\u2026 https://t.co/wrbGJieG18", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Coiaclc", "name": "Coiaclc", "id": 851001019, "id_str": "851001019", "indices": [27, 35]}, {"screen_name": "ignaciomuci", "name": "Ignacio Mucientes Mucientes", "id": 945628337711480832, "id_str": "945628337711480832", "indices": [36, 48]}, {"screen_name": "SCeltiberica", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "indices": [81, 94]}], "urls": [{"url": "https://t.co/wrbGJieG18", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1360287274269888512", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1360132209752100865, "quoted_status_id_str": "1360132209752100865", "quoted_status": {"created_at": "Fri Feb 12 07:42:43 +0000 2021", "id": 1360132209752100865, "id_str": "1360132209752100865", "text": "Ayer celebramos nuestra Tribuna Agropecuaria con D. Francisco Burillo Mozota \"Lucha contra la despoblaci\u00f3n: Proyect\u2026 https://t.co/zBozZJhDZF", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zBozZJhDZF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1360132209752100865", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 851001019, "id_str": "851001019", "name": "Coiaclc", "screen_name": "Coiaclc", "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "description": "Colegio de Ingenieros Agr\u00f3nomos de Castilla y Le\u00f3n y Cantabria.", "url": "http://t.co/1TfVqjd9Kd", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/1TfVqjd9Kd", "expanded_url": "http://www.coiaclc.es", "display_url": "coiaclc.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1522, "friends_count": 374, "listed_count": 19, "created_at": "Fri Sep 28 12:39:45 +0000 2012", "favourites_count": 1613, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1881, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1269529826945388544/wSr3sbtU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269529826945388544/wSr3sbtU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/851001019/1609920473", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Fri Feb 12 17:31:51 +0000 2021", "id": 1360280471649865728, "id_str": "1360280471649865728", "text": "RT @EmpresaAgraria: La #despoblaci\u00f3n, un problema de estado https://t.co/bPrqFwSxT1 cc @ignaciomuci @Coiaclc", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "despoblaci\u00f3n", "indices": [23, 36]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EmpresaAgraria", "name": "Empresa Agraria", "id": 1148551855, "id_str": "1148551855", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "ignaciomuci", "name": "Ignacio Mucientes Mucientes", "id": 945628337711480832, "id_str": "945628337711480832", "indices": [87, 99]}, {"screen_name": "Coiaclc", "name": "Coiaclc", "id": 851001019, "id_str": "851001019", "indices": [100, 108]}], "urls": [{"url": "https://t.co/bPrqFwSxT1", "expanded_url": "http://www.empresaagraria.com/la-despoblacion-problema-estado/", "display_url": "empresaagraria.com/la-despoblacio\u2026", "indices": [60, 83]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Feb 12 09:14:39 +0000 2021", "id": 1360155345281253378, "id_str": "1360155345281253378", "text": "La #despoblaci\u00f3n, un problema de estado https://t.co/bPrqFwSxT1 cc @ignaciomuci @Coiaclc", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "despoblaci\u00f3n", "indices": [3, 16]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ignaciomuci", "name": "Ignacio Mucientes Mucientes", "id": 945628337711480832, "id_str": "945628337711480832", "indices": [67, 79]}, {"screen_name": "Coiaclc", "name": "Coiaclc", "id": 851001019, "id_str": "851001019", "indices": [80, 88]}], "urls": [{"url": "https://t.co/bPrqFwSxT1", "expanded_url": "http://www.empresaagraria.com/la-despoblacion-problema-estado/", "display_url": "empresaagraria.com/la-despoblacio\u2026", "indices": [40, 63]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1148551855, "id_str": "1148551855", "name": "Empresa Agraria", "screen_name": "EmpresaAgraria", "location": "", "description": "Revista multiplataforma del campo que prentende ayudar al empresario agrario a mejorar en su actividad", "url": "https://t.co/Fe4i0T4PGE", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Fe4i0T4PGE", "expanded_url": "http://www.empresaagraria.com/", "display_url": "empresaagraria.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4670, "friends_count": 2885, "listed_count": 113, "created_at": "Mon Feb 04 17:06:42 +0000 2013", "favourites_count": 1692, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10383, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/750636658215809024/aKl28Ort_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/750636658215809024/aKl28Ort_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1148551855/1467800899", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Feb 11 12:08:12 +0000 2021", "id": 1359836632241885191, "id_str": "1359836632241885191", "text": "RT @jmartosc: Colaborando contra la #despoblaci\u00f3n de nuestro #mediorural\n\n#soyforestal\n#ingenier\u00edademontes\n#ingenier\u00eda\n@SCeltiberica @ingde\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "despoblaci\u00f3n", "indices": [36, 49]}, {"text": "mediorural", "indices": [61, 72]}, {"text": "soyforestal", "indices": [74, 86]}, {"text": "ingenier\u00edademontes", "indices": [87, 106]}, {"text": "ingenier\u00eda", "indices": [107, 118]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jmartosc", "name": "Jose Martos", "id": 197503858, "id_str": "197503858", "indices": [3, 12]}, {"screen_name": "SCeltiberica", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "indices": [119, 132]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Feb 11 11:58:09 +0000 2021", "id": 1359834105135984643, "id_str": "1359834105135984643", "text": "Colaborando contra la #despoblaci\u00f3n de nuestro #mediorural\n\n#soyforestal\n#ingenier\u00edademontes\n#ingenier\u00eda\u2026 https://t.co/Y85ry7Zlrv", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "despoblaci\u00f3n", "indices": [22, 35]}, {"text": "mediorural", "indices": [47, 58]}, {"text": "soyforestal", "indices": [60, 72]}, {"text": "ingenier\u00edademontes", "indices": [73, 92]}, {"text": "ingenier\u00eda", "indices": [93, 104]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Y85ry7Zlrv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1359834105135984643", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [106, 129]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 197503858, "id_str": "197503858", "name": "Jose Martos", "screen_name": "jmartosc", "location": "Fuenlabrada, Madrid (Spain)", "description": "TIC, e-Admon,  m\u00fasica, educaci\u00f3n y el medio forestal. #soyforestal  #cibervoluntario", "url": "https://t.co/Bx3DmC3NkT", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Bx3DmC3NkT", "expanded_url": "https://www.ingenierosdemontes.org/", "display_url": "ingenierosdemontes.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 615, "friends_count": 2721, "listed_count": 22, "created_at": "Fri Oct 01 17:37:46 +0000 2010", "favourites_count": 2774, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2714, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "352726", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/892413086904307712/zggwTteN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/892413086904307712/zggwTteN_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/197503858/1383075577", "profile_link_color": "D02B55", "profile_sidebar_border_color": "829D5E", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "profile_text_color": "3E4415", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1359545032928342016, "quoted_status_id_str": "1359545032928342016", "quoted_status": {"created_at": "Wed Feb 10 16:49:29 +0000 2021", "id": 1359545032928342016, "id_str": "1359545032928342016", "text": "Hoy se ha firmado el Convenio de Colaboraci\u00f3n entre @ingdemontes y @SCeltiberica \n\nPor el mismo ambas entidades une\u2026 https://t.co/ol0vDlFb4Y", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ingdemontes", "name": "Ingenieros de Montes", "id": 229021350, "id_str": "229021350", "indices": [52, 64]}, {"screen_name": "SCeltiberica", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "indices": [67, 80]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ol0vDlFb4Y", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1359545032928342016", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 229021350, "id_str": "229021350", "name": "Ingenieros de Montes", "screen_name": "ingdemontes", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Colegio Oficial de Ingenieros de Montes - COIM", "url": "https://t.co/Bx3DmC3NkT", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Bx3DmC3NkT", "expanded_url": "https://www.ingenierosdemontes.org/", "display_url": "ingenierosdemontes.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9826, "friends_count": 595, "listed_count": 201, "created_at": "Tue Dec 21 09:14:08 +0000 2010", "favourites_count": 974, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 21181, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/900607167488720897/ln2OSGEF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/900607167488720897/ln2OSGEF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/229021350/1619782248", "profile_link_color": "93A644", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 18, "favorite_count": 48, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 5, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1359545032928342016, "quoted_status_id_str": "1359545032928342016", "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Feb 11 11:32:33 +0000 2021", "id": 1359827663117025280, "id_str": "1359827663117025280", "text": "Os recordamos que esta tarde el profesor Francisco Burillo intervendr\u00e1 en la #TribunaAgropecuaria de @Coiaclc\n\u23f0a la\u2026 https://t.co/JsZYw2R3gY", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "TribunaAgropecuaria", "indices": [77, 97]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Coiaclc", "name": "Coiaclc", "id": 851001019, "id_str": "851001019", "indices": [101, 109]}], "urls": [{"url": "https://t.co/JsZYw2R3gY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1359827663117025280", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Feb 10 20:01:31 +0000 2021", "id": 1359593359942287363, "id_str": "1359593359942287363", "text": "RT @Coiaanpv: \ud83d\uddd3\ufe0f\ud83d\udccc Ma\u00f1ana 11 de febrero a las 18:00 h \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n\ud83d\udcbb Tribuna Agropecuaria \u23e9 Lucha contra la despoblaci\u00f3n: \"Proyecto Serran\u00eda Celtib\u00e9r\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Coiaanpv", "name": "Colegio Agr\u00f3nomos", "id": 555923186, "id_str": "555923186", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3014313227, "id_str": "3014313227", "name": "Serran\u00eda Celtib\u00e9rica", "screen_name": "SCeltiberica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un proyecto para combatir la demotanasia de la Laponia Espa\u00f1ola, el territorio despoblado, rural remoto y monta\u00f1oso m\u00e1s desarticulado de toda la Uni\u00f3n Europea", "url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ObiBpQePk1", "expanded_url": "http://www.celtiberica.es", "display_url": "celtiberica.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3318, "friends_count": 1410, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 03 11:25:54 +0000 2015", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650779945254395904/lcqhs06g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014313227/1423154339", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Feb 10 11:33:29 +0000 2021", "id": 1359465506961575937, "id_str": "1359465506961575937", "text": "\ud83d\uddd3\ufe0f\ud83d\udccc Ma\u00f1ana 11 de febrero a las 18:00 h \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n\ud83d\udcbb Tribuna Agropecuaria \u23e9 Lucha contra la despoblaci\u00f3n: \"Proyecto Serran\u00ed\u2026 https://t.co/yAkh9UnqLg", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yAkh9UnqLg", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1359465506961575937", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 555923186, "id_str": "555923186", "name": "Colegio Agr\u00f3nomos", "screen_name": "Coiaanpv", "location": "Spain", "description": "Colegio Oficial de #IngenierosAgr\u00f3nomos de Arag\u00f3n, Navarra y Pa\u00eds Vasco.", "url": "https://t.co/CbrP3SiU9x", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/CbrP3SiU9x", "expanded_url": "http://www.coiaanpv.org", "display_url": "coiaanpv.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6804, "friends_count": 3104, "listed_count": 126, "created_at": "Tue Apr 17 12:24:00 +0000 2012", "favourites_count": 5613, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 8290, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1370288369096347648/19jpAK9B_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370288369096347648/19jpAK9B_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/555923186/1618386575", "profile_link_color": "008000", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}]