[{"created_at": "Tue May 18 06:22:00 +0000 2021", "id": 1394538743290384387, "id_str": "1394538743290384387", "text": "RT @oesterheld_c: Es ist wieder #LibraryScienceTalk-Zeit @ZBZuerich @CERN \ud83d\udca1\ud83d\udc4b Wir freuen uns auf inspirierende Diskussion m Mathijs van Oteg\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "LibraryScienceTalk", "indices": [32, 51]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "oesterheld_c", "name": "Christian Oesterheld", "id": 959530932352020481, "id_str": "959530932352020481", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "ZBZuerich", "name": "Zentralbibliothek", "id": 57882432, "id_str": "57882432", "indices": [57, 67]}, {"screen_name": "CERN", "name": "CERN", "id": 15234407, "id_str": "15234407", "indices": [68, 73]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 17 15:48:05 +0000 2021", "id": 1394318814322569220, "id_str": "1394318814322569220", "text": "Es ist wieder #LibraryScienceTalk-Zeit @ZBZuerich @CERN \ud83d\udca1\ud83d\udc4b Wir freuen uns auf inspirierende Diskussion m Mathijs va\u2026 https://t.co/JCpMy6XtbW", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "LibraryScienceTalk", "indices": [14, 33]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ZBZuerich", "name": "Zentralbibliothek", "id": 57882432, "id_str": "57882432", "indices": [39, 49]}, {"screen_name": "CERN", "name": "CERN", "id": 15234407, "id_str": "15234407", "indices": [50, 55]}], "urls": [{"url": "https://t.co/JCpMy6XtbW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394318814322569220", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 959530932352020481, "id_str": "959530932352020481", "name": "Christian Oesterheld", "screen_name": "oesterheld_c", "location": "Z\u00fcrich, Schweiz", "description": "Direktor der Zentralbibliothek Z\u00fcrich - Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek. Engagiert f\u00fcr eine moderne Bibliothekslandschaft \ud83c\udde8\ud83c\udded - verbunden mit \ud83c\uddea\ud83c\uddfa.", "url": "https://t.co/0tGdn3cXVC", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/0tGdn3cXVC", "expanded_url": "https://www.zb.uzh.ch/de/ueber-uns/direktion", "display_url": "zb.uzh.ch/de/ueber-uns/d\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 839, "friends_count": 1675, "listed_count": 20, "created_at": "Fri Feb 02 20:56:16 +0000 2018", "favourites_count": 8020, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 10032, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/959546168324820992/rEpFzNSp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/959546168324820992/rEpFzNSp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/959530932352020481/1584901414", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}, {"created_at": "Mon May 17 14:18:40 +0000 2021", "id": 1394296311273377795, "id_str": "1394296311273377795", "text": "Veranstaltungs-Reminder f\u00fcr alle Game und Warja Lavater Interessierten: Morgen um 18:15 Uhr findet die Online-Veran\u2026 https://t.co/shC7R0TRar", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/shC7R0TRar", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1394296311273377795", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Sun May 16 08:52:08 +0000 2021", "id": 1393851751040684033, "id_str": "1393851751040684033", "text": "Auf dem Foto stehen Besucherinnen und Besucher vor Lavaters Werk \u201eDie Linie\u201c an der Saffa Ausstellung 1958. Ein Tei\u2026 https://t.co/OhvX1Z7zuf", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/OhvX1Z7zuf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1393851751040684033", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1393851571826479107, "in_reply_to_status_id_str": "1393851571826479107", "in_reply_to_user_id": 57882432, "in_reply_to_user_id_str": "57882432", "in_reply_to_screen_name": "ZBZuerich", "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Sun May 16 08:51:25 +0000 2021", "id": 1393851571826479107, "id_str": "1393851571826479107", "text": "Heute ist internationaler Museumstag! Unsere Ausstellung \u00abSing-Song-Signs &amp; Folded Stories\u00bb ist am Sonntag nicht ge\u2026 https://t.co/PKgFRaYnKV", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PKgFRaYnKV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1393851571826479107", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [121, 144]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Fri May 14 12:02:00 +0000 2021", "id": 1393174755566661633, "id_str": "1393174755566661633", "text": "Vor 200 Jahren rebellierten Griechen an verschiedenen Orten gegen die osmanische Fremdherrschaft. Erfolgreich waren\u2026 https://t.co/0lJSyTD5GI", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0lJSyTD5GI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1393174755566661633", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Wed May 12 12:24:59 +0000 2021", "id": 1392455762786594819, "id_str": "1392455762786594819", "text": "Eine Klasse des Gamedesigns der @zhdk hat im letzten Herbst Spiele in den Fussstapfen von Warja Lavater entwickelt.\u2026 https://t.co/nW5H3jzgeg", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "zhdk", "name": "ZHdK", "id": 1509483162, "id_str": "1509483162", "indices": [32, 37]}], "urls": [{"url": "https://t.co/nW5H3jzgeg", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1392455762786594819", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Tue May 11 15:30:00 +0000 2021", "id": 1392139938838114304, "id_str": "1392139938838114304", "text": "Nicht vergessen, am Donnerstag ist Auffahrt! Das heisst, am Mittwoch, 12.05. schliessen wir bereits um 17 Uhr und a\u2026 https://t.co/FYIq5B2WSp", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FYIq5B2WSp", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1392139938838114304", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Tue May 11 12:00:01 +0000 2021", "id": 1392087092860162048, "id_str": "1392087092860162048", "text": "#DatenbankdienstagSpecial In welchen Impfzentren und Apotheken sind noch Termine frei? Der Impfterminmonitor gibt A\u2026 https://t.co/0KcMEKHT9K", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "DatenbankdienstagSpecial", "indices": [0, 25]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0KcMEKHT9K", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1392087092860162048", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 13, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Tue May 11 08:00:00 +0000 2021", "id": 1392026693414445060, "id_str": "1392026693414445060", "text": "#Datenbankdienstag Neu ist die Brill-Datenbank Encyclopedia of Buddhism Online f\u00fcr den Campus lizenziert. #ZBTipp\u2026 https://t.co/c6o6eQqHLX", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Datenbankdienstag", "indices": [0, 18]}, {"text": "ZBTipp", "indices": [106, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/c6o6eQqHLX", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1392026693414445060", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [115, 138]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Mon May 10 15:33:59 +0000 2021", "id": 1391778550416658438, "id_str": "1391778550416658438", "text": "W\u00e4hrend der Pr\u00fcfungszeit kommt es immer wieder vor, dass die begehrten Lernpl\u00e4tze unverh\u00e4ltnism\u00e4ssig lange reservie\u2026 https://t.co/ehkc25E842", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ehkc25E842", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1391778550416658438", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Mon May 10 07:24:52 +0000 2021", "id": 1391655462970462213, "id_str": "1391655462970462213", "text": "RT @CitSciZurich: @ethliblab @ZBZuerich \nhttps://t.co/UhlYM3VbpJ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CitSciZurich", "name": "Citizen Science Center Zurich", "id": 747102709627625472, "id_str": "747102709627625472", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "ethliblab", "name": "ETH Library Lab", "id": 1001018193312468992, "id_str": "1001018193312468992", "indices": [18, 28]}, {"screen_name": "ZBZuerich", "name": "Zentralbibliothek", "id": 57882432, "id_str": "57882432", "indices": [29, 39]}], "urls": [{"url": "https://t.co/UhlYM3VbpJ", "expanded_url": "https://www.discovermagazine.com/the-sciences/libraries-are-quickly-becoming-hubs-for-community-science", "display_url": "discovermagazine.com/the-sciences/l\u2026", "indices": [41, 64]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 10 07:00:32 +0000 2021", "id": 1391649337487368192, "id_str": "1391649337487368192", "text": "@ethliblab @ZBZuerich \nhttps://t.co/UhlYM3VbpJ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ethliblab", "name": "ETH Library Lab", "id": 1001018193312468992, "id_str": "1001018193312468992", "indices": [0, 10]}, {"screen_name": "ZBZuerich", "name": "Zentralbibliothek", "id": 57882432, "id_str": "57882432", "indices": [11, 21]}], "urls": [{"url": "https://t.co/UhlYM3VbpJ", "expanded_url": "https://www.discovermagazine.com/the-sciences/libraries-are-quickly-becoming-hubs-for-community-science", "display_url": "discovermagazine.com/the-sciences/l\u2026", "indices": [23, 46]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 1001018193312468992, "in_reply_to_user_id_str": "1001018193312468992", "in_reply_to_screen_name": "ethliblab", "user": {"id": 747102709627625472, "id_str": "747102709627625472", "name": "Citizen Science Center Zurich", "screen_name": "CitSciZurich", "location": "ETHZ & UZH", "description": "The Citizen Science Center Zurich supports #citizenscience projects for the @SDGoals at @ETH, @UZH_ch, and beyond.", "url": "https://t.co/KP9QWdQtms", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/KP9QWdQtms", "expanded_url": "http://citizenscience.ch/", "display_url": "citizenscience.ch", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1222, "friends_count": 589, "listed_count": 35, "created_at": "Sun Jun 26 16:22:21 +0000 2016", "favourites_count": 778, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 617, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1105486681367629824/TdqBXGN0_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105486681367629824/TdqBXGN0_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/747102709627625472/1552403067", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Sun May 09 09:00:00 +0000 2021", "id": 1391317014967250948, "id_str": "1391317014967250948", "text": "Unsere Trouvaille zum Muttertag aus dem Nachlass von Oskar Kokoschka, den die ZB h\u00fctet. Die \u00abSchriftstellerin und M\u2026 https://t.co/wEOn76Wixn", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/wEOn76Wixn", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1391317014967250948", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Thu May 06 15:37:01 +0000 2021", "id": 1390329764825735172, "id_str": "1390329764825735172", "text": "Es ist #Pr\u00fcfungszeit! Ab Montag, 10. Mai, gelten die verl\u00e4ngerten \u00d6ffnungszeiten:\n\nMo-Fr: 8.00-22.00 Uhr\nSa-So: 9.0\u2026 https://t.co/LFbJruPqYn", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Pr\u00fcfungszeit", "indices": [7, 20]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LFbJruPqYn", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1390329764825735172", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Thu May 06 07:32:50 +0000 2021", "id": 1390207914208645124, "id_str": "1390207914208645124", "text": "Auch schon von Tintenfrass geh\u00f6rt? Unsere Restauratorin Sophie Wollnow zeigt im aktuellen ZBLog am Beispiel des Fam\u2026 https://t.co/tI57r5R2Yy", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tI57r5R2Yy", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1390207914208645124", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Wed May 05 16:01:15 +0000 2021", "id": 1389973476845424649, "id_str": "1389973476845424649", "text": "Wahnsinn! Eine solche Schlange vor unseren Toren haben wir selten gesehen. \nStudierst Du an der UZH? Hier kannst Du\u2026 https://t.co/TECQHAosYp", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TECQHAosYp", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1389973476845424649", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 16, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Wed May 05 12:59:28 +0000 2021", "id": 1389927726409293824, "id_str": "1389927726409293824", "text": "RT @UBBasel: Es ist soweit: Der neue Metakatalog https://t.co/JcCn8XlHGW f\u00fcr Sonderbest\u00e4nde aus Schweizer Bibliotheken ist online! Mehr im\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UBBasel", "name": "UB Basel", "id": 4008589413, "id_str": "4008589413", "indices": [3, 11]}], "urls": [{"url": "https://t.co/JcCn8XlHGW", "expanded_url": "http://swisscollections.ch", "display_url": "swisscollections.ch", "indices": [49, 72]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed May 05 12:18:12 +0000 2021", "id": 1389917343418097666, "id_str": "1389917343418097666", "text": "Es ist soweit: Der neue Metakatalog https://t.co/JcCn8XlHGW f\u00fcr Sonderbest\u00e4nde aus Schweizer Bibliotheken ist onlin\u2026 https://t.co/VNHEtu9z5Q", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JcCn8XlHGW", "expanded_url": "http://swisscollections.ch", "display_url": "swisscollections.ch", "indices": [36, 59]}, {"url": "https://t.co/VNHEtu9z5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1389917343418097666", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4008589413, "id_str": "4008589413", "name": "UB Basel", "screen_name": "UBBasel", "location": "Basel, Schweiz", "description": "Basel University Library", "url": "https://t.co/S6cJg2jdgo", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/S6cJg2jdgo", "expanded_url": "http://www.ub.unibas.ch", "display_url": "ub.unibas.ch", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 847, "friends_count": 742, "listed_count": 21, "created_at": "Wed Oct 21 10:05:47 +0000 2015", "favourites_count": 3482, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2701, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/915575387836620800/EM3pOEkr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/915575387836620800/EM3pOEkr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4008589413/1507120812", "profile_link_color": "006E6E", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 30, "favorite_count": 61, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 30, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Wed May 05 08:22:33 +0000 2021", "id": 1389858038526496774, "id_str": "1389858038526496774", "text": "RT @staatsarchiv_zh: Zum 200. Todestag von #Napoleon (1/2): Mediationsakte von 1803 in deutscher \u00dcbersetzung, beglaubigt durch Louis d'Affr\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Napoleon", "indices": [43, 52]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "staatsarchiv_zh", "name": "Staatsarchiv Z\u00fcrich", "id": 1120684397966057472, "id_str": "1120684397966057472", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed May 05 05:04:40 +0000 2021", "id": 1389808238825295873, "id_str": "1389808238825295873", "text": "Zum 200. Todestag von #Napoleon (1/2): Mediationsakte von 1803 in deutscher \u00dcbersetzung, beglaubigt durch Louis d'A\u2026 https://t.co/cIT8vcqmiQ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Napoleon", "indices": [22, 31]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cIT8vcqmiQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1389808238825295873", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1120684397966057472, "id_str": "1120684397966057472", "name": "Staatsarchiv Z\u00fcrich", "screen_name": "staatsarchiv_zh", "location": "Winterthurerstrasse 170", "description": "", "url": "https://t.co/r6scrPifiN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/r6scrPifiN", "expanded_url": "http://www.staatsarchiv.zh.ch", "display_url": "staatsarchiv.zh.ch", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 616, "friends_count": 140, "listed_count": 14, "created_at": "Tue Apr 23 13:42:36 +0000 2019", "favourites_count": 79, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 265, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1301113453243965441/prs8z0yk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1301113453243965441/prs8z0yk_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1120684397966057472/1558534128", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 15, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Tue May 04 16:18:59 +0000 2021", "id": 1389615551216070658, "id_str": "1389615551216070658", "text": "Heute in der @NZZ: Ein sch\u00f6ner Artikel \u00fcber Warja Lavater und unsere Ausstellung \u00abSing-Song-Signs &amp; Folded Stories\u00bb\u2026 https://t.co/R5DH0OzuUc", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "NZZ", "name": "Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "id": 14273050, "id_str": "14273050", "indices": [13, 17]}], "urls": [{"url": "https://t.co/R5DH0OzuUc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1389615551216070658", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [121, 144]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Tue May 04 08:00:01 +0000 2021", "id": 1389489979538161671, "id_str": "1389489979538161671", "text": "#Datenbankdienstag Finden Sie einen von \u00fcber 1'000 Pingpongtischen in Ihrer Gegend. Neue Tische k\u00f6nnen auch via App\u2026 https://t.co/QZmhnOeZRo", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Datenbankdienstag", "indices": [0, 18]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QZmhnOeZRo", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1389489979538161671", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Mon May 03 10:44:54 +0000 2021", "id": 1389169088501538818, "id_str": "1389169088501538818", "text": "RT @uzh_hbz: \ud83d\udce2Neuer Read&amp;Publish Vertrag mit Wiley!\nAb dem 1. Mai 2021 publizieren Autor:innen der @UZH_ch kostenlos #openaccess Artikel in\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "openaccess", "indices": [121, 132]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "uzh_hbz", "name": "Hauptbibliothek", "id": 2356808905, "id_str": "2356808905", "indices": [3, 11]}, {"screen_name": "UZH_ch", "name": "Universit\u00e4t Z\u00fcrich", "id": 384753474, "id_str": "384753474", "indices": [103, 110]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 30 07:17:27 +0000 2021", "id": 1388029715588554759, "id_str": "1388029715588554759", "text": "\ud83d\udce2Neuer Read&amp;Publish Vertrag mit Wiley!\nAb dem 1. Mai 2021 publizieren Autor:innen der @UZH_ch kostenlos #openaccess\u2026 https://t.co/ENVh1TAHSp", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "openaccess", "indices": [108, 119]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UZH_ch", "name": "Universit\u00e4t Z\u00fcrich", "id": 384753474, "id_str": "384753474", "indices": [90, 97]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ENVh1TAHSp", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1388029715588554759", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [121, 144]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2356808905, "id_str": "2356808905", "name": "Hauptbibliothek", "screen_name": "uzh_hbz", "location": "Z\u00fcrich", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 247, "friends_count": 44, "listed_count": 9, "created_at": "Sat Feb 22 19:20:51 +0000 2014", "favourites_count": 66, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 687, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1126147702897750017/h0c7pmWS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1126147702897750017/h0c7pmWS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2356808905/1444645332", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 12, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Fri Apr 30 08:00:00 +0000 2021", "id": 1388040425924009997, "id_str": "1388040425924009997", "text": "Die Zentralbibliothek bleibt am Samstag, 1. Mai den ganzen Tag geschlossen. Wir w\u00fcnschen einen sch\u00f6nen Tag der Arbe\u2026 https://t.co/AJ7ZV72LHT", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/AJ7ZV72LHT", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1388040425924009997", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Fri Apr 30 06:07:23 +0000 2021", "id": 1388012082801647622, "id_str": "1388012082801647622", "text": "RT @AWiegart: Escape 1971, unser Online-Escape-Game zum Jubil\u00e4um ist da! Helft Ruth B\u00fcrgin, das Frauenstimmrecht zu erk\u00e4mpfen: https://t.co\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AWiegart", "name": "Annabelle Wiegart", "id": 1358530132445704192, "id_str": "1358530132445704192", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 10 09:09:09 +0000 2021", "id": 1380810069550436356, "id_str": "1380810069550436356", "text": "Escape 1971, unser Online-Escape-Game zum Jubil\u00e4um ist da! Helft Ruth B\u00fcrgin, das Frauenstimmrecht zu erk\u00e4mpfen:\u2026 https://t.co/DpzK33hXep", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DpzK33hXep", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1380810069550436356", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1358530132445704192, "id_str": "1358530132445704192", "name": "Annabelle Wiegart", "screen_name": "AWiegart", "location": "Schweiz", "description": "Bibliothekarin, Softwareentwicklerin, Python-Begeisterte, Musikerin", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14, "friends_count": 67, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Feb 07 21:38:28 +0000 2021", "favourites_count": 1, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1358532034981945358/xl7-4RtJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358532034981945358/xl7-4RtJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Thu Apr 29 17:17:07 +0000 2021", "id": 1387818240106143745, "id_str": "1387818240106143745", "text": "Unsere Insta Novels Reihe ist komplett: Lies jetzt den gruseligen Klassiker \u00abDer Sandmann\u00bb von E. T. A. Hoffmann in\u2026 https://t.co/YhL54upJZ2", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YhL54upJZ2", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1387818240106143745", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 13, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Wed Apr 28 08:42:00 +0000 2021", "id": 1387326217737555973, "id_str": "1387326217737555973", "text": "\u00abFleudeb\u00fcel, Pfaffeholz und Strick\u00bb \u2013 Historiker Reinhard N\u00e4geli ist den Flur-, Orts- und Familiennamen von Marthal\u2026 https://t.co/lZ2vjrHYZ2", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/lZ2vjrHYZ2", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1387326217737555973", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Tue Apr 27 14:26:18 +0000 2021", "id": 1387050477037113351, "id_str": "1387050477037113351", "text": "Wie klang die Welt unmittelbar nach dem Ausbruch des \u00abSchwarzen Todes\u00bb in der Mitte des 14. Jahrhunderts? Erlebt mo\u2026 https://t.co/XswsR9iqI0", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XswsR9iqI0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1387050477037113351", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Tue Apr 27 13:10:11 +0000 2021", "id": 1387031322456170498, "id_str": "1387031322456170498", "text": "RT @oesterheld_c: Heute #Dreharbeiten f\u00fcr #farewell-Film #NEBIS. Unser Verbund war nicht nur erfolgreicher #Systembetreiber #ExLibrisAleph,\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Dreharbeiten", "indices": [24, 37]}, {"text": "farewell", "indices": [42, 51]}, {"text": "NEBIS", "indices": [57, 63]}, {"text": "Systembetreiber", "indices": [107, 123]}, {"text": "ExLibrisAleph", "indices": [124, 138]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "oesterheld_c", "name": "Christian Oesterheld", "id": 959530932352020481, "id_str": "959530932352020481", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Apr 27 12:15:33 +0000 2021", "id": 1387017573963812866, "id_str": "1387017573963812866", "text": "Heute #Dreharbeiten f\u00fcr #farewell-Film #NEBIS. Unser Verbund war nicht nur erfolgreicher #Systembetreiber\u2026 https://t.co/irxOlm0nRz", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Dreharbeiten", "indices": [6, 19]}, {"text": "farewell", "indices": [24, 33]}, {"text": "NEBIS", "indices": [39, 45]}, {"text": "Systembetreiber", "indices": [89, 105]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/irxOlm0nRz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1387017573963812866", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [107, 130]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 959530932352020481, "id_str": "959530932352020481", "name": "Christian Oesterheld", "screen_name": "oesterheld_c", "location": "Z\u00fcrich, Schweiz", "description": "Direktor der Zentralbibliothek Z\u00fcrich - Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek. Engagiert f\u00fcr eine moderne Bibliothekslandschaft \ud83c\udde8\ud83c\udded - verbunden mit \ud83c\uddea\ud83c\uddfa.", "url": "https://t.co/0tGdn3cXVC", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/0tGdn3cXVC", "expanded_url": "https://www.zb.uzh.ch/de/ueber-uns/direktion", "display_url": "zb.uzh.ch/de/ueber-uns/d\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 839, "friends_count": 1675, "listed_count": 20, "created_at": "Fri Feb 02 20:56:16 +0000 2018", "favourites_count": 8020, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 10032, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/959546168324820992/rEpFzNSp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/959546168324820992/rEpFzNSp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/959530932352020481/1584901414", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Tue Apr 27 08:00:01 +0000 2021", "id": 1386953264038514690, "id_str": "1386953264038514690", "text": "#Datenbankdienstag Die ZB hat neue Module von Oxford Bibliographies erworben. Als kommentierte Bibliographie und En\u2026 https://t.co/QPeyDpl1XM", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Datenbankdienstag", "indices": [0, 18]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QPeyDpl1XM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1386953264038514690", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Mon Apr 26 09:30:16 +0000 2021", "id": 1386613591214800907, "id_str": "1386613591214800907", "text": "Im Themenraum Turicensia zeigen wir Warja Lavaters k\u00fcnstlerisches und gesellschaftliches Leben in Z\u00fcrich. In diesem\u2026 https://t.co/1S1pJKOTRT", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1S1pJKOTRT", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1386613591214800907", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Fri Apr 23 14:26:08 +0000 2021", "id": 1385600883866619906, "id_str": "1385600883866619906", "text": "Inwiefern unterscheiden sich K\u00fcnstlerinnenkarrieren von denen der K\u00fcnstler? Welche Rahmenbedingungen braucht es, da\u2026 https://t.co/LB1iu4BBlf", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LB1iu4BBlf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1385600883866619906", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Fri Apr 23 08:00:00 +0000 2021", "id": 1385503711456284673, "id_str": "1385503711456284673", "text": "Zum #Welttagdesbuches ein Fund aus unserer Graphischen Sammlung [ca. 1903]:  Sunday morning - Ein eintr\u00e4chtiges Ehe\u2026 https://t.co/CBqUqXiZB9", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Welttagdesbuches", "indices": [4, 21]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CBqUqXiZB9", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1385503711456284673", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 13, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Fri Apr 23 06:37:47 +0000 2021", "id": 1385483021273423872, "id_str": "1385483021273423872", "text": "RT @oesterheld_c: ... und zugleich auch die Gelegenheit, etwas von der besonderen Atmosph\u00e4re unseres Musiklesesaals @ZBZuerich im gotischen\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "oesterheld_c", "name": "Christian Oesterheld", "id": 959530932352020481, "id_str": "959530932352020481", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "ZBZuerich", "name": "Zentralbibliothek", "id": 57882432, "id_str": "57882432", "indices": [116, 126]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Apr 21 15:53:13 +0000 2021", "id": 1384898022249832450, "id_str": "1384898022249832450", "text": "... und zugleich auch die Gelegenheit, etwas von der besonderen Atmosph\u00e4re unseres Musiklesesaals @ZBZuerich im got\u2026 https://t.co/7M32l5n26C", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ZBZuerich", "name": "Zentralbibliothek", "id": 57882432, "id_str": "57882432", "indices": [98, 108]}], "urls": [{"url": "https://t.co/7M32l5n26C", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1384898022249832450", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1384898018982383616, "in_reply_to_status_id_str": "1384898018982383616", "in_reply_to_user_id": 959530932352020481, "in_reply_to_user_id_str": "959530932352020481", "in_reply_to_screen_name": "oesterheld_c", "user": {"id": 959530932352020481, "id_str": "959530932352020481", "name": "Christian Oesterheld", "screen_name": "oesterheld_c", "location": "Z\u00fcrich, Schweiz", "description": "Direktor der Zentralbibliothek Z\u00fcrich - Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek. Engagiert f\u00fcr eine moderne Bibliothekslandschaft \ud83c\udde8\ud83c\udded - verbunden mit \ud83c\uddea\ud83c\uddfa.", "url": "https://t.co/0tGdn3cXVC", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/0tGdn3cXVC", "expanded_url": "https://www.zb.uzh.ch/de/ueber-uns/direktion", "display_url": "zb.uzh.ch/de/ueber-uns/d\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 839, "friends_count": 1675, "listed_count": 20, "created_at": "Fri Feb 02 20:56:16 +0000 2018", "favourites_count": 8020, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 10032, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/959546168324820992/rEpFzNSp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/959546168324820992/rEpFzNSp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/959530932352020481/1584901414", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Fri Apr 23 06:37:42 +0000 2021", "id": 1385482998666219522, "id_str": "1385482998666219522", "text": "RT @oesterheld_c: Die Gelegenheit, die #Komponistinnen Mel Bonis, C\u00e9cile Chaminade &amp; die kaum bekannte Grety Liechti https://t.co/6Wr4UPIcy\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Komponistinnen", "indices": [39, 54]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "oesterheld_c", "name": "Christian Oesterheld", "id": 959530932352020481, "id_str": "959530932352020481", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Apr 21 15:53:12 +0000 2021", "id": 1384898018982383616, "id_str": "1384898018982383616", "text": "Die Gelegenheit, die #Komponistinnen Mel Bonis, C\u00e9cile Chaminade &amp; die kaum bekannte Grety Liechti\u2026 https://t.co/bYTWIfYShT", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Komponistinnen", "indices": [21, 36]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bYTWIfYShT", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1384898018982383616", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [104, 127]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 959530932352020481, "id_str": "959530932352020481", "name": "Christian Oesterheld", "screen_name": "oesterheld_c", "location": "Z\u00fcrich, Schweiz", "description": "Direktor der Zentralbibliothek Z\u00fcrich - Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek. Engagiert f\u00fcr eine moderne Bibliothekslandschaft \ud83c\udde8\ud83c\udded - verbunden mit \ud83c\uddea\ud83c\uddfa.", "url": "https://t.co/0tGdn3cXVC", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/0tGdn3cXVC", "expanded_url": "https://www.zb.uzh.ch/de/ueber-uns/direktion", "display_url": "zb.uzh.ch/de/ueber-uns/d\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 839, "friends_count": 1675, "listed_count": 20, "created_at": "Fri Feb 02 20:56:16 +0000 2018", "favourites_count": 8020, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 10032, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/959546168324820992/rEpFzNSp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/959546168324820992/rEpFzNSp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/959530932352020481/1584901414", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1384144250888204288, "quoted_status_id_str": "1384144250888204288", "quoted_status": {"created_at": "Mon Apr 19 13:58:00 +0000 2021", "id": 1384144250888204288, "id_str": "1384144250888204288", "text": "Erstmals im Livestream: unser Mittagskonzert vom 21. April, 12:15. Das seit langem mit der ZB verbundene Trio Fonta\u2026 https://t.co/DMNMoUQjZ5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DMNMoUQjZ5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1384144250888204288", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1384144250888204288, "quoted_status_id_str": "1384144250888204288", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Thu Apr 22 07:31:00 +0000 2021", "id": 1385134022892924934, "id_str": "1385134022892924934", "text": "Vermisst ihr etwas? Neu k\u00f6nnt ihr Anschaffungsvorschl\u00e4ge ganz einfach per Bild-Upload machen. Wie das geht, lest ih\u2026 https://t.co/dZ9oZet8tU", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dZ9oZet8tU", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1385134022892924934", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 12, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Wed Apr 21 14:01:43 +0000 2021", "id": 1384869962284687363, "id_str": "1384869962284687363", "text": "Zum Digitalisat auf e-manuscripta:\nhttps://t.co/yi0R010T4C", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yi0R010T4C", "expanded_url": "https://doi.org/10.7891/e-manuscripta-57527", "display_url": "doi.org/10.7891/e-manu\u2026", "indices": [35, 58]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1384869793338118146, "in_reply_to_status_id_str": "1384869793338118146", "in_reply_to_user_id": 57882432, "in_reply_to_user_id_str": "57882432", "in_reply_to_screen_name": "ZBZuerich", "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "in"}, {"created_at": "Wed Apr 21 14:01:03 +0000 2021", "id": 1384869793338118146, "id_str": "1384869793338118146", "text": "2020 posteten wir diese Aufnahme des Sechsel\u00e4utens im Jahr 1890. Der Vorg\u00e4nger des B\u00f6\u00f6ggs war dabei mit \"Influenza\"\u2026 https://t.co/Vg81FuHXVL", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Vg81FuHXVL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1384869793338118146", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Wed Apr 21 11:16:56 +0000 2021", "id": 1384828492253106178, "id_str": "1384828492253106178", "text": "RT @pwa_zurich: #CitizenScience in den Geisteswissenschaften: die @ZBZuerich l\u00e4dt in die Handschriftenabteilung und zum Transkribieren ein.\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "CitizenScience", "indices": [16, 31]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "pwa_zurich", "name": "Partizipative Wissenschaftsakademie Z\u00fcrich", "id": 1018865391366496257, "id_str": "1018865391366496257", "indices": [3, 14]}, {"screen_name": "ZBZuerich", "name": "Zentralbibliothek", "id": 57882432, "id_str": "57882432", "indices": [66, 76]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Apr 21 10:21:14 +0000 2021", "id": 1384814478475337728, "id_str": "1384814478475337728", "text": "#CitizenScience in den Geisteswissenschaften: die @ZBZuerich l\u00e4dt in die Handschriftenabteilung und zum Transkribie\u2026 https://t.co/RAcTwyIcrI", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "CitizenScience", "indices": [0, 15]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ZBZuerich", "name": "Zentralbibliothek", "id": 57882432, "id_str": "57882432", "indices": [50, 60]}], "urls": [{"url": "https://t.co/RAcTwyIcrI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1384814478475337728", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1018865391366496257, "id_str": "1018865391366496257", "name": "Partizipative Wissenschaftsakademie Z\u00fcrich", "screen_name": "pwa_zurich", "location": "Z\u00fcrich, Schweiz", "description": "Die PWA f\u00f6rdert #CitizenScience und die Teilhabe von B\u00fcrger*innen an Wissenschaft und Forschung. Sie wird von @MercatorCH erm\u00f6glicht. Tweets von @su_toe", "url": "https://t.co/5n8arRMbQX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/5n8arRMbQX", "expanded_url": "http://www.pwa.uzh.ch", "display_url": "pwa.uzh.ch", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 898, "friends_count": 1216, "listed_count": 9, "created_at": "Mon Jul 16 14:30:13 +0000 2018", "favourites_count": 781, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1188, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1039467740560535552/8KZK1svO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1039467740560535552/8KZK1svO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1018865391366496257/1603722446", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Tue Apr 20 17:09:40 +0000 2021", "id": 1384554873593729024, "id_str": "1384554873593729024", "text": "@cliocyclist ... und unser Velo-Geheimtipp: die \"Erkundungen zu Z\u00fcrcher Fahrradkulturen\" \nhttps://t.co/0lQy3UuN83", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cliocyclist", "name": "Cliocyclist", "id": 1047838905620418560, "id_str": "1047838905620418560", "indices": [0, 12]}], "urls": [{"url": "https://t.co/0lQy3UuN83", "expanded_url": "https://uzb.swisscovery.slsp.ch/permalink/41SLSP_UZB/rloemb/alma990106662080205508", "display_url": "uzb.swisscovery.slsp.ch/permalink/41SL\u2026", "indices": [90, 113]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1383089320278560770, "in_reply_to_status_id_str": "1383089320278560770", "in_reply_to_user_id": 1047838905620418560, "in_reply_to_user_id_str": "1047838905620418560", "in_reply_to_screen_name": "cliocyclist", "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Tue Apr 20 17:06:49 +0000 2021", "id": 1384554155277123586, "id_str": "1384554155277123586", "text": "@cliocyclist Wahnsinnig viele gibt es leider nicht. Pro Velo hat einen herausgegeben: https://t.co/FowliYy16l \nIn u\u2026 https://t.co/yEUNR6oFa0", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cliocyclist", "name": "Cliocyclist", "id": 1047838905620418560, "id_str": "1047838905620418560", "indices": [0, 12]}], "urls": [{"url": "https://t.co/FowliYy16l", "expanded_url": "https://uzb.swisscovery.slsp.ch/permalink/41SLSP_UZB/rloemb/alma990071648120205508", "display_url": "uzb.swisscovery.slsp.ch/permalink/41SL\u2026", "indices": [86, 109]}, {"url": "https://t.co/yEUNR6oFa0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1384554155277123586", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1383089320278560770, "in_reply_to_status_id_str": "1383089320278560770", "in_reply_to_user_id": 1047838905620418560, "in_reply_to_user_id_str": "1047838905620418560", "in_reply_to_screen_name": "cliocyclist", "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Tue Apr 20 12:37:44 +0000 2021", "id": 1384486440524988417, "id_str": "1384486440524988417", "text": "Willst Du mehr \u00fcber Warja Lavater und die SAFFA 58 in Z\u00fcrich erfahren? Entdecke B\u00fccher, Zeitungsartikel und andere\u2026 https://t.co/otRU5oLSKo", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/otRU5oLSKo", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1384486440524988417", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Tue Apr 20 09:47:14 +0000 2021", "id": 1384443531977187328, "id_str": "1384443531977187328", "text": "@BenHalePhD Seeing this yesterday made me chuckle. We didn't expect to be so much in trend when we posted this last year!", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BenHalePhD", "name": "Ben Hale", "id": 999526560599289856, "id_str": "999526560599289856", "indices": [0, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1384196362607099905, "in_reply_to_status_id_str": "1384196362607099905", "in_reply_to_user_id": 999526560599289856, "in_reply_to_user_id_str": "999526560599289856", "in_reply_to_screen_name": "BenHalePhD", "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}, {"created_at": "Tue Apr 20 08:19:59 +0000 2021", "id": 1384421575508774914, "id_str": "1384421575508774914", "text": "#Datenbankdienstag OldMapsOnline verzeichnet \u00fcber 400.000 historische Karten in internationaler Zusammenarbeit mit\u2026 https://t.co/ZOkM2H4xv1", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Datenbankdienstag", "indices": [0, 18]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZOkM2H4xv1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1384421575508774914", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Mon Apr 19 13:58:00 +0000 2021", "id": 1384144250888204288, "id_str": "1384144250888204288", "text": "Erstmals im Livestream: unser Mittagskonzert vom 21. April, 12:15. Das seit langem mit der ZB verbundene Trio Fonta\u2026 https://t.co/DMNMoUQjZ5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DMNMoUQjZ5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1384144250888204288", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Sun Apr 18 17:00:00 +0000 2021", "id": 1383827667456172038, "id_str": "1383827667456172038", "text": "Am Montag bleibt die ZB wegen #Sechsel\u00e4uten geschlossen. Am Dienstag sind wir wieder regul\u00e4r ge\u00f6ffnet. In der Druck\u2026 https://t.co/xUUWJrnk6d", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Sechsel\u00e4uten", "indices": [30, 43]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xUUWJrnk6d", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1383827667456172038", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Fri Apr 16 08:16:38 +0000 2021", "id": 1382971181444304898, "id_str": "1382971181444304898", "text": "Grosse Ausland-Reisepl\u00e4ne m\u00fcssen zurzeit warten, deshalb stellen wir ausgew\u00e4hlte Z\u00fcrich-Reisef\u00fchrer zu Stadt und Ka\u2026 https://t.co/sJEoRan1lq", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sJEoRan1lq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1382971181444304898", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 15, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Thu Apr 15 13:32:14 +0000 2021", "id": 1382688214327173125, "id_str": "1382688214327173125", "text": "Wir freuen uns, endlich den Veranstaltungsbetrieb wieder aufnehmen zu d\u00fcrfen - nat\u00fcrlich eingeschr\u00e4nkt und unter st\u2026 https://t.co/iavfNcpqcX", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iavfNcpqcX", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1382688214327173125", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Tue Apr 13 13:24:59 +0000 2021", "id": 1381961613851291648, "id_str": "1381961613851291648", "text": "\"Eine Entdeckung mit Witz, Ironie und tieferer politischer Bedeutung\", schreibt Daniele Muscionico in den CH-Media-\u2026 https://t.co/n6MMKyFIRp", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/n6MMKyFIRp", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1381961613851291648", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Tue Apr 13 11:39:42 +0000 2021", "id": 1381935120416976901, "id_str": "1381935120416976901", "text": "RT @ETHBibliothek: \ud83d\udcca The #ResearchCollection statistics Q1/2021 sets two records:\n\n\u2b07\ufe0f Never before have so many downloads been made in a mo\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "ResearchCollection", "indices": [25, 44]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ETHBibliothek", "name": "ETH-Bibliothek", "id": 19020949, "id_str": "19020949", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Apr 13 10:00:55 +0000 2021", "id": 1381910260437413888, "id_str": "1381910260437413888", "text": "\ud83d\udcca The #ResearchCollection statistics Q1/2021 sets two records:\n\n\u2b07\ufe0f Never before have so many downloads been made in\u2026 https://t.co/X5HYlT3VBE", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "ResearchCollection", "indices": [6, 25]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/X5HYlT3VBE", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1381910260437413888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 19020949, "id_str": "19020949", "name": "ETH-Bibliothek", "screen_name": "ETHBibliothek", "location": "Zurich, Switzerland", "description": "Die ETH-Bibliothek ist die gr\u00f6sste \u00f6ffentliche naturwissenschaftliche und technische Bibliothek der Schweiz und die Hauptbibliothek der ETH Z\u00fcrich.", "url": "http://t.co/nXZaQxbCD3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/nXZaQxbCD3", "expanded_url": "http://www.library.ethz.ch", "display_url": "library.ethz.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4260, "friends_count": 777, "listed_count": 291, "created_at": "Thu Jan 15 13:17:52 +0000 2009", "favourites_count": 4085, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4724, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "D7E1E4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1374040957834919945/9dLs1Cdh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374040957834919945/9dLs1Cdh_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19020949/1530858786", "profile_link_color": "053547", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "BADAE9", "profile_text_color": "644930", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}, {"created_at": "Tue Apr 13 07:29:00 +0000 2021", "id": 1381872028685328385, "id_str": "1381872028685328385", "text": "#Datenbankdienstag \ud83d\udde8\ufe0f \u00abUnderground and Independent Comics\u00bb dokumentiert das unabh\u00e4ngige Comicschaffen. Mit Prim\u00e4rli\u2026 https://t.co/StlsgO19t8", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Datenbankdienstag", "indices": [0, 18]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/StlsgO19t8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1381872028685328385", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Mon Apr 12 09:47:28 +0000 2021", "id": 1381544487990796289, "id_str": "1381544487990796289", "text": "RT @ETHBibliothek: \ud83e\udd73Wir feiern 10 Jahre e-rara mit einer virtuellen #Podiumsdiskussion: ein Austausch unter Experten, Forschenden und Wisse\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Podiumsdiskussion", "indices": [68, 86]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ETHBibliothek", "name": "ETH-Bibliothek", "id": 19020949, "id_str": "19020949", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Apr 12 09:20:00 +0000 2021", "id": 1381537574896988166, "id_str": "1381537574896988166", "text": "\ud83e\udd73Wir feiern 10 Jahre e-rara mit einer virtuellen #Podiumsdiskussion: ein Austausch unter Experten, Forschenden und\u2026 https://t.co/hYTelOsiwU", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Podiumsdiskussion", "indices": [49, 67]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hYTelOsiwU", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1381537574896988166", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 19020949, "id_str": "19020949", "name": "ETH-Bibliothek", "screen_name": "ETHBibliothek", "location": "Zurich, Switzerland", "description": "Die ETH-Bibliothek ist die gr\u00f6sste \u00f6ffentliche naturwissenschaftliche und technische Bibliothek der Schweiz und die Hauptbibliothek der ETH Z\u00fcrich.", "url": "http://t.co/nXZaQxbCD3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/nXZaQxbCD3", "expanded_url": "http://www.library.ethz.ch", "display_url": "library.ethz.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4260, "friends_count": 777, "listed_count": 291, "created_at": "Thu Jan 15 13:17:52 +0000 2009", "favourites_count": 4085, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4724, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "D7E1E4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1374040957834919945/9dLs1Cdh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374040957834919945/9dLs1Cdh_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19020949/1530858786", "profile_link_color": "053547", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "BADAE9", "profile_text_color": "644930", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15, "favorite_count": 27, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Mon Apr 12 07:14:11 +0000 2021", "id": 1381505913127862276, "id_str": "1381505913127862276", "text": "RT @niggegraf: Analog und digital: Warum Bibliotheken DIE Orte der Zukunft sind. https://t.co/AMGAVghSXZ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "niggegraf", "name": "Nicole Graf", "id": 15583295, "id_str": "15583295", "indices": [3, 13]}], "urls": [{"url": "https://t.co/AMGAVghSXZ", "expanded_url": "https://schweringsblog.wordpress.com/2021/04/09/analog-und-digital-warum-bibliotheken-die-orte-der-zukunft-sind/", "display_url": "schweringsblog.wordpress.com/2021/04/09/ana\u2026", "indices": [81, 104]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Apr 12 07:11:27 +0000 2021", "id": 1381505226880999426, "id_str": "1381505226880999426", "text": "Analog und digital: Warum Bibliotheken DIE Orte der Zukunft sind. https://t.co/AMGAVghSXZ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/AMGAVghSXZ", "expanded_url": "https://schweringsblog.wordpress.com/2021/04/09/analog-und-digital-warum-bibliotheken-die-orte-der-zukunft-sind/", "display_url": "schweringsblog.wordpress.com/2021/04/09/ana\u2026", "indices": [66, 89]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15583295, "id_str": "15583295", "name": "Nicole Graf", "screen_name": "niggegraf", "location": "Z\u00fcrich, Switzerland", "description": "Head Image Archive @ETHBildarchiv of the @ETHBibliothek Z\u00fcrich | Librarian, Sociologist, Image Scientist, Wikipedian | Feminist, Theatre & Cinema Lover, ...", "url": "https://t.co/h5rKLlrz27", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/h5rKLlrz27", "expanded_url": "http://www.blogs.ethz.ch/crowdsourcing", "display_url": "blogs.ethz.ch/crowdsourcing", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 507, "friends_count": 503, "listed_count": 30, "created_at": "Thu Jul 24 15:24:22 +0000 2008", "favourites_count": 7255, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3465, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1262637411877748737/BGRJhubI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1262637411877748737/BGRJhubI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15583295/1478853640", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Fri Apr 09 12:36:50 +0000 2021", "id": 1380499948463095811, "id_str": "1380499948463095811", "text": "Brightening an Archive \u2013 Streamlining Access to OA Datasets\n\nDie Libary Science Talks gehen in die n\u00e4chste Runde! L\u2026 https://t.co/EQKkRdQWT7", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/EQKkRdQWT7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1380499948463095811", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Thu Apr 08 14:52:29 +0000 2021", "id": 1380171697760960512, "id_str": "1380171697760960512", "text": "RT @LMZurich: \ud83d\udcbb \ud83d\udca1 Berichte und Reportagen am gleichen Tag und noch am Schauplatz an die Redaktion \u00fcbermitteln? Das machte 1978 eine Schweiz\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LMZurich", "name": "Landesmuseum Z\u00fcrich", "id": 2506918748, "id_str": "2506918748", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Apr 07 06:19:28 +0000 2021", "id": 1379680203899822080, "id_str": "1379680203899822080", "text": "\ud83d\udcbb \ud83d\udca1 Berichte und Reportagen am gleichen Tag und noch am Schauplatz an die Redaktion \u00fcbermitteln? Das machte 1978 ei\u2026 https://t.co/zM4x1r8XHI", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zM4x1r8XHI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1379680203899822080", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://swat.io/\" rel=\"nofollow\">Swat.io</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2506918748, "id_str": "2506918748", "name": "Landesmuseum Z\u00fcrich", "screen_name": "LMZurich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Schweizer Geschichte und Kultur erleben. Das Landesmuseum ist Teil des Schweizerischen Nationalmuseums.", "url": "http://t.co/ncB5sbZfSx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ncB5sbZfSx", "expanded_url": "http://www.landesmuseum.ch", "display_url": "landesmuseum.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2117, "friends_count": 385, "listed_count": 61, "created_at": "Mon May 19 09:21:48 +0000 2014", "favourites_count": 871, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1575, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/972011690798727168/EOUiS6sl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/972011690798727168/EOUiS6sl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2506918748/1550588707", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 18, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Wed Apr 07 09:57:46 +0000 2021", "id": 1379735139320750080, "id_str": "1379735139320750080", "text": "RT @arbidoCH: Beim \u00abKulturerbe im digitalen Zeitalter\u00bb treffen sich Arch\u00e4ologie, Denkmalpflege, Bibliothek und Archiv. Ein #Tagungsbericht\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Tagungsbericht", "indices": [123, 138]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "arbidoCH", "name": "arbido", "id": 2882036680, "id_str": "2882036680", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Apr 07 09:00:00 +0000 2021", "id": 1379720605528956931, "id_str": "1379720605528956931", "text": "Beim \u00abKulturerbe im digitalen Zeitalter\u00bb treffen sich Arch\u00e4ologie, Denkmalpflege, Bibliothek und Archiv. Ein\u2026 https://t.co/JVjVa9JELC", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JVjVa9JELC", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1379720605528956931", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [110, 133]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2882036680, "id_str": "2882036680", "name": "arbido", "screen_name": "arbidoCH", "location": "Schweiz | Suisse | Svizzera", "description": "archives | bibliothek | documentation | Publikationsorgan - organe de publication I+D @bibliosuisse & @VSA_AAS Tweets: @saramart_y @GillianeKern", "url": "https://t.co/valk6vkaN6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/valk6vkaN6", "expanded_url": "http://www.arbido.ch", "display_url": "arbido.ch", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 757, "friends_count": 65, "listed_count": 36, "created_at": "Tue Nov 18 01:21:48 +0000 2014", "favourites_count": 114, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 564, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/821129100773494785/7OhNswG6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/821129100773494785/7OhNswG6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2882036680/1484608785", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Wed Apr 07 08:57:52 +0000 2021", "id": 1379720067940749312, "id_str": "1379720067940749312", "text": "Recherchetipps auf Twitter und virtuelle Rechercheberatungen statt Schulungen vor Ort: Die ZB passt sich der moment\u2026 https://t.co/Mnk6KnvudJ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Mnk6KnvudJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1379720067940749312", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Tue Apr 06 14:47:07 +0000 2021", "id": 1379445569060548608, "id_str": "1379445569060548608", "text": "Wir freuen uns, ab heute den Lesesaal der Alten Drucke und Rara wieder er\u00f6ffnen zu d\u00fcrfen - selbstverst\u00e4ndlich unte\u2026 https://t.co/IZPUs6JyMd", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IZPUs6JyMd", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1379445569060548608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Tue Apr 06 13:38:05 +0000 2021", "id": 1379428196492320768, "id_str": "1379428196492320768", "text": "RT @oesterheld_c: Es wird e spannendes Experiment, u beide Organisationen @ZBZuerich #UBZH werden in d kommenden Jahren viel von- u miteina\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "UBZH", "indices": [85, 90]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "oesterheld_c", "name": "Christian Oesterheld", "id": 959530932352020481, "id_str": "959530932352020481", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "ZBZuerich", "name": "Zentralbibliothek", "id": 57882432, "id_str": "57882432", "indices": [74, 84]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Apr 06 12:58:39 +0000 2021", "id": 1379418273901637634, "id_str": "1379418273901637634", "text": "Es wird e spannendes Experiment, u beide Organisationen @ZBZuerich #UBZH werden in d kommenden Jahren viel von- u m\u2026 https://t.co/59BBGIyKks", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "UBZH", "indices": [67, 72]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ZBZuerich", "name": "Zentralbibliothek", "id": 57882432, "id_str": "57882432", "indices": [56, 66]}], "urls": [{"url": "https://t.co/59BBGIyKks", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1379418273901637634", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 959530932352020481, "id_str": "959530932352020481", "name": "Christian Oesterheld", "screen_name": "oesterheld_c", "location": "Z\u00fcrich, Schweiz", "description": "Direktor der Zentralbibliothek Z\u00fcrich - Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek. Engagiert f\u00fcr eine moderne Bibliothekslandschaft \ud83c\udde8\ud83c\udded - verbunden mit \ud83c\uddea\ud83c\uddfa.", "url": "https://t.co/0tGdn3cXVC", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/0tGdn3cXVC", "expanded_url": "https://www.zb.uzh.ch/de/ueber-uns/direktion", "display_url": "zb.uzh.ch/de/ueber-uns/d\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 839, "friends_count": 1675, "listed_count": 20, "created_at": "Fri Feb 02 20:56:16 +0000 2018", "favourites_count": 8020, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 10032, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/959546168324820992/rEpFzNSp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/959546168324820992/rEpFzNSp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/959530932352020481/1584901414", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1379168294909927424, "quoted_status_id_str": "1379168294909927424", "quoted_status": {"created_at": "Mon Apr 05 20:25:19 +0000 2021", "id": 1379168294909927424, "id_str": "1379168294909927424", "text": "Ist eine enge Zusammenarbeit zweier unab\u00e4ngiger Organisationen m\u00f6glich? Die #UBZH und #ZB wollen den Versuch mit ei\u2026 https://t.co/OXw4AIRobW", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "UBZH", "indices": [76, 81]}, {"text": "ZB", "indices": [86, 89]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/OXw4AIRobW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1379168294909927424", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 275468937, "id_str": "275468937", "name": "Ladina Tschander", "screen_name": "ladtsch", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Wissenschaftliche Bibliothekarin, stv. Projektleitung \u201eAufbau Universit\u00e4tsbibliothek Z\u00fcrich\u201c", "url": "https://t.co/fmP9cG6NfE", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/fmP9cG6NfE", "expanded_url": "http://uzh.ch/bibliothek", "display_url": "uzh.ch/bibliothek", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 129, "friends_count": 102, "listed_count": 7, "created_at": "Fri Apr 01 10:16:05 +0000 2011", "favourites_count": 30, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 96, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EDECE9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/692985249488375808/aJ2Ytb2f_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/692985249488375808/aJ2Ytb2f_normal.jpg", "profile_link_color": "093580", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "profile_text_color": "634047", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "retweet_count": 2, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1379168294909927424, "quoted_status_id_str": "1379168294909927424", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Tue Apr 06 07:01:00 +0000 2021", "id": 1379328267371442177, "id_str": "1379328267371442177", "text": "#DatenbankDienstag \ud83c\udfa8 Die Ausstellungskataloge von @KunsthausZurich von 1801-1949 sind digitalisiert und als Volltex\u2026 https://t.co/RpzVrONtOK", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "DatenbankDienstag", "indices": [0, 18]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "KunsthausZurich", "name": "Kunsthaus Z\u00fcrich", "id": 353032330, "id_str": "353032330", "indices": [50, 66]}], "urls": [{"url": "https://t.co/RpzVrONtOK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1379328267371442177", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Thu Apr 01 12:23:24 +0000 2021", "id": 1377597464220405761, "id_str": "1377597464220405761", "text": "Link zum Artikel: https://t.co/Qerk1Xvkwg", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Qerk1Xvkwg", "expanded_url": "http://www.e-newspaperarchives.ch/?a=d&d=NZN19800401-01.2.15.6", "display_url": "e-newspaperarchives.ch/?a=d&d=NZN1980\u2026", "indices": [18, 41]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1377546977118986241, "in_reply_to_status_id_str": "1377546977118986241", "in_reply_to_user_id": 57882432, "in_reply_to_user_id_str": "57882432", "in_reply_to_screen_name": "ZBZuerich", "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Thu Apr 01 09:02:47 +0000 2021", "id": 1377546977118986241, "id_str": "1377546977118986241", "text": "Bild: ETH-Bibliothek Z\u00fcrich, Bildarchiv / Fotograf: Vogt, Jules / Com_L19-0681-0001-0001 / CC BY-SA 4.0", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1377546975231553539, "in_reply_to_status_id_str": "1377546975231553539", "in_reply_to_user_id": 57882432, "in_reply_to_user_id_str": "57882432", "in_reply_to_screen_name": "ZBZuerich", "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Thu Apr 01 09:02:47 +0000 2021", "id": 1377546975231553539, "id_str": "1377546975231553539", "text": "Am 1. April 1980 sauste Stadtpr\u00e4sident Sigi Widmer mit seinen nagelneuen Rollschuhen vom Central zum Bellevue. Eine\u2026 https://t.co/vZMc4USvTS", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/vZMc4USvTS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1377546975231553539", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Wed Mar 31 11:09:47 +0000 2021", "id": 1377216548679655425, "id_str": "1377216548679655425", "text": "Sieht aus wie ein Buch, ist aber ein Versteck? @mdrkultur hat sich mit dem Thema \u00abScheinb\u00fccher\u00bb besch\u00e4ftigt und spr\u2026 https://t.co/zjX7qXCjTi", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mdrkultur", "name": "MDR KULTUR", "id": 81958885, "id_str": "81958885", "indices": [47, 57]}], "urls": [{"url": "https://t.co/zjX7qXCjTi", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1377216548679655425", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Wed Mar 31 06:28:45 +0000 2021", "id": 1377145824950460418, "id_str": "1377145824950460418", "text": "RT @LMZurich: \ud83d\udcd6 Kann man die Pestepidemie im Mittelalter mit der Coronakrise vergleichen? In seinem Buch \u00abDie Macht der Seuche\u00bb zeigt der H\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LMZurich", "name": "Landesmuseum Z\u00fcrich", "id": 2506918748, "id_str": "2506918748", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 31 06:27:37 +0000 2021", "id": 1377145541079920640, "id_str": "1377145541079920640", "text": "\ud83d\udcd6 Kann man die Pestepidemie im Mittelalter mit der Coronakrise vergleichen? In seinem Buch \u00abDie Macht der Seuche\u00bb z\u2026 https://t.co/P7GgDsdibj", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/P7GgDsdibj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1377145541079920640", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://swat.io/\" rel=\"nofollow\">Swat.io</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2506918748, "id_str": "2506918748", "name": "Landesmuseum Z\u00fcrich", "screen_name": "LMZurich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Schweizer Geschichte und Kultur erleben. Das Landesmuseum ist Teil des Schweizerischen Nationalmuseums.", "url": "http://t.co/ncB5sbZfSx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ncB5sbZfSx", "expanded_url": "http://www.landesmuseum.ch", "display_url": "landesmuseum.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2117, "friends_count": 385, "listed_count": 61, "created_at": "Mon May 19 09:21:48 +0000 2014", "favourites_count": 871, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1575, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/972011690798727168/EOUiS6sl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/972011690798727168/EOUiS6sl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2506918748/1550588707", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Tue Mar 30 12:21:33 +0000 2021", "id": 1376872220413267969, "id_str": "1376872220413267969", "text": "Die spannenden Rundg\u00e4nge der @FSR_ZH begeben sich auf die Spuren der Z\u00fcrcher Frauen- und Geschlechtergeschichte. Wi\u2026 https://t.co/T8SGictabD", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FSR_ZH", "name": "Frauenstadtrundgang Z\u00fcrich", "id": 974325430043004932, "id_str": "974325430043004932", "indices": [29, 36]}], "urls": [{"url": "https://t.co/T8SGictabD", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1376872220413267969", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 14, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Tue Mar 30 07:19:50 +0000 2021", "id": 1376796292463144961, "id_str": "1376796292463144961", "text": "#DatenbankDienstag \ud83c\udf6aDer Insta-Account @biscuitarium hat sich zum Ziel gesetzt, \"alle Kekse zu katalogisieren\". Auch\u2026 https://t.co/Lt9lQFGDk1", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "DatenbankDienstag", "indices": [0, 18]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Lt9lQFGDk1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1376796292463144961", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 12, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Tue Mar 30 06:39:03 +0000 2021", "id": 1376786029068353542, "id_str": "1376786029068353542", "text": "@NaegeliUrs @AnnetteSchaer Oh sch\u00f6n. Dann m\u00fcssen wir da auch einmal vorbei spazieren! Das R\u00e4tsel wurde mittlerweile\u2026 https://t.co/oVktCbMqTq", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "NaegeliUrs", "name": "Urs Naegeli \ud83c\udfb7", "id": 1337844218782502920, "id_str": "1337844218782502920", "indices": [0, 11]}, {"screen_name": "AnnetteSchaer", "name": "AnnetteSchaer", "id": 1328000097817387011, "id_str": "1328000097817387011", "indices": [12, 26]}], "urls": [{"url": "https://t.co/oVktCbMqTq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1376786029068353542", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1376576183207395329, "in_reply_to_status_id_str": "1376576183207395329", "in_reply_to_user_id": 1337844218782502920, "in_reply_to_user_id_str": "1337844218782502920", "in_reply_to_screen_name": "NaegeliUrs", "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Mon Mar 29 14:27:51 +0000 2021", "id": 1376541618484961284, "id_str": "1376541618484961284", "text": "Der Brunnen bei der ZB kommt heute wunderbar blumig daher! Der Grund f\u00fcr die \u201eblumige \u00dcberraschung\u201c ist uns leider\u2026 https://t.co/GURiPmxqyG", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GURiPmxqyG", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1376541618484961284", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 21, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Mon Mar 29 11:54:18 +0000 2021", "id": 1376502976492228612, "id_str": "1376502976492228612", "text": "RT @StpnLibrarian: Ihr nutzt keine #Bibliotheken? - Dann wollen wir gerne mit Euch ins Gespr\u00e4ch kommen... beim n\u00e4chsten #BIBchatDE am Oster\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bibliotheken", "indices": [35, 48]}, {"text": "BIBchatDE", "indices": [120, 130]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "StpnLibrarian", "name": "Stephan Schwering", "id": 791108454, "id_str": "791108454", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 29 11:50:04 +0000 2021", "id": 1376501909918453760, "id_str": "1376501909918453760", "text": "Ihr nutzt keine #Bibliotheken? - Dann wollen wir gerne mit Euch ins Gespr\u00e4ch kommen... beim n\u00e4chsten #BIBchatDE am\u2026 https://t.co/CrHHODdyXS", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bibliotheken", "indices": [16, 29]}, {"text": "BIBchatDE", "indices": [101, 111]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CrHHODdyXS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1376501909918453760", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 791108454, "id_str": "791108454", "name": "Stephan Schwering", "screen_name": "StpnLibrarian", "location": "Duesseldorf, Europe", "description": "Leiter Zentralbibliothek @stadtbueduedorf. - Bibliothek neu denken: #digital #analog #agil #partizipativ. - Private Tweets. - Optimist, #ABBA-Fan - \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "url": "https://t.co/x4lUeJtJ3p", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/x4lUeJtJ3p", "expanded_url": "https://schweringsblog.wordpress.com/", "display_url": "schweringsblog.wordpress.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2756, "friends_count": 3943, "listed_count": 108, "created_at": "Thu Aug 30 08:16:58 +0000 2012", "favourites_count": 23503, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 12449, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1212474622681264129/FNlxYMpE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212474622681264129/FNlxYMpE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/791108454/1620372602", "profile_link_color": "251196", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1376500797089972236, "quoted_status_id_str": "1376500797089972236", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 29 11:45:38 +0000 2021", "id": 1376500797089972236, "id_str": "1376500797089972236", "text": "In unserem Blog https://t.co/N9VxTB3w7l findet Ihr nun ein paar Informationen und die Fragen f\u00fcr den n\u00e4chsten\u2026 https://t.co/ht9Q4gTKOz", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/N9VxTB3w7l", "expanded_url": "http://bibchat.de", "display_url": "bibchat.de", "indices": [16, 39]}, {"url": "https://t.co/ht9Q4gTKOz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1376500797089972236", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [111, 134]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2832741125, "id_str": "2832741125", "name": "#BIBChatDE", "screen_name": "BIBChatDE", "location": "", "description": "Twitterchat f\u00fcr Bibliotheksinteressierte - 50. #BIBChatDE am \ud83d\uddd3 Montag, 03. Mai 2021 - \ud83d\udd57 20 bis 21 Uhr #BibliothekenSindDA", "url": "https://t.co/37k05R7l0R", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/37k05R7l0R", "expanded_url": "http://www.bibchat.de", "display_url": "bibchat.de", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2025, "friends_count": 1402, "listed_count": 39, "created_at": "Wed Oct 15 21:04:09 +0000 2014", "favourites_count": 8776, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2789, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/839149935434022912/ZGaearNi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/839149935434022912/ZGaearNi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2832741125/1491156216", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "retweet_count": 5, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1376500797089972236, "quoted_status_id_str": "1376500797089972236", "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Mon Mar 29 11:24:39 +0000 2021", "id": 1376495514695393280, "id_str": "1376495514695393280", "text": "Warja Lavater war Grafikk\u00fcnstlerin und Malerin. Ber\u00fchmt sind ihre Faltb\u00fccher und die grossen Bilder zur Schweizer F\u2026 https://t.co/qZnNcExo1A", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qZnNcExo1A", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1376495514695393280", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Fri Mar 26 15:30:01 +0000 2021", "id": 1375470098195046401, "id_str": "1375470098195046401", "text": "Fernweh?\nDann haben wir in der aktuellen ZB-Perle zu Afrika genau das Richtige f\u00fcr Euch! \ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83c\udf34 https://t.co/kTdR5HHE4q https://t.co/KyRTYGDUdh", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/kTdR5HHE4q", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch/de/perlen", "display_url": "zb.uzh.ch/de/perlen", "indices": [93, 116]}], "media": [{"id": 1373995776767098882, "id_str": "1373995776767098882", "indices": [117, 140], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ExFp4RUXAAItYpg.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ExFp4RUXAAItYpg.jpg", "url": "https://t.co/KyRTYGDUdh", "display_url": "pic.twitter.com/KyRTYGDUdh", "expanded_url": "https://twitter.com/ZBZuerich/status/1375470098195046401/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 924, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1349, "h": 1039, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 524, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1373995776767098882, "id_str": "1373995776767098882", "indices": [117, 140], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ExFp4RUXAAItYpg.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ExFp4RUXAAItYpg.jpg", "url": "https://t.co/KyRTYGDUdh", "display_url": "pic.twitter.com/KyRTYGDUdh", "expanded_url": "https://twitter.com/ZBZuerich/status/1375470098195046401/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 924, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1349, "h": 1039, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 524, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Fri Mar 26 12:18:03 +0000 2021", "id": 1375421789132746755, "id_str": "1375421789132746755", "text": "RT @ETHBibliothek: #GLAMhack2021: Bereit daf\u00fcr, das kulturelle Erbe digital nutz- und erlebbar zu machen, Neues zu entdecken und zu lernen?\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "GLAMhack2021", "indices": [19, 32]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ETHBibliothek", "name": "ETH-Bibliothek", "id": 19020949, "id_str": "19020949", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 26 07:54:22 +0000 2021", "id": 1375355431774732291, "id_str": "1375355431774732291", "text": "#GLAMhack2021: Bereit daf\u00fcr, das kulturelle Erbe digital nutz- und erlebbar zu machen, Neues zu entdecken und zu le\u2026 https://t.co/JDRFfxGExF", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "GLAMhack2021", "indices": [0, 13]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JDRFfxGExF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1375355431774732291", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 19020949, "id_str": "19020949", "name": "ETH-Bibliothek", "screen_name": "ETHBibliothek", "location": "Zurich, Switzerland", "description": "Die ETH-Bibliothek ist die gr\u00f6sste \u00f6ffentliche naturwissenschaftliche und technische Bibliothek der Schweiz und die Hauptbibliothek der ETH Z\u00fcrich.", "url": "http://t.co/nXZaQxbCD3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/nXZaQxbCD3", "expanded_url": "http://www.library.ethz.ch", "display_url": "library.ethz.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4260, "friends_count": 777, "listed_count": 291, "created_at": "Thu Jan 15 13:17:52 +0000 2009", "favourites_count": 4085, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4724, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "D7E1E4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1374040957834919945/9dLs1Cdh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374040957834919945/9dLs1Cdh_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19020949/1530858786", "profile_link_color": "053547", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "BADAE9", "profile_text_color": "644930", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 13, "favorite_count": 16, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 13, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Fri Mar 26 09:27:20 +0000 2021", "id": 1375378829787725824, "id_str": "1375378829787725824", "text": "Aufriss der Kirche und Karte von Z\u00fcrich-Affoltern. Heinrich Keller, zwischen 1795 und 1862. Tinte, Aquarell.\u2026 https://t.co/LCBexYKN1E", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LCBexYKN1E", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1375378829787725824", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [110, 133]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 15, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Wed Mar 24 15:36:48 +0000 2021", "id": 1374747033140142081, "id_str": "1374747033140142081", "text": "Die ZB pr\u00e4sentiert neu 29'000 Bilder auf dem Graphikportal. Das Portal ist der zentrale Ort f\u00fcr Forscherinnen und F\u2026 https://t.co/ERU8qLFHez", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ERU8qLFHez", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1374747033140142081", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 22, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Wed Mar 24 07:07:13 +0000 2021", "id": 1374618791477452800, "id_str": "1374618791477452800", "text": "Auf der R\u00fcckseite der Karte steht: Das in der Nacht vom 5. auf 6. August 1915 bei Pola herabgeholte italienische Luftschiff \"Citt\u00e0 di Jesi\".", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1374618697277579267, "in_reply_to_status_id_str": "1374618697277579267", "in_reply_to_user_id": 57882432, "in_reply_to_user_id_str": "57882432", "in_reply_to_screen_name": "ZBZuerich", "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Wed Mar 24 07:06:51 +0000 2021", "id": 1374618697277579267, "id_str": "1374618697277579267", "text": "Die ZB h\u00fctet \u00fcbrigens auch viele Postkarten. Ein Zufallsfund ist diese Propagandakarte, die uns aus dem Nachlass vo\u2026 https://t.co/e23uLFZj3w", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/e23uLFZj3w", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1374618697277579267", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 17, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Wed Mar 24 07:04:19 +0000 2021", "id": 1374618060670300162, "id_str": "1374618060670300162", "text": "RT @uzhalumni: Ausstellungstipp: Leben und Werk der K\u00fcnstlerin Warja Lavater (1913\u20132007) in der @ZBZuerich.\n\nGrundlage der Ausstellung ist\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "uzhalumni", "name": "UZH Alumni", "id": 247258535, "id_str": "247258535", "indices": [3, 13]}, {"screen_name": "ZBZuerich", "name": "Zentralbibliothek", "id": 57882432, "id_str": "57882432", "indices": [96, 106]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 23 15:02:21 +0000 2021", "id": 1374375974528184322, "id_str": "1374375974528184322", "text": "Ausstellungstipp: Leben und Werk der K\u00fcnstlerin Warja Lavater (1913\u20132007) in der @ZBZuerich.\n\nGrundlage der Ausstel\u2026 https://t.co/BOospKu2kx", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ZBZuerich", "name": "Zentralbibliothek", "id": 57882432, "id_str": "57882432", "indices": [81, 91]}], "urls": [{"url": "https://t.co/BOospKu2kx", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1374375974528184322", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 247258535, "id_str": "247258535", "name": "UZH Alumni", "screen_name": "uzhalumni", "location": "Z\u00fcrich, Schweiz", "description": "UZH Alumni looks back to study time and builds bridges to the University of Zurich today. Stay in touch with your alma mater!", "url": "https://t.co/2i7qOlsp5d", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/2i7qOlsp5d", "expanded_url": "https://uzhalumni.ch", "display_url": "uzhalumni.ch", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 694, "friends_count": 146, "listed_count": 18, "created_at": "Fri Feb 04 12:36:20 +0000 2011", "favourites_count": 1242, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1416, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/865099456844242944/Bu2qQVXI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/865099456844242944/Bu2qQVXI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/247258535/1508308349", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Tue Mar 23 15:36:33 +0000 2021", "id": 1374384581839745037, "id_str": "1374384581839745037", "text": "@cashewboy4 Leider ja. Das bezieht sich aber \"nur\" auf das E-Books-Angebot der e-Thek. Auf den Zugang auf wissensch\u2026 https://t.co/W5PiJ6rW3N", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cashewboy4", "name": "alexander", "id": 225385433, "id_str": "225385433", "indices": [0, 11]}], "urls": [{"url": "https://t.co/W5PiJ6rW3N", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1374384581839745037", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1374316158376153089, "in_reply_to_status_id_str": "1374316158376153089", "in_reply_to_user_id": 225385433, "in_reply_to_user_id_str": "225385433", "in_reply_to_screen_name": "cashewboy4", "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Tue Mar 23 14:38:08 +0000 2021", "id": 1374369877763362834, "id_str": "1374369877763362834", "text": "RT @ETHBibliothek: \ud83d\udcccSave the Date: Podiumsdiskussion zum 10-j\u00e4hrigen Jubil\u00e4um der Plattform e-rara.\n\n\ud83d\udde8\ufe0fEine Diskussion \u00fcber die Bedeutung v\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ETHBibliothek", "name": "ETH-Bibliothek", "id": 19020949, "id_str": "19020949", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 23 14:25:00 +0000 2021", "id": 1374366573423644672, "id_str": "1374366573423644672", "text": "\ud83d\udcccSave the Date: Podiumsdiskussion zum 10-j\u00e4hrigen Jubil\u00e4um der Plattform e-rara.\n\n\ud83d\udde8\ufe0fEine Diskussion \u00fcber die Bedeut\u2026 https://t.co/bHpjW9H9Dy", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bHpjW9H9Dy", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1374366573423644672", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 19020949, "id_str": "19020949", "name": "ETH-Bibliothek", "screen_name": "ETHBibliothek", "location": "Zurich, Switzerland", "description": "Die ETH-Bibliothek ist die gr\u00f6sste \u00f6ffentliche naturwissenschaftliche und technische Bibliothek der Schweiz und die Hauptbibliothek der ETH Z\u00fcrich.", "url": "http://t.co/nXZaQxbCD3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/nXZaQxbCD3", "expanded_url": "http://www.library.ethz.ch", "display_url": "library.ethz.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4260, "friends_count": 777, "listed_count": 291, "created_at": "Thu Jan 15 13:17:52 +0000 2009", "favourites_count": 4085, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4724, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "D7E1E4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1374040957834919945/9dLs1Cdh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374040957834919945/9dLs1Cdh_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19020949/1530858786", "profile_link_color": "053547", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "BADAE9", "profile_text_color": "644930", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Fri Mar 19 11:55:49 +0000 2021", "id": 1372879478960095234, "id_str": "1372879478960095234", "text": "RT @ETHBibliothek: Von einem \u00abSmonking prohibited\u00bb Schild bis zum Central Englisch Library: Camille Bamert erz\u00e4hlt uns den gesamten Identif\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ETHBibliothek", "name": "ETH-Bibliothek", "id": 19020949, "id_str": "19020949", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 19 08:33:59 +0000 2021", "id": 1372828685968027656, "id_str": "1372828685968027656", "text": "Von einem \u00abSmonking prohibited\u00bb Schild bis zum Central Englisch Library: Camille Bamert erz\u00e4hlt uns den gesamten Id\u2026 https://t.co/ue3IK7aXUQ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ue3IK7aXUQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1372828685968027656", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 19020949, "id_str": "19020949", "name": "ETH-Bibliothek", "screen_name": "ETHBibliothek", "location": "Zurich, Switzerland", "description": "Die ETH-Bibliothek ist die gr\u00f6sste \u00f6ffentliche naturwissenschaftliche und technische Bibliothek der Schweiz und die Hauptbibliothek der ETH Z\u00fcrich.", "url": "http://t.co/nXZaQxbCD3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/nXZaQxbCD3", "expanded_url": "http://www.library.ethz.ch", "display_url": "library.ethz.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4260, "friends_count": 777, "listed_count": 291, "created_at": "Thu Jan 15 13:17:52 +0000 2009", "favourites_count": 4085, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4724, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "D7E1E4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1374040957834919945/9dLs1Cdh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374040957834919945/9dLs1Cdh_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19020949/1530858786", "profile_link_color": "053547", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "BADAE9", "profile_text_color": "644930", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 17, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Fri Mar 19 11:54:17 +0000 2021", "id": 1372879094904410124, "id_str": "1372879094904410124", "text": "RT @zuerich_liest: Jetzt kommt's richtig dick\ud83d\ude09 Willst du Ulrike Ulrich bei dir zuhause? Du kannst \u00abZ\u00fcrich liest ein Buch\u00bb auch unterst\u00fctzen\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "zuerich_liest", "name": "Z\u00fcrich liest ein Buch", "id": 257112253, "id_str": "257112253", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 19 11:50:55 +0000 2021", "id": 1372878245645971459, "id_str": "1372878245645971459", "text": "Jetzt kommt's richtig dick\ud83d\ude09 Willst du Ulrike Ulrich bei dir zuhause? Du kannst \u00abZ\u00fcrich liest ein Buch\u00bb auch unterst\u2026 https://t.co/UWHHx2taMo", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/UWHHx2taMo", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1372878245645971459", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 257112253, "id_str": "257112253", "name": "Z\u00fcrich liest ein Buch", "screen_name": "zuerich_liest", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Vom 23.-30.4 lesen wir gemeinsam EIN BUCH. Liest du mit?", "url": "https://t.co/S41QIzOCk8", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/S41QIzOCk8", "expanded_url": "http://www.zuerich-liest-ein-buch.ch", "display_url": "zuerich-liest-ein-buch.ch", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 650, "friends_count": 344, "listed_count": 10, "created_at": "Thu Feb 24 19:14:41 +0000 2011", "favourites_count": 574, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 546, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "018587", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1366667690589491204/X5kL2izv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366667690589491204/X5kL2izv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/257112253/1614673944", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "FCFAEE", "profile_sidebar_fill_color": "FCFAEE", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Fri Mar 19 09:19:59 +0000 2021", "id": 1372840263664697344, "id_str": "1372840263664697344", "text": "\u00abZ\u00fcrich zum Verweilen\u00bb \u2013 ein literarischer Reisef\u00fchrer zu 17 Z\u00fcrcher Schaupl\u00e4tzen.  \nhttps://t.co/EIPThDxBho\n\nIn de\u2026 https://t.co/Mrro2upfY7", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/EIPThDxBho", "expanded_url": "https://t.zbzuerich.ch/verweilen", "display_url": "t.zbzuerich.ch/verweilen", "indices": [85, 108]}, {"url": "https://t.co/Mrro2upfY7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1372840263664697344", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Fri Mar 19 08:05:10 +0000 2021", "id": 1372821433810817024, "id_str": "1372821433810817024", "text": "Die ZB ist auch Filmkulisse. SRF hat k\u00fcrzlich bei uns gedreht in den historischen Leses\u00e4len f\u00fcr Handschriften (Send\u2026 https://t.co/IB5QVxFQwS", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IB5QVxFQwS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1372821433810817024", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 14, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Wed Mar 17 16:15:27 +0000 2021", "id": 1372220042293739522, "id_str": "1372220042293739522", "text": "Genau ein Jahr ist es nun her, das wir die ZB das erste Mal auf beh\u00f6rdliche Anordnung schliessen mussten. Wer h\u00e4tte\u2026 https://t.co/rmM6pKROrh", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rmM6pKROrh", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1372220042293739522", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 14, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Wed Mar 17 07:24:40 +0000 2021", "id": 1372086464989777923, "id_str": "1372086464989777923", "text": "RT @gamedesign_zhdk: Nicht verpassen! Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich widmet sich in einer Ausstellung dem Leben und Werk der K\u00fcnstlerin Warja\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "gamedesign_zhdk", "name": "Game Design ZHdK", "id": 408652061, "id_str": "408652061", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 08 18:34:49 +0000 2021", "id": 1368993623392608261, "id_str": "1368993623392608261", "text": "Nicht verpassen! Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich widmet sich in einer Ausstellung dem Leben und Werk der K\u00fcnstlerin Wa\u2026 https://t.co/azdf8nZI3W", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/azdf8nZI3W", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1368993623392608261", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 408652061, "id_str": "408652061", "name": "Game Design ZHdK", "screen_name": "gamedesign_zhdk", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Zurich University of the Arts (ZHdK) offers a six-semester Bachelor's and a three-semester Master\u2019s programme in Game Design. #zhdkgames", "url": "http://t.co/nPkP4IumKe", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/nPkP4IumKe", "expanded_url": "http://gamedesign.zhdk.ch", "display_url": "gamedesign.zhdk.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2045, "friends_count": 943, "listed_count": 74, "created_at": "Wed Nov 09 18:17:18 +0000 2011", "favourites_count": 1598, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1091, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "6E6E70", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1230893369792122884/qSJHxFCj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230893369792122884/qSJHxFCj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/408652061/1582302824", "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Tue Mar 16 14:52:13 +0000 2021", "id": 1371836706761158664, "id_str": "1371836706761158664", "text": "Unsere Ausstellung \u00abSing-Song-Signs &amp; Folded Stories\u00bb der Gastkuratorin Carol Ribi kann noch bis zum 19. Juni besuc\u2026 https://t.co/Af4w3Q863t", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Af4w3Q863t", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1371836706761158664", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [121, 144]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1371833530188230657, "in_reply_to_status_id_str": "1371833530188230657", "in_reply_to_user_id": 57882432, "in_reply_to_user_id_str": "57882432", "in_reply_to_screen_name": "ZBZuerich", "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Tue Mar 16 14:39:35 +0000 2021", "id": 1371833530188230657, "id_str": "1371833530188230657", "text": "Der @tagesanzeiger war bei uns in der Schatzkammer zu Besuch. Zur sehr lesenswerten Besprechung unserer Ausstellung\u2026 https://t.co/mrpejziJ8h", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "tagesanzeiger", "name": "tagesanzeiger", "id": 202985146, "id_str": "202985146", "indices": [4, 18]}], "urls": [{"url": "https://t.co/mrpejziJ8h", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1371833530188230657", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Tue Mar 16 10:52:43 +0000 2021", "id": 1371776435535368194, "id_str": "1371776435535368194", "text": "RT @LMZurich: \ud83d\udd35\u26aa Die Ausstellung \u00abEinfach Z\u00fcrich\u00bb ist ab heute wieder offen \ud83d\udd0e https://t.co/A6AuuP2VWc https://t.co/5r8gKA0kiQ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LMZurich", "name": "Landesmuseum Z\u00fcrich", "id": 2506918748, "id_str": "2506918748", "indices": [3, 12]}], "urls": [{"url": "https://t.co/A6AuuP2VWc", "expanded_url": "https://bit.ly/38BAScT", "display_url": "bit.ly/38BAScT", "indices": [78, 101]}], "media": [{"id": 1371763270898573318, "id_str": "1371763270898573318", "indices": [102, 125], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371763270898573318/pu/img/NTm6T7PeZebf3xMa.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371763270898573318/pu/img/NTm6T7PeZebf3xMa.jpg", "url": "https://t.co/5r8gKA0kiQ", "display_url": "pic.twitter.com/5r8gKA0kiQ", "expanded_url": "https://twitter.com/LMZurich/status/1371763559122804739/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1371763559122804739, "source_status_id_str": "1371763559122804739", "source_user_id": 2506918748, "source_user_id_str": "2506918748"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371763270898573318, "id_str": "1371763270898573318", "indices": [102, 125], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371763270898573318/pu/img/NTm6T7PeZebf3xMa.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371763270898573318/pu/img/NTm6T7PeZebf3xMa.jpg", "url": "https://t.co/5r8gKA0kiQ", "display_url": "pic.twitter.com/5r8gKA0kiQ", "expanded_url": "https://twitter.com/LMZurich/status/1371763559122804739/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1371763559122804739, "source_status_id_str": "1371763559122804739", "source_user_id": 2506918748, "source_user_id_str": "2506918748", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 59042, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371763270898573318/pu/pl/0zEM6gUBWW5nlZ0p.m3u8?tag=12"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371763270898573318/pu/vid/1280x720/sVCnUxNBihANkNx4.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371763270898573318/pu/vid/480x270/Z1Rpg8WqAqqaiSzV.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371763270898573318/pu/vid/640x360/BDg5i9VEIr9W97O5.mp4?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false, "source_user": {"id": 2506918748, "id_str": "2506918748", "name": "Landesmuseum Z\u00fcrich", "screen_name": "LMZurich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Schweizer Geschichte und Kultur erleben. Das Landesmuseum ist Teil des Schweizerischen Nationalmuseums.", "url": "http://t.co/ncB5sbZfSx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ncB5sbZfSx", "expanded_url": "http://www.landesmuseum.ch", "display_url": "landesmuseum.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2117, "friends_count": 385, "listed_count": 61, "created_at": "Mon May 19 09:21:48 +0000 2014", "favourites_count": 871, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1575, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/972011690798727168/EOUiS6sl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/972011690798727168/EOUiS6sl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2506918748/1550588707", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 16 10:01:33 +0000 2021", "id": 1371763559122804739, "id_str": "1371763559122804739", "text": "\ud83d\udd35\u26aa Die Ausstellung \u00abEinfach Z\u00fcrich\u00bb ist ab heute wieder offen \ud83d\udd0e https://t.co/A6AuuP2VWc https://t.co/5r8gKA0kiQ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/A6AuuP2VWc", "expanded_url": "https://bit.ly/38BAScT", "display_url": "bit.ly/38BAScT", "indices": [64, 87]}], "media": [{"id": 1371763270898573318, "id_str": "1371763270898573318", "indices": [88, 111], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371763270898573318/pu/img/NTm6T7PeZebf3xMa.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371763270898573318/pu/img/NTm6T7PeZebf3xMa.jpg", "url": "https://t.co/5r8gKA0kiQ", "display_url": "pic.twitter.com/5r8gKA0kiQ", "expanded_url": "https://twitter.com/LMZurich/status/1371763559122804739/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371763270898573318, "id_str": "1371763270898573318", "indices": [88, 111], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371763270898573318/pu/img/NTm6T7PeZebf3xMa.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371763270898573318/pu/img/NTm6T7PeZebf3xMa.jpg", "url": "https://t.co/5r8gKA0kiQ", "display_url": "pic.twitter.com/5r8gKA0kiQ", "expanded_url": "https://twitter.com/LMZurich/status/1371763559122804739/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 59042, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371763270898573318/pu/pl/0zEM6gUBWW5nlZ0p.m3u8?tag=12"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371763270898573318/pu/vid/1280x720/sVCnUxNBihANkNx4.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371763270898573318/pu/vid/480x270/Z1Rpg8WqAqqaiSzV.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371763270898573318/pu/vid/640x360/BDg5i9VEIr9W97O5.mp4?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"https://swat.io/\" rel=\"nofollow\">Swat.io</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2506918748, "id_str": "2506918748", "name": "Landesmuseum Z\u00fcrich", "screen_name": "LMZurich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Schweizer Geschichte und Kultur erleben. Das Landesmuseum ist Teil des Schweizerischen Nationalmuseums.", "url": "http://t.co/ncB5sbZfSx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ncB5sbZfSx", "expanded_url": "http://www.landesmuseum.ch", "display_url": "landesmuseum.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2117, "friends_count": 385, "listed_count": 61, "created_at": "Mon May 19 09:21:48 +0000 2014", "favourites_count": 871, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1575, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/972011690798727168/EOUiS6sl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/972011690798727168/EOUiS6sl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2506918748/1550588707", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Tue Mar 16 10:51:51 +0000 2021", "id": 1371776219356786690, "id_str": "1371776219356786690", "text": "RT @ETHBibliothek: \ud83c\udfa8Die @ETH besitzt mit der Graphischen Sammlung nicht nur eine der gr\u00f6ssten Sammlungen f\u00fcr Kunst auf Papier in der Schwei\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ETHBibliothek", "name": "ETH-Bibliothek", "id": 19020949, "id_str": "19020949", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "ETH", "name": "ETH Z\u00fcrich", "id": 202806809, "id_str": "202806809", "indices": [24, 28]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 16 08:25:00 +0000 2021", "id": 1371739261314154498, "id_str": "1371739261314154498", "text": "\ud83c\udfa8Die @ETH besitzt mit der Graphischen Sammlung nicht nur eine der gr\u00f6ssten Sammlungen f\u00fcr Kunst auf Papier in der S\u2026 https://t.co/Iq40gkHODb", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ETH", "name": "ETH Z\u00fcrich", "id": 202806809, "id_str": "202806809", "indices": [5, 9]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Iq40gkHODb", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1371739261314154498", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 19020949, "id_str": "19020949", "name": "ETH-Bibliothek", "screen_name": "ETHBibliothek", "location": "Zurich, Switzerland", "description": "Die ETH-Bibliothek ist die gr\u00f6sste \u00f6ffentliche naturwissenschaftliche und technische Bibliothek der Schweiz und die Hauptbibliothek der ETH Z\u00fcrich.", "url": "http://t.co/nXZaQxbCD3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/nXZaQxbCD3", "expanded_url": "http://www.library.ethz.ch", "display_url": "library.ethz.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4260, "friends_count": 777, "listed_count": 291, "created_at": "Thu Jan 15 13:17:52 +0000 2009", "favourites_count": 4085, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4724, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "D7E1E4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1374040957834919945/9dLs1Cdh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374040957834919945/9dLs1Cdh_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19020949/1530858786", "profile_link_color": "053547", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "BADAE9", "profile_text_color": "644930", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 14, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Tue Mar 16 08:45:00 +0000 2021", "id": 1371744294332067844, "id_str": "1371744294332067844", "text": "#DatenbankDienstag: Spaactor ist eine Suchmaschine f\u00fcr \u00f6ffentlich-rechtliche AV-Medien. Dankt Spracherkennung wird\u2026 https://t.co/EQL42wYp97", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "DatenbankDienstag", "indices": [0, 18]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/EQL42wYp97", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1371744294332067844", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Mon Mar 15 13:32:32 +0000 2021", "id": 1371454269103218688, "id_str": "1371454269103218688", "text": "Der erste ZB-BiblioTalk auf Clubhouse findet heute um 19:00 statt. Wir sprechen \u00fcber unsere Erfahrungen zu Social M\u2026 https://t.co/sbtsfN1pNl", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sbtsfN1pNl", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1371454269103218688", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Mon Mar 15 12:08:12 +0000 2021", "id": 1371433043412594690, "id_str": "1371433043412594690", "text": "RT @zuerich_liest: \u00abZ\u00fcrich liest ein Buch\u00bb lebt von seinen Lesern\ud83d\ude09 Ihr k\u00f6nnt uns aber auch noch anders unterst\u00fctzen. Wie? Das erkl\u00e4ren euch\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "zuerich_liest", "name": "Z\u00fcrich liest ein Buch", "id": 257112253, "id_str": "257112253", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 15 11:05:16 +0000 2021", "id": 1371417208581148673, "id_str": "1371417208581148673", "text": "\u00abZ\u00fcrich liest ein Buch\u00bb lebt von seinen Lesern\ud83d\ude09 Ihr k\u00f6nnt uns aber auch noch anders unterst\u00fctzen. Wie? Das erkl\u00e4ren\u2026 https://t.co/vlYBVsxplS", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/vlYBVsxplS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1371417208581148673", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 257112253, "id_str": "257112253", "name": "Z\u00fcrich liest ein Buch", "screen_name": "zuerich_liest", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Vom 23.-30.4 lesen wir gemeinsam EIN BUCH. Liest du mit?", "url": "https://t.co/S41QIzOCk8", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/S41QIzOCk8", "expanded_url": "http://www.zuerich-liest-ein-buch.ch", "display_url": "zuerich-liest-ein-buch.ch", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 650, "friends_count": 344, "listed_count": 10, "created_at": "Thu Feb 24 19:14:41 +0000 2011", "favourites_count": 574, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 546, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "018587", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1366667690589491204/X5kL2izv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366667690589491204/X5kL2izv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/257112253/1614673944", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "FCFAEE", "profile_sidebar_fill_color": "FCFAEE", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Mon Mar 15 07:21:05 +0000 2021", "id": 1371360789613977602, "id_str": "1371360789613977602", "text": "RT @staatsarchiv_zh: Wie archiviert man eine Pandemie? Thomas Neukom, stv. Staatsarchivar des @staatsarchiv_zh, erkl\u00e4rt es f\u00fcr die kantonal\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "staatsarchiv_zh", "name": "Staatsarchiv Z\u00fcrich", "id": 1120684397966057472, "id_str": "1120684397966057472", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "staatsarchiv_zh", "name": "Staatsarchiv Z\u00fcrich", "id": 1120684397966057472, "id_str": "1120684397966057472", "indices": [94, 110]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 15 06:17:27 +0000 2021", "id": 1371344774934974468, "id_str": "1371344774934974468", "text": "Wie archiviert man eine Pandemie? Thomas Neukom, stv. Staatsarchivar des @staatsarchiv_zh, erkl\u00e4rt es f\u00fcr die kanto\u2026 https://t.co/IV2w9GcDkR", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "staatsarchiv_zh", "name": "Staatsarchiv Z\u00fcrich", "id": 1120684397966057472, "id_str": "1120684397966057472", "indices": [73, 89]}], "urls": [{"url": "https://t.co/IV2w9GcDkR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1371344774934974468", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1120684397966057472, "id_str": "1120684397966057472", "name": "Staatsarchiv Z\u00fcrich", "screen_name": "staatsarchiv_zh", "location": "Winterthurerstrasse 170", "description": "", "url": "https://t.co/r6scrPifiN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/r6scrPifiN", "expanded_url": "http://www.staatsarchiv.zh.ch", "display_url": "staatsarchiv.zh.ch", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 616, "friends_count": 140, "listed_count": 14, "created_at": "Tue Apr 23 13:42:36 +0000 2019", "favourites_count": 79, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 265, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1301113453243965441/prs8z0yk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1301113453243965441/prs8z0yk_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1120684397966057472/1558534128", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Thu Mar 11 08:10:03 +0000 2021", "id": 1369923562111442946, "id_str": "1369923562111442946", "text": "@Metaphernpark @LibraryandStori Das ist in der Tat eine praktische Funktion und ist in vielen Bib.Konti drin, auch\u2026 https://t.co/xFojLHfbJB", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Metaphernpark", "name": "Metaphernpark", "id": 3978751139, "id_str": "3978751139", "indices": [0, 14]}, {"screen_name": "LibraryandStori", "name": "libraryandstories", "id": 1304859108261199872, "id_str": "1304859108261199872", "indices": [15, 31]}], "urls": [{"url": "https://t.co/xFojLHfbJB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1369923562111442946", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1369913027026386944, "in_reply_to_status_id_str": "1369913027026386944", "in_reply_to_user_id": 3978751139, "in_reply_to_user_id_str": "3978751139", "in_reply_to_screen_name": "Metaphernpark", "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Wed Mar 10 09:00:00 +0000 2021", "id": 1369573742330802176, "id_str": "1369573742330802176", "text": "Unsere Abteilung \u00abInnovation\u00bb vereint unterschiedliche Themen und Aufgaben, immer mit dem Ziel, die ZB weiterzubrin\u2026 https://t.co/MLnkglsh0m", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MLnkglsh0m", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1369573742330802176", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 15, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Tue Mar 09 12:13:00 +0000 2021", "id": 1369259926904782851, "id_str": "1369259926904782851", "text": "RT @zhdk: Sehenswerte Ausstellung \u00fcber das Leben und Werk der K\u00fcnstlerin Warja Lavater in der @ZBZuerich. Sie studierte an der Kunstgewerbe\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "zhdk", "name": "ZHdK", "id": 1509483162, "id_str": "1509483162", "indices": [3, 8]}, {"screen_name": "ZBZuerich", "name": "Zentralbibliothek", "id": 57882432, "id_str": "57882432", "indices": [94, 104]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 09 10:24:11 +0000 2021", "id": 1369232541698383872, "id_str": "1369232541698383872", "text": "Sehenswerte Ausstellung \u00fcber das Leben und Werk der K\u00fcnstlerin Warja Lavater in der @ZBZuerich. Sie studierte an de\u2026 https://t.co/UX5bKv8Fsb", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ZBZuerich", "name": "Zentralbibliothek", "id": 57882432, "id_str": "57882432", "indices": [84, 94]}], "urls": [{"url": "https://t.co/UX5bKv8Fsb", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1369232541698383872", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1509483162, "id_str": "1509483162", "name": "ZHdK", "screen_name": "zhdk", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Alles rund um Kunst und alle K\u00fcnste unter einem Dach - die Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste im Toni-Areal!", "url": "http://t.co/vCtokR6rrG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/vCtokR6rrG", "expanded_url": "http://www.zhdk.ch", "display_url": "zhdk.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3671, "friends_count": 947, "listed_count": 102, "created_at": "Wed Jun 12 06:17:43 +0000 2013", "favourites_count": 1574, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2473, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/955801654850355202/YFt8Tyec_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/955801654850355202/YFt8Tyec_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1509483162/1474884251", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Tue Mar 09 11:07:52 +0000 2021", "id": 1369243532851036166, "id_str": "1369243532851036166", "text": "RT @sci_ub_unibe: Do you know already know @Dimensions? It may facilitate and improve your work - as it dynamically links research items of\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sci_ub_unibe", "name": "Science Library University of Bern", "id": 953629610109034496, "id_str": "953629610109034496", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "Dimensions", "name": "Zel", "id": 868104307937116160, "id_str": "868104307937116160", "indices": [43, 54]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 09 11:02:17 +0000 2021", "id": 1369242128048619523, "id_str": "1369242128048619523", "text": "Do you know already know @Dimensions? It may facilitate and improve your work - as it dynamically links research it\u2026 https://t.co/FE5w8vDuQF", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Dimensions", "name": "Zel", "id": 868104307937116160, "id_str": "868104307937116160", "indices": [25, 36]}], "urls": [{"url": "https://t.co/FE5w8vDuQF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1369242128048619523", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953629610109034496, "id_str": "953629610109034496", "name": "Science Library University of Bern", "screen_name": "sci_ub_unibe", "location": "Bern, Schweiz", "description": "As part of the University Library Bern, we support natural scientists in Bern with library services and information. \n#sciences_ub_unibern\n#fachreferat_nw", "url": "https://t.co/Qm2pelylex", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Qm2pelylex", "expanded_url": "http://www.unibe.ch/ub/sciencelibrary", "display_url": "unibe.ch/ub/sciencelibr\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 226, "friends_count": 163, "listed_count": 9, "created_at": "Wed Jan 17 14:06:31 +0000 2018", "favourites_count": 799, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 477, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/963439601582051328/PDsJh3X5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/963439601582051328/PDsJh3X5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953629610109034496/1518785762", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1368878705725083656, "quoted_status_id_str": "1368878705725083656", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 08 10:58:10 +0000 2021", "id": 1368878705725083656, "id_str": "1368878705725083656", "text": ".@unibern is rolling out university-wide access to Digital Science\u2019s Dimensions Analytics tool, improving the abili\u2026 https://t.co/Y9tOAcW2yr", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "unibern", "name": "Universit\u00e4t Bern", "id": 60514114, "id_str": "60514114", "indices": [1, 9]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Y9tOAcW2yr", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1368878705725083656", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 127523111, "id_str": "127523111", "name": "Ben McLeish", "screen_name": "BenMcLeish", "location": "United Kingdom", "description": "Digital Science, particularly Dimensions and Altmetric. Electric Car dork. Get a free stock with Stake: https://t.co/wv15lisDVM", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/wv15lisDVM", "expanded_url": "https://bit.ly/3tHCKtI", "display_url": "bit.ly/3tHCKtI", "indices": [104, 127]}]}}, "protected": false, "followers_count": 1355, "friends_count": 2655, "listed_count": 70, "created_at": "Mon Mar 29 13:42:53 +0000 2010", "favourites_count": 41610, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 24290, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1354670411536084993/5tIWTF-Y_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354670411536084993/5tIWTF-Y_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/127523111/1516015689", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 5, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1368878705725083656, "quoted_status_id_str": "1368878705725083656", "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}, {"created_at": "Tue Mar 09 08:38:00 +0000 2021", "id": 1369205817765892098, "id_str": "1369205817765892098", "text": "#DatenbankDienstag Wie t\u00f6nt das sechsfache Echo Echo Echo am Piz Ela im B\u00fcndnerland?\nEchoTopos (\u2026 https://t.co/l8B9VUPEJJ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "DatenbankDienstag", "indices": [0, 18]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/l8B9VUPEJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1369205817765892098", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [98, 121]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 12, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Tue Mar 09 07:30:55 +0000 2021", "id": 1369188936791298049, "id_str": "1369188936791298049", "text": "RT @artefactors: Lockdown has given rise to so much innovation, including ambient rooms on YouTube where you can immerse yourself in altern\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "artefactors", "name": "artefacto", "id": 880391678, "id_str": "880391678", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 05 14:48:00 +0000 2021", "id": 1367849379931901957, "id_str": "1367849379931901957", "text": "Lockdown has given rise to so much innovation, including ambient rooms on YouTube where you can immerse yourself in\u2026 https://t.co/V47iugOS5x", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/V47iugOS5x", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1367849379931901957", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 880391678, "id_str": "880391678", "name": "artefacto", "screen_name": "artefactors", "location": "London", "description": "Librarians & Makers. London-based creative tech company. We work with cultural organisations to bring innovative ideas to life", "url": "https://t.co/PetU7lX8ih", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/PetU7lX8ih", "expanded_url": "https://www.artefacto.org.uk", "display_url": "artefacto.org.uk", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 899, "friends_count": 689, "listed_count": 46, "created_at": "Sun Oct 14 15:41:42 +0000 2012", "favourites_count": 1964, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3938, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/948154479739891713/NXRsxQux_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/948154479739891713/NXRsxQux_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/880391678/1389810660", "profile_link_color": "4A5583", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}, {"created_at": "Mon Mar 08 12:32:16 +0000 2021", "id": 1368902386610241539, "id_str": "1368902386610241539", "text": "Datenbanken-Tipps zum #Weltfrauentag \n\n\ud83d\udcbbhttps://t.co/NjlkhOJeUc\n\ud83d\udcbfhttps://t.co/FaVsRv7Nnw\n\ud83d\uddc4\ufe0fhttps://t.co/iBjbKlFz9y\u2026 https://t.co/2JcrgzjysW", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Weltfrauentag", "indices": [22, 36]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/NjlkhOJeUc", "expanded_url": "https://t.zbzuerich.ch/women", "display_url": "t.zbzuerich.ch/women", "indices": [40, 63]}, {"url": "https://t.co/FaVsRv7Nnw", "expanded_url": "https://neuefrauenbewegung.sozialarchiv.ch", "display_url": "neuefrauenbewegung.sozialarchiv.ch", "indices": [65, 88]}, {"url": "https://t.co/iBjbKlFz9y", "expanded_url": "http://www.gosteli-foundation.ch", "display_url": "gosteli-foundation.ch", "indices": [91, 114]}, {"url": "https://t.co/2JcrgzjysW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1368902386610241539", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Fri Mar 05 08:04:32 +0000 2021", "id": 1367747843897884672, "id_str": "1367747843897884672", "text": "RT @mrudolf: @niggegraf blickt auf 20 Jahre Bildarchiv der @ETHBibliothek und 15 Jahre e-pics, bzw. Bidarchiv Online zur\u00fcck. Danke f\u00fcr die\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mrudolf", "name": "Rudolf Mumenthaler", "id": 19020271, "id_str": "19020271", "indices": [3, 11]}, {"screen_name": "niggegraf", "name": "Nicole Graf", "id": 15583295, "id_str": "15583295", "indices": [13, 23]}, {"screen_name": "ETHBibliothek", "name": "ETH-Bibliothek", "id": 19020949, "id_str": "19020949", "indices": [59, 73]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 05 06:49:15 +0000 2021", "id": 1367728899917033472, "id_str": "1367728899917033472", "text": "@niggegraf blickt auf 20 Jahre Bildarchiv der @ETHBibliothek und 15 Jahre e-pics, bzw. Bidarchiv Online zur\u00fcck. Dan\u2026 https://t.co/c1euyTkxIv", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "niggegraf", "name": "Nicole Graf", "id": 15583295, "id_str": "15583295", "indices": [0, 10]}, {"screen_name": "ETHBibliothek", "name": "ETH-Bibliothek", "id": 19020949, "id_str": "19020949", "indices": [46, 60]}], "urls": [{"url": "https://t.co/c1euyTkxIv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1367728899917033472", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 15583295, "in_reply_to_user_id_str": "15583295", "in_reply_to_screen_name": "niggegraf", "user": {"id": 19020271, "id_str": "19020271", "name": "Rudolf Mumenthaler", "screen_name": "mrudolf", "location": "Switzerland", "description": "Director of University Library Zurich, 2017-2020 Director of Zentral- und Hochschulbibliothek Luzern, 2012-2017 Professor for Library Science at HTW Chur.", "url": "https://t.co/6bo0zVZIo1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/6bo0zVZIo1", "expanded_url": "http://ruedimumenthaler.ch", "display_url": "ruedimumenthaler.ch", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2203, "friends_count": 1534, "listed_count": 118, "created_at": "Thu Jan 15 12:48:42 +0000 2009", "favourites_count": 3051, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5243, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1085971988378804225/_XDrXe79_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1085971988378804225/_XDrXe79_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19020271/1610897628", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "acb67557707d2da1", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/acb67557707d2da1.json", "place_type": "city", "name": "Emmen", "full_name": "Emmen, Schweiz", "country_code": "CH", "country": "Switzerland", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[8.2237144, 47.0648109], [8.3383579, 47.0648109], [8.3383579, 47.1116352], [8.2237144, 47.1116352]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 12, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}, {"created_at": "Thu Mar 04 15:41:20 +0000 2021", "id": 1367500414468431876, "id_str": "1367500414468431876", "text": "Bibliothekstourismus: Solange COVID herrscht, leider nicht m\u00f6glich. Umso sch\u00f6ner ist es, auf den Seiten von\u2026 https://t.co/P3UhlXQ61e", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/P3UhlXQ61e", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1367500414468431876", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57882432, "id_str": "57882432", "name": "Zentralbibliothek", "screen_name": "ZBZuerich", "location": "Z\u00fcrich", "description": "Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist Kantons-, Stadt- und Universit\u00e4tsbibliothek und z\u00e4hlt mit \u00fcber 6 Mio. Dokumenten zu den gr\u00f6ssten Bibliotheken in der Schweiz.", "url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N2yJrNqRg7", "expanded_url": "http://www.zb.uzh.ch", "display_url": "zb.uzh.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216, "friends_count": 580, "listed_count": 93, "created_at": "Sat Jul 18 07:36:20 +0000 2009", "favourites_count": 836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346001521197068288/PhFNPjq5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57882432/1598352840", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}]